[{"id": 1197961838970970114, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197853642587615233, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 Azul", "tweet_lang": "hu", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197846035953061894, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estou entrando no ar agora na jovem  pan", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "entrando ar agora jovempan", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197835773900443648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197832089300852736, "replied_to_user_id": 1142586162063859712, "reply_text": null, "tweet_text": "@NadjaGomes14 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NadjaGomes14"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197835701599035392, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831731195326465, "replied_to_user_id": 1044736582555717633, "reply_text": null, "tweet_text": "@EduQuim101 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EduQuim101"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197835402767425538, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197835003356418049, "replied_to_user_id": 2923397967, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudioedantas @ShiryuDeLibra \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudioedantas", "ShiryuDeLibra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197835099959676928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197832712880640000, "replied_to_user_id": 347460893, "reply_text": null, "tweet_text": "@AlexandreCAOliv @randolfeap Fake", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "Fake", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AlexandreCAOliv", "randolfeap"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834890563248130, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831521102630912, "replied_to_user_id": 3014847359, "reply_text": null, "tweet_text": "@alemacedo4 @JoelPinheiro85 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["alemacedo4", "JoelPinheiro85"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834832706965504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831274217582592, "replied_to_user_id": 1062828508953632769, "reply_text": null, "tweet_text": "@Flavio10099 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Flavio10099"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834781561704448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831653227413504, "replied_to_user_id": 1062828508953632769, "reply_text": null, "tweet_text": "@Flavio10099 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Flavio10099"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834558797955072, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831594591031298, "replied_to_user_id": 1147095296356343808, "reply_text": null, "tweet_text": "@ShiryuDeLibra @claudioedantas Ele escreveu isso?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "escreveu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ShiryuDeLibra", "claudioedantas"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834390627344385, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197834009629351942, "replied_to_user_id": 1042087994801446912, "reply_text": null, "tweet_text": "@ClaudioRabelo7 \u00d3tima", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00d3tima", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ClaudioRabelo7"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834319819091968, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197833812383817729, "replied_to_user_id": 4475489907, "reply_text": null, "tweet_text": "@joaquimcmh Estamos ampliando. Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica j\u00e1 est\u00e1 recebendo. Pr\u00f3ximo Nordeste.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ampliandoRegi\u00e3o Amaz\u00f4nica recebendoPr\u00f3ximo Nordeste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["joaquimcmh"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197833550457950209, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197833237600575493, "replied_to_user_id": 26798593, "reply_text": null, "tweet_text": "@lverdeninho \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lverdeninho"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197833507919282176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831415011954688, "replied_to_user_id": 1048030943708110849, "reply_text": null, "tweet_text": "@1Julianagab O Victor tem isso detalhado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Victor detalhado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1Julianagab"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197833159058038784, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197831650945708033, "replied_to_user_id": 1045002585814503424, "reply_text": null, "tweet_text": "@brunosantosABS \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brunosantosABS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197832938722910209, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197832221094301696, "replied_to_user_id": 771318267642339329, "reply_text": null, "tweet_text": "@davi_cdutra A pergunta \u00e9 seria? Imagine! O Presidente \u00e9 um cara legal. Ontem almocei um omelete na lanchonete do MEC. Estava \u00f3timo! Recomendo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pergunta seriaImagineO Presidente cara legalOntem almocei omelete lanchonete MECEstava \u00f3timoRecomendo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["davi_cdutra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197830951184863234, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Segue o MELHOR RESUMO do que temos feito e pretendemos fazer na \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o/Ensino. Essas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o verdadeiras e minha sugest\u00e3o \u00e9 que leiam o Victor Metta. Por\u00e9m, alguns podem se \"informar\" pela folha/frias, globo/marinho ou outras \"maravilhas\" que temos na m\u00eddia. https://t.co/PUozsXpgPy", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Segue MELHOR RESUMO feito pretendemos fazer \u00e1rea Educa\u00e7\u00e3o EnsinoEssas informa\u00e7\u00f5es verdadeiras sugest\u00e3o leiam Victor MettaPor\u00e9malguns podem seinformarpela folha friasglobo marinho outrasmaravilhasque m\u00eddia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MettaVictor/status/1197825107948912641"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197818982574809088, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197689704474435585, "replied_to_user_id": 1296221262, "reply_text": null, "tweet_text": "@TathiSantosB17 @fabiulauren @billpass @lverdeninho @BolsonaroSP \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TathiSantosB17", "fabiulauren", "billpass", "lverdeninho", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197681030624399360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197670426295635970, "replied_to_user_id": 108736016, "reply_text": null, "tweet_text": "@fabiulauren @billpass @lverdeninho @BolsonaroSP N\u00e3o. Essa Capitu n\u00e3o (A outra...)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3oEssa Capitu n\u00e3oA outra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fabiulauren", "billpass", "lverdeninho", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197669868734160897, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197661341663858688, "replied_to_user_id": 94812030, "reply_text": null, "tweet_text": "@billpass @lverdeninho @BolsonaroSP 12 anos", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "12 anos", "hashtags": [], "mentions": ["billpass", "lverdeninho", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197660279032754176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197655708352892928, "replied_to_user_id": 26798593, "reply_text": null, "tweet_text": "@lverdeninho @BolsonaroSP Ela est\u00e1 velhinha...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "velhinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lverdeninho", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197654956226023424, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197584976285446151, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Duda, acho que a Capitu tem salva\u00e7\u00e3o!!! Pode ser o exemplo da Beretta (Pa\u00e7oca) \ud83d\ude09 https://t.co/Po6VjvOtq5", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dudaacho Capitu salva\u00e7\u00e3oPode ser exemplo BerettaPa\u00e7oca\ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197645100773457924, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197562771321368576, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 @DamaresAlves Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17", "DamaresAlves"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197499393492082690, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197288955571515392, "replied_to_user_id": 85327394, "reply_text": null, "tweet_text": "@randolfeap SENADOR, O RESULTADO \u00c9 DE 2018!!!! 100% CULPA DO PT!!! O GOVERNO BOLSONARO \u00c9 QUE VAI TIRAR O BRASIL DA LAMA EM QUE A ESQUERDA NOS COLOCOU.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SENADORO RESULTADO 2018100CULPA PTO GOVERNO BOLSONARO VAI TIRAR BRASIL LAMA ESQUERDA COLOCOU", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["randolfeap"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197498797192089601, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O resultado a ser divulgado \u00e9 de 2018, \u00daLTIMO ANO DO PT! A ESQUERDA e Paulo Freire \u00e9 que levaram o Brasil \u00e0 lama. Ou o senador n\u00e3o leu a mat\u00e9ria e foi afoito ao comentar mais um t\u00edtulo sacana do eXtad\u00e3o, ou n\u00e3o consegue compreender o texto, ou foi desonesto no coment\u00e1rio. https://t.co/XbRSbgw64W", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "resultado ser divulgado 2018\u00daLTIMO ANO PTA ESQUERDA Paulo Freire levaram Brasil lamaOu senador leu mat\u00e9ria afoito comentar t\u00edtulo sacana eXtad\u00e3oou consegue compreender textoou desonesto coment\u00e1rio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197474876753403904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197139122328154112, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann Ser\u00e1 um prazer falar contigo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prazer falar contigo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451609141391360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197305823678078976, "replied_to_user_id": 2723771735, "reply_text": null, "tweet_text": "@irineussouza \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["irineussouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451175756468224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197286684095897600, "replied_to_user_id": 1041123381821599744, "reply_text": null, "tweet_text": "@CalimaFernanda \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CalimaFernanda"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197306440878301184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197300429316591618, "replied_to_user_id": 1083774484123975680, "reply_text": null, "tweet_text": "@DamaresAlves Foi um prazer estar contigo! Obrigado novamente e grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prazer contigoObrigado novamente grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DamaresAlves"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197302764772167680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197288213414653952, "replied_to_user_id": 973888139637993472, "reply_text": null, "tweet_text": "@RBolsonaro17 @ProfElizabete1 Cuida bem do Carluxo! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cuida bem CarluxoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RBolsonaro17", "ProfElizabete1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197285645334528004, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A ministra Damares e o MEC v\u00e3o atuar para que as escolas tenham o melhor ambiente para nossas crian\u00e7as, para todas as nossas crian\u00e7as. Al\u00e9m disso, descobri que sou o ministro favorito dela! Passei o Paulo Guedes \ud83d\ude09! https://t.co/LHQbBToDns", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ministra Damares MEC v\u00e3o atuar escolas melhor ambiente crian\u00e7aspara todas crian\u00e7asAl\u00e9m dissodescobri ministro favorito delaPassei Paulo Guedes \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197115338640560129, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197095075836243968, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff S\u00e3o absurdos desta \"soberania\" universit\u00e1ria. Eu sofri uma investiga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o podia saber qual a acusa\u00e7\u00e3o. Alegaram ser um \"processo sigiloso e inquisitorial\", n\u00e3o \u00e9 piada. Mande os documentos e vamos tentar ajudar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "absurdos destasoberaniauniversit\u00e1riaEu sofri investiga\u00e7\u00e3o podia saber acusa\u00e7\u00e3oAlegaram ser umprocesso sigiloso inquisitorialn\u00e3o piadaMande documentos vamos tentar ajudar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197091668878647296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942807438635010, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann Amanda, voc\u00ea \u00e9 igual a qualquer pessoa honesta e pagadora de impostos. Nunca deveria haver distin\u00e7\u00e3o na forma como \u00e9 tratada e voc\u00ea tem todo o direito de tentar buscar sua felicidade. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Amandavoc\u00ea igual qualquer pessoa honesta pagadora impostosNunca deveria haver distin\u00e7\u00e3o forma tratada direito tentar buscar felicidadeGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196985818373591042, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196981715463475200, "replied_to_user_id": 104392888, "reply_text": null, "tweet_text": "@CecideSantos Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CecideSantos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196985700786278401, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196978767987646464, "replied_to_user_id": 2259990059, "reply_text": null, "tweet_text": "@Hexatamente \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Hexatamente"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196984804182499329, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196916303342264322, "replied_to_user_id": 3443038162, "reply_text": null, "tweet_text": "@mateus_siota @Kodhaksenpai @Lazzarottooo 15 minutos...Pode ser mais", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "15 minutosPode ser", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mateus_siota", "Kodhaksenpai", "Lazzarottooo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196982900127866881, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196930715935490050, "replied_to_user_id": 1135519899281960960, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarmeliaRezend1 @LeandraValadar3 @filipebarrost @Estadao \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarmeliaRezend1", "LeandraValadar3", "filipebarrost", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196980596704194560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196973126208380929, "replied_to_user_id": 857996749998358530, "reply_text": null, "tweet_text": "@RicardoMarilena \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RicardoMarilena"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196979599529402369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Internet em todas as escolas p\u00fablicas! (\u00daltima parte) https://t.co/EtjTWnYa44", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Internet todas escolas p\u00fablicas\u00daltima parte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196979059890249728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196978143141257216, "replied_to_user_id": 1098207182947078144, "reply_text": null, "tweet_text": "@Gabriel89351169 Sem nuvens, apenas bloqueio...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "nuvensapenas bloqueio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Gabriel89351169"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196978684130930693, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196977738021818368, "replied_to_user_id": 591935354, "reply_text": null, "tweet_text": "@NycaMary Dia da Bandeira \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dia Bandeira \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NycaMary"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196978467319025664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196977420785586177, "replied_to_user_id": 136302846, "reply_text": null, "tweet_text": "@rafaplastina Est\u00e1 na \u00faltima etapa no Congresso Nacional. Tenho que esperar a defini\u00e7\u00e3o do Legislativo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00faltima etapa Congresso NacionalTenho esperar defini\u00e7\u00e3o Legislativo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rafaplastina"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196976987946049538, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196975865252499456, "replied_to_user_id": 509004126, "reply_text": null, "tweet_text": "@AlanUfs @Filipioliveir20 Os resultados est\u00e3o muito proximos. Acabei de divulgar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "resultados proximosAcabei divulgar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AlanUfs", "Filipioliveir20"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196976949685604353, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Internet em todas as escolas p\u00fablicas! (2a parte) https://t.co/d9aLtxjlAH", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Internet todas escolas p\u00fablicas2a parte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196971831238025217, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196971465737940992, "replied_to_user_id": 857996749998358530, "reply_text": null, "tweet_text": "@RicardoMarilena Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RicardoMarilena"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196971737809854466, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196971408871641088, "replied_to_user_id": 703682438833311744, "reply_text": null, "tweet_text": "@Filipioliveir20 Sou favor\u00e1vel", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "favor\u00e1vel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Filipioliveir20"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196971250230452225, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Internet em todas as escolas p\u00fablicas! (1a parte) https://t.co/PlblNf4oSw", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Internet todas escolas p\u00fablicas1a parte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196970076571885568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196964943821787137, "replied_to_user_id": 3255064798, "reply_text": null, "tweet_text": "@Nesiafadnesia17 @BolsoRider Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Nesiafadnesia17", "BolsoRider"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196970046381338624, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196966797578309633, "replied_to_user_id": 1149270139436785665, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsoRider \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsoRider"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196964425284096000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196958832741748736, "replied_to_user_id": 2297873129, "reply_text": null, "tweet_text": "@repardina Haver\u00e1 roteadores junto.", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Haver\u00e1 roteadores junto", "hashtags": [], "mentions": ["repardina"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196963494064734208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196962378203750407, "replied_to_user_id": 274024895, "reply_text": null, "tweet_text": "@rocarollo Eu sei...temos pensado. A Brigada tamb\u00e9m. O RGS est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "seitemos pensadoA Brigada tamb\u00e9mO RGS situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rocarollo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196962429894303750, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196951749413785600, "replied_to_user_id": 736340778956513280, "reply_text": null, "tweet_text": "@01Cruzeirense_ \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["01Cruzeirense_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196961802367709184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196951399520755713, "replied_to_user_id": 4573187237, "reply_text": null, "tweet_text": "@kiquerw \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["kiquerw"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196957100389359618, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196954723204632577, "replied_to_user_id": 1149270139436785665, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsoRider Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsoRider"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196956401710649344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196955467861438464, "replied_to_user_id": 3092434408, "reply_text": null, "tweet_text": "@bernardopkuster Obrigado Bernardo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Bernardo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bernardopkuster"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196955910981267458, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196950448487333888, "replied_to_user_id": 54420179, "reply_text": null, "tweet_text": "@jmlcosta Caro Jo\u00e3o,  voc\u00ea est\u00e1 desculpado. E tamb\u00e9m bloqueado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Jo\u00e3ovoc\u00ea desculpadoE bloqueado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jmlcosta"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196954834076913664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196950383928774657, "replied_to_user_id": 34492958, "reply_text": null, "tweet_text": "@progrange A cada um (de voc\u00eas) que veio. Voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1 errado! E bloqueado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cada umde voc\u00easque veioVoc\u00ea erradoE bloqueado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["progrange"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196951179714060288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quando as aulas recome\u00e7arem em 2020, nossas crian\u00e7as ter\u00e3o uma novidade: internet em banda larga. 30 milh\u00f5es de crian\u00e7as encontrar\u00e3o escolas conectadas. Antes, escola p\u00fablica com internet era exce\u00e7\u00e3o. Com o Governo Bolsonaro passar\u00e1 a ser a regra!\nhttps://t.co/PrZoKHJ9X4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "aulas recome\u00e7arem 2020nossas crian\u00e7as novidadeinternet larga30 milh\u00f5es crian\u00e7as encontrar\u00e3o escolas conectadasAntesescola p\u00fablica internet exce\u00e7\u00e3oCom Governo Bolsonaro passar\u00e1 ser regra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=http://agenciabrasil.ebc.com.br/educacao/noticia/2019-11/governo-preve-internet-em-100-das-escolas-urbanas-em-2020%3Famp&ved=2ahUKEwj7l6CMxPflAhWiGrkGHTgJA5QQyM8BMAx6BAgGEAw&usg=AOvVaw3oYq1MFR9o6Xt4mTRMIlhF&ampcf=1"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196948018643251201, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Agrade\u00e7o a cada um de voc\u00eas que veio em minha defesa. Fico sensibilizado pelas palavras de apoio e carinho, fundamentais para que eu siga minha trilha. \u00c0 Carla Zambelli em especial, que mesmo em um dia de dor, saiu em minha defesa. Muito obrigado novamente e fiquem com Deus. https://t.co/USJF2UuI5C", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agrade\u00e7o cada veio defesaFico sensibilizado palavras apoio carinhofundamentais siga trilha\u00c0 Carla Zambelli especialque dia dorsaiu defesaMuito obrigado novamente fiquem Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1196872505111334913"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196931835277848576, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196786809398845440, "replied_to_user_id": 57237195, "reply_text": null, "tweet_text": "@BedeBarbara Guar\u00e1 = vermelho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Guar\u00e1vermelho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BedeBarbara"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196931553508679680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196748117900775424, "replied_to_user_id": 37259670, "reply_text": null, "tweet_text": "@afortaleza \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["afortaleza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196929299191873537, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196801367471464449, "replied_to_user_id": 1174784151976853504, "reply_text": null, "tweet_text": "@Eduardo95521974 Mentira", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mentira", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Eduardo95521974"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196927017310183424, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196826052481486848, "replied_to_user_id": 1097930243166429185, "reply_text": null, "tweet_text": "@CandeiraCece Boa vou usar", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa vou usar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CandeiraCece"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196924906832826378, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196924659045941248, "replied_to_user_id": 1174389058644189190, "reply_text": null, "tweet_text": "@cris_nova2 @filipebarrost @Estadao \ud83e\udd17n\u00e3o vire comunistinha!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd17n\u00e3o vire comunistinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["cris_nova2", "filipebarrost", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196924017883697157, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196907270342397953, "replied_to_user_id": 225925013, "reply_text": null, "tweet_text": "@filipebarrost @Estadao \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["filipebarrost", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196923596876238850, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196919984074756098, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 For\u00e7a Carla, estamos contigo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "For\u00e7a Carlaestamos contigo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196922507493806082, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196918410334146562, "replied_to_user_id": 257174372, "reply_text": null, "tweet_text": "@zeboro50 @filipebarrost @Estadao @KennedyAlencar @jairbolsonaro Troque de r\u00e1dio...CBN \u00e9 dos marinhos/globo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Troque r\u00e1dioCBN marinhos globo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["zeboro50", "filipebarrost", "Estadao", "KennedyAlencar", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196922332654292993, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196919214935859200, "replied_to_user_id": 1184982593483268097, "reply_text": null, "tweet_text": "@DireitaPaulist2 @filipebarrost @Estadao N\u00e3o \u00e9 verdade!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "verdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DireitaPaulist2", "filipebarrost", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196922217763876864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196915775451402240, "replied_to_user_id": 1025055045979725824, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandraValadar3 @filipebarrost @Estadao @hbredda Vamos chegar l\u00e1.  Por\u00e9m primeiro preciso ensinar contas b\u00e1sicas. Educa\u00e7\u00e3o financeira precisa saber alguma matem\u00e1tica e 50% n\u00e3o sabe nada. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vamos chegar l\u00e1Por\u00e9m primeiro preciso ensinar contas b\u00e1sicasEduca\u00e7\u00e3o financeira precisa saber alguma matem\u00e1tica 50n\u00e3o sabe nadaAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandraValadar3", "filipebarrost", "Estadao", "hbredda"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196921820492058625, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196915585482928128, "replied_to_user_id": 1025055045979725824, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandraValadar3 @filipebarrost @Estadao Mas eu leio Leandra!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "leio Leandra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandraValadar3", "filipebarrost", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196919956681699334, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196888466245791744, "replied_to_user_id": 43041690, "reply_text": null, "tweet_text": "@onyxlorenzoni Obrigado pelo apoio e pelas palavras caro ministro Onyx!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio palavras caro ministro Onyx", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["onyxlorenzoni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196915935669575680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196880800890966017, "replied_to_user_id": 3496952536, "reply_text": null, "tweet_text": "@Rony793312 @Otavio_Ribeiro @Kodhaksenpai Topo se for vital\u00edcio \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Topo vital\u00edcio \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Rony793312", "Otavio_Ribeiro", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196915549072232449, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196861452902158336, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai @Lazzarottooo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai", "Lazzarottooo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196915351629582336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196882669008752642, "replied_to_user_id": 225925013, "reply_text": null, "tweet_text": "@filipebarrost @Estadao Mas o que \u00e9 isso Filipe??? \ud83e\udd23 Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Filipe\ud83e\udd23 Obrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["filipebarrost", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196839272726310917, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196830889742876674, "replied_to_user_id": 1131936074052378624, "reply_text": null, "tweet_text": "@_AfegaoMedio @Kodhaksenpai Senpai me evita sempre. N\u00e3o quis falar comigo no CPAC", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Senpai evita sempreN\u00e3o quis falar comigo CPAC", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_AfegaoMedio", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196839058842046464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196833328802009093, "replied_to_user_id": 1192921712502935553, "reply_text": null, "tweet_text": "@Breformista @Kodhaksenpai Minha fam\u00edlia e amigos me chamam assim. Era o apelido de Abraham Lincoln (e tamb\u00e9m do pai do Homer Simpson \ud83e\udd23)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fam\u00edlia amigos chamam assimEra apelido Abraham Lincolne pai Homer Simpson \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Breformista", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196838712061104128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196831517235929089, "replied_to_user_id": 3483112635, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lazzarottooo @Kodhaksenpai No karat\u00ea significa superior. Escrito em kanji. A forma em portugu\u00eas \u00e9 meramente uma adapta\u00e7\u00e3o fon\u00e9tica...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "karat\u00ea significa superiorEscrito kanjiA forma portugu\u00eas meramente adapta\u00e7\u00e3o fon\u00e9tica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lazzarottooo", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196837221942407168, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196831517735079937, "replied_to_user_id": 51015059, "reply_text": null, "tweet_text": "@Otavio_Ribeiro @Kodhaksenpai \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Otavio_Ribeiro", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196835830091931649, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196788020848070657, "replied_to_user_id": 2632802395, "reply_text": null, "tweet_text": "@EderMauroPA Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EderMauroPA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196835706754289665, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196790994626392066, "replied_to_user_id": 2632802395, "reply_text": null, "tweet_text": "@EderMauroPA Muito obrigado delegado \u00c9der Mauro! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado delegado \u00c9der MauroGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EderMauroPA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196832819114381312, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196780477916561413, "replied_to_user_id": 15022409, "reply_text": null, "tweet_text": "@pedro_lupion @CarlaZambelli17 Obrigado pelo apoio e pelas palavras deputado Pedro Lupion!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio palavras deputado Pedro Lupion", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pedro_lupion", "CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196830594300305408, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196791906337992704, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai Senpai!!!", "tweet_lang": "in", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196822966023135232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Minha opini\u00e3o sobre o editorial: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23... Acho que eles deveriam se preocupar com as assinaturas que n\u00e3o param de cair \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/JS8TLSX6Qf", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "opini\u00e3o editorial\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Acho deveriam preocupar assinaturas param cair \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196817611885088769, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196751141121482754, "replied_to_user_id": 82271629, "reply_text": null, "tweet_text": "@carlosjordy @Estadao Muito obrigado Jordy!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado Jordy", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carlosjordy", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196817039815516162, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196747881597882369, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 @Estadao Muito obrigado Deputada Carla pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado Deputada Carla apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17", "Estadao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196733020222439426, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Nossa Bandeira \u00e9 o pacto das gera\u00e7\u00f5es do passado que constru\u00edram um pa\u00eds livre com a atual que luta para mante-lo livre para as gera\u00e7\u00f5es futuras. Neste dia devemos lembrar que ela \u00e9 muito mais que um peda\u00e7o de pano e que sermpre foi e sempre ser\u00e1 Verde e Amarela! JAMAIS VERMELHA! https://t.co/tBqITPng6H", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bandeira pacto gera\u00e7\u00f5es passado constru\u00edram pa\u00eds livre atual luta mante livre gera\u00e7\u00f5es futurasNeste dia devemos lembrar peda\u00e7o pano sermpre sempre Verde AmarelaJAMAIS VERMELHA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196554915457449990, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196529358841757701, "replied_to_user_id": 774679122270384128, "reply_text": null, "tweet_text": "@gracabrito20 @Ivanaldo_AGF \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gracabrito20", "Ivanaldo_AGF"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196554842464038912, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196537529870229509, "replied_to_user_id": 1055249982838788097, "reply_text": null, "tweet_text": "@SoniaRo99473294 @Ivanaldo_AGF \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SoniaRo99473294", "Ivanaldo_AGF"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196548884253872131, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195482495535460352, "replied_to_user_id": 1526145582, "reply_text": null, "tweet_text": "@linnemuniz @danielanascto Atendendo seu pedido e bloqueando...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Atendendo pedido bloqueando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["linnemuniz", "danielanascto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196461062469685248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196385827586236417, "replied_to_user_id": 931640818045280256, "reply_text": null, "tweet_text": "@BiancaEnne \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BiancaEnne"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196460610655080452, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196458807842541569, "replied_to_user_id": 768175571880771584, "reply_text": null, "tweet_text": "@thaynahguti Estou esperando o almo\u00e7o. Eu leio meu Twitter. Thayn\u00e1, sou um cara simples e sincero (Ao contr\u00e1rio dos ministros do PT, tente falar com um deles). Estou fazendo meu melhor para arrumar os erros do PT. Tente deixar de ser de esquerda.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "esperando almo\u00e7oEu leio TwitterThayn\u00e1sou cara simples sinceroAo contr\u00e1rio ministros PTtente falar delesEstou fazendo melhor arrumar erros PTTente deixar ser esquerda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["thaynahguti"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196456694542409728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196384396548464641, "replied_to_user_id": 768175571880771584, "reply_text": null, "tweet_text": "@thaynahguti Fico feliz, dado que a concorr\u00eancia na sua fam\u00edlia para ser o MAIS BABACA deve ser enorme. Evidentemente que voc\u00ea n\u00e3o pode concorrer...seria muito injusto...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fico felizdado concorr\u00eancia fam\u00edlia ser BABACA deve ser enormeEvidentemente pode concorrerseria injusto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["thaynahguti"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196454905034235905, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196435166048243712, "replied_to_user_id": 1125944767257427968, "reply_text": null, "tweet_text": "@ProfElizabete1 V\u00e3o ligar novamente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "V\u00e3o ligar novamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ProfElizabete1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196448820940414976, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196386071950565377, "replied_to_user_id": 68238665, "reply_text": null, "tweet_text": "@LEOANCHIETA \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LEOANCHIETA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196433835682127874, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195311595150282752, "replied_to_user_id": 1125944767257427968, "reply_text": null, "tweet_text": "@ProfElizabete1 Cara Prof. Elizabete, conforme combinado, pedi para te contactarem, por\u00e9m, o celular que a senhora me enviou n\u00e3o \u00e9 seu.\n\n\"Ministro, fiz contato no telefone acima, procurando por Elizabete e a pessoa que atendeu me falou que o n\u00famero n\u00e3o era da Elizabete.\"", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara ProfElizabeteconforme combinadopedi contactarempor\u00e9mo celular senhora enviou seuMinistrofiz contato telefone acimaprocurando Elizabete pessoa atendeu falou n\u00famero Elizabete", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ProfElizabete1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196383264107384832, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Muitos se recusam a acreditar que a Capitu \u00e9 comunistinha. Vejam a prova irrefut\u00e1vel: https://t.co/dF8dKlGQBa", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Muitos recusam acreditar Capitu comunistinhaVejam prova irrefut\u00e1vel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196381760956841984, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196375829263069184, "replied_to_user_id": 33268563, "reply_text": null, "tweet_text": "@Ivanaldo_AGF Mau h\u00e1lito, sem dente na boca, analfabeta, balan\u00e7a o rabo por um peda\u00e7o de mortadela, toma um banho por semana, \u00e9 capaz de roubar (no caso comida), baba, etc", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mau h\u00e1litosem dente bocaanalfabetabalan\u00e7a rabo peda\u00e7o mortadelatoma banho semana\u00e9 capaz roubarno caso comidababaetc", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ivanaldo_AGF"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196376288837148674, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196370185797742592, "replied_to_user_id": 210223201, "reply_text": null, "tweet_text": "@martaamato Ela n\u00e3o est\u00e1 sofrendo. Ainda est\u00e1 bem. Passeia v\u00e1rias vezes por dia, como bem, brinca. Mas est\u00e1 bem velhinha...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sofrendoAinda bemPasseia v\u00e1rias vezes diacomo bembrincaMas bem velhinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["martaamato"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196375651038715904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196370357214732289, "replied_to_user_id": 786691773653450753, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuisAlmeidaneto Vamos bloquear mais um...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vamos bloquear", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LuisAlmeidaneto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196369743265116160, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Nossa Capitu est\u00e1 velhinha, perdeu mais alguns dentes e tem lutado contra o c\u00e2ncer. Deu tudo certo. Est\u00e1 feliz e se recuperando bem. Segue sendo a \u00fanica comunistinha da fam\u00edlia Weintraub \ud83d\ude09. https://t.co/VfRsu0ehxP", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capitu velhinhaperdeu alguns dentes lutado c\u00e2ncerDeu tudo certoEst\u00e1 feliz recuperando bemSegue sendo \u00fanica comunistinha fam\u00edlia Weintraub \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195665846611390464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195439101224390664, "replied_to_user_id": 55589366, "reply_text": null, "tweet_text": "@alanmenk \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["alanmenk"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-16T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195665818744438784, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195436813831299072, "replied_to_user_id": 808406891994972160, "reply_text": null, "tweet_text": "@Yutaahh \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Yutaahh"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-16T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195658398756409344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195501951879921664, "replied_to_user_id": 355014510, "reply_text": null, "tweet_text": "@azzdud \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["azzdud"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-16T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195475840324251648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195474222900006915, "replied_to_user_id": 1050559113724346368, "reply_text": null, "tweet_text": "@DiegoVini10 O Estado perdeu a data. Nao aderiu. Estamos vendo como contornar legalmente o problema.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "perdeu dataNao aderiuEstamos vendo contornar legalmente problema", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DiegoVini10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195473907509280770, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Imposs\u00edvel saber como seria o Brasil com um 15 de Novembro de 1889 diferente. Tamb\u00e9m acho dif\u00edcil o retorno da Monarquia. Defendo sim o resgate de nossa Hist\u00f3ria e de nossos her\u00f3is. Chega de doutrina\u00e7\u00e3o e de mentiras. Uma na\u00e7\u00e3o sem passado n\u00e3o lutar\u00e1 no presente por seu futuro. https://t.co/3Dd5QxFndX", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Imposs\u00edvel saber Brasil 15 Novembro 1889 diferenteTamb\u00e9m acho dif\u00edcil retorno MonarquiaDefendo sim resgate Hist\u00f3ria her\u00f3isChega doutrina\u00e7\u00e3o mentirasUma na\u00e7\u00e3o passado lutar\u00e1 presente futuro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/lpbragancabr/status/1195261607598800896"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195469867060748299, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Duque de Caxias: Patrono do Ex\u00e9rcito Brasileiro! O Ex\u00e9rcito de Caxias. Her\u00f3i da Independ\u00eancia, das revoltas internas, das Guerras do Prata e do Paraguai. Sempre leal a Dom Pedro I e Pedro II. Exemplo de militar! https://t.co/kGZxGUl1wZ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Duque CaxiasPatrono Ex\u00e9rcito BrasileiroO Ex\u00e9rcito CaxiasHer\u00f3i Independ\u00eanciadas revoltas internasdas Guerras Prata ParaguaiSempre leal Dom Pedro Pedro IIExemplo militar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195441728028913664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Fomos Monarquia, hoje somos Rep\u00fablica. Temos defeitos e qualidades. Tivemos escravid\u00e3o, temos racismo, por\u00e9m, a maioria de n\u00f3s \u00e9 tolerante, decente e trabalhadora. Existiram governantes \u00f3timos e p\u00e9ssimos, por\u00e9m, uma coisa n\u00e3o mudar\u00e1: A NOSSA BANDEIRA JAMAIS SER\u00c1 VERMELHA! https://t.co/S8golR0FVh", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Monarquiahoje Rep\u00fablicaTemos defeitos qualidadesTivemos escravid\u00e3otemos racismopor\u00e9ma maioria tolerantedecente trabalhadoraExistiram governantes \u00f3timos p\u00e9ssimospor\u00e9muma coisa mudar\u00e1A BANDEIRA JAMAIS VERMELHA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195435493196025859, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Todo esse \"esquecimento\" de nossa Hist\u00f3ria n\u00e3o come\u00e7ou com o PT. FHC preparou o terreno. Um dos sintomas disso s\u00e3o nossas c\u00e9dulas. O que elas representam? A Garoupa est\u00e1 na nota de R$ 100 por ter sido pescada por Gustavo Franco (n\u00e3o \u00e9 piada) economista prod\u00edgio tucano/novo. https://t.co/P9kRUvQKZe", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "esseesquecimentode Hist\u00f3ria come\u00e7ou PTFHC preparou terrenoUm sintomas disso c\u00e9dulasO representamA Garoupa nota R100 ter sido pescada Gustavo Francon\u00e3o piadaeconomista prod\u00edgio tucano novo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195430652931379201, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195430472014352384, "replied_to_user_id": 884926242947989504, "reply_text": null, "tweet_text": "@thepmatt @danielanascto \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["thepmatt", "danielanascto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195429827148419072, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Nas artes, o Brasil teve expoentes como Carlos Gomes e Machado de Assis. Ambos monarquistas, admiradores de Dom Pedro II e cr\u00edticos do engodo que foi a \"proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\". N\u00e3o, o Brasil n\u00e3o come\u00e7ou em 2002 com a elei\u00e7\u00e3o do calamar. Que o \"Nunca antes...\" jamais retorne! https://t.co/RmhpF4ob4Z", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "arteso Brasil expoentes Carlos Gomes Machado AssisAmbos monarquistasadmiradores Dom Pedro II cr\u00edticos engodo aproclama\u00e7\u00e3o Rep\u00fablicaN\u00e3oo Brasil come\u00e7ou 2002 elei\u00e7\u00e3o calamarQue oNunca antesjamais retorne", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195425668697411586, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195424809787805700, "replied_to_user_id": 90887119, "reply_text": null, "tweet_text": "@rafaelbunese \ud83d\udc4d A casa deles em Santos deveria ser um local de peregrina\u00e7\u00e3o no Brasil, igual \u00e0s casas dos pais fundadores americanos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4d casa Santos deveria ser local peregrina\u00e7\u00e3o Brasiligual casas pais fundadores americanos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rafaelbunese"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195424223537385472, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195424077676269577, "replied_to_user_id": 808406891994972160, "reply_text": null, "tweet_text": "@Yutaahh J\u00e1 falei dela. Logo de manh\u00e3.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falei delaLogo manh\u00e3", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Yutaahh"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195423700990021633, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Outro patriota: Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio. Um pai fundador brasileiro do mesmo n\u00edvel intelectual de americanos como Thomas Jefferson ou Benjamin Franklin. Outro her\u00f3i esquecido pelo \"Nunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds\"...esse \u00e9 o resultado de 25 anos de esquerdismo doutrin\u00e1rio. https://t.co/3oCYMcRFxa", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Outro patriotaJos\u00e9 Bonif\u00e1cioUm pai fundador brasileiro n\u00edvel intelectual americanos Thomas Jefferson Benjamin FranklinOutro her\u00f3i esquecido peloNunca hist\u00f3ria desse pa\u00edsesse resultado 25 anos esquerdismo doutrin\u00e1rio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195420927988838400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195371071417016321, "replied_to_user_id": 1226004367, "reply_text": null, "tweet_text": "@SophiaBrazo @MisaelMarques7 @PiterSouza10 Meu sal\u00e1rio \u00e9 elevado para padr\u00f5es brasileiros, por\u00e9m, recebia mais na iniciativa privada. Al\u00e9m disso, gastarei quase tudo com advogados (a esquerda j\u00e1 mandou 60 a\u00e7\u00f5es contra mim).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sal\u00e1rio elevado padr\u00f5es brasileirospor\u00e9mrecebia iniciativa privadaAl\u00e9m dissogastarei quase tudo advogadosa esquerda mandou 60 a\u00e7\u00f5es mim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SophiaBrazo", "MisaelMarques7", "PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195420025315827713, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195322220454780928, "replied_to_user_id": 53980364, "reply_text": null, "tweet_text": "@HaddadDerrotado @PiterSouza10 No passado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "passado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["HaddadDerrotado", "PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195419993434984448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195324172911726592, "replied_to_user_id": 53980364, "reply_text": null, "tweet_text": "@HaddadDerrotado @PiterSouza10 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["HaddadDerrotado", "PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195418792605687808, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195414727662489607, "replied_to_user_id": 192033481, "reply_text": null, "tweet_text": "@RedbullForista @___valana Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RedbullForista", "___valana"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195413512039862275, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vejam o exemplo do fracasso do \"ensino\" doutrin\u00e1rio no Brasil. Parab\u00e9ns PT! Parab\u00e9ns Paulo Freire! (Estou sendo ir\u00f4nico) O BRASIL \u00c9 O PIOR COLOCADO NA AM\u00c9RICA DO SUL!!! \u00daLTIMO LUGAR!!!! https://t.co/VBuY7zC8rP", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam exemplo fracasso doensinodoutrin\u00e1rio BrasilParab\u00e9ns PTParab\u00e9ns Paulo FreireEstou sendo ir\u00f4nicoO BRASIL PIOR COLOCADO AM\u00c9RICA SUL\u00daLTIMO LUGAR", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Lstechrp/status/1195298951987105793"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195412208185950208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195392611332370434, "replied_to_user_id": 49710561, "reply_text": null, "tweet_text": "@gabbypcs @daniloiuri Cara Gabriela, obrigado pelo apoio e pelas palavras. \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Gabrielaobrigado apoio palavras\ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gabbypcs", "daniloiuri"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195411637844500481, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195326865042497536, "replied_to_user_id": 1185319605021106176, "reply_text": null, "tweet_text": "@daniloiuri Am\u00e9m, Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9mObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["daniloiuri"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195409237247217664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195406865401884672, "replied_to_user_id": 950797578605654016, "reply_text": null, "tweet_text": "@marata3101 @iberemello @graciele_livia \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marata3101", "iberemello", "graciele_livia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195407217081700352, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195402547068047360, "replied_to_user_id": 789977887126482944, "reply_text": null, "tweet_text": "@Miguel_Cruvinel Que bom que hoje tem desconto no petshop. Aproveita e pede para passar veneno para pulgas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bom hoje desconto petshopAproveita pede passar veneno pulgas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Miguel_Cruvinel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195401262403067906, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195389152654696453, "replied_to_user_id": 75722477, "reply_text": null, "tweet_text": "@iberemello @graciele_livia Quem bom, agora continue procurando pelo seu pai...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bomagora continue procurando pai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["iberemello", "graciele_livia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195399938282315782, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195394977762873346, "replied_to_user_id": 1195342345115521024, "reply_text": null, "tweet_text": "@FrankDaMib @DomDasThreads @graciele_livia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FrankDaMib", "DomDasThreads", "graciele_livia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195397914996150273, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195368102927720448, "replied_to_user_id": 789977887126482944, "reply_text": null, "tweet_text": "@Miguel_Cruvinel Miguel, sinto em avisar, por\u00e9m, seu caso n\u00e3o resolve estudando. Tem que reencarnar. Aproveita e pe\u00e7a para n\u00e3o voltar t\u00e3o feio (parece mistura de tatu com cobra).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Miguelsinto avisarpor\u00e9mseu caso resolve estudandoTem reencarnarAproveita pe\u00e7a voltar t\u00e3o feioparece mistura tatu cobra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Miguel_Cruvinel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195396440195043328, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195382525763432450, "replied_to_user_id": 1058754535840272387, "reply_text": null, "tweet_text": "@PedroHBarth1 @CarrazzoniNeto Nasceu para ser bloqueado! Pronto! J\u00e1 pode ir para a Vila Alpina (N\u00e3o esquece o saco de carv\u00e3o).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Nasceu ser bloqueadoProntoJ\u00e1 pode ir Vila AlpinaN\u00e3o esquece saco carv\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PedroHBarth1", "CarrazzoniNeto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195395935074955270, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195369598985670656, "replied_to_user_id": 1051056432, "reply_text": null, "tweet_text": "@UolCozer @MarcosVenezuel Bloqueando em 5, 4, 3, 2, 1", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bloqueando 54321", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["UolCozer", "MarcosVenezuel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195385141654409217, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195381002132172805, "replied_to_user_id": 1147743995797430273, "reply_text": null, "tweet_text": "@___valana Nunca! Caso estivesse vivo o golpe n\u00e3o ocorreria.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NuncaCaso vivo golpe ocorreria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["___valana"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195384810287616006, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195383284882190336, "replied_to_user_id": 2400534750, "reply_text": null, "tweet_text": "@PsychoHelder \u00d3tima ideia, vou parar um instante para te bloquear.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00d3tima ideiavou parar instante bloquear", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PsychoHelder"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195384227870789634, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195382496998940673, "replied_to_user_id": 976563259640877056, "reply_text": null, "tweet_text": "@graciele_livia Uma pena, prefiro cuidar dos est\u00e1bulos, ficaria mais perto da \u00e9gua sarnenta e desdentada da sua m\u00e3e.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "penaprefiro cuidar est\u00e1bulosficaria perto \u00e9gua sarnenta desdentada m\u00e3e", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["graciele_livia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195369131970899969, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195368560627003394, "replied_to_user_id": 198885735, "reply_text": null, "tweet_text": "@LauraLMV Bom, ent\u00e3o vamos bloquear \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boment\u00e3o vamos bloquear \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LauraLMV"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195367311949074433, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Coletiva de imprensa, rede globo/marinho chega atrasada...mais perdida que cachorro em dia de mudan\u00e7a....e ainda quer sentar na janelinha... https://t.co/9RcxAqkjhN", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Coletiva imprensarede globo marinho chega atrasadamais perdida cachorro dia mudan\u00e7ae ainda quer sentar janelinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195350029487267840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195349767318130693, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Conde D'Eu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Conde", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195349767318130693, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "HER\u00d3IS nacionais intencionalmente esquecidos! Irm\u00e3os Rebou\u00e7as: volunt\u00e1rios na Guerra do Paraguai, eram os principais engenheiros do Imp\u00e9rio, amigos do Conde D'eu (marido da Princesa Isabel) e eram pr\u00f3ximos da Fam\u00edlia Imperial. \"Nunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds...\" https://t.co/DsV4NqwlbR", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "HER\u00d3IS nacionais intencionalmente esquecidosIrm\u00e3os Rebou\u00e7asvolunt\u00e1rios Guerra Paraguaieram principais engenheiros Imp\u00e9rioamigos Conde eumarido Princesa Isabele pr\u00f3ximos Fam\u00edlia ImperialNunca hist\u00f3ria desse pa\u00eds", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195321667641335809, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195320454296297477, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195321026881687552, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195311595150282752, "replied_to_user_id": 1125944767257427968, "reply_text": null, "tweet_text": "@ProfElizabete1 Mandei uma mensagem para ti. Pedirei para algu\u00e9m ver seu caso. Preciso de seu celular. Mande o n\u00famero pelo DM. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mandei mensagem tiPedirei algu\u00e9m ver casoPreciso celularMande n\u00famero DMObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ProfElizabete1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195319256839262210, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Qual a melhor forma de \"comemorar\" o primeiro golpe de estado no Brasil? TRABALHANDO! O amigo Onyx Lorenzoni convocou reuni\u00e3o para discutir projetos sociais. Teremos mais novidades em breve. https://t.co/ciF5C5CLIf", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor forma decomemoraro primeiro golpe BrasilTRABALHANDOO amigo Onyx Lorenzoni convocou reuni\u00e3o discutir projetos sociaisTeremos novidades breve", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195291525892235264, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Para as feministas refletirem: o Imp\u00e9rio teve seus dois principais atos assinados por mulheres educadas, inteligentes e HONESTAS! Elas nos governaram bem antes de Dilma. A Lei \u00c1urea e Nossa Independ\u00eancia foram assinadas respectivamente pela Princesa Isabel e por Dona Leopoldina. https://t.co/QHzBQJz6PW", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "feministas refletiremo Imp\u00e9rio dois principais atos assinados mulheres educadasinteligentes HONESTASElas governaram bem DilmaA Lei \u00c1urea Independ\u00eancia assinadas respectivamente Princesa Isabel Dona Leopoldina", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195287648266530822, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195287104403755008, "replied_to_user_id": 1185319605021106176, "reply_text": null, "tweet_text": "@daniloiuri O \"meu\" Instagram, n\u00e3o \u00e9 meu. N\u00e3o sei nem abrir o Instagram...tem que ser por email: Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "OmeuInstagramn\u00e3o meuN\u00e3o sei abrir Instagramtem ser emailFalecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["daniloiuri"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195283742878830592, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o estou defendendo que voltemos \u00e0 Monarquia mas...O que diabos estamos comemorando hoje? H\u00e1 130 anos foi cometida uma inf\u00e2mia contra um patriota, honesto, iluminado, considerado um dos melhores gestores e governantes da Hist\u00f3ria (N\u00e3o estou restringindo a afirma\u00e7\u00e3o ao Brasil). https://t.co/dQ3gfsOqLF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "defendendo voltemos Monarquia masO diabos comemorando hojeH\u00e1 130 anos cometida inf\u00e2mia patriotahonestoiluminadoconsiderado melhores gestores governantes Hist\u00f3riaN\u00e3o restringindo afirma\u00e7\u00e3o Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195280527789580290, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195081138550845443, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb \ud83e\udd23\ud83e\udd23 deve ser com\u00e9dia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23 deve ser com\u00e9diaN\u00e3o poss\u00edvel \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195186437861318656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195179925738860547, "replied_to_user_id": 1125944767257427968, "reply_text": null, "tweet_text": "@ProfElizabete1 Qual? Desculpe-me...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "QualDesculpe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ProfElizabete1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195185782845247489, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195184293196259328, "replied_to_user_id": 1070285973693612035, "reply_text": null, "tweet_text": "@CamargosTelma @TiaZapZap Tenho trabalhado muito...agrade\u00e7o o apoio e o carinho. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "trabalhado muitoagrade\u00e7o apoio carinhoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CamargosTelma", "TiaZapZap"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195184583521841154, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195182696680632320, "replied_to_user_id": 956957150944940032, "reply_text": null, "tweet_text": "@hugosdias_ Medo...tamb\u00e9m n\u00e3o gosto de ser roubado, da arrog\u00e2ncia dele, enfim. No seu caso eu entendo o apoio a el calamar. Com sua apar\u00eancia quanto pior melhor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Medotamb\u00e9m gosto ser roubadoda arrog\u00e2ncia deleenfimNo caso entendo apoio calamarCom apar\u00eancia quanto pior melhor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["hugosdias_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195183598242009088, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195181979941113864, "replied_to_user_id": 1194437860922920960, "reply_text": null, "tweet_text": "@MariahCAndrade Am\u00e9m e obrigado pelo apoio e pelas palavras de carinho. Fique com Deus.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m obrigado apoio palavras carinhoFique Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MariahCAndrade"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195183106627686400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195182642393681921, "replied_to_user_id": 1063085745743773696, "reply_text": null, "tweet_text": "@TiaZapZap \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TiaZapZap"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195179544841523201, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195178890878181378, "replied_to_user_id": 1070764020834189313, "reply_text": null, "tweet_text": "@Boni_Piccirillo Trabalhando feito um maluco...Obrigado pelo carinho. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Trabalhando feito malucoObrigado carinhoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Boni_Piccirillo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195178984335642624, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1195178266010771456, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o fui eu quem disse...a tradu\u00e7\u00e3o \u00e9 do Google \ud83e\udd23 https://t.co/W0WHwCjfer", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dissea tradu\u00e7\u00e3o Google \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1195178266010771456, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Momento clich\u00ea total em que \"el calamar chorro\" vestindo uma camisa vermelha, tendo fhc de paradigma, demonstra arrog\u00e2ncia, cinismo e total aus\u00eancia de arrependimento. Tudo isso no \"jornal\" folha/frias... https://t.co/x7tg65hCSK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Momento clich\u00ea total queel calamar chorrovestindo camisa vermelhatendo fhc paradigmademonstra arrog\u00e2nciacinismo total aus\u00eancia arrependimentoTudo nojornalfolha frias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194381467457085443, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194346583019675648, "replied_to_user_id": 952880175129260033, "reply_text": null, "tweet_text": "@SilvanaVelasc20 Sim, um absurdo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simum absurdo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SilvanaVelasc20"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194381355674669057, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194363701501059078, "replied_to_user_id": 1149524571709562880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Drico99675691 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Drico99675691"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194381291938045954, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194353988407353345, "replied_to_user_id": 175797522, "reply_text": null, "tweet_text": "@rabilos Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rabilos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194381131828908032, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194347418118238208, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194380983862206466, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194349732702740480, "replied_to_user_id": 983172749408522240, "reply_text": null, "tweet_text": "@RZB_76 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RZB_76"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194380921358684161, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194347707953025024, "replied_to_user_id": 1194343681266003968, "reply_text": null, "tweet_text": "@MilciaDigital2 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MilciaDigital2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194380770338574336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194350159448231936, "replied_to_user_id": 1087826597460221952, "reply_text": null, "tweet_text": "@Graziellegoz Calma, vai dar certo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Calmavai dar certo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Graziellegoz"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194380366947205121, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194354039573499905, "replied_to_user_id": 88355831, "reply_text": null, "tweet_text": "@rogeriork J\u00e1 estamos fazendo, por\u00e9m, seria bom mais pessoas entrarem com medidas judiciais contra algu\u00e9m que faz declara\u00e7\u00f5es monstruosas como essa.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fazendopor\u00e9mseria bom pessoas entrarem medidas judiciais algu\u00e9m faz declara\u00e7\u00f5es monstruosas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rogeriork"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194379835390529536, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194349977218273281, "replied_to_user_id": 1187069194937999360, "reply_text": null, "tweet_text": "@picone_marcella Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["picone_marcella"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194375776910614534, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194374570742099968, "replied_to_user_id": 3689795193, "reply_text": null, "tweet_text": "@marciopereira07 @BolsonaroSP N\u00e3o sei. Parei agora...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "seiParei agora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marciopereira07", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194375407782502404, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194274578522095616, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 Ficamos muito tristes aqui em casa. Nosso apoio e solidariedade. Grande abra\u00e7o e fique com Deus.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ficamos tristes aqui casaNosso apoio solidariedadeGrande abra\u00e7o fique Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194374657388023809, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194368088365514753, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 For\u00e7a nesse momento. Estamos todos com voc\u00ea!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "For\u00e7a nesse momentoEstamos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194374216763793409, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194365812607463430, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Parab\u00e9ns", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194374170978725889, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194365817892278277, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Parab\u00e9ns!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194373746586464261, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194367507127324679, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag @WolfstarJ Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag", "WolfstarJ"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194346231780302848, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quem entrou na gradua\u00e7\u00e3o em 2019 e fez o ENEM de 2017 ou de 2018, pode ganhar R$ 5 mil. O MEC vai premiar os mil melhores colocados no Pr\u00eamio Capes Talento Universit\u00e1rio. https://t.co/zwpGSWwUau HOJE \u00c9 O \u00daLTIMO DIA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "entrou gradua\u00e7\u00e3o 2019 fez ENEM 2017 2018pode ganhar R5 milO MEC vai premiar melhores colocados Pr\u00eamio Capes Talento Universit\u00e1rioHOJE \u00daLTIMO DIA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["http://talentouniversitario.capes.gov.br"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194230305655263235, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194070521106829313, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff @ArthurWeint Fizeram bem!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fizeram bem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194210636194037760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194210267107938305, "replied_to_user_id": 1051794837907886081, "reply_text": null, "tweet_text": "@CardosoCalafell @CarlosBolsonaro N\u00e3o sei", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CardosoCalafell", "CarlosBolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194210404928557056, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194209922856243201, "replied_to_user_id": 60178746, "reply_text": null, "tweet_text": "@stsouza N\u00e3o, mas tem aquelas livres por m\u00eas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3omas livres m\u00eas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["stsouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194209605498392576, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Editorial do Estad\u00e3o de hoje: O MELHOR ENEM DE TODOS OS TEMPOS!!!\n(Evidentemente escreveram do jeito deles, mas j\u00e1 \u00e9 uma come\u00e7o \ud83d\ude09).\n\nhttps://t.co/gVqfxVA21C", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Editorial Estad\u00e3o hojeO MELHOR ENEM TEMPOSEvidentemente escreveram jeito delesmas come\u00e7o \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://opiniao.estadao.com.br/noticias/notas-e-informacoes,a-surpresa-do-enem-deste-ano,70003085633"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-12T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1194034395524608000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1194025694549938176, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff O Arthur j\u00e1 est\u00e1 vendo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Arthur vendo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193978939137544195, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193878767732690944, "replied_to_user_id": 521470799, "reply_text": null, "tweet_text": "@KleberVSMonte N\u00e3o, est\u00e1 \u00f3tima. Pode levar tudo para a ruminante da sua m\u00e3e.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3oest\u00e1 \u00f3timaPode levar tudo ruminante m\u00e3e", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KleberVSMonte"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193954629928787968, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193839988447830016, "replied_to_user_id": 253543437, "reply_text": null, "tweet_text": "@eudesbaima https://t.co/CKTojdcB3x", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["eudesbaima"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193953207808073730, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193880244844937216, "replied_to_user_id": 15317595, "reply_text": null, "tweet_text": "@samanthaweather Bestialismo \u00e9 fazer sexo com animais, coisa que esse criminoso admitiu. Quanto \u00e0 fu\u00e7a, voc\u00ea e sua fam\u00edlia de su\u00ednos s\u00e3o mais qualificados a ter uma. https://t.co/vqkKyl9KXU", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bestialismo fazer sexo animaiscoisa criminoso admitiuQuanto fu\u00e7avoc\u00ea fam\u00edlia su\u00ednos qualificados ter", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["samanthaweather"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193949683653259269, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193845509800288256, "replied_to_user_id": 168904346, "reply_text": null, "tweet_text": "@hfguimaraes Serve a famosa entrevista da Playboy? Vai parar de admirar esse criminoso agora? https://t.co/j7uf9FMYzd", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Serve famosa entrevista PlayboyVai parar admirar criminoso agora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["hfguimaraes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193948543523921921, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193887717307961346, "replied_to_user_id": 1113919043709341696, "reply_text": null, "tweet_text": "@Nietta99562492 O Lula deve achar que \u00e9 um refrigerante \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lula deve achar refrigerante \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Nietta99562492"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193944133540417537, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193735720961298433, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia Muito obrigado!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193829938148851712, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A Pol\u00edcia n\u00e3o assassina ou violenta (estupra) jovens de 14 ou 15 anos! Vejam os n\u00fameros! Essa \u00e9 mais uma MENTIRA do sicofanta criminoso. O mal \u00e9 a ess\u00eancia desse admirador confesso de Hitler e praticante de bestialismo! https://t.co/W5PxRQHCkk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pol\u00edcia assassina violentaestuprajovens 14 15 anosVejam n\u00famerosEssa MENTIRA sicofanta criminosoO mal ess\u00eancia desse admirador confesso Hitler praticante bestialismo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193826734807883776, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193823522956742656, "replied_to_user_id": 15022409, "reply_text": null, "tweet_text": "@pedro_lupion @MEC_Comunicacao Obrigado Deputado Pedro Lupion!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Deputado Pedro Lupion", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pedro_lupion", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193744287185416193, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193743955025911808, "replied_to_user_id": 526982929, "reply_text": null, "tweet_text": "@AxFilipe Nada. Mentiras...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NadaMentiras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AxFilipe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193743408529063937, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "2019 foi o melhor ENEM de todos os tempos! Efici\u00eancia, boa gest\u00e3o, honestidade e TOTAL AUS\u00caNCIA DE FRAUDES, marcas do Governo Bolsonaro. Obrigado a todos os 5,5 milh\u00f5es de brasileiros que participaram! Tenho orgulho de ser brasileiro em um dia como esse! https://t.co/dL9TV4zf5I", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "2019 melhor ENEM temposEfici\u00eanciaboa gest\u00e3ohonestidade TOTAL AUS\u00caNCIA FRAUDESmarcas Governo BolsonaroObrigado 5 5 milh\u00f5es brasileiros participaramTenho orgulho ser brasileiro dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-11T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193547997428224000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Port\u00f5es abertos. Sigam para suas respectivas salas. Os port\u00f5es ser\u00e3o fechados 13:00 horas e a prova come\u00e7a 13:30 horas. Tudo certo, zero de problemas. https://t.co/Czqg1YJG9T", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Port\u00f5es abertosSigam respectivas salasOs port\u00f5es fechados 13 00 horas prova come\u00e7a 13 30 horasTudo certozero problemas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-10T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193532195522170885, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tudo certo! Sigam para os locais da prova! 12:00 horas os port\u00f5es ser\u00e3o abertos. O hor\u00e1rio \u00e9 o de Bras\u00edlia, independente do estado em que voc\u00ea esteja. Boa sorte! https://t.co/zMlfbaodOS", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo certoSigam locais prova12 00 horas port\u00f5es abertosO hor\u00e1rio Bras\u00edliaindependente estejaBoa sorte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193528545315840000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193502009753780224, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia Pode ser uma frias....fam\u00edlia frias", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser friasfam\u00edlia frias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193525500825800704, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "TODAS AS PROVAS ENTREGUES! https://t.co/yQ7jlBElzb", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "TODAS PROVAS ENTREGUES", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-10T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193491947291336705, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193481229531783168, "replied_to_user_id": 1465692656, "reply_text": null, "tweet_text": "@DireitaIndepCe \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DireitaIndepCe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-10T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193480836060000256, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Novo boneco Chuck: cara de bonzinho, por\u00e9m, \u00e9 sempre v\u00edtima de coincid\u00eancias. Divirta-se adivinhando quantas vezes esse brinquedinho est\u00e1 envolvido com gente errada....quanta coincid\u00eancia... https://t.co/MKtEjwWXTF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Novo boneco Chuckcara bonzinhopor\u00e9m\u00e9 sempre v\u00edtima coincid\u00eanciasDivirta adivinhando quantas vezes brinquedinho envolvido gente erradaquanta coincid\u00eancia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-10T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193222338617192450, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Cear\u00e1 / A Pol\u00edcia Federal deflagrou a Opera\u00e7\u00e3o Thoth que busca provas de atos irregulares cometidos em 3/11 no ENEM.\nA PF cumpriu mandados de busca e apreens\u00e3o nas casas de duas aplicadoras, identificadas pelo MEC/INEP. Caso condenadas, a pena pode ser de 5 anos de reclus\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cear\u00e1A Pol\u00edcia Federal deflagrou Opera\u00e7\u00e3o Thoth busca provas atos irregulares cometidos 3 11 ENEMA PF cumpriu mandados busca apreens\u00e3o casas duas aplicadorasidentificadas MEC INEPCaso condenadasa pena pode ser 5 anos reclus\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193212917233147904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193182981378203653, "replied_to_user_id": 129294592, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandroCamposSBS Eu fiz isso? Quando? Mostre apenas um exemplo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fiz issoQuandoMostre apenas exemplo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandroCamposSBS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193212005722869762, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193193006536507393, "replied_to_user_id": 1189607955634839553, "reply_text": null, "tweet_text": "@Biroliro18 @PAULOJOSPEREIR8 @RubiaGlass \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Biroliro18", "PAULOJOSPEREIR8", "RubiaGlass"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193180724213567489, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193164875444477952, "replied_to_user_id": 1395257832, "reply_text": null, "tweet_text": "@RubiaGlass Sim, Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SimObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RubiaGlass"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193179147339780097, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193162244332359686, "replied_to_user_id": 1038108635396825088, "reply_text": null, "tweet_text": "@BrunoRo23754698 Juntos temos como vencer!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Juntos vencer", "hashtags": [], "mentions": ["BrunoRo23754698"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193179027906998273, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193161838005014533, "replied_to_user_id": 1106979752584376326, "reply_text": null, "tweet_text": "@csehak_ \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["csehak_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193177578120585217, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193163961526566912, "replied_to_user_id": 143775432, "reply_text": null, "tweet_text": "@garota_direita @manu_kistner @claudecir123456 \ud83d\udc4dsim!", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["garota_direita", "manu_kistner", "claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193176140611018752, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193174973814362113, "replied_to_user_id": 360248693, "reply_text": null, "tweet_text": "@janilsonCarvalh @claudecir123456 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["janilsonCarvalh", "claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193162462222331904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193162230126305280, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 Vamos trazer esses guerreiros de volta ao grupo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vamos trazer guerreiros volta grupo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193162156507910144, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1193161745558392832, "replied_to_user_id": 1069954054997053440, "reply_text": null, "tweet_text": "@leoberlofa E quem pintou seu rosto? Quem voc\u00ea acha que \u00e9 seu filho de 6 anos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pintou rostoQuem filho 6 anos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["leoberlofa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1193161484982980608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ainda estou estarrecido, mas n\u00e3o quebraram meu esp\u00edrito. N\u00c3O VOU DESISTIR. Precisamos reconhecer os erros, identificar os respons\u00e1veis e REAGRUPAR!! Juntos, lutando pela LIBERDADE, n\u00e3o seremos derrotados! Essa tigrada n\u00e3o vai escravizar nossos filhos como em Cuba ou na Venezuela! https://t.co/EZ5fXHtNIy", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ainda estarrecidomas quebraram esp\u00edritoN\u00c3O VOU DESISTIRPrecisamos reconhecer errosidentificar respons\u00e1veis REAGRUPARJuntoslutando LIBERDADEn\u00e3o derrotadosEssa tigrada vai escravizar filhos Cuba Venezuela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-09T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192747396889006080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1192746006171004928, "replied_to_user_id": 1136144153543434245, "reply_text": null, "tweet_text": "@sokyef \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sokyef"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192745632878006278, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Jamais ser\u00e1 vermelha!!!! https://t.co/n2OlUihwvY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jamais vermelha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192745632878006278, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Jamais ser\u00e1 vermelha!!!! https://t.co/n2OlUihwvY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jamais vermelha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192237116920664065, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1192061920150470656, "replied_to_user_id": 3984632307, "reply_text": null, "tweet_text": "@allantercalivre \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["allantercalivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192117304231972880, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1192043068700217345, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 Tudo que pego de errado mando para  a PF e o MPF.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo pego errado mando paraa PF MPF", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-06T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192116998836277250, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1192041682721738752, "replied_to_user_id": 1279416132, "reply_text": null, "tweet_text": "@emachado_sp Eu mando para a PF e o MPF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mando PF MPF", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["emachado_sp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-06T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1192041316336713728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O ve\u00edculo de desinforma\u00e7\u00e3o folha (fam\u00edlia frias) passou 6 meses aterrorizando os brasileiros com a mentira de que N\u00c3O TERIA ENEM! Pararam? Agora ter\u00e1 ENEM? N\u00e3o s\u00e3o honestos em admitir o erro. CPI fakenews: tem que chamar a tigrada! Aproveitem e perguntem da gr\u00e1fica plural/frias. https://t.co/qvcu6GyWgV", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ve\u00edculo desinforma\u00e7\u00e3o folhafam\u00edlia friaspassou 6 meses aterrorizando brasileiros mentira ENEMPararamAgora ENEMN\u00e3o honestos admitir erroCPI fakenewstem chamar tigradaAproveitem perguntem gr\u00e1fica plural frias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-06T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191858484242984960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191805005361229824, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-05T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191855848634621952, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191693682270986241, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Obrigado novamente pelo apoio!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado novamente apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-05T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191855710533038080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191694010672398337, "replied_to_user_id": 907773886359638016, "reply_text": null, "tweet_text": "@caiquerattisof @BolsonaroSP Veja a informa\u00e7\u00e3o de ontem: mais que dobramos o total escolas conectadas a banda larga. At\u00e9 o retorno das aulas, 56% das escolas ter\u00e3o um laborat\u00f3rio de computa\u00e7\u00e3o, internet (com Wi-Fi). Chegaremos a pr\u00f3ximo de 100% em 2 anos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Veja informa\u00e7\u00e3o ontemmais dobramos total escolas conectadas largaAt\u00e9 retorno aulas56das escolas laborat\u00f3rio computa\u00e7\u00e3ointernetcom Wi FiChegaremos pr\u00f3ximo 100em 2 anos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["caiquerattisof", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-05T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191854837547388928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191693685504827393, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-05T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191455826260746240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191438483858108424, "replied_to_user_id": 52726953, "reply_text": null, "tweet_text": "@MaxViana1 @_MarciaCamello_ N\u00e3o houve corte algum de recursos pelo MEC. Os IFs n\u00e3o podem fazer isso, preciso de alguma prova. Voc\u00eas t\u00eam como registrar uma ocorr\u00eancia disso? Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "corte algum recursos MECOs IFs podem fazer issopreciso alguma provaVoc\u00eas t\u00eam registrar ocorr\u00eancia dissoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MaxViana1", "_MarciaCamello_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191435482871324673, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191387679793041408, "replied_to_user_id": 2670118263, "reply_text": null, "tweet_text": "@_MarciaCamello_ \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_MarciaCamello_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191435293150330880, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191409235566977025, "replied_to_user_id": 2486208572, "reply_text": null, "tweet_text": "@nicearaujo3 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nicearaujo3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191435183490244608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191404464713977856, "replied_to_user_id": 1132813980152586240, "reply_text": null, "tweet_text": "@SylviaCorrea18 E que sejam os dois olhos da globo e os dois dentes deles \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dois olhos globo dois dentes \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SylviaCorrea18"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191430161788477440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191344477283246080, "replied_to_user_id": 15022409, "reply_text": null, "tweet_text": "@pedro_lupion @gazetadopovo Obrigado Pedr\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Pedr\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pedro_lupion", "gazetadopovo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191426729316929538, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191408612440231936, "replied_to_user_id": 1155622516305682437, "reply_text": null, "tweet_text": "@UfscarLivre \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191426162804826114, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191416351241523200, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Grande Duda, obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande Dudaobrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191425400720760832, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191314595211821057, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras Professora Dayane!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavras Professora Dayane", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191422516977455105, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191401841357213696, "replied_to_user_id": 1120779363207741441, "reply_text": null, "tweet_text": "@_Renata_RGL Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_Renata_RGL"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191422220779900935, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191399997444689924, "replied_to_user_id": 815610083505819648, "reply_text": null, "tweet_text": "@A_Flavinha_A \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["A_Flavinha_A"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191421302642487296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191388919142768641, "replied_to_user_id": 852352465525776384, "reply_text": null, "tweet_text": "@EuSouMBC \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191420834298171393, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191343357123080193, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191420663698984961, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191369466925453312, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 Muito obrigado pelo apoio Carla!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio Carla", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191384567804055552, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vejam minha entrevista exclusiva para a rede globo (acabei me rendendo aos marinho) \ud83e\udd23 https://t.co/AfwSTT9Cj4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam entrevista exclusiva rede globoacabei rendendo marinho\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191160447212363781, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191086426315730944, "replied_to_user_id": 998653393794105344, "reply_text": null, "tweet_text": "@EderMarcyo N\u00e3o vazou. Os port\u00f5es j\u00e1 estavam fechados. J\u00e1 estava tudo distribu\u00eddo. Eu j\u00e1 havia anunciado o tema da reda\u00e7\u00e3o. Um fiscal fotografou a reda\u00e7\u00e3o e postou.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vazouOs port\u00f5es fechadosJ\u00e1 tudo distribu\u00eddoEu havia anunciado tema reda\u00e7\u00e3oUm fiscal fotografou reda\u00e7\u00e3o postou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EderMarcyo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191159731068571649, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191086432548470787, "replied_to_user_id": 93300235, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarliSilveira \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarliSilveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191157896962285568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191146877527429121, "replied_to_user_id": 357030742, "reply_text": null, "tweet_text": "@Biakicis Muito obrigado Bia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado Bia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Biakicis"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191157756725780480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191156083227799553, "replied_to_user_id": 901628753314537472, "reply_text": null, "tweet_text": "@Gustavo180394 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Gustavo180394"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191153934263562240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A capa da Folha deveria ser: \"ao contr\u00e1rio do que dissemos nos \u00faltimos 6 meses, houve ENEM, foi um sucesso e n\u00e3o ocorreram esc\u00e2ndalos como na \u00e9poca da Plural\" (gr\u00e1fica dos frias usada no ENEM pelo PT).\nhttps://t.co/fQp79UaVR3 https://t.co/ZNRffnmjaM", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "capa Folha deveria serao contr\u00e1rio dissemos \u00faltimos 6 meseshouve ENEMfoi sucesso ocorreram esc\u00e2ndalos \u00e9poca Pluralgr\u00e1fica frias usada ENEM PT", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/11/enem-deixa-de-abordar-ditadura-militar-pela-1a-vez-desde-2009.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "https://twitter.com/folha/status/1191122137504813056?s=17"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-04T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191117665462636547, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190980528893308929, "replied_to_user_id": 1917651036, "reply_text": null, "tweet_text": "@AndreLacerd4 Ficou com minha esposa e filhos. Obrigado e abra\u00e7o \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ficou esposa filhosObrigado abra\u00e7o \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AndreLacerd4"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191117149642874885, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190979111671480320, "replied_to_user_id": 90603205, "reply_text": null, "tweet_text": "@elaine_bm Esse \u00e9 meu objetivo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "objetivo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["elaine_bm"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191115110380519424, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190975233529929734, "replied_to_user_id": 2596368750, "reply_text": null, "tweet_text": "@Aureliomail123 N\u00e3o acredite nele...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "acredite nele", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Aureliomail123"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191114115080769538, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191070191972737024, "replied_to_user_id": 852352465525776384, "reply_text": null, "tweet_text": "@EuSouMBC @AzevedoKelvia @jairbolsonaro Eu que agrade\u00e7o o apoio e a confian\u00e7a! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o apoio confian\u00e7aGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EuSouMBC", "AzevedoKelvia", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191111561902985216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191087739527159809, "replied_to_user_id": 1089196907010949120, "reply_text": null, "tweet_text": "@khr_santos Agrade\u00e7o muito o apoio. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agrade\u00e7o apoioGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["khr_santos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191105379087912960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191098195151147009, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191105288818044928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191040611903774721, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag Agrade\u00e7o o apoio", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agrade\u00e7o apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191105008231694338, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191087777053597697, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191083761594703872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Saindo agora de Goi\u00e2nia, tudo 100%! Obrigado governador Caiado! https://t.co/TNwhDgG6xB", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Saindo agora Goi\u00e2niatudo 100Obrigado governador Caiado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191074191719772165, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O ENEM segue 100%! A foto da prova \u00e9 verdadeira, por\u00e9m, foi tirada e postada ap\u00f3s o in\u00edcio do exame e da realiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos de seguran\u00e7a. Tudo dentro da normalidade. https://t.co/ZwDSWQEcx3", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ENEM segue 100A foto prova verdadeirapor\u00e9mfoi tirada postada ap\u00f3s in\u00edcio exame realiza\u00e7\u00e3o procedimentos seguran\u00e7aTudo dentro normalidade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191046543882752004, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1191046298054676480, "replied_to_user_id": 3974033308, "reply_text": null, "tweet_text": "@JuhZanca Eu vi", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JuhZanca"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191045657123008512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tudo est\u00e1 100% em ordem na capital do Tocantins! Parab\u00e9ns a todos que participaram do melhor ENEM de todos os tempos! https://t.co/XJhc2hyYxx", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo 100em ordem capital TocantinsParab\u00e9ns participaram melhor ENEM tempos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191037128060362753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Direto de Palmas, no Tocantins, divulgo o TEMA DA REDA\u00c7\u00c3O: Democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema no Brasil https://t.co/Kb7Vi9eS3i", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Direto Palmasno Tocantinsdivulgo TEMA REDA\u00c7\u00c3ODemocratiza\u00e7\u00e3o acesso cinema Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1191005059179536385, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tudo certo! Daqui a pouco, os port\u00f5es ser\u00e3o abertos, \u00e0s 12:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). N\u00e3o cheguem atrasados! Os port\u00f5es fecham \u00e0s 13:00 horas. Boa sorte! https://t.co/hFq3J5Tz9A", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo certoDaqui poucoos port\u00f5es abertos\u00e0s 12 00 horashor\u00e1rio Bras\u00edliaN\u00e3o cheguem atrasadosOs port\u00f5es fecham 13 00 horasBoa sorte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190995247289032705, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190994709562478592, "replied_to_user_id": 856310665832804353, "reply_text": null, "tweet_text": "@LucasVerssimo5 N\u00e3o mesmo \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LucasVerssimo5"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190994018894860288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tudo100% entregue! O MELHOR ENEM de todos os tempos!!!! https://t.co/yupX846JVt", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo100entregueO MELHOR ENEM tempos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190989148347420673, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tudo certo! Agora estou aqui no INEP acompanhando tudo. Este ser\u00e1 o MELHOR ENEM de todos os tempos!!!! https://t.co/mOTsnIIeIF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo certoAgora aqui INEP acompanhando tudoEste MELHOR ENEM tempos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190976193086001154, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estou no Centro de Opera\u00e7\u00f5es no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Obrigado a todas as equipes envolvidas em ao ministro Moro. https://t.co/Mjx3En7aJH", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Centro Opera\u00e7\u00f5es Minist\u00e9rio Justi\u00e7aObrigado todas equipes envolvidas ministro Moro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190950432438403072, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190945148282265601, "replied_to_user_id": 391606213, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jrodrigues1954 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jrodrigues1954"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190950322874830848, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190949736423002113, "replied_to_user_id": 1106678357633179648, "reply_text": null, "tweet_text": "@ChessusSave \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ChessusSave"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190950233947222016, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190948755945721857, "replied_to_user_id": 1185319605021106176, "reply_text": null, "tweet_text": "@daniloiuri Bom dia Danilo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Danilo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["daniloiuri"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190949989817765888, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190947162600939520, "replied_to_user_id": 944583604503445504, "reply_text": null, "tweet_text": "@tekapequen @DurteMarcos No meu celular est\u00e1 certo 8:12", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "celular certo 8 12", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tekapequen", "DurteMarcos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190949044861968384, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190944715925008385, "replied_to_user_id": 1049835216699842560, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoRo_DaFro \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoRo_DaFro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190943586008870919, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Bom dia! https://t.co/3YF9dR8rz9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190934942588579842, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190933857312350210, "replied_to_user_id": 1086043077318504450, "reply_text": null, "tweet_text": "@TretaVapor @EuSouMBC \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TretaVapor", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190934903724089344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190933281786736641, "replied_to_user_id": 1172796652085829633, "reply_text": null, "tweet_text": "@brazil_make @EuSouMBC Sempre acordo cedo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sempre acordo cedo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brazil_make", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190934836900442113, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190933943257849856, "replied_to_user_id": 1030949689284329473, "reply_text": null, "tweet_text": "@rdodeoliveira @EuSouMBC Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rdodeoliveira", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190934771528060929, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190933611136143360, "replied_to_user_id": 1050210883, "reply_text": null, "tweet_text": "@ThiagoCypriano1 @EuSouMBC Acordo cedo \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acordo cedo \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ThiagoCypriano1", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190934680717201408, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190933994747158528, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 @EuSouMBC \ud83d\udc4e", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190934577419825153, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190933336040124416, "replied_to_user_id": 159036420, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dr_Jr_Sarilho @EuSouMBC Ser\u00e1 um prazer. Quando ser\u00e1?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prazerQuando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dr_Jr_Sarilho", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190933151079698432, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190834272149680128, "replied_to_user_id": 852352465525776384, "reply_text": null, "tweet_text": "@EuSouMBC Muito obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190828084792090629, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190684154796683264, "replied_to_user_id": 1172796652085829633, "reply_text": null, "tweet_text": "@brazil_make @EduQuim101 @LivreUff Caro Ciro, vou pedir para a Mychelle entrar em contato contigo. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Cirovou pedir Mychelle entrar contato contigoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brazil_make", "EduQuim101", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190827894077046785, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190687474730831873, "replied_to_user_id": 1179868881076326401, "reply_text": null, "tweet_text": "@BrenoHePain @brazil_make @EduQuim101 @LivreUff Caro Breno, eu ofere\u00e7o a outra face. Uma vez, pois s\u00f3  tenho uma cara.. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Brenoeu ofere\u00e7o outra faceUma vezpois s\u00f3tenho caraGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BrenoHePain", "brazil_make", "EduQuim101", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190826463764865024, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190804173153017856, "replied_to_user_id": 473471028, "reply_text": null, "tweet_text": "@alexborges74 @ViictorGren Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["alexborges74", "ViictorGren"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190826333657587712, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190774346165473280, "replied_to_user_id": 740007061610729475, "reply_text": null, "tweet_text": "@zanzamincache Cara Zanza, parab\u00e9ns pelo filh\u00e3o! Boa sorte amanh\u00e3. Belo sorriso. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Zanzaparab\u00e9ns filh\u00e3oBoa sorte amanh\u00e3Belo sorrisoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["zanzamincache"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190825154403852288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190789487607078913, "replied_to_user_id": 1164696084939231238, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosDalto1 @AndreaRibeiro65 Nunca!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Nunca", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosDalto1", "AndreaRibeiro65"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190806786602946562, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190763451196555266, "replied_to_user_id": 1001088167959777280, "reply_text": null, "tweet_text": "@LilioseC Boa sorte! Fiquem tranquilas, tenho certeza que ela ter\u00e1  sucesso na vida. Al\u00e9m disso, o mais dif\u00edcil a senhora j\u00e1 fez: criou uma pessoa que tem condi\u00e7\u00f5es, valores e conhecimento para ter uma profiss\u00e3o. Parab\u00e9ns e abra\u00e7o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa sorteFiquem tranquilastenho certeza ter\u00e1sucesso vidaAl\u00e9m dissoo dif\u00edcil senhora fezcriou pessoa condi\u00e7\u00f5esvalores conhecimento ter profiss\u00e3oParab\u00e9ns abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LilioseC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190806051223986178, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190805264154472448, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff Boa sorte", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa sorte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190805803479044097, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190762932663140352, "replied_to_user_id": 32156374, "reply_text": null, "tweet_text": "@freirmf Caro Marcelo, veja sua congru\u00eancia: em 30 palavras voc\u00ea me chama de Bozo e de tosco, mas primeiro pede coer\u00eancia e racionalidade...voc\u00ea consegue ver mais facilmente um cisco em meu olho do que a trave que est\u00e1 no seu.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Marceloveja congru\u00eanciaem 30 palavras chama Bozo toscomas primeiro pede coer\u00eancia racionalidadevoc\u00ea consegue ver facilmente cisco olho trave", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["freirmf"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190804671948042240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190799976961585153, "replied_to_user_id": 1103504133116649472, "reply_text": null, "tweet_text": "@Sandra90634535 \ud83e\udd23\ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Sandra90634535"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190804284058873858, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190774606996672512, "replied_to_user_id": 281035368, "reply_text": null, "tweet_text": "@OCARANOTURNO \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["OCARANOTURNO"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190804112880869376, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190786479234146305, "replied_to_user_id": 1022690203067138048, "reply_text": null, "tweet_text": "@Karen36222327 Boa sorte. Parab\u00e9ns por ter criado uma pessoa com capacidade de contribuir para o futuro do Brasil. Fique tranquila. Vai dar tudo certo. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa sorteParab\u00e9ns ter criado pessoa capacidade contribuir futuro BrasilFique tranquilaVai dar tudo certoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Karen36222327"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190787829305085952, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190783326120005635, "replied_to_user_id": 2723771735, "reply_text": null, "tweet_text": "@irineussouza \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["irineussouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190781792313335810, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190780214118367233, "replied_to_user_id": 55058024, "reply_text": null, "tweet_text": "@Marcuspompeu 1971 e 1972 foram boas safras \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "1971 1972 boas safras \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Marcuspompeu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190778921932984320, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Agora foi o pronunciamento correto. Desculpem-me, sou do tempo do telefone fixo, discado e era s\u00f3 para falar \ud83d\ude09 (mas n\u00e3o sou velho, sou vintage). https://t.co/ZKW9jWOqVU", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora pronunciamento corretoDesculpem mesou tempo telefone fixodiscado falar \ud83d\ude09mas velhosou vintage", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/tvbrasilgov/status/1190774448279961603"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190774582225068033, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190730148624191490, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Duda e Hel\u00f4, fiquem com Deus. Voc\u00eas est\u00e3o em nossos cora\u00e7\u00f5es. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Duda Hel\u00f4fiquem DeusVoc\u00eas cora\u00e7\u00f5esGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190772808667815937, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190772676916326400, "replied_to_user_id": 52929444, "reply_text": null, "tweet_text": "@marcinhonf \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marcinhonf"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190772624206503936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190769982428327936, "replied_to_user_id": 93698522, "reply_text": null, "tweet_text": "@danielanascto Parab\u00e9ns pelo beb\u00ea. Voc\u00ea pode fazer a prova e levar seu filho junto caso tenha algu\u00e9m para cuidar dele. Haver\u00e1 espa\u00e7o para lactantes. Pode parar a prova quantas vezes for necess\u00e1rio. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns beb\u00eaVoc\u00ea pode fazer prova levar filho junto caso algu\u00e9m cuidar deleHaver\u00e1 espa\u00e7o lactantesPode parar prova quantas vezes necess\u00e1rioGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["danielanascto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190771796091506688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190771333971480576, "replied_to_user_id": 93300235, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarliSilveira \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarliSilveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190771688826449924, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190769350850076674, "replied_to_user_id": 1055522204883058688, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jhoy2018 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jhoy2018"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190771589043933185, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190768350227509249, "replied_to_user_id": 1174053312766914560, "reply_text": null, "tweet_text": "@AndreaRibeiro65 Estudei na USP (universidade estadual, \u00e9 com o Doria). D\u00e9cadas de esquerdismo sem escr\u00fapulos....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Estudei USPuniversidade estadual\u00e9 DoriaD\u00e9cadas esquerdismo escr\u00fapulos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AndreaRibeiro65"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190771076424441860, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190768046132080640, "replied_to_user_id": 4697970505, "reply_text": null, "tweet_text": "@Viesbras Eu tamb\u00e9m \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Viesbras \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190770938628980737, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190767454743617536, "replied_to_user_id": 1100420289396125696, "reply_text": null, "tweet_text": "@Rita70596836 For ever!", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Rita70596836"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190770413187584000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190765863848296448, "replied_to_user_id": 1128418952592396290, "reply_text": null, "tweet_text": "@JGUGUACC001 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JGUGUACC001"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190770368140730369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190765724446416896, "replied_to_user_id": 1063656584985919488, "reply_text": null, "tweet_text": "@hsalesmelo Sim!", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["hsalesmelo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190770277619240960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190764436216254464, "replied_to_user_id": 48048483, "reply_text": null, "tweet_text": "@JoyJoyNumber2 @folha \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JoyJoyNumber2", "folha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190770237555261440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190764348026822657, "replied_to_user_id": 1189889350265458689, "reply_text": null, "tweet_text": "@BernardoYosef Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BernardoYosef"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190770125848354816, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190764204569112583, "replied_to_user_id": 161444466, "reply_text": null, "tweet_text": "@sabrinauchoa Prazer, Abraham", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PrazerAbraham", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sabrinauchoa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190769847325667328, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190763804914794498, "replied_to_user_id": 74861063, "reply_text": null, "tweet_text": "@serginho_s10 N\u00e3o \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["serginho_s10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190769800865353731, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190769529183506434, "replied_to_user_id": 1128383142870638592, "reply_text": null, "tweet_text": "@jbbusk Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jbbusk"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190769760717492224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190763457378996225, "replied_to_user_id": 1129817781908721664, "reply_text": null, "tweet_text": "@karinar41343917 Boa sorte", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa sorte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["karinar41343917"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190769606740328448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190762904385138689, "replied_to_user_id": 1108166196090818560, "reply_text": null, "tweet_text": "@Concfiscal1 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Concfiscal1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190767993694949377, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190766493081972739, "replied_to_user_id": 127031885, "reply_text": null, "tweet_text": "@Crismilanelli J\u00e1 est\u00e1 a postos!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "postos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Crismilanelli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190764678802227200, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190762912962490368, "replied_to_user_id": 827317844098551808, "reply_text": null, "tweet_text": "@dayvison1908 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dayvison1908"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190764539903709189, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190763336322953222, "replied_to_user_id": 727558561732120576, "reply_text": null, "tweet_text": "@moraesmarcelo40 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["moraesmarcelo40"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190764352921636864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190762967828226048, "replied_to_user_id": 1170478718768300032, "reply_text": null, "tweet_text": "@Devilmax9 @inosukedepresso \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Devilmax9", "inosukedepresso"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190762601992654848, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190762302221496320, "replied_to_user_id": 3244299905, "reply_text": null, "tweet_text": "@inosukedepresso N\u00e3o", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["inosukedepresso"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190762028299882501, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Algumas dicas para quem vai fazer o ENEM amanh\u00e3: https://t.co/k8dwF0TTuE", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Algumas dicas vai fazer ENEM amanh\u00e3", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190746750618914816, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190717870650642432, "replied_to_user_id": 1045755356138405888, "reply_text": null, "tweet_text": "@DraMonica65 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DraMonica65"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190746625301471232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190708246627209217, "replied_to_user_id": 202184530, "reply_text": null, "tweet_text": "@AM_CM \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AM_CM"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190707073333571594, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190704135290654724, "replied_to_user_id": 114261535, "reply_text": null, "tweet_text": "@pensadorweb \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pensadorweb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190706807813132288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190700317085712393, "replied_to_user_id": 1041710942424190978, "reply_text": null, "tweet_text": "@AlissonSE3 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AlissonSE3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190700267123232769, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190700139041755138, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190699908573093893, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Logo mais, \u00e0s 20h30, farei um pronunciamento oficial sobre o Enem em todas as emissoras de TV e r\u00e1dio. Veja um trechinho dos bastidores da grava\u00e7\u00e3o. https://t.co/Ly4zSAVEqM", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Logo mais\u00e0s 20h30farei pronunciamento oficial Enem todas emissoras TV r\u00e1dioVeja trechinho bastidores grava\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190678331030745097, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190607683885424640, "replied_to_user_id": 1172796652085829633, "reply_text": null, "tweet_text": "@brazil_make @EduQuim101 @LivreUff Caro Ciro, a resposta (abaixo) que tenho da Capes \u00e9 que n\u00e3o houve redu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos anos anteriores. Posso ver sua posi\u00e7\u00e3o na fila. Preciso do nome completo. Pe\u00e7o tamb\u00e9m que verifique no departamento. Pretendo elevar as bolsas em cursos como o seu, por\u00e9m, s\u00f3 no 2o semestre. https://t.co/A3vrdLs07e", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Ciroa respostaabaixoque Capes redu\u00e7\u00e3o rela\u00e7\u00e3o anos anterioresPosso ver posi\u00e7\u00e3o filaPreciso nome completoPe\u00e7o verifique departamentoPretendo elevar bolsas cursos seupor\u00e9ms\u00f3 2o semestre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brazil_make", "EduQuim101", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190607860021055490, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189910818797830145, "replied_to_user_id": 1184805103909457921, "reply_text": null, "tweet_text": "@MartaMe35225699 @areamilitarof @OAbapuru Obrigado Marta! A foto ficou \u00f3tima.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado MartaA foto ficou \u00f3tima", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MartaMe35225699", "areamilitarof", "OAbapuru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190606086769905664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190605250153140226, "replied_to_user_id": 1172796652085829633, "reply_text": null, "tweet_text": "@brazil_make @LivreUff J\u00e1 encaminhei para o Anderson, presidente da CAPES. Vamos resolver. Grande abra\u00e7o https://t.co/pBxjp3bs1a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "encaminhei Andersonpresidente CAPESVamos resolverGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brazil_make", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190604541861007360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190598198089400321, "replied_to_user_id": 1172796652085829633, "reply_text": null, "tweet_text": "@brazil_make @LivreUff Pelo perfil n\u00e3o deveria ter sido cortado. Voc\u00ea tem como falar com o novo reitor para me procurar? Vou verificar o caso sim.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "perfil deveria ter sido cortadoVoc\u00ea falar novo reitor procurarVou verificar caso sim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brazil_make", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190603827604533249, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190598871363264512, "replied_to_user_id": 3443038162, "reply_text": null, "tweet_text": "@mateus_siota @tekapequen @LivreUff \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mateus_siota", "tekapequen", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190602813610565635, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190242660541435905, "replied_to_user_id": 174798654, "reply_text": null, "tweet_text": "@PaHeIz \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PaHeIz"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190602504842698753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190432280579334144, "replied_to_user_id": 908124562457579520, "reply_text": null, "tweet_text": "@DosMagalh \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DosMagalh"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190602405160902658, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190250871319339009, "replied_to_user_id": 2847657377, "reply_text": null, "tweet_text": "@ducarcy 12 aninhos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "12 aninhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ducarcy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190602198486540288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190228840443973633, "replied_to_user_id": 1078677421874913281, "reply_text": null, "tweet_text": "@Bruto_e_Inculto 12 anos", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "12 anos", "hashtags": [], "mentions": ["Bruto_e_Inculto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190601323542130688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190251041868136449, "replied_to_user_id": 1044173109845250048, "reply_text": null, "tweet_text": "@RomuloSalgado1 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RomuloSalgado1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190601177173504001, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190228542056992768, "replied_to_user_id": 795662562444636160, "reply_text": null, "tweet_text": "@JeaneCunhaChag2 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JeaneCunhaChag2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190601102317772802, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190312912549810178, "replied_to_user_id": 2220622396, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarcosAugustoDF @lourdinha_paiva @folha Isso \u00e9 MUITA maldade! Eu ficaria desesperado se a Capitu fosse roubada.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MUITA maldadeEu ficaria desesperado Capitu roubada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarcosAugustoDF", "lourdinha_paiva", "folha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190600847253749760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190301418437120000, "replied_to_user_id": 1054017422523617280, "reply_text": null, "tweet_text": "@_ZuleikaBrand_ @lourdinha_paiva \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_ZuleikaBrand_", "lourdinha_paiva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190600741444079617, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190345903841906688, "replied_to_user_id": 2474527723, "reply_text": null, "tweet_text": "@EdnaForesti @lourdinha_paiva Dessa tigrada eu gosto! Dessa boxer tigrada \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dessa tigrada gostoDessa boxer tigrada \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EdnaForesti", "lourdinha_paiva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190600620027322368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190345903841906688, "replied_to_user_id": 2474527723, "reply_text": null, "tweet_text": "@EdnaForesti @lourdinha_paiva \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EdnaForesti", "lourdinha_paiva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190600480101216257, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190254598373728258, "replied_to_user_id": 4551116433, "reply_text": null, "tweet_text": "@lourdinha_paiva Adoro boxer (14 anos, espero que a Capitu tamb\u00e9m chegue l\u00e1).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Adoro boxer14 anosespero Capitu chegue l\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lourdinha_paiva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190600093344444416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190230135393464321, "replied_to_user_id": 830458824029044737, "reply_text": null, "tweet_text": "@onanmr1979 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["onanmr1979"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190599439074938880, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190409680197165057, "replied_to_user_id": 1096399793180606466, "reply_text": null, "tweet_text": "@EJapa2 Todo mundo pode errar. N\u00e3o sou de perdoar 70x7, mas oferecer a outra face \u00e9 importante (quando foi apenas um tapa e n\u00e3o uma facada).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mundo pode errarN\u00e3o perdoar 70x7mas oferecer outra face importantequando apenas tapa facada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EJapa2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190598183593873409, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190229965159256065, "replied_to_user_id": 194794468, "reply_text": null, "tweet_text": "@rosanaju \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rosanaju"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190598145123721216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190227632392200192, "replied_to_user_id": 45704560, "reply_text": null, "tweet_text": "@Claudetebo 12 anos", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "12 anos", "hashtags": [], "mentions": ["Claudetebo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190598093911285760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190240250578251777, "replied_to_user_id": 1041386795198545921, "reply_text": null, "tweet_text": "@Iconoclasta_M Eu sou velho...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "velho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Iconoclasta_M"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190597882228957184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190343215968333827, "replied_to_user_id": 1108901450770374656, "reply_text": null, "tweet_text": "@Cristia95081512 @ArthurWeint \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Cristia95081512", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190597805376704512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190239051661692929, "replied_to_user_id": 1103454632897114112, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jorge06255546 @folha \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jorge06255546", "folha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190597660580990977, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190226752293015552, "replied_to_user_id": 68238665, "reply_text": null, "tweet_text": "@LEOANCHIETA \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LEOANCHIETA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190596835167129611, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190573567374741504, "replied_to_user_id": 1186444927284240384, "reply_text": null, "tweet_text": "@PamelaKarla10 @LivreUff Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PamelaKarla10", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190596597232607232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190594233545187328, "replied_to_user_id": 1189696666246492160, "reply_text": null, "tweet_text": "@Eduardo17304235 @LivreUff @jairbolsonaro EU N\u00c3O DOU ENTREVISTA PARA NENHUM \"NEG\u00d3CIO\" DOS marinhos. Mostre quando fui \u00e0 globo e dei entrevista.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DOU ENTREVISTA NENHUMNEG\u00d3CIODOS marinhosMostre globo dei entrevista", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Eduardo17304235", "LivreUff", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190596136039538688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190573076624355328, "replied_to_user_id": 73153037, "reply_text": null, "tweet_text": "@MOURALEX @LivreUff Isso est\u00e1 dispon\u00edvel! Al\u00e9m disso, caso eu estiver mentindo, MPF me pegaria, al\u00e9m disso, n\u00e3o falta deputado vermelho com total acesso a qualquer informa\u00e7\u00e3o no MEC. DESAFIO AOS COMUNISTINHAS: mostrem que eu estou mentindo!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dispon\u00edvelAl\u00e9m dissocaso mentindoMPF pegariaal\u00e9m disson\u00e3o falta deputado vermelho total acesso qualquer informa\u00e7\u00e3o MECDESAFIO COMUNISTINHASmostrem mentindo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MOURALEX", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190595330615717888, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190572063456669696, "replied_to_user_id": 944583604503445504, "reply_text": null, "tweet_text": "@tekapequen @LivreUff Autonomia universit\u00e1ria...nem PM entra nos campi...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Autonomia universit\u00e1rianem PM entra campi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tekapequen", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190595014197428226, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190575482221342721, "replied_to_user_id": 1248645864, "reply_text": null, "tweet_text": "@luizaffranco11 @LivreUff Est\u00e1 muito errado. A senhorita pode acionar o MEC ou a justi\u00e7a. O IF est\u00e1 recebendo TUDO em dia.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "erradoA senhorita pode acionar MEC justi\u00e7aO recebendo TUDO dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["luizaffranco11", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190594713667166208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190573283722321922, "replied_to_user_id": 1172796652085829633, "reply_text": null, "tweet_text": "@brazil_make @LivreUff Isso s\u00e3o outros 500. Bolsa de doutorado n\u00e3o \u00e9 para aluno carente. Voc\u00ea tem diploma de gradua\u00e7\u00e3o e  de mestrado. N\u00e3o deveria estar passando fome (assist\u00eancia estudantil \u00e9 para isso). Al\u00e9m disso, n\u00e3o houve redu\u00e7\u00e3o de bolsas de cursos com nota razo\u00e1vel. Qual seu curso e faculdade?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "outros 500Bolsa doutorado aluno carenteVoc\u00ea diploma gradua\u00e7\u00e3o ede mestradoN\u00e3o deveria passando fomeassist\u00eancia estudantil issoAl\u00e9m disson\u00e3o redu\u00e7\u00e3o bolsas cursos nota razo\u00e1velQual curso faculdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brazil_make", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190593799220813824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190569235971477504, "replied_to_user_id": 3365159087, "reply_text": null, "tweet_text": "@ter_ip @LivreUff Autonomia universit\u00e1ria...nem a PM pode entrar nos campi...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Autonomia universit\u00e1rianem PM pode entrar campi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ter_ip", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190593478717321216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190573004713070592, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff Voc\u00eas j\u00e1 sabem o caminho.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sabem caminho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190593307602079745, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190451184773062661, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff @uff_br O MEC NUNCA reduziu 1 centavo em assist\u00eancia estudantil, bandej\u00e3o ou hospital. Neste ano ou para 2020!  Al\u00e9m disso: TODOS OS RECURSOS J\u00c1 FORAM LIBERADOS. As \u00fanicas universidades que ainda sofrem contingenciamento s\u00e3o as ESTADUAIS da Bahia.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MEC NUNCA reduziu 1 centavo assist\u00eancia estudantilbandej\u00e3o hospitalNeste ano 2020Al\u00e9m dissoTODOS RECURSOS LIBERADOSAs \u00fanicas universidades ainda sofrem contingenciamento ESTADUAIS Bahia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff", "uff_br"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190564556428529664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190451177776922624, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff N\u00c3O REDUZIMOS UM CENTAVO PARA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL! ISSO NUNCA OCORREU (2019 ou 20)! Pe\u00e7o a gentileza de me enviar algum documento mostrando que a tigrada da UFF est\u00e1 fazendo isso. H\u00e1 casos que uma \"magn\u00edfica\" reitora \"segurou\" a assist\u00eancia, mas desviar totalmente \u00e9 novidade.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "REDUZIMOS CENTAVO ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTILISSO NUNCA OCORREU2019 20Pe\u00e7o gentileza enviar algum documento mostrando tigrada UFF fazendo issoH\u00e1 casos umamagn\u00edficareitoraseguroua assist\u00eanciamas desviar totalmente novidade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190455274118766592, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1190385366760595460, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @EuSouMBC Muito obrigado Kelvia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado Kelvia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "EuSouMBC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-02T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1190226260082987010, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Capitu est\u00e1 indignada com o Presidente Bolsonaro! Folha de S.P. sempre foi o jornal impresso que ela mais gosta, n\u00e3o deixa um exemplar passar. Globo tamb\u00e9m \u00e9 bom (para ela), mas n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa (e n\u00e3o vem nos pacotes de 5 kg - ningu\u00e9m compra). A celeuma dividiu os Weintraub! https://t.co/pljdcv16F6", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capitu indignada Presidente BolsonaroFolha Psempre jornal impresso gostan\u00e3o deixa exemplar passarGlobo bompara elamas mesma coisae vem pacotes 5 kgningu\u00e9m compraA celeuma dividiu Weintraub", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-01T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189860738527039488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189845347050442753, "replied_to_user_id": 1095446640058601472, "reply_text": null, "tweet_text": "@Adilson_1532 @MartaMe35225699 @OAbapuru Chop preto? Combinado!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Chop pretoCombinado", "hashtags": [], "mentions": ["Adilson_1532", "MartaMe35225699", "OAbapuru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-31T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189860614820241414, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189697915486441472, "replied_to_user_id": 1030559346638376968, "reply_text": null, "tweet_text": "@areamilitarof @MartaMe35225699 @OAbapuru Pinguim \u00e9 chop. Eu adoro chop preto. Infelizmente n\u00e3o posso beber com frequ\u00eancia devido a uma alergia...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pinguim chopEu adoro chop pretoInfelizmente posso beber frequ\u00eancia devido alergia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["areamilitarof", "MartaMe35225699", "OAbapuru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-31T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189690791993782272, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189673329210343424, "replied_to_user_id": 1184805103909457921, "reply_text": null, "tweet_text": "@MartaMe35225699 @OAbapuru \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MartaMe35225699", "OAbapuru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-31T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189647648984371201, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189645914488610818, "replied_to_user_id": 910180872376262656, "reply_text": null, "tweet_text": "@OAbapuru Sim, minha vida est\u00e1 em ordem! Minha vida foi vasculhada completamente! Encontraram 1 boletim ruim na USP aos 17 anos (fruto de um acidente).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simminha vida ordemMinha vida vasculhada completamenteEncontraram 1 boletim ruim USP 17 anosfruto acidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["OAbapuru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189646600144064512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189572598126039041, "replied_to_user_id": 2259990059, "reply_text": null, "tweet_text": "@Hexatamente Adorei! Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "AdoreiMuito obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Hexatamente"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189645118523006976, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vejam os donos das organiza\u00e7\u00f5es globo: os tr\u00eas irm\u00e3os marinho. Ser\u00e1 que uma investiga\u00e7\u00e3o profunda desta fam\u00edlia, da vida de suas esposas (qual profiss\u00e3o tinham antes do casamento), dos filhos, de quem frequenta a casa deles, mostraria um mar de virtudes?\n\nhttps://t.co/4BXtCy4AwZ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam donos organiza\u00e7\u00f5es globoos tr\u00eas irm\u00e3os marinhoSer\u00e1 investiga\u00e7\u00e3o profunda desta fam\u00edliada vida esposasqual profiss\u00e3o casamentodos filhosde frequenta casa delesmostraria mar virtudes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://images.app.goo.gl/8at72DofiEsBMK1S7"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189643236568113152, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ser\u00e1 que a globo/marinho divulgou MAIS UMA MENTIRA em rede nacional? Ser\u00e1 que a tigrada chegaria a esse ponto? Carluxo, voc\u00ea deu um show!!! Parab\u00e9ns!!! https://t.co/HkM0PXvFIk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "globo marinho divulgou MENTIRA rede nacionalSer\u00e1 tigrada chegaria pontoCarluxovoc\u00ea deu showParab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1189579300116279296"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189548380474748928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quanto ao Presidente Bolsonaro, confio nele. Homem honesto, \u00edntegro e que nunca se envolveria com assassinatos. Essa \"mat\u00e9ria\" da globo/marinho vai pra cole\u00e7\u00e3o de absurdos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quanto Presidente Bolsonaroconfio neleHomem honesto\u00edntegro nunca envolveria assassinatosEssamat\u00e9riada globo marinho vai pra cole\u00e7\u00e3o absurdos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189547737773162497, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Deixei de ver a \"maravilha\" do JN h\u00e1 tempo! Globonews \u00e9 pior ainda, al\u00e9m de p\u00e9ssimo \"jornalismo\" est\u00e1 cheio de gente esquisita. Ali\u00e1s, estou aguardando na Justi\u00e7a meu direito de resposta pelas MENTIRAS que falaram a meu respeito. Em ganhando, prometo levar meu guarda-chuva \ud83d\ude09.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deixei ver amaravilhado JN tempoGlobonews pior aindaal\u00e9m p\u00e9ssimojornalismoest\u00e1 cheio gente esquisitaAli\u00e1sestou aguardando Justi\u00e7a direito resposta MENTIRAS falaram respeitoEm ganhandoprometo levar guarda chuva \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189545915268382721, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quem diria, fam\u00edlia marinho com saudades! Vamos fazer uma s\u00e9rie especial para a tigrada \ud83d\ude18\nGlobo - Ap\u00f3s JN , apenas dois ministros se solidarizam com Bolsonaro* Nem ass\u00edduos nas redes, como Ernesto Ara\u00fajo e Abraham Weintraub se pronunciaram at\u00e9 o momento.\nhttps://t.co/fglZ21tV9b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "diriafam\u00edlia marinho saudadesVamos fazer s\u00e9rie especial tigrada \ud83d\ude18 GloboAp\u00f3s JNapenas dois ministros solidarizam BolsonaroNem ass\u00edduos redescomo Ernesto Ara\u00fajo Abraham Weintraub pronunciaram momento", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["http://linearclipping.com.br/mec/site/m012/noticia.asp?cd_noticia=66763651"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189338061743763456, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189336956523728897, "replied_to_user_id": 1107422794994855936, "reply_text": null, "tweet_text": "@CidaRoc32304953 @CMurilo2016 Dif\u00edcil situa\u00e7\u00e3o da Bahia...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dif\u00edcil situa\u00e7\u00e3o Bahia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CidaRoc32304953", "CMurilo2016"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189337798756765696, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189331198281224194, "replied_to_user_id": 1111740719855796226, "reply_text": null, "tweet_text": "@NaEducacao Eu sei...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NaEducacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189336787031863296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189226413624311815, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 Parab\u00e9ns e muitas felicidades!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns muitas felicidades", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189336614213996544, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189291970419662848, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 N\u00e3o ligue para as cr\u00edticas e parab\u00e9ns pelo beb\u00ea!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ligue cr\u00edticas parab\u00e9ns beb\u00ea", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189329425218887685, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189328036220559362, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 \ud83e\udd23\ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189326618008920070, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Future-se: al\u00e9m do ITA, o IME tamb\u00e9m vai aderir! https://t.co/wrtaOQRooS", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Future seal\u00e9m ITAo IME vai aderir", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189140266873176065, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189138517890342912, "replied_to_user_id": 1053043013654638593, "reply_text": null, "tweet_text": "@Cicero13910118 N\u00e3o.  \u00c9 isent\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3o\u00c9 isent\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Cicero13910118"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-29T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189140049687920645, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1189139239730143234, "replied_to_user_id": 45704560, "reply_text": null, "tweet_text": "@Claudetebo Cara Claudete, eu estou aqui para defender nossas fam\u00edlias e o Brasil!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Claudeteeu aqui defender fam\u00edlias Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Claudetebo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-29T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189139556366467074, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Basta esperar a manchete de algum jornaleco: \"Governo Bolsonaro est\u00e1 exterminando os pobres do Brasil\". \ud83d\ude09 https://t.co/fuf1V6DTe5", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Basta esperar manchete algum jornalecoGoverno Bolsonaro exterminando pobres Brasil\ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-29T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1189138216697229313, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o sei a raz\u00e3o \ud83d\ude09 mas isso me fez lembrar do Chamberlain, 1o ministro brit\u00e2nico isent\u00e3o que gostava de dialogar com Hitler e entregou a Tchecoslov\u00e1quia aos nazistas. Deu sua dignidade em troca do caos. https://t.co/ywMTQsaSRZ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei raz\u00e3o \ud83d\ude09 fez lembrar Chamberlain1o ministro brit\u00e2nico isent\u00e3o gostava dialogar Hitler entregou Tchecoslov\u00e1quia nazistasDeu dignidade troca caos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/ArthurWeint/status/1189116535786426368"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-29T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188871773804204032, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Os \"estudantes\" podem fazer o que bem entenderem COM O DINHEIRO DELES!!!! Quem sustenta essa BALB\u00daRDIA \u00e9 o pagador de impostos. N\u00e3o \u00e9 justo! Tem mais uma coisa: tolerar \u00e9 diferente de respeitar. Eu tolero (n\u00e3o respeito) esse lixo desde que n\u00e3o fira nenhuma lei. https://t.co/Ze9D5tUdt9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Osestudantespodem fazer bem entenderem DINHEIRO DELESQuem sustenta BALB\u00daRDIA pagador impostosN\u00e3o justoTem coisatolerar diferente respeitarEu toleron\u00e3o respeitoesse lixo fira nenhuma lei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/LivreUnb/status/1188755086572474368"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-28T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188823770930253824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188821868603695111, "replied_to_user_id": 722625657704996864, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jolanarchiste Obrigado, foi no autom\u00e1tico https://t.co/GITU5lchcw", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigadofoi autom\u00e1tico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jolanarchiste"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-28T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188823588612251648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188822027387441152, "replied_to_user_id": 897256869395353605, "reply_text": null, "tweet_text": "@PGMoraisPG Caro Paulo, Obrigado! Foi no autom\u00e1tico https://t.co/lTIBspcKDK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro PauloObrigadoFoi autom\u00e1tico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PGMoraisPG"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-28T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188823166157803526, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188820247459049472, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "O correto \u00e9 materiazinha. Saiu no  corretor... https://t.co/DffIm1JNUa", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "correto materiazinhaSaiu nocorretor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-28T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188820247459049472, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tigrada, folha/frias, globo/marinho,  vamos fazer uma mat\u00e9riazinha para acabar com o contingenciamento? Ou seria corte? A Bahia est\u00e1 segurando a grana das universidades estaduais! Ser\u00e1 que o sil\u00eancio adv\u00e9m do governador ser PT? Criem vergonha!\nhttps://t.co/e9I0c6mk3Q", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tigradafolha friasglobo marinhovamos fazer mat\u00e9riazinha acabar contingenciamentoOu corteA Bahia segurando grana universidades estaduaisSer\u00e1 sil\u00eancio adv\u00e9m governador ser PTCriem vergonha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://www.oantagonista.com/brasil/contingenciamento-petista/"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-28T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188519081575616512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188509855792934913, "replied_to_user_id": 2258275700, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoYamasaki O Arthurzinho comeria na panela \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Arthurzinho comeria panela \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188513144840376322, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188510810089410561, "replied_to_user_id": 1109586371675676675, "reply_text": null, "tweet_text": "@mizinhaadv @johnlapizeira \ud83d\ude34", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mizinhaadv", "johnlapizeira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188506503822630913, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188505266947575811, "replied_to_user_id": 1072914226866458624, "reply_text": null, "tweet_text": "@DuzaLeoni1 Temos a m\u00e1quina, por\u00e9m, est\u00e1 no dep\u00f3sito (ainda n\u00e3o nos adaptamos totalmente ao apartamento).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "m\u00e1quinapor\u00e9mest\u00e1 dep\u00f3sitoainda adaptamos totalmente apartamento", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DuzaLeoni1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188506182207660040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188504941805101057, "replied_to_user_id": 748002992993992705, "reply_text": null, "tweet_text": "@johnlapizeira Esse alimento eu deixo para seu pai, caso voc\u00ea saiba quem ele \u00e9...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "alimento deixo paicaso saiba", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["johnlapizeira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188505671790202880, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188505041285664769, "replied_to_user_id": 55058024, "reply_text": null, "tweet_text": "@Marcuspompeu \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Marcuspompeu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188505457003941888, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188503777365676032, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes Eu tenho uma jabuticabeira em casa (S\u00e3o Paulo). Saudades de nossa casa...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jabuticabeira casaS\u00e3o PauloSaudades casa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188502953491083269, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Acertei o menu do almo\u00e7o de hoje! A macarronada em fam\u00edlia foi show. Salada de entrada e sorvete de chocolate de sobremesa. Agora? Soneca. E antes que um comunistinha me mande trabalhar: \u00e9 doming\u00e3o p\u00f4! https://t.co/Fce9zvVa6D", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acertei menu almo\u00e7o hojeA macarronada fam\u00edlia showSalada entrada sorvete chocolate sobremesaAgoraSonecaE comunistinha mande trabalhar\u00e9 doming\u00e3o p\u00f4", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188481630685581312, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188476260630089728, "replied_to_user_id": 81695857, "reply_text": null, "tweet_text": "@blogbymel @profpaulamarisa Balb\u00fardia \ud83d\ude09", "tweet_lang": "is", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["blogbymel", "profpaulamarisa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188481059807268869, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188474927281823745, "replied_to_user_id": 1061915957059379200, "reply_text": null, "tweet_text": "@Stella50167093 \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Stella50167093"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188480708085473281, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188479351253323782, "replied_to_user_id": 1098737681281019904, "reply_text": null, "tweet_text": "@VanDias20 @RomeuZema Vou solicitar o apoio do governador.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vou solicitar apoio governador", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["VanDias20", "RomeuZema"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188480449741492224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188480174754541574, "replied_to_user_id": 81479375, "reply_text": null, "tweet_text": "@israelfaccin \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["israelfaccin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188479841420632066, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188474016702578688, "replied_to_user_id": 1035733171067858945, "reply_text": null, "tweet_text": "@lovelifebegood \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lovelifebegood"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188479521202298885, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188472406232449024, "replied_to_user_id": 39318525, "reply_text": null, "tweet_text": "@Elvis_ss \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Elvis_ss"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188475930873872385, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188209336377585664, "replied_to_user_id": 75058892, "reply_text": null, "tweet_text": "@profpaulamarisa \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["profpaulamarisa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188474369548476416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188469037233311746, "replied_to_user_id": 1176671312527446016, "reply_text": null, "tweet_text": "@MauricioNiva \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MauricioNiva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188474266150473728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188470457324003328, "replied_to_user_id": 1113919043709341696, "reply_text": null, "tweet_text": "@Nietta99562492 @LeandroTissiano 12 anos...Est\u00e1 bem velhinha...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "12 anosEst\u00e1 bem velhinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Nietta99562492", "LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188472473194549248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188461125576335361, "replied_to_user_id": 218512740, "reply_text": null, "tweet_text": "@pboccato @JaciCapistrano Eu sei. Outro bom exemplo de Federal.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "seiOutro bom exemplo Federal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pboccato", "JaciCapistrano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188470139110547456, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188467665356181505, "replied_to_user_id": 1176682023911665666, "reply_text": null, "tweet_text": "@MAV_ERICK17 \ud83e\udd14 acho que n\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MAV ERICK17 \ud83e\udd14 acho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188469994109190145, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188465766737371136, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188469874546368516, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188464103628640258, "replied_to_user_id": 58058399, "reply_text": null, "tweet_text": "@barrosrd \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["barrosrd"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188469709341188103, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188466009663070212, "replied_to_user_id": 60178746, "reply_text": null, "tweet_text": "@stsouza \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["stsouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188469581062574080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188469120104370178, "replied_to_user_id": 1111348080820080641, "reply_text": null, "tweet_text": "@JorgeJatene Eu sei, acompanhei de perto a lamban\u00e7a. Tamb\u00e9m estamos liberando recursos para investimentos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "JorgeJatene seiacompanhei perto lamban\u00e7aTamb\u00e9m liberando recursos investimentos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188469271812300801, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188467136097935360, "replied_to_user_id": 1111348080820080641, "reply_text": null, "tweet_text": "@JorgeJatene Sim, soltamos mais recursos. Espero que concluam a obra.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "JorgeJatene Simsoltamos recursosEspero concluam obra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188468183465938944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188468037680324609, "replied_to_user_id": 4517880861, "reply_text": null, "tweet_text": "@joabybarbosa Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["joabybarbosa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188467457284947968, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188467147502215173, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188467394517327875, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188467264095510529, "replied_to_user_id": 114780545, "reply_text": null, "tweet_text": "@ReginaPimenta76 \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ReginaPimenta76"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188467222106296321, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188466611361107971, "replied_to_user_id": 1187725643540287491, "reply_text": null, "tweet_text": "@Agnaldo90423230 @LeandroTissiano \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Agnaldo90423230", "LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188466879666511873, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188465060311638016, "replied_to_user_id": 259443561, "reply_text": null, "tweet_text": "@diogodweber \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["diogodweber"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188466692453736448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188465540534276097, "replied_to_user_id": 1043552158958927872, "reply_text": null, "tweet_text": "@NilzaLocatelli \ud83e\udd14\ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NilzaLocatelli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188466387431374848, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188464853800894464, "replied_to_user_id": 20355906, "reply_text": null, "tweet_text": "@oclosetdadiva @AnaPaulaVolei Cara Gl\u00f3ria, vou falar com o ministro Osmar! Concordo contigo. A pasta \u00e9 dele.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "oclosetdadivaCara Gl\u00f3riavou falar ministro OsmarConcordo contigoA pasta", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AnaPaulaVolei"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188466012301266944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188465663515463682, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes Ser\u00e1 em casa. N\u00e3o tem como atrasar \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "casaN\u00e3o atrasar \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188465661510590471, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188464391521492992, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano \u00c9 domingo chuvoso. Est\u00e1 tirando uma soneca \ud83d\ude01 https://t.co/X4DdWKyVwW", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "domingo chuvosoEst\u00e1 tirando soneca \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188464779851194369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188460075482005506, "replied_to_user_id": 792772271194640385, "reply_text": null, "tweet_text": "@NboyReel Come\u00e7o do ano devo ter uma \u00f3tima novidade.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Come\u00e7o ano devo ter \u00f3tima novidade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NboyReel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188464144376307713, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188462543221772289, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188464074641817601, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188461568759083008, "replied_to_user_id": 93300235, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarliSilveira \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarliSilveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188463673049866240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Univ. Fed. de Vi\u00e7osa, voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o sozinhos. Vamos reconstruir tudo rapidamente para que continuem o excelente trabalho. O Gov. Bolsonaro luta para salvar o dinheiro do pagador de impostos. Agora temos como ajudar quem realmente merece. Obrigado a voc\u00eas que pagam por tudo isso https://t.co/MqcwKiQwIr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "UnivFedde Vi\u00e7osavoc\u00eas sozinhosVamos reconstruir tudo rapidamente continuem excelente trabalhoO GovBolsonaro luta salvar dinheiro pagador impostosAgora ajudar realmente mereceObrigado pagam tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188463673049866240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Univ. Fed. de Vi\u00e7osa, voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o sozinhos. Vamos reconstruir tudo rapidamente para que continuem o excelente trabalho. O Gov. Bolsonaro luta para salvar o dinheiro do pagador de impostos. Agora temos como ajudar quem realmente merece. Obrigado a voc\u00eas que pagam por tudo isso https://t.co/MqcwKiQwIr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "UnivFedde Vi\u00e7osavoc\u00eas sozinhosVamos reconstruir tudo rapidamente continuem excelente trabalhoO GovBolsonaro luta salvar dinheiro pagador impostosAgora ajudar realmente mereceObrigado pagam tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188459788524544000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A Universidade Federal de Vi\u00e7osa, que desenvolve um trabalho exemplar de pesquisa e ensino, foi devastada por uma tempestade. Gra\u00e7as \u00e0 boa gest\u00e3o do Governo Bolsonaro, agora h\u00e1 dinheiro para ajudar quem realmente merece. Obrigado ao pagador de impostos!\n\nhttps://t.co/uPEcZV5ZZX", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Universidade Federal Vi\u00e7osaque desenvolve trabalho exemplar pesquisa ensinofoi devastada tempestadeGra\u00e7as boa gest\u00e3o Governo Bolsonaroagora dinheiro ajudar realmente mereceObrigado pagador impostos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://www2.dti.ufv.br/noticias/scripts/exibeNoticiaMulti.php?codNot=31646&link=corpo"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188444357428428800, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188253978724835330, "replied_to_user_id": 3972153807, "reply_text": null, "tweet_text": "@robsontorresbra \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["robsontorresbra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188443903558639616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188421904534790144, "replied_to_user_id": 1161794753333268481, "reply_text": null, "tweet_text": "@lielbemol @Giovann59754265 Boa sorte Eliel!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa sorte Eliel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lielbemol", "Giovann59754265"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188403238355247104, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188258277278269440, "replied_to_user_id": 1067812839635775488, "reply_text": null, "tweet_text": "@JosRobertoEste7 Na \u00e9poca do assassinato j\u00e1 houve uma preocupa\u00e7\u00e3o em n\u00e3o ir a fundo. Imagine agora...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00e9poca assassinato preocupa\u00e7\u00e3o ir fundoImagine agora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JosRobertoEste7"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188390805410631680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188389447336976384, "replied_to_user_id": 312213696, "reply_text": null, "tweet_text": "@juanedeide @PorTiMeu_BR Bom domingo Deide!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom domingo Deide", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["juanedeide", "PorTiMeu_BR"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188388808796098560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188318481583951878, "replied_to_user_id": 1040420492451172353, "reply_text": null, "tweet_text": "@PorTiMeu_BR Obrigado Angel!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Angel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PorTiMeu_BR"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188250308079693826, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Novamente, parab\u00e9ns pela postura! https://t.co/HkEGzcW47S", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Novamenteparab\u00e9ns postura", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MAvancaBrasil_/status/1188207565232058370"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188248860952580101, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188241776898969600, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 @NAS_RUAS Muito obrigado pelo apoio e pela compreens\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio compreens\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17", "NAS_RUAS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188248692853297152, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Cara Carla, agrade\u00e7o a compreens\u00e3o por trocar o dia das manifesta\u00e7\u00f5es para preservar o ENEM. Manifesta\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas como as que voc\u00ea participa s\u00e3o fundamentais, sendo importante mostrar a diferen\u00e7a dos movimentos totalit\u00e1rios esquerd\u00f3filos que n\u00e3o se preocupam com as pessoas. https://t.co/mcuii6DoT1", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Carlaagrade\u00e7o compreens\u00e3o trocar dia manifesta\u00e7\u00f5es preservar ENEMManifesta\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas participa fundamentaissendo importante mostrar diferen\u00e7a movimentos totalit\u00e1rios esquerd\u00f3filos preocupam pessoas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1188241776898969600"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188246020481847296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188226718076755973, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188245760971816962, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188235382728658945, "replied_to_user_id": 1106678357633179648, "reply_text": null, "tweet_text": "@ChessusSave Tempestade destruiu tudo. Como estamos arrumando as coisas, poderemos ajudar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tempestade destruiu tudoComo arrumando coisaspoderemos ajudar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ChessusSave"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188245486089707522, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188227240439484416, "replied_to_user_id": 340423992, "reply_text": null, "tweet_text": "@JamesNarducci @folha \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JamesNarducci", "folha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188226177426702336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Lamento a destrui\u00e7\u00e3o de parte do campus da Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV), na Zona da Mata Mineira. Vamos repassar recursos para reparar os danos causados pela tempestade. R$ 5 milh\u00f5es para consertar os pr\u00e9dios do campus, equipamentos e laborat\u00f3rios de pesquisa.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lamento destrui\u00e7\u00e3o parte campus Universidade Federal Vi\u00e7osaUFVna Zona Mata MineiraVamos repassar recursos reparar danos causados tempestadeR5 milh\u00f5es consertar pr\u00e9dios campusequipamentos laborat\u00f3rios pesquisa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188196678316244993, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Obrigado ao Movimento Avan\u00e7a Brasil pela decis\u00e3o de mudar a data das manifesta\u00e7\u00f5es. Agrade\u00e7o aos l\u00edderes em nome do MEC pela empatia com os 5 milh\u00f5es de brasileiros que far\u00e3o o ENEM. https://t.co/KDhXKcbqiK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Movimento Avan\u00e7a Brasil decis\u00e3o mudar data manifesta\u00e7\u00f5esAgrade\u00e7o l\u00edderes nome MEC empatia 5 milh\u00f5es brasileiros far\u00e3o ENEM", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MAvancaBrasil_/status/1188193420856176640"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188185759259549697, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Obrigado ao movimento Nas Ruas! Dia 3 de Novembro h\u00e1 ENEM! As manifesta\u00e7\u00f5es, por mais democr\u00e1ticas que sejam, poderiam prejudicar quem est\u00e1 na disputa. Agrade\u00e7o pela sensibilidade dos organizadores em mudarem a data! https://t.co/KxrTkOFouZ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado movimento RuasDia 3 Novembro ENEMAs manifesta\u00e7\u00f5espor democr\u00e1ticas sejampoderiam prejudicar disputaAgrade\u00e7o sensibilidade organizadores mudarem data", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188157078566817792, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188143144812077057, "replied_to_user_id": 1175254143906324480, "reply_text": null, "tweet_text": "@AndrSantoro3 Vou ficar!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vou ficar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AndrSantoro3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188156929522188288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188135329238343680, "replied_to_user_id": 60178746, "reply_text": null, "tweet_text": "@stsouza Eu n\u00e3o pretendo dar entrevista aos marinho/globo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pretendo dar entrevista marinho globo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["stsouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188156748319862791, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188135988847095809, "replied_to_user_id": 95886881, "reply_text": null, "tweet_text": "@francinilsonsan N\u00e3o", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["francinilsonsan"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188156576097546240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188151520585498624, "replied_to_user_id": 1166808051652935686, "reply_text": null, "tweet_text": "@ulquiporraa @vir_tiligo @jairbolsonaro @SenadorKajuru Obrigado pelo apoio e pelas palavras", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ulquiporraa", "vir_tiligo", "jairbolsonaro", "SenadorKajuru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188156537652551682, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188150186482253825, "replied_to_user_id": 1166808051652935686, "reply_text": null, "tweet_text": "@ulquiporraa @vir_tiligo @jairbolsonaro N\u00e3o \u00e9 verdade", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "verdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ulquiporraa", "vir_tiligo", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188156311009144833, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188140912989409285, "replied_to_user_id": 73912081, "reply_text": null, "tweet_text": "@LauritaBernarde Infelizmente n\u00e3o tenho. Desculpe-me.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Infelizmente tenhoDesculpe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LauritaBernarde"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188155756631203840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188145300197838849, "replied_to_user_id": 1887984842, "reply_text": null, "tweet_text": "@helionacto @flaviaalvespra3 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["helionacto", "flaviaalvespra3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188130079798415363, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188122668379324416, "replied_to_user_id": 16728586, "reply_text": null, "tweet_text": "@dreznik @dimacgarcia Est\u00e1 no YouTube. Sim.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "YouTubeSim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dreznik", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188129880673787907, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188122300907954176, "replied_to_user_id": 1181290838774751232, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArielleGunner @dimacgarcia \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArielleGunner", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188128869951442945, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188120183157735428, "replied_to_user_id": 2951468435, "reply_text": null, "tweet_text": "@feganzer26 N\u00e3o estou surpreso.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "surpreso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["feganzer26"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188127405128466439, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188124725354078210, "replied_to_user_id": 1175254143906324480, "reply_text": null, "tweet_text": "@AndrSantoro3 Obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AndrSantoro3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188127297301286917, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188126646303363074, "replied_to_user_id": 231585949, "reply_text": null, "tweet_text": "@Krica48 J\u00e1 falei", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Krica48"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188127216821047296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188125890804436994, "replied_to_user_id": 106705483, "reply_text": null, "tweet_text": "@vir_tiligo N\u00e3o.", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["vir_tiligo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188125310992240642, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188123675519868938, "replied_to_user_id": 3659951842, "reply_text": null, "tweet_text": "@flaviaalvespra3 N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que essa pessoa mente a meu respeito, sempre de forma gratuita.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "primeira vez pessoa mente respeitosempre forma gratuita", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["flaviaalvespra3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188124512031793153, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Segue entrevista completa concedida ao Correio Braziliense: https://t.co/OVzIYlG4pJ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Segue entrevista completa concedida Correio Braziliense", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://youtu.be/KoI9oYa89ps"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188122672175165440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188122046489911296, "replied_to_user_id": 1070285973693612035, "reply_text": null, "tweet_text": "@CamargosTelma @dimacgarcia \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CamargosTelma", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188120994772410372, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1188093465894248451, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia Caro Diego, n\u00e3o \u00e9 verdade. J\u00e1 tentou no passado. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que mente a meu respeito. Essa pessoa me ataca recorrentemente e de forma totalmente gratuita. H\u00e1 inclusive uma fala dele com conota\u00e7\u00f5es preconceituosas envolvendo meu nome.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Diegon\u00e3o verdadeJ\u00e1 tentou passadoN\u00e3o primeira vez mente respeitoEssa pessoa ataca recorrentemente forma totalmente gratuitaH\u00e1 inclusive fala conota\u00e7\u00f5es preconceituosas envolvendo nome", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1188115784993824770, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "As crian\u00e7as pequenas, de fam\u00edlias pobres, NUNCA foram prioridade para a esquerda! https://t.co/UmJlPcsV4h", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "crian\u00e7as pequenasde fam\u00edlias pobresNUNCA prioridade esquerda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-26T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187859370316619781, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187858476741124096, "replied_to_user_id": 1185319605021106176, "reply_text": null, "tweet_text": "@daniloiuri @ArthurWeint \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["daniloiuri", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187853762590887936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187808233026654213, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187853382536617986, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187822822904815622, "replied_to_user_id": 1074209186752413696, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArthurWeint \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187746492385316864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187712288595173377, "replied_to_user_id": 977310492287995904, "reply_text": null, "tweet_text": "@decarismo @dimacgarcia N\u00e3o \u00e9 o problema", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "problema", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["decarismo", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187746433258217472, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187712510146891776, "replied_to_user_id": 1182620782826086400, "reply_text": null, "tweet_text": "@Keuven19 @dimacgarcia N\u00e3o concordo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "concordo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Keuven19", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187746029388619777, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187740878602952710, "replied_to_user_id": 25861165, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lacet @dimacgarcia N\u00e3o.", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lacet", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187745724227825664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187721125058490368, "replied_to_user_id": 1012091480209547265, "reply_text": null, "tweet_text": "@Alecsan61725788 @dimacgarcia Eu sou a pedra \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pedra \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Alecsan61725788", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187710801794207744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187695935809302535, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187710615609106433, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187700771040776198, "replied_to_user_id": 1126197830102790144, "reply_text": null, "tweet_text": "@joana_urban Use o Google. Estou tentando me preservar. Eu confirmo quando estiver certo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GoogleEstou tentando preservarEu confirmo certo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["joana_urban"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187710041564110849, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187693695660953602, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187687906980323331, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187685627145396229, "replied_to_user_id": 1091156621433159680, "reply_text": null, "tweet_text": "@atacisio2 Vejam os controladores das monopolistas", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam controladores monopolistas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["atacisio2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187687769352658946, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187685421771304960, "replied_to_user_id": 463080802, "reply_text": null, "tweet_text": "@luizcampagnollo Veja o nome dos controladores e suas a\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Veja nome controladores a\u00e7\u00f5es pol\u00edtica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["luizcampagnollo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187686936456126464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187685048025264129, "replied_to_user_id": 159036420, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dr_Jr_Sarilho Est\u00e1 de licen\u00e7a sa\u00fade.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "licen\u00e7a sa\u00fade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dr_Jr_Sarilho"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187686842658971651, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187684391373459456, "replied_to_user_id": 47962854, "reply_text": null, "tweet_text": "@bob_paice Justamente o oposto. Os monop\u00f3lios tornam os produtos mais caros...caso tiv\u00e9ssemos menos concentra\u00e7\u00e3o de mercado, a cerveja seria melhor e mais barata.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Justamente opostoOs monop\u00f3lios tornam produtos caroscaso menos concentra\u00e7\u00e3o mercadoa cerveja melhor barata", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bob_paice"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187686304252870656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187685484195188736, "replied_to_user_id": 1176205409952157696, "reply_text": null, "tweet_text": "@QGBolsonariano Veja o nome dele \u00e9 dos \"Novos\" pol\u00edticos criados recentemente. Ele tamb\u00e9m \u00e9 amigo de FHC...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Veja nome dosNovospol\u00edticos criados recentementeEle amigo FHC", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["QGBolsonariano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187684150964297730, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Monop\u00f3lios, oligop\u00f3lios e \"campe\u00f5es nacionais\"...Quem \u00e9 o \"dono\" da Ambev? Quem est\u00e1 financiando nomes e movimentos \"Novos\" na pol\u00edtica? Coincid\u00eancias... https://t.co/B4d7FwqxeZ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Monop\u00f3liosoligop\u00f3lios ecampe\u00f5es nacionaisQuem odonoda AmbevQuem financiando nomes movimentosNovosna pol\u00edticaCoincid\u00eancias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/AgoraNoticiasBr/status/1187517697661255681"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-25T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187317547865165825, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187317168813334536, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @LivreUnb \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187317011862319105, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187309483686612995, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187197599541071872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186444520256348160, "replied_to_user_id": 1170478718768300032, "reply_text": null, "tweet_text": "@Devilmax9 @Kodhaksenpai @SophiePieretti \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Devilmax9", "Kodhaksenpai", "SophiePieretti"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-24T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187196495386337280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186692461235785729, "replied_to_user_id": 1182364483857108992, "reply_text": null, "tweet_text": "@NBatchBrave @FernandoGFaria @Jrodrigues1954 Desculpe-me Neire, vida est\u00e1 corrida. \ud83d\ude18", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desculpe Neirevida corrida\ud83d\ude18", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NBatchBrave", "FernandoGFaria", "Jrodrigues1954"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-24T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187195447980507136, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187093147790303233, "replied_to_user_id": 82271629, "reply_text": null, "tweet_text": "@carlosjordy SHOW", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "SHOW", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-24T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187168233830469633, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187008166179102726, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb Preparem um bacana que eu retwito!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Preparem bacana retwito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1187139381817237507, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1187000180706594816, "replied_to_user_id": 1158057457165508608, "reply_text": null, "tweet_text": "@CardimJorge Caro Jorge, espero conseguir encaminhar essa quest\u00e3o at\u00e9 o fim do ano. Sei da dificuldade e injusti\u00e7a. Infelizmente temos que limpar a imundice que o pt deixou...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Jorgeespero conseguir encaminhar quest\u00e3o fim anoSei dificuldade injusti\u00e7aInfelizmente limpar imundice pt deixou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CardimJorge"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-23T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186692691935055878, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186689383908413445, "replied_to_user_id": 1439626058, "reply_text": null, "tweet_text": "@CACOFERRARI2019 @pensandoforada1 @Liliane36342767 @patricia_ferre \"Sempre relacionados com meu trabalho\": Nesse Twitter eu toco gaita com meu irm\u00e3o, passeio com a Capitu e esculhambo a globo/marinho. Ali\u00e1s, vou bloquear as duas comunistinhas. Muito malas...v\u00e3o seguir o FHC, o Boulos ou o Suplicy.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sempre relacionados trabalhoNesse Twitter toco gaita irm\u00e3opasseio Capitu esculhambo globo marinhoAli\u00e1svou bloquear duas comunistinhasMuito malasv\u00e3o seguir FHCo Boulos Suplicy", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CACOFERRARI2019", "pensandoforada1", "Liliane36342767", "patricia_ferre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186691217234563072, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186686997156552704, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria @robsontorresbra \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria", "robsontorresbra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186690508502065158, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186689313465098242, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria @Jrodrigues1954 Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras Fernando!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavras Fernando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria", "Jrodrigues1954"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186686071578550272, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186676185423634432, "replied_to_user_id": 1056719515151749120, "reply_text": null, "tweet_text": "@rafaellube \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rafaellube"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186685861489975296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186674992005689345, "replied_to_user_id": 32072274, "reply_text": null, "tweet_text": "@VLOUBACH \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["VLOUBACH"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186682691078578177, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186681462688567296, "replied_to_user_id": 1136265224737230848, "reply_text": null, "tweet_text": "@pensandoforada1 @Liliane36342767 @patricia_ferre Esse \u00e9 o meu Twitter. Fa\u00e7o para desestressar. Eles podem se informar no twitter do MEC. Aqui pode ser comunistinha, por\u00e9m, tem que ser engra\u00e7ado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "TwitterFa\u00e7o desestressarEles podem informar twitter MECAqui pode ser comunistinhapor\u00e9mtem ser engra\u00e7ado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pensandoforada1", "Liliane36342767", "patricia_ferre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186679160770564096, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186676865068650498, "replied_to_user_id": 1159831066540036096, "reply_text": null, "tweet_text": "@Liliane36342767 @patricia_ferre Cara Liliane, obrigado pela defesa. Acabo de bloquear a petista \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Lilianeobrigado defesaAcabo bloquear petista \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Liliane36342767", "patricia_ferre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186678653666676736, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186676180528828417, "replied_to_user_id": 3972153807, "reply_text": null, "tweet_text": "@robsontorresbra Obrigado pela anima\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado anima\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["robsontorresbra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186671720658341888, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Na coletiva, rede globo/marinho n\u00e3o gravou por falta de bateria (equipamento ruim? Est\u00e1 acabando a grana?). Pediram tratamento especial, por serem melhores que os outros. Ser\u00e1 que foram atendidos? \ud83d\ude09 https://t.co/XS3WXeDSW0", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "coletivarede globo marinho gravou falta bateriaequipamento ruimEst\u00e1 acabando granaPediram tratamento especialpor serem melhores outrosSer\u00e1 atendidos\ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186441838884020224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186430901619703808, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai @SophiePieretti Eu sei, estou brincando. Voc\u00ea j\u00e1 havia dito.\ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "seiestou brincandoVoc\u00ea havia dito \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai", "SophiePieretti"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186436052443193344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186432829082755072, "replied_to_user_id": 117854815, "reply_text": null, "tweet_text": "@KathiaKuerten https://t.co/39mSZAYDux", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KathiaKuerten"], "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=hhfFKnyu4aU&feature=youtu.be"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186433578516783105, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186415308061532161, "replied_to_user_id": 63762402, "reply_text": null, "tweet_text": "@ALEXPORDEUS N\u00e3o", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ALEXPORDEUS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186427604787748864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186419127306596352, "replied_to_user_id": 1151572243094409216, "reply_text": null, "tweet_text": "@AnaKari33025210 Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AnaKari33025210"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186425283437572096, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186424311239925760, "replied_to_user_id": 1115049569375727618, "reply_text": null, "tweet_text": "@s_a_l_10 Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["s_a_l_10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186424798177644545, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186419023036239873, "replied_to_user_id": 963320689, "reply_text": null, "tweet_text": "@SophiePieretti @Kodhaksenpai Ele n\u00e3o quis me conhecer. Pensei que iria v\u00ea-lo no CPAC. O Kodhak Senpai me esnobou (acho que s\u00f3  daria aten\u00e7\u00e3o ao Paulo Guedes).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quis conhecerPensei iria v\u00ea CPACO Kodhak Senpai esnobouacho s\u00f3daria aten\u00e7\u00e3o Paulo Guedes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SophiePieretti", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-22T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186422754381389826, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186415684915474432, "replied_to_user_id": 1115049569375727618, "reply_text": null, "tweet_text": "@s_a_l_10 https://t.co/39mSZAYDux", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["s_a_l_10"], "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=hhfFKnyu4aU&feature=youtu.be"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-21T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186414900123504640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1186414384807141376, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Quem quiser escutar toda a palestra:  https://t.co/39mSZAYDux", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quiser escutar toda palestra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=hhfFKnyu4aU&feature=youtu.be"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-21T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1186414384807141376, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Eu n\u00e3o sou o Rei Davi. Eu sou a pedra que Davi pegou do ch\u00e3o, colocou em sua funda e lan\u00e7ou para derrubar Golias. https://t.co/zBNHSk35Z4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Rei DaviEu pedra Davi pegou ch\u00e3ocolocou funda lan\u00e7ou derrubar Golias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-21T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185993395182985221, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185991984235892738, "replied_to_user_id": 2469415756, "reply_text": null, "tweet_text": "@GustavoConserva Gustavo, voc\u00ea tem o mal dentro de ti. Voc\u00ea \u00e9 a esc\u00f3ria. Que Deus te d\u00ea em dobro por essas suas palavras imundas. Espero nunca mais ler nada seu. Estou te bloqueando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Gustavovoc\u00ea mal dentro tiVoc\u00ea esc\u00f3riaQue Deus d\u00ea dobro palavras imundasEspero nunca ler seuEstou bloqueando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GustavoConserva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-20T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185992394556297218, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185987996119515136, "replied_to_user_id": 348771541, "reply_text": null, "tweet_text": "@ExcursaoBrasrp Sou uma formiga perto deste gigante! Sa\u00fado o General Villas B\u00f4as!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "formiga perto deste giganteSa\u00fado General Villas B\u00f4as", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ExcursaoBrasrp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-20T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185991105638260736, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185979107689095175, "replied_to_user_id": 1088609046654078978, "reply_text": null, "tweet_text": "@SaloioLuci Luci, n\u00e3o te conhe\u00e7o (e nem quero), por\u00e9m, espero que Deus devolva em dobro tudo que existe dentro de voc\u00ea. Pessoa sombria, das trevas, e detalhe, estou te bloqueando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lucin\u00e3o conhe\u00e7oe queropor\u00e9mespero Deus devolva dobro tudo existe dentro voc\u00eaPessoa sombriadas trevase detalheestou bloqueando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SaloioLuci"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-20T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185967709412089857, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "7/11/51 nascia um Her\u00f3i: General Eduardo D. C. Villas B\u00f4as! Coragem, valentia, intelig\u00eancia, honra, patriotismo s\u00e3o algumas de suas muitas qualidades. O Brasil n\u00e3o \u00e9 uma ditadura gra\u00e7as \u00e0 sua atua\u00e7\u00e3o. Que Deus te aben\u00e7oe! O senhor nunca ser\u00e1 esquecido! At\u00e9 o dia 7 de Novembro. https://t.co/jyxMGuUS47", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "7 11 51 nascia Her\u00f3iGeneral Eduardo DCVillas B\u00f4asCoragemvalentiaintelig\u00eanciahonrapatriotismo algumas muitas qualidadesO Brasil ditadura gra\u00e7as atua\u00e7\u00e3oQue Deus aben\u00e7oeO senhor nunca esquecidoAt\u00e9 dia 7 Novembro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185882265840160769, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185593164243095552, "replied_to_user_id": 603196620, "reply_text": null, "tweet_text": "@walber_01 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["walber_01"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-20T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185881622979239936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185343230944124928, "replied_to_user_id": 1056950259442704386, "reply_text": null, "tweet_text": "@OpnewsTV @LivreUff Obrigado e um grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["OpnewsTV", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-20T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185595896202956802, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184490485815107584, "replied_to_user_id": 1132715595429044224, "reply_text": null, "tweet_text": "@Marcell99886130 @onyxlorenzoni @ArthurWeint Grande Marcello, muito obrigado pelo apoio e pelas palavras! Forte abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande Marcellomuito obrigado apoio palavrasForte abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Marcell99886130", "onyxlorenzoni", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185471853328064512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185471122462117888, "replied_to_user_id": 1260777271, "reply_text": null, "tweet_text": "@WelituD8 @underlineMila @lina_ruggiero Estou embarcando 7:00hs para Manaus \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "underlineMilaEstou embarcando 7 00hs Manaus \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["WelituD8", "lina_ruggiero"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T08:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185471599660675077, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185470800465481728, "replied_to_user_id": 1023064773976571904, "reply_text": null, "tweet_text": "@BasMaicon @underlineMila @lina_ruggiero Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "underlineMilaObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BasMaicon", "lina_ruggiero"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T08:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185470614603272193, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185221196411035648, "replied_to_user_id": 1054696205610074113, "reply_text": null, "tweet_text": "@underlineMila @lina_ruggiero Cara Mila, muito obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "underlineMilaCara Milamuito obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T08:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185368140487843840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185296425523077124, "replied_to_user_id": 2240128740, "reply_text": null, "tweet_text": "@isentoes2 \ud83e\udd23\ud83d\ude0e", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["isentoes2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185353312121643008, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181715071627661312, "replied_to_user_id": 255300173, "reply_text": null, "tweet_text": "@SargentoFAHUR Obrigado Sargento Fahur!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Sargento Fahur", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SargentoFAHUR"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185342281924124673, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185218501054750721, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "No fim eu digo: Abe is out. Abe \u00e9 diminutivo de Abraham nos EUA (pronuncia Eibe). \"Abe is out\" \u00e9 um \"sextei\"...Elvis terminava os shows assim. Segunda feira tem mais \ud83d\ude01 https://t.co/VFAL5J4zhP", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fim digoAbe outAbe diminutivo Abraham EUApronuncia EibeAbe out\u00e9 umsexteiElvis terminava shows assimSegunda feira \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-19T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185333251126255616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185254883106213889, "replied_to_user_id": 17752026, "reply_text": null, "tweet_text": "@roxmo Ok", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["roxmo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185332330904391683, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185228515077169153, "replied_to_user_id": 21015383, "reply_text": null, "tweet_text": "@lizbetharias \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lizbetharias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185332016373534721, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185221494210740230, "replied_to_user_id": 1041123381821599744, "reply_text": null, "tweet_text": "@CalimaFernanda Abe is out (Abraham). Elvis falava isso ao t\u00e9rmino do Show.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "outAbrahamElvis falava t\u00e9rmino Show", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CalimaFernanda"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185331559592857603, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185266268598951936, "replied_to_user_id": 2288547350, "reply_text": null, "tweet_text": "@elisbarrosalves Jogar videogame? Talvez a mam\u00e3e deles tenha preparado um lanche ou partam para uma viagem interna de autoconhecimento medicinal...\ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jogar videogameTalvez mam\u00e3e preparado lanche partam viagem interna autoconhecimento medicinal\ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["elisbarrosalves"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185330970221862912, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185259400958824454, "replied_to_user_id": 1068595011833470976, "reply_text": null, "tweet_text": "@DZlia3 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DZlia3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185330809382866944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185291876833939456, "replied_to_user_id": 1182014889864417280, "reply_text": null, "tweet_text": "@marciacesilva @arquivopsi @LivreUff \ud83d\udc4d n\u00e3o estou saindo do Governo ou do MEC. Era como Elvis terminava o Show \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4d saindo Governo MECEra Elvis terminava Show \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marciacesilva", "arquivopsi", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185330518952497152, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185310068293689350, "replied_to_user_id": 843110905542000642, "reply_text": null, "tweet_text": "@SrtaLee17 @LivreUff @marciacesilva @arquivopsi Abe \u00e9 diminutivo de Abraham", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "diminutivo Abraham", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SrtaLee17", "LivreUff", "marciacesilva", "arquivopsi"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185330251678863360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185291791781814273, "replied_to_user_id": 1056950259442704386, "reply_text": null, "tweet_text": "@OpnewsTV @LivreUff Perfeito Walter!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Perfeito Walter", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["OpnewsTV", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185327172598292480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185312166842380289, "replied_to_user_id": 1012714981811539968, "reply_text": null, "tweet_text": "@TatianaSocreppa Abe is out. O diminutivo de Abraham \u00e9 Abe. Nos EUA falam Abe Lincoln (pronuncia Eibe)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "outO diminutivo Abraham AbeNos EUA falam Lincolnpronuncia Eibe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TatianaSocreppa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185325298574868482, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185324511937216512, "replied_to_user_id": 1157049982882652160, "reply_text": null, "tweet_text": "@SamiraBotelho57 @RoYamasaki @BolsonaroSP \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SamiraBotelho57", "RoYamasaki", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185324747040657409, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185244984011829253, "replied_to_user_id": 15022409, "reply_text": null, "tweet_text": "@pedro_lupion Obrigado Pedro!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Pedro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pedro_lupion"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185322839769006081, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185309873355001860, "replied_to_user_id": 21015383, "reply_text": null, "tweet_text": "@lizbetharias @BolsonaroSP \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lizbetharias", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185322797498818560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185315746374651904, "replied_to_user_id": 1170321113508909056, "reply_text": null, "tweet_text": "@HonkBrazil @RoYamasaki @BolsonaroSP Minha m\u00e3e tamb\u00e9m confundia sempre", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "m\u00e3e confundia sempre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["HonkBrazil", "RoYamasaki", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185322712434118656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185315040162914309, "replied_to_user_id": 2258275700, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoYamasaki @BolsonaroSP Nossa falecida m\u00e3e tamb\u00e9m fazia essa confus\u00e3o o tempo todo!\ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falecida m\u00e3e fazia confus\u00e3o tempo \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185321809631166466, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185302327495987203, "replied_to_user_id": 778631675936927744, "reply_text": null, "tweet_text": "@itailson_ @isentoes2 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["isentoes2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185321585873428480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185298539099951104, "replied_to_user_id": 16158130, "reply_text": null, "tweet_text": "@fguarita @isentoes2 Parab\u00e9ns! \u00c9 isso mesmo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns\u00c9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fguarita", "isentoes2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185320010379608064, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185288076307943428, "replied_to_user_id": 4566967516, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarolDeToni Obrigado Caroline!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Caroline", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarolDeToni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185319882956726272, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185301774258888705, "replied_to_user_id": 357030742, "reply_text": null, "tweet_text": "@Biakicis Obrigado Bia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Bia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Biakicis"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185309460845256704, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185141971674980353, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Obrigado Deputado Eduardo Bolsonaro. Parab\u00e9ns por organizar o CPAC, mostra sua capacidade de lideran\u00e7a no Brasil e no exterior!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Deputado Eduardo BolsonaroParab\u00e9ns organizar CPACmostra capacidade lideran\u00e7a Brasil exterior", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185224499802836993, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185218657821122560, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185218501054750721, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Coletiva de imprensa! Acabou o contingenciamento das Federais! VERBAS 100% LIBERADAS! Cad\u00ea os \"especialistas\" que alardeiam o caos h\u00e1 6 meses. V\u00e3o admitir que \"erraram\"? \ud83d\ude0e Parab\u00e9ns ao Presidente Bolsonaro por mais esta vit\u00f3ria. https://t.co/cLTPj5xdk4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Coletiva imprensaAcabou contingenciamento FederaisVERBAS 100LIBERADASCad\u00ea osespecialistasque alardeiam caos 6 mesesV\u00e3o admitir queerraram\ud83d\ude0e Parab\u00e9ns Presidente Bolsonaro vit\u00f3ria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185018104012791810, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185006940507824131, "replied_to_user_id": 982998405726294016, "reply_text": null, "tweet_text": "@CuryLacerda Eu n\u00e3o tenho. N\u00e3o sou filiado a partido algum.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "tenhoN\u00e3o filiado partido algum", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CuryLacerda"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185017998643552258, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185005123942211584, "replied_to_user_id": 2829726039, "reply_text": null, "tweet_text": "@melojrc31 Caro Jos\u00e9, quem gravou o Presidente n\u00e3o merece perd\u00e3o. Foi um covarde. Todavia, acho que n\u00e3o devemos tratar todos da mesma forma. Ofere\u00e7a a outra face (e lembre que sou uma pessoa combativa).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Jos\u00e9quem gravou Presidente merece perd\u00e3oFoi covardeTodaviaacho devemos tratar mesma formaOfere\u00e7a outra facee lembre pessoa combativa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["melojrc31"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185017195891515392, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185000246327283712, "replied_to_user_id": 3397951666, "reply_text": null, "tweet_text": "@med_vet_ricardo @jairbolsonaro Concordo que a ratazana que gravou nosso Presidente n\u00e3o merece perd\u00e3o. Foi frio, traidor e calculista. Todavia, acho que n\u00e3o devemos tratar todos da mesma forma. Quem nunca errou que atire a primeira pedra! (Saliento que n\u00e3o sou filiado, meu partido \u00e9 o Brasil).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "med vet ricardoConcordo ratazana gravou Presidente merece perd\u00e3oFoi friotraidor calculistaTodaviaacho devemos tratar mesma formaQuem nunca errou atire primeira pedraSaliento filiadomeu partido Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1185009946703867909, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1185000297585922049, "replied_to_user_id": 1175254143906324480, "reply_text": null, "tweet_text": "@AndrSantoro3 Concordo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Concordo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AndrSantoro3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184998616437575680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Palavras sensatas! Importante buscarmos a concilia\u00e7\u00e3o! https://t.co/biUN4F1PYY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Palavras sensatasImportante buscarmos concilia\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1184813050102210562"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184997669846114310, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184813050102210562, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Parab\u00e9ns pelas palavras sensatas e pela postura de concilia\u00e7\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns palavras sensatas postura concilia\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184987030146764800, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184891711396470784, "replied_to_user_id": 1095001055853772800, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lubia19459779 @CoronelTadeu Cara Lubia, eu n\u00e3o sou deputado e n\u00e3o sou filiado a partido algum. Como posso estar em lista?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Lubiaeu deputado filiado partido algumComo posso lista", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lubia19459779", "CoronelTadeu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-18T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184871742021484546, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ap\u00f3s almo\u00e7ar, olhando pela janela, vejo a l\u00e1pide da educa\u00e7\u00e3o em frente ao MEC e penso: achava imposs\u00edvel, mas Paulo Freire visto do alto \u00e9 ainda mais feio. Ao menos o MEC j\u00e1 est\u00e1 decorado para o Halloween (dia das bruxas). Tragam as crian\u00e7as para se divertirem com um bom susto! https://t.co/t4nT3fBJNc", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ap\u00f3s almo\u00e7arolhando janelavejo l\u00e1pide educa\u00e7\u00e3o frente MEC pensoachava imposs\u00edvelmas Paulo Freire visto alto ainda feioAo menos MEC decorado Halloweendia bruxasTragam crian\u00e7as divertirem bom susto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184818804288901120, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Pronto! O Governo Bolsonaro vai arrumando a balb\u00fardia. Acaba de ser resolvido mais um \"alarme falso\" feito por alguns jornais! Mas para isso eles n\u00e3o dar\u00e3o evid\u00eancia... https://t.co/CC6YsCSYOj", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ProntoO Governo Bolsonaro vai arrumando balb\u00fardiaAcaba ser resolvido umalarme falsofeito alguns jornaisMas dar\u00e3o evid\u00eancia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Prof_AndersonC/status/1184805491383459840"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184766315006963713, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184648670664364033, "replied_to_user_id": 61646884, "reply_text": null, "tweet_text": "@zeluizesteves @LauritaBernarde \ud83d\udc4dobrigado. N\u00e3o sabia do problema. J\u00e1 vou ver.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dobrigadoN\u00e3o sabia problemaJ\u00e1 vou ver", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["zeluizesteves", "LauritaBernarde"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184766147171901441, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184648219860619265, "replied_to_user_id": 61646884, "reply_text": null, "tweet_text": "@zeluizesteves \ud83d\udc4dobrigado! Verei sim", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dobrigadoVerei sim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["zeluizesteves"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184765844632457216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184642407851274243, "replied_to_user_id": 852571421289177094, "reply_text": null, "tweet_text": "@Bolsoneas Ser\u00e1 um prazer! Quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prazerQuando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Bolsoneas"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184765620233134080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184656461944774657, "replied_to_user_id": 66678063, "reply_text": null, "tweet_text": "@viernes88 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["viernes88"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184765515379687425, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184640051256463360, "replied_to_user_id": 93300235, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarliSilveira \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarliSilveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184639530357444608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Avisem aos jovens para continuar sonhando! https://t.co/ITgG22O4MY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Avisem jovens continuar sonhando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184594477933043713, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "650 munic\u00edpios aderiram \u00e0 Escola C\u00edvico-militar. Em breve anunciaremos a primeira leva de cidades contempladas. https://t.co/3eJzohdy5c", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "650 munic\u00edpios aderiram Escola C\u00edvico militarEm breve anunciaremos primeira leva cidades contempladas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184489882493882368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184484089719676929, "replied_to_user_id": 43041690, "reply_text": null, "tweet_text": "@onyxlorenzoni @ArthurWeint \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["onyxlorenzoni", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184260264847400960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184259909824724992, "replied_to_user_id": 2258275700, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoYamasaki @onyxlorenzoni Veja, est\u00e1 em italiano", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejaest\u00e1 italiano", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki", "onyxlorenzoni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184258075508854786, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184170511057727496, "replied_to_user_id": 43041690, "reply_text": null, "tweet_text": "@onyxlorenzoni Obrigado Fratelloni!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Fratelloni", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["onyxlorenzoni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184257806628732928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184177516338171905, "replied_to_user_id": 1041386795198545921, "reply_text": null, "tweet_text": "@Iconoclasta_M Parab\u00e9ns!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Iconoclasta_M"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184257669307215873, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184232786766548995, "replied_to_user_id": 1086043077318504450, "reply_text": null, "tweet_text": "@TretaVapor Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TretaVapor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184257132985769984, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1184256636426375168, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb Agrade\u00e7o o apoio!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agrade\u00e7o apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184157423105384448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Feliz dia do professor! https://t.co/zkWaTS4p1E", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Feliz dia professor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-15T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184140195840569350, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tenho NOJO de nazistas! A USP \u00e9 de TODOS, sendo paga com o ICMS dos Paulistas! Esse epis\u00f3dio me lembra a lista que fizeram para marcar os calouros judeus, evang\u00e9licos e liberais! Dado que a bandeira deles j\u00e1 \u00e9 vermelha, coloquem logo uma su\u00e1stica e gritem: SIEG HEIL! HEIL LULA! https://t.co/1m9JvGC3fi", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NOJO nazistasA USP TODOSsendo paga ICMS PaulistasEsse epis\u00f3dio lembra lista fizeram marcar calouros judeusevang\u00e9licos liberaisDado bandeira vermelhacoloquem logo su\u00e1stica gritemSIEG HEILHEIL LULA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1183901277446705154"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-15T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184041695706537984, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "NOJO! O comunismo liberta! a S\u00e3o Francisco (USP) \u00e9 paga pelo ICMS dos Paulistas. Lembro da lista feita para separar judeus, evang\u00e9licos e liberais dos \"bons\" calouros, igual a um campo de concentra\u00e7\u00e3o. A bandeira j\u00e1 \u00e9 vermelha. Falta a su\u00e1stica! E GRITEM SIEG HEIL! HEIL LULA! https://t.co/1m9JvGC3fi", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NOJOO comunismo libertaa FranciscoUSP\u00e9 paga ICMS PaulistasLembro lista feita separar judeusevang\u00e9licos liberais dosbonscalourosigual campo concentra\u00e7\u00e3oA bandeira vermelhaFalta su\u00e1sticaE GRITEM SIEG HEILHEIL LULA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1183901277446705154"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-15T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1184038165004410881, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183947929561767937, "replied_to_user_id": 68847232, "reply_text": null, "tweet_text": "@AllanFrutuozo Obrigado Allan!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Allan", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AllanFrutuozo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-15T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183841329815662593, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183821275401244674, "replied_to_user_id": 68712576, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosBolsonaro Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosBolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183814949203824642, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183813029017935872, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "A adulta e \"corajosa\" \"jornalista\" dos marinhos acha que mulher n\u00e3o pode ser criticada por seus atos (e eu sou mis\u00f3gino). Assim, vou bater nos respons\u00e1veis por seu \"texto\": jos\u00e9, jo\u00e3o e roberto marinho, espero que Deus devolva em dobro tudo que fizeram \u00e0s nossas fam\u00edlias.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "adulta ecorajosajornalistados marinhos mulher pode ser criticada atose mis\u00f3ginoAssimvou bater respons\u00e1veis seutextojos\u00e9jo\u00e3o roberto marinhoespero Deus devolva dobro tudo fizeram fam\u00edlias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183813029017935872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Mentem que sou mis\u00f3gino. Refutar uma mulher adulta que distorce a verdade em um grande jornal n\u00e3o pode. Cercar minha fam\u00edlia em Santar\u00e9m com minhas filhinhas de 8 anos e 13 anos, \"TUDO BEM\"? Isso foi um ataque COVARDE a meninas. \"Jornalismo\" dos marinhos \u00e9 hip\u00f3crita!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mentem mis\u00f3ginoRefutar mulher adulta distorce verdade grande jornal podeCercar fam\u00edlia Santar\u00e9m filhinhas 8 anos 13 anosTUDO BEMIsso ataque COVARDE meninasJornalismodos marinhos hip\u00f3crita", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183811353687085056, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183810685677002753, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Davi contra Golias. Aparentemente, meu pobre Twitter machuca os bebezinhos mimados. Sejam justos e honestos que eu n\u00e3o twitto. Por\u00e9m, pedir a verdade \u00e9 demais...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Davi GoliasAparentementemeu pobre Twitter machuca bebezinhos mimadosSejam justos honestos twittoPor\u00e9mpedir verdade demais", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183810685677002753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Sou favor\u00e1vel \u00e0 liberdade de imprensa e de opini\u00e3o. \"Jornalismo\" dos marinho reclama de minha cr\u00edtica sobre uma \"mat\u00e9ria\" maldosa do Estad\u00e3o. Eles atiram com canh\u00e3o e reclamam quando revido com meu estilingue. N\u00e3o colei foto da \"autora\", como fez comigo.\n\nhttps://t.co/jKZJrZGSfT", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "favor\u00e1vel liberdade imprensa opini\u00e3oJornalismodos marinho reclama cr\u00edtica umamat\u00e9riamaldosa Estad\u00e3oEles atiram canh\u00e3o reclamam revido estilingueN\u00e3o colei foto daautoracomo fez comigo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://epoca.globo.com/coluna-sem-fazer-licoes-de-casa-brasil-se-distancia-de-consensos-dos-direitos-humanos-24013037"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183544724168364032, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183498052298072064, "replied_to_user_id": 1089196907010949120, "reply_text": null, "tweet_text": "@khr_santos Khris, sinto muito pela dor relatada. Sou solid\u00e1rio ao seu rep\u00fadio. Apenas saliento que Freixo, Gabriel Pensador e tantos outros s\u00e3o os frutos de uma estrat\u00e9gia consistente de fam\u00edlias oligarcas que lhes deram respaldo, visibilidade e recursos. Tem que cortar o mal pela raiz.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Khrissinto dor relatadaSou solid\u00e1rio rep\u00fadioApenas saliento FreixoGabriel Pensador tantos outros frutos estrat\u00e9gia consistente fam\u00edlias oligarcas deram respaldovisibilidade recursosTem cortar mal raiz", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["khr_santos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183539568525631488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183323195304304647, "replied_to_user_id": 756247317670428672, "reply_text": null, "tweet_text": "@sonicboom891 @Kodhaksenpai Adorei a arte", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Adorei arte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sonicboom891", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183539289914826754, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183218498492862464, "replied_to_user_id": 2875035997, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuzCortizo @Kodhaksenpai Suspense...na pr\u00f3xima eu conto \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Suspensena pr\u00f3xima conto \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LuzCortizo", "Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183533214884872192, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183524064188653570, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183532921099030536, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183521677327683584, "replied_to_user_id": 68712576, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosBolsonaro @MEC_Comunicacao Obrigado Carluxo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Carluxo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosBolsonaro", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-14T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183523806096318464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183424757175373826, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183523391736811520, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183428154213449735, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183523065608790016, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183449631507783689, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb Olha a balb\u00fardia!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha balb\u00fardia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183519659955539971, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183420374895210507, "replied_to_user_id": 186240150, "reply_text": null, "tweet_text": "@ClaudeLuca_ @cpacbrasil @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro Clau, o prazer foi meu! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Clauo prazer meuGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ClaudeLuca_", "cpacbrasil", "jairbolsonaro", "BolsonaroSP", "CarlosBolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183396658870140928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183350509329113089, "replied_to_user_id": 1132813980152586240, "reply_text": null, "tweet_text": "@SylviaCorrea18 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SylviaCorrea18"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183396522060333058, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183177013663801345, "replied_to_user_id": 1129495267127037952, "reply_text": null, "tweet_text": "@IlsaBernardo Desculpe-me, muito trabalho, preparei a palestra de ontem, a cirurgia do Arthurzinho, enfim, pretendo voltar em breve. Obrigado pelo apoio e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desculpe memuito trabalhopreparei palestra ontema cirurgia Arthurzinhoenfimpretendo voltar breveObrigado apoio abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["IlsaBernardo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183395851672215555, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183176983527776257, "replied_to_user_id": 1158127533067526144, "reply_text": null, "tweet_text": "@direita_viva \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["direita_viva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183395336494166016, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183335058100408320, "replied_to_user_id": 1148203031810445312, "reply_text": null, "tweet_text": "@isabel16488359 Cara Bell, vou tentar encontrar uma forma. Mas primeiro preciso atender os Estados que fizeram tudo certo, no prazo. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Bellvou tentar encontrar formaMas primeiro preciso atender fizeram tudo certono prazoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["isabel16488359"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183217045732765702, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183191965158072323, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai Sempai, pensei que eu iria te conhecer no CPAC!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sempaipensei iria conhecer CPAC", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183216697941069825, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1183188505939369987, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai @cpacbrasil @alexdzindzik Oss! Sempai! Sou seu f\u00e3", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "OssSempaiSou f\u00e3", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai", "cpacbrasil", "alexdzindzik"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1183172873319567360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estou no CPAC e descobri que h\u00e1 gente no Chile que gosta do Lula... https://t.co/spPAaAOY6t", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CPAC descobri gente Chile gosta Lula", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182943141923569665, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182817203499995141, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182941662173126661, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182821791804395520, "replied_to_user_id": 37499660, "reply_text": null, "tweet_text": "@BecaBrix @0C0RV0 @HumbertoReisJr @RoseDBarros @OCerebro__ @ArthurWeint Muito obrigado Beca. Em Nossas m\u00e3os! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado BecaEm m\u00e3osGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BecaBrix", "0C0RV0", "HumbertoReisJr", "RoseDBarros", "OCerebro__", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182812986328715265, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182812238790438913, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel Professora Dayane, muito obrigado! A senhora \u00e9 1.000!!! Obrigado pelo apoio e pela amizade. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Professora Dayanemuito obrigadoA senhora 1 000Obrigado apoio amizadeGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182807276639440897, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182799112091193347, "replied_to_user_id": 73912081, "reply_text": null, "tweet_text": "@LauritaBernarde \u00c9 a Capitu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capitu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LauritaBernarde"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182807139598901249, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182797684920467456, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @GeneralOpressor Hoje o Arthurzinho almo\u00e7ou 11:30  e almo\u00e7ou novamente 13:30. Ningu\u00e9m acredita. S\u00f3 vendo...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Hoje Arthurzinho almo\u00e7ou 11 30e almo\u00e7ou novamente 13 30Ningu\u00e9m acreditaS\u00f3 vendo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "GeneralOpressor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182806607996051457, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182803812815396864, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano Capitu? \ud83e\udd23", "tweet_lang": "in", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182806116067168258, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182782635980083200, "replied_to_user_id": 83036786, "reply_text": null, "tweet_text": "@BoniCoverRei @LivreUff \ud83d\udc4dobrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dobrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BoniCoverRei", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182806037080002561, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182788449855852545, "replied_to_user_id": 1001088167959777280, "reply_text": null, "tweet_text": "@LilioseC @LivreUff Nesse caso, n\u00e3o precisarei de guarda-chuva \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Nesse cason\u00e3o precisarei guarda chuva \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LilioseC", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805838425198593, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182790787609833472, "replied_to_user_id": 1100551628288151554, "reply_text": null, "tweet_text": "@meirelesdani1 @LivreUff Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["meirelesdani1", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805670548168708, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182793093994745862, "replied_to_user_id": 81748894, "reply_text": null, "tweet_text": "@denisemvfonseca @LivreUff Am\u00e9m. Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9mObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["denisemvfonseca", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805563866001414, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182782087939710978, "replied_to_user_id": 1058060745731174408, "reply_text": null, "tweet_text": "@AnaMotivada @LivreUff @MEC_Comunicacao Eu que agrade\u00e7o o carinho e apoio que tenho recebido!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o carinho apoio recebido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AnaMotivada", "LivreUff", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805403303907328, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182782007950098432, "replied_to_user_id": 859483763729977344, "reply_text": null, "tweet_text": "@tatigoldmacher @LivreUff Am\u00e9m. Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9mMuito obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tatigoldmacher", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805295262814209, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182781751887908864, "replied_to_user_id": 1089563689177485314, "reply_text": null, "tweet_text": "@mirian32200026 @LivreUff Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mirian32200026", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805261788037120, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182781408525336578, "replied_to_user_id": 1084176559441960961, "reply_text": null, "tweet_text": "@FinardiMercedes @LivreUff Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FinardiMercedes", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182805121975115782, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182788577752731649, "replied_to_user_id": 706529109132836865, "reply_text": null, "tweet_text": "@aeciolsoares @LivreUff \ud83d\ude09 preciso de sua ajuda", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude09 preciso ajuda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["aeciolsoares", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804987849662464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182780240403337217, "replied_to_user_id": 26879654, "reply_text": null, "tweet_text": "@andreamgb @LivreUff Am\u00e9m. Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9mObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["andreamgb", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804925383925767, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182780097637572614, "replied_to_user_id": 2251270881, "reply_text": null, "tweet_text": "@MeirocaSoares @LivreUff Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MeirocaSoares", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804786946674688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182791947334963200, "replied_to_user_id": 1052685147357642752, "reply_text": null, "tweet_text": "@brasillivre17 @AzevedoKelvia Am\u00e9m. Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9mObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brasillivre17", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804690750316544, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182790864311066625, "replied_to_user_id": 350396218, "reply_text": null, "tweet_text": "@psspbru @AzevedoKelvia Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["psspbru", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804640318066690, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182787330089869314, "replied_to_user_id": 79583935, "reply_text": null, "tweet_text": "@Debyrec \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Debyrec"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804569342009349, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182781602235125762, "replied_to_user_id": 2894001448, "reply_text": null, "tweet_text": "@lulusaliba1 @AzevedoKelvia Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lulusaliba1", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804503302758400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182781236407918592, "replied_to_user_id": 1031948552010977280, "reply_text": null, "tweet_text": "@GlauberMaracaja @AzevedoKelvia Am\u00e9m. Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9mObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GlauberMaracaja", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804422012952576, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182780314961268736, "replied_to_user_id": 68505085, "reply_text": null, "tweet_text": "@marco1312 @AzevedoKelvia Caro Marco, muito obrigado pelo apoio e pelas palavras. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "marco1312Caro Marcomuito obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804170568585221, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182779928808509442, "replied_to_user_id": 104392888, "reply_text": null, "tweet_text": "@CecideSantos @AzevedoKelvia Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CecideSantos", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804122120216578, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182780355931189248, "replied_to_user_id": 1101982624954941446, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertoAlvesCa8 @AzevedoKelvia Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertoAlvesCa8", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182804075567570946, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182779971833651203, "replied_to_user_id": 3065973915, "reply_text": null, "tweet_text": "@Edu_miragem @AzevedoKelvia \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Edu_miragem", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182803738496589824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182625950158245889, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @LivreUff Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182803479288582146, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182597054037725185, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff @marinasukazo \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff", "marinasukazo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182803331531624450, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182658632061739009, "replied_to_user_id": 1176918813008437250, "reply_text": null, "tweet_text": "@indusiack @LivreUff Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["indusiack", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182801281439670274, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182793717633163264, "replied_to_user_id": 1179886791370952704, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUnb Muito obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUnb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182801126380507136, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182631628767666176, "replied_to_user_id": 1120779363207741441, "reply_text": null, "tweet_text": "@_Renata_RGL Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_Renata_RGL"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182800984357117957, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182701850790944770, "replied_to_user_id": 1174141619068723200, "reply_text": null, "tweet_text": "@DPLNacional Muito obrigado! Continuem a luta! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigadoContinuem lutaGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DPLNacional"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-12T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182794502026735617, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182787759305646085, "replied_to_user_id": 2549605768, "reply_text": null, "tweet_text": "@lia_losan \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lia_losan"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182794377019691014, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182793784075128834, "replied_to_user_id": 1070764020834189313, "reply_text": null, "tweet_text": "@Boni_Piccirillo \ud83e\udd73muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd73muito obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Boni_Piccirillo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182794294194835456, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182786909736714240, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia Os Simpsons s\u00e3o amarelos!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simpsons amarelos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182794191828594688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182787491348340737, "replied_to_user_id": 2452079150, "reply_text": null, "tweet_text": "@ferozCarbon @dimacgarcia \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ferozCarbon", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182794062648270848, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182787750891806720, "replied_to_user_id": 1072953133905649664, "reply_text": null, "tweet_text": "@tr_taciana Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tr_taciana"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182794005446311942, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182793231328841730, "replied_to_user_id": 1129495267127037952, "reply_text": null, "tweet_text": "@IlsaBernardo Obrigado \ud83e\udd73", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado \ud83e\udd73", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["IlsaBernardo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793928824762368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182790764860002306, "replied_to_user_id": 72697871, "reply_text": null, "tweet_text": "@JEIEL_ASCOMJMB \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JEIEL_ASCOMJMB"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793885585760257, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182790378388361216, "replied_to_user_id": 1161630811814318080, "reply_text": null, "tweet_text": "@Chrystian751 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Chrystian751"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793885585760257, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182790378388361216, "replied_to_user_id": 1161630811814318080, "reply_text": null, "tweet_text": "@Chrystian751 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Chrystian751"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793851758694400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182791953383071744, "replied_to_user_id": 1114591644328845312, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jeane34567723 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jeane34567723"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793782305214465, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182791429434818560, "replied_to_user_id": 1148203031810445312, "reply_text": null, "tweet_text": "@isabel16488359 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["isabel16488359"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793716936908801, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182789555478581250, "replied_to_user_id": 1123416722017533952, "reply_text": null, "tweet_text": "@crysmendoncaho1 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["crysmendoncaho1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793634317586432, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182787176293195776, "replied_to_user_id": 2478487502, "reply_text": null, "tweet_text": "@AdeildesMetzker Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AdeildesMetzker"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182793487986692097, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182785897395359744, "replied_to_user_id": 781334132081172480, "reply_text": null, "tweet_text": "@arrudadohugo \ud83e\udd14", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["arrudadohugo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182787066171670528, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182783767812943872, "replied_to_user_id": 1032343515341180928, "reply_text": null, "tweet_text": "@burric3 P\u00f4, a\u00ed n\u00e3o \ud83d\ude14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "burric3 P\u00f4a\u00ed \ud83d\ude14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182786861451878400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182784341467914242, "replied_to_user_id": 160294542, "reply_text": null, "tweet_text": "@Raudney_Silva \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Raudney_Silva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182786781198114816, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182783711961649153, "replied_to_user_id": 725200741, "reply_text": null, "tweet_text": "@9vaes \ud83e\udd14", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["9vaes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182786739397677057, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182784089516138497, "replied_to_user_id": 243296989, "reply_text": null, "tweet_text": "@bruzamban \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bruzamban"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182786688432726018, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182783699403886592, "replied_to_user_id": 2500783383, "reply_text": null, "tweet_text": "@ElGuariglia \u00c9 a Capitu!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capitu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ElGuariglia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182786475508846595, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182783845990576129, "replied_to_user_id": 254572400, "reply_text": null, "tweet_text": "@kalmarzinha \ud83e\udd14", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["kalmarzinha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182786093336399873, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182784006254989312, "replied_to_user_id": 933799462098685952, "reply_text": null, "tweet_text": "@PatriotaOnline \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PatriotaOnline"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182785985672876032, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182783664540786689, "replied_to_user_id": 104392888, "reply_text": null, "tweet_text": "@CecideSantos \ud83d\udc4d\ud83e\udd73", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CecideSantos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182785941729087494, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182783467391717377, "replied_to_user_id": 1112032707993878529, "reply_text": null, "tweet_text": "@jovemretrogrado \u2602\ufe0f", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jovemretrogrado"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182785734664736770, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182785304891133958, "replied_to_user_id": 987476432900317184, "reply_text": null, "tweet_text": "@GalanteTanaka \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GalanteTanaka"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182785650325671939, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182784169220476933, "replied_to_user_id": 1159426463399067648, "reply_text": null, "tweet_text": "@acsilva68hotma1 \u00c9 a Capitu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capitu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["acsilva68hotma1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182783374043291649, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Mudei as fotos do meu Twitter. Espero que tenham gostado \ud83e\udd73. Posso desfazer...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mudei fotos TwitterEspero gostado \ud83e\udd73Posso desfazer", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182779826329018368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182602453524590594, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff Muito obrigado pelo carinho e pela lembran\u00e7a. Continuem na luta. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado carinho lembran\u00e7aContinuem lutaGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182779531368783872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182624499973394432, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia Cara Kelvia, muito obrigado pelo apoio, pelas palavras e, principalmente, pelo carinho. Grande abra\u00e7o \ud83e\udd73", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Kelviamuito obrigado apoiopelas palavras eprincipalmentepelo carinhoGrande abra\u00e7o \ud83e\udd73", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182594688534093824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182500989716307969, "replied_to_user_id": 1130872694793265152, "reply_text": null, "tweet_text": "@LivreUff N\u00e3o percam tempo. Bloqueia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "percam tempoBloqueia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182447130050551809, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182242853851975681, "replied_to_user_id": 1060681742770728961, "reply_text": null, "tweet_text": "@NiceLopes18 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NiceLopes18"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182447047137513475, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182241139992256512, "replied_to_user_id": 1056033658266664960, "reply_text": null, "tweet_text": "@chibatzion \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["chibatzion"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182445196082139137, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182425443594579968, "replied_to_user_id": 52224422, "reply_text": null, "tweet_text": "@Otavio_TI \ud83d\udc4dboa sorte!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dboa sorte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Otavio_TI"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182442621681242114, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182387950316871682, "replied_to_user_id": 2723771735, "reply_text": null, "tweet_text": "@irineussouza Caro Irineu, eu tamb\u00e9m brinquei! Pe\u00e7o que continue nessa Vibe! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Irineueu brinqueiPe\u00e7o continue nessa VibeGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["irineussouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182441483636527104, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182379635956432896, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @almeidac_11 Obrigado Kelvia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Kelvia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "almeidac_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182441417626603520, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182378637410131969, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria @almeidac_11 Valeu Fernando!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Valeu Fernando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria", "almeidac_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182441321325309964, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182377913682935810, "replied_to_user_id": 598616120, "reply_text": null, "tweet_text": "@jjcfsjo @almeidac_11 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jjcfsjo", "almeidac_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182441188844027905, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182426813194264577, "replied_to_user_id": 52224422, "reply_text": null, "tweet_text": "@Otavio_TI Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Otavio_TI"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182440376625446913, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182437890766360577, "replied_to_user_id": 1170369951661744129, "reply_text": null, "tweet_text": "@Juliana84259162 @Jrodrigues1954 Obrigado Juliana!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Juliana", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Juliana84259162", "Jrodrigues1954"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-11T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182433821674872836, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182430266582851584, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin @onyxlorenzoni \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin", "onyxlorenzoni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182429921634852866, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182412101190479872, "replied_to_user_id": 43041690, "reply_text": null, "tweet_text": "@onyxlorenzoni Fratelloni, respeitamos a fila, n\u00e3o temos medo de andar em aeroporto ou locais p\u00fablicos, continuamos sendo os mesmos brasileiros comuns que \u00e9ramos. Somos diferentes da tigrada deslumbrada do passado. Quanto \u00e0s Fake News...sempre levo meu guarda-chuva \ud83d\ude01. Grande abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fratellonirespeitamos filan\u00e3o medo aeroporto locais p\u00fablicoscontinuamos sendo mesmos brasileiros comuns \u00e9ramosSomos diferentes tigrada deslumbrada passadoQuanto Fake Newssempre levo guarda chuva \ud83d\ude01Grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["onyxlorenzoni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182385860907622400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182377844770508801, "replied_to_user_id": 153144179, "reply_text": null, "tweet_text": "@MeioSemTempo \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MeioSemTempo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182385771367600128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182377029175513090, "replied_to_user_id": 2723771735, "reply_text": null, "tweet_text": "@irineussouza P\u00f4r, pega leve!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4rpega leve", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["irineussouza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182376978176970752, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182372540783714311, "replied_to_user_id": 802169071274000384, "reply_text": null, "tweet_text": "@almeidac_11 Est\u00e1 bem melhor. Voltou ao trabalho. Mas est\u00e1 andando devagar...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem melhorVoltou trabalhoMas andando devagar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["almeidac_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182373092594724864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182370078735638529, "replied_to_user_id": 49294183, "reply_text": null, "tweet_text": "@FaustoMonteiro @ftellmann2 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FaustoMonteiro", "ftellmann2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182372956514717697, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1182370472996016130, "replied_to_user_id": 1114232387783876608, "reply_text": null, "tweet_text": "@denisebauerfel1 \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["denisebauerfel1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182369115018805248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "ENEM: J\u00c1 EST\u00c1 TUDO IMPRESSO! Lembram do in\u00edcio do ano? Jornalecos e pol\u00edticos demagogos alardearam a Fake News que n\u00e3o haveria ENEM. Mais uma mentira que cai por terra. Detalhe: o custo da prova ser\u00e1 menor! https://t.co/gKPY8BkA7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ENEMJ\u00c1 TUDO IMPRESSOLembram in\u00edcio anoJornalecos pol\u00edticos demagogos alardearam Fake News haveria ENEMMais mentira cai terraDetalheo custo prova menor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1182236956991901696, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "At\u00e9 tu Estad\u00e3o? Apenas mais um exemplo de Fake News: Isabela Palhares diz que entregamos \u00f4nibus escolares do Governo Temer! TODOS OS \u00d4NIBUS ENTREGUES S\u00c3O 100% PAGOS DURANTE O GOVERNO BOLSONARO! Eles vieram dos seus impostos! A diferen\u00e7a \u00e9 que a grana n\u00e3o some mais pelo caminho.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Estad\u00e3oApenas exemplo Fake NewsIsabela Palhares diz entregamos \u00f4nibus escolares Governo TemerTODOS \u00d4NIBUS ENTREGUES 100PAGOS GOVERNO BOLSONAROEles vieram impostosA diferen\u00e7a grana caminho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-10T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181872536520417280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181717213285421057, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @jairbolsonaro Muito obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-09T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181864286148268032, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "NOVOS CAMINHOS para o ensino t\u00e9cnico e profissionalizante! Novos Caminhos para nossos jovens e nosso Brasil! Governo Bolsonaro = boa gest\u00e3o + efici\u00eancia + honestidade! https://t.co/XzL7a5VYab", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NOVOS CAMINHOS ensino t\u00e9cnico profissionalizanteNovos Caminhos jovens BrasilGoverno Bolsonaroboa gest\u00e3oefici\u00eanciahonestidade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-09T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181777871590842368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181697325435150336, "replied_to_user_id": 449471427, "reply_text": null, "tweet_text": "@guiliermepires @fabiobraga08 Vou passar para o General Ferreira", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vou passar General Ferreira", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["guiliermepires", "fabiobraga08"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-09T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181777712844812289, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181697517915910146, "replied_to_user_id": 1156190475596046342, "reply_text": null, "tweet_text": "@fabiobraga08 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fabiobraga08"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-09T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181696886077640704, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181696417674465281, "replied_to_user_id": 1025814069071241216, "reply_text": null, "tweet_text": "@Wal_Patriota Esse \u00e9 o objetivo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "objetivo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Wal_Patriota"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-08T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181696640299786240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181695878211543041, "replied_to_user_id": 1156190475596046342, "reply_text": null, "tweet_text": "@fabiobraga08 Caro F\u00e1bio, n\u00e3o sabia do problema. O senhor pode me encaminhar o caso? Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro F\u00e1bion\u00e3o sabia problemaO senhor pode encaminhar casoFalecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fabiobraga08"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-08T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181695469908627456, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Novos Caminhos para o ensino profissional e t\u00e9cnico: o Governo Bolsonaro vai aumentar em 80% as vagas! Ser\u00e3o criadas mais de 1,5 milh\u00e3o de oportunidades para quem quiser aprender um of\u00edcio. Um novo tempo, um Novo Caminho para o Brasil! https://t.co/EA0MyZi6q1", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Novos Caminhos ensino profissional t\u00e9cnicoo Governo Bolsonaro vai aumentar 80as vagasSer\u00e3o criadas 1 5 milh\u00e3o oportunidades quiser aprender of\u00edcioUm novo tempoum Novo Caminho Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-08T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181513047871049728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181506010697084928, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Olha o rostinho \ud83d\ude01! \u00c9 ironia! N\u00e3o tem METANOL. Mas pode deixar surdo \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha rostinho \ud83d\ude01\u00c9 ironiaN\u00e3o METANOLMas pode deixar surdo \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181506010697084928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Bebida inspirada no Funk tem METANOL na composi\u00e7\u00e3o: pode deixar surdo, cegar e no limite matar o usu\u00e1rio \ud83d\ude01... https://t.co/ImKeyaKlLu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bebida inspirada Funk METANOL composi\u00e7\u00e3opode deixar surdocegar limite matar usu\u00e1rio \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-08T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181386031041515520, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Hoje fui surpreendido pelo p\u00e9ssimo \"jornalismo\" de Isabela Palhares, que infelizmente \"trabalha\" no Estad\u00e3o. Vejam a mat\u00e9ria desta \"jornalista\" e comparem com o v\u00eddeo inteiro de minha fala (8 minutos). \nhttps://t.co/8HClpwfQLJ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Hoje surpreendido p\u00e9ssimojornalismode Isabela Palharesque infelizmentetrabalhano Estad\u00e3oVejam mat\u00e9ria destajornalistae comparem v\u00eddeo inteiro fala8 minutos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://youtu.be/EQ8SamLZ8wI"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-08T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181333330664538112, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Eduardo Bolsonaro, o Deputado mais votado de S\u00e3o Paulo, representou a bancada federal do Governo! Muito obrigado pelo apoio! https://t.co/nC60THYjBA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Eduardo Bolsonaroo Deputado votado Paulorepresentou bancada federal GovernoMuito obrigado apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1181235052052697094"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181287139809677314, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181165864697110528, "replied_to_user_id": 983825738385289216, "reply_text": null, "tweet_text": "@rafinhajpbel Cara Rafaele, eu sei que \u00e9 dif\u00edcil. Pe\u00e7o paci\u00eancia. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Rafaeleeu sei dif\u00edcilPe\u00e7o paci\u00eanciaObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rafinhajpbel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181282497801441280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181183546922295301, "replied_to_user_id": 729096295336583169, "reply_text": null, "tweet_text": "@MagalzaoTeAmo @PiterSouza10 \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MagalzaoTeAmo", "PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181282098260381696, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181173755072204801, "replied_to_user_id": 96225061, "reply_text": null, "tweet_text": "@luimario @gustavo_lugues \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["luimario", "gustavo_lugues"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181281813261479936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181256941764562945, "replied_to_user_id": 28735610, "reply_text": null, "tweet_text": "@sandrobarbieri \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sandrobarbieri"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181281545220288513, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181180915789246464, "replied_to_user_id": 987476432900317184, "reply_text": null, "tweet_text": "@GalanteTanaka \ud83d\udc4dmuito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dmuito obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GalanteTanaka"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181280096570822663, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181279018424733696, "replied_to_user_id": 1180681526473875456, "reply_text": null, "tweet_text": "@moondadireita \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["moondadireita"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181279108707180544, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181278147913740288, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181277295840858117, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "+ 180 \u00f4nibus escolares em SP! proxima parada: Goi\u00e1s. Quando h\u00e1 gest\u00e3o e honestidade, o imposto pago por voc\u00ea volta para todos. Esse \u00e9 o governo do Presidente Bolsonaro! https://t.co/XUyQ33ewrX", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "180 \u00f4nibus escolares SPproxima paradaGoi\u00e1sQuando gest\u00e3o honestidadeo imposto pago volta todosEsse governo Presidente Bolsonaro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181275729310490625, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Grande deputada Carla Zambelli, muito obrigado novamente pelo apoio! https://t.co/rKIeaoJySC", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande deputada Carla Zambellimuito obrigado novamente apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1181266001712893953"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181172456607764481, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Perguntar n\u00e3o ofende: ser\u00e1 que a \"maravilhosa\" fam\u00edlia frias planeja investir no fornecimento legal de maconha aos nossos filhos? Quanto v\u00e3o ganhar? Quem ser\u00e1 o banqueiro parceiro? V\u00e3o pedir grana ao BNDES? Eles estimulam os filhos deles a consumir drogas ou apenas os nossos? https://t.co/1OISmareBY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Perguntar ofendeser\u00e1 amaravilhosafam\u00edlia frias planeja investir fornecimento legal maconha filhosQuanto v\u00e3o ganharQuem banqueiro parceiroV\u00e3o pedir grana BNDESEles estimulam filhos consumir drogas apenas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181169295189008386, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Folha/frias cansou do proselitismo sobre \"maravilhas\" da maconha! Voltaram \u00e0 velha abordagem difamat\u00f3ria. O Presidente JB n\u00e3o usou fundo partid\u00e1rio. Nem gastou metade do arrecadado na internet. N\u00e3o faz sentido caixa 2! Ser\u00e1 que folha libera o uso de ervas medicinais na reda\u00e7\u00e3o? https://t.co/YPmdJOVYgA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Folha frias cansou proselitismo sobremaravilhasda maconhaVoltaram velha abordagem difamat\u00f3riaO Presidente JB usou fundo partid\u00e1rioNem gastou metade arrecadado internetN\u00e3o faz caixa 2Ser\u00e1 folha libera uso ervas medicinais reda\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181164462323257344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181160206501367809, "replied_to_user_id": 368981119, "reply_text": null, "tweet_text": "@_jorgeaurelio Caro Jorge, temos feito realmente muito (tanto que os deputados de esquerda pararam de bater / agora reclamam do que estamos fazendo). Veja o MEC ou minha agenda, que \u00e9  p\u00fablica. Meu Twitter PESSOAL \u00e9 informal e para desestressar. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Jorgetemos feito realmente muitotanto deputados esquerda pararam bateragora reclamam fazendoVeja MEC agendaque \u00e9p\u00fablicaMeu Twitter PESSOAL informal desestressarGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_jorgeaurelio"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181163388195528704, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181159936706961408, "replied_to_user_id": 1048994686139072512, "reply_text": null, "tweet_text": "@PiterSouza10 Azul com barquinhos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Azul barquinhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PiterSouza10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181163235032141825, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181159789344284672, "replied_to_user_id": 1126247742651666439, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArbArc3 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArbArc3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181163072146280449, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181162339955032065, "replied_to_user_id": 892797194323013632, "reply_text": null, "tweet_text": "@LucianaCtba1 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LucianaCtba1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181162747112898560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181161083555287043, "replied_to_user_id": 8576502, "reply_text": null, "tweet_text": "@nandinha Eu sim (o Arthur n\u00e3o). Todavia, fiz isso totalmente s\u00f3brio \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "simo Arthur n\u00e3oTodaviafiz totalmente s\u00f3brio \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nandinha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181160913417711616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181160362856583168, "replied_to_user_id": 1056033658266664960, "reply_text": null, "tweet_text": "@chibatzion P\u00f4, eu sou el ministr\u00f3n!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4eu ministr\u00f3n", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["chibatzion"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181160662963281921, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181160287673749504, "replied_to_user_id": 840553302102310912, "reply_text": null, "tweet_text": "@Allison_Ry1 Poltrona 17 A", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Allison_Ry1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181160441554362370, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181160209219248129, "replied_to_user_id": 1114554340168077312, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosPg1812 \ud83d\ude48", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosPg1812"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181159873163223041, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1181159520803987456, "replied_to_user_id": 192042367, "reply_text": null, "tweet_text": "@gustavo_lugues Est\u00e1 na poltrona 17 A \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "poltrona 17 \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gustavo_lugues"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1181159247784157184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "EXTRA: Ministro, influenciado pelo antecessor (o do bigodinho), \u00e9 pego furando a fila no aeroporto! https://t.co/xKw3yzuexH", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "EXTRAMinistroinfluenciado antecessoro bigodinho\u00e9 pego furando fila aeroporto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-07T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180565403879256065, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180528226046808066, "replied_to_user_id": 1041710942424190978, "reply_text": null, "tweet_text": "@AlissonSE3 @Kodhaksenpai @AdrX003 @Schmidt_____ @prjuniorbr \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AlissonSE3", "Kodhaksenpai", "AdrX003", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180525605152006144, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179543750277763072, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria @filipebarrost Caro Fernando, est\u00e1 bem melhor. Obrigado pelo apoio e pelas palavras! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Fernandoest\u00e1 bem melhorObrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria", "filipebarrost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180525427992989696, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179913611910758401, "replied_to_user_id": 1084297744917905409, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mrcita2 @filipebarrost \ud83e\udd17 oi Marcita, obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd17 oi Marcitaobrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mrcita2", "filipebarrost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180525235067588613, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179725940731121664, "replied_to_user_id": 1179209625813553154, "reply_text": null, "tweet_text": "@AirtonS39291890 @filipebarrost \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AirtonS39291890", "filipebarrost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180525192885522432, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179543357216804864, "replied_to_user_id": 554067234, "reply_text": null, "tweet_text": "@silmaravaraujo @filipebarrost \ud83d\udc4dsim, obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dsimobrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["silmaravaraujo", "filipebarrost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180523925228462081, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180299121380532225, "replied_to_user_id": 1122834038811701250, "reply_text": null, "tweet_text": "@Pontodevista15 @PS_K3LLY \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Pontodevista15", "PS_K3LLY"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180523259567251458, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180504657493467136, "replied_to_user_id": 164490112, "reply_text": null, "tweet_text": "@rosalvobarsa @ladiasgodinho @Schmidt_____ @prjuniorbr \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rosalvobarsa", "ladiasgodinho", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180522553183539201, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180519065967874048, "replied_to_user_id": 95428474, "reply_text": null, "tweet_text": "@TiaVaporWave @Kodhaksenpai @AdrX003 @Schmidt_____ @prjuniorbr Melhor. Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MelhorObrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TiaVaporWave", "Kodhaksenpai", "AdrX003", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180522085891936258, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180515862253592576, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai @AdrX003 @Schmidt_____ @prjuniorbr \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai", "AdrX003", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180521774347411462, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180515962304565248, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 @DPLNacional \ud83d\udc4d obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4d obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456", "DPLNacional"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180513434129063937, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180300030302916609, "replied_to_user_id": 1174141619068723200, "reply_text": null, "tweet_text": "@DPLNacional Obrigadi! P.S. Essa gravata fez sucesso! Salvem as girafas da Amaz\u00f4nia! \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ObrigadiP SEssa gravata fez sucessoSalvem girafas Amaz\u00f4nia\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DPLNacional"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180511564513841152, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180480987643498496, "replied_to_user_id": 918812621222109184, "reply_text": null, "tweet_text": "@skidwasted @Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["skidwasted", "Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180511455176790016, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180507923157569536, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai @AdrX003 @Schmidt_____ @prjuniorbr Sempai! Continuo sendo seu ministro predileto?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SempaiContinuo sendo ministro predileto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai", "AdrX003", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180511183822114817, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180497091279409152, "replied_to_user_id": 1121836921544683521, "reply_text": null, "tweet_text": "@7rautman @Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr \u00c9 sincero p\u00f4. Estou me divertindo com voc\u00eas!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sincero p\u00f4Estou divertindo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["7rautman", "Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180510914610630658, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180508680602755074, "replied_to_user_id": 1174444952551600129, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jack44Bot @Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr Abe ou Abi \u00e9 meu apelido mesmo (\u00e9 como minha fam\u00edlia e amigos me chamam)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abi apelido mesmo\u00e9 fam\u00edlia amigos chamam", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jack44Bot", "Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180510570249891840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180483033767567361, "replied_to_user_id": 1103435055618236417, "reply_text": null, "tweet_text": "@VaniaBolsoMoro @Betehiltbrunner @Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Betehiltbrunner", "Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180510471947980800, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180483830857240576, "replied_to_user_id": 1175356051396411392, "reply_text": null, "tweet_text": "@Ranxerox21 @washingtonncp @Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr E eu tamb\u00e9m gostava do Ran xerox!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gostava Ran xerox", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ranxerox21", "washingtonncp", "Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180510318465814528, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180483830857240576, "replied_to_user_id": 1175356051396411392, "reply_text": null, "tweet_text": "@Ranxerox21 @washingtonncp @Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr Oss! Eu sei. Frequentei v\u00e1rios dojos.  Fiz Kyokushin, Shotokan, wandoryu, etc...", "tweet_lang": "ro", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ranxerox21", "washingtonncp", "Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180480246388334593, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180329981446098944, "replied_to_user_id": 1113509685477498880, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kodhaksenpai @Schmidt_____ @prjuniorbr Cara(?) Kodhak (sempai?), sou f\u00e3 de seus v\u00eddeos, por\u00e9m, tenho que confessar que sou adepto de uma postura pouco usual nos dias de hoje, quase uma pervers\u00e3o: sou heterossexual e monog\u00e2mico! E sou muito feliz com isso. Vai ficar para a pr\u00f3xima vida....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CaraKodhaksempaisou f\u00e3 v\u00eddeospor\u00e9mtenho confessar adepto postura pouco usual dias hojequase pervers\u00e3osou heterossexual monog\u00e2micoE feliz issoVai ficar pr\u00f3xima vida", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kodhaksenpai", "Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180478336285528064, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180327063431110656, "replied_to_user_id": 2771982067, "reply_text": null, "tweet_text": "@Schmidt_____ @prjuniorbr Cara Srta. Schmidt, fico lisonjeado, por\u00e9m, n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel nessa vida. Al\u00e9m de bem mais velho que a senhorita, sou casado e realmente amo minha esposa. Estamos juntos h\u00e1 27 anos. Tenho certeza que n\u00e3o lhe faltam pretendentes. Um respeitoso abra\u00e7o,", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara SrtaSchmidtfico lisonjeadopor\u00e9mn\u00e3o poss\u00edvel nessa vidaAl\u00e9m bem velho senhoritasou casado realmente amo esposaEstamos juntos 27 anosTenho certeza faltam pretendentesUm respeitoso abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Schmidt_____", "prjuniorbr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180475693798477824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180326477339992064, "replied_to_user_id": 1012714981811539968, "reply_text": null, "tweet_text": "@TatianaSocreppa @SF_Moro \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TatianaSocreppa", "SF_Moro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180475556426633216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180326343982100480, "replied_to_user_id": 1012714981811539968, "reply_text": null, "tweet_text": "@TatianaSocreppa \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TatianaSocreppa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180302179904688128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180288763051888641, "replied_to_user_id": 1059932916736757765, "reply_text": null, "tweet_text": "@MonicaMaset \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MonicaMaset"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180302059964424193, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180291599726723072, "replied_to_user_id": 20176466, "reply_text": null, "tweet_text": "@dogfrombrazil \ud83d\udc4dobrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dobrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dogfrombrazil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180301908650663937, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180288919486775298, "replied_to_user_id": 56418904, "reply_text": null, "tweet_text": "@Naide_Guedes Cara Naide, obrigado pelo apoio e pelas palavras. O Arthur vai ficar de molho. Tudo sob controle, por\u00e9m, foi bem mais complexo que o esperado. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Naideobrigado apoio palavrasO Arthur vai ficar molhoTudo sob controlepor\u00e9mfoi bem complexo esperadoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180300162670956549, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180195894064533504, "replied_to_user_id": 1132813980152586240, "reply_text": null, "tweet_text": "@SylviaCorrea18 Est\u00e1 se recuperando. Vai demorar para ele voltar ao front...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "recuperandoVai demorar voltar front", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SylviaCorrea18"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180299314389798912, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180175543028858882, "replied_to_user_id": 1053284975875907584, "reply_text": null, "tweet_text": "@Clarice67713073 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Clarice67713073"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180296335528009728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180186537344077824, "replied_to_user_id": 1040598697900498945, "reply_text": null, "tweet_text": "@JoyceBrasil14 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JoyceBrasil14"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180296280947515392, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180216704137404418, "replied_to_user_id": 1134637328247480320, "reply_text": null, "tweet_text": "@Fernand39410658 @PS_K3LLY \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Fernand39410658", "PS_K3LLY"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180296214308368384, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180182471352209408, "replied_to_user_id": 770623752983969792, "reply_text": null, "tweet_text": "@PS_K3LLY \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PS_K3LLY"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180295970833272832, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180182793638293506, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180295914776416258, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180169027920039937, "replied_to_user_id": 1169242582645387264, "reply_text": null, "tweet_text": "@Ricardo_Mar1982 \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ricardo_Mar1982"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180295450462740480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180174844446625792, "replied_to_user_id": 194794468, "reply_text": null, "tweet_text": "@rosanaju \ud83d\ude01obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude01obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rosanaju"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180295368904450051, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180252755522392065, "replied_to_user_id": 1101982624954941446, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertoAlvesCa8 Temos conversado, por\u00e9m, nada est\u00e1 definido.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "conversadopor\u00e9mnada definido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertoAlvesCa8"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180294709287231490, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180183774614708227, "replied_to_user_id": 1054696205610074113, "reply_text": null, "tweet_text": "@underlineMila Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "underlineMila Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180294616085610496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1180263435164176390, "replied_to_user_id": 1148203031810445312, "reply_text": null, "tweet_text": "@isabel16488359 \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["isabel16488359"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180288046069161993, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Governo Bolsonaro: todo dia trabalhando s\u00e9rio para que VOC\u00ca (pagador de impostos) sinta que o Brasil est\u00e1 no rumo certo. Ensino a dist\u00e2ncia e financiamento estudantil. https://t.co/QzKJtQuhHG", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Governo Bolsonarotodo dia trabalhando s\u00e9rio VOC\u00capagador impostossinta Brasil rumo certoEnsino dist\u00e2ncia financiamento estudantil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-05T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1180167524014534656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Efici\u00eancia + honestidade + boa gest\u00e3o = mais bolsas de pesquisa em \u00e1reas \u00fateis, sem aumentar impostos! Isso \u00e9 Governo Bolsonaro! https://t.co/eMIlnaInLw", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Efici\u00eanciahonestidadeboa gest\u00e3omais bolsas pesquisa \u00e1reas \u00fateissem aumentar impostosIsso Governo Bolsonaro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-04T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179566627727253504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@vonschiareal \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179564860637683715, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179418503243337732, "replied_to_user_id": 828635124757561346, "reply_text": null, "tweet_text": "@alecrides_jahne Est\u00e1 bem melhor, obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem melhorobrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["alecrides_jahne"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179562346450182146, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179435710149021696, "replied_to_user_id": 1001088167959777280, "reply_text": null, "tweet_text": "@LilioseC Para\u00edba ficou fora...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Para\u00edba ficou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LilioseC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179562269396684806, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179530522235691010, "replied_to_user_id": 799262046982443008, "reply_text": null, "tweet_text": "@fajosil SP ficou fora...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SP ficou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fajosil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179562097555976193, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179421410156060672, "replied_to_user_id": 157110105, "reply_text": null, "tweet_text": "@RosembergPorto Fica mais dif\u00edcil...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fica dif\u00edcil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RosembergPorto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179562005512036352, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179425382535254021, "replied_to_user_id": 1113971390053482497, "reply_text": null, "tweet_text": "@IgorAthayde1 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["IgorAthayde1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179559355835912193, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179436091230838786, "replied_to_user_id": 1159426463399067648, "reply_text": null, "tweet_text": "@acsilva68hotma1 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["acsilva68hotma1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179559275628302337, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179425533085585415, "replied_to_user_id": 1161618436008697856, "reply_text": null, "tweet_text": "@SelmoEdson Est\u00e1 bem melhor. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem melhorObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SelmoEdson"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179557886873260038, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179530714452283398, "replied_to_user_id": 63813218, "reply_text": null, "tweet_text": "@Paiakkan Qual foi a mentira de hoje?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mentira hoje", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Paiakkan"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179557785102630912, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179435197475016704, "replied_to_user_id": 45704560, "reply_text": null, "tweet_text": "@Claudetebo Obrigado \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Claudetebo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179557664822628352, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179416939971649536, "replied_to_user_id": 864846699407314945, "reply_text": null, "tweet_text": "@cooperfabiano Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["cooperfabiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179557592047247360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179416134967267328, "replied_to_user_id": 1084489073010663424, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lucelen55498312 Est\u00e1 bem melhor, obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem melhorobrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lucelen55498312"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179557512644874240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179420458590056448, "replied_to_user_id": 1106678357633179648, "reply_text": null, "tweet_text": "@ChessusSave Foram eleitos...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "eleitos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ChessusSave"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179557391911784448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179455561584320515, "replied_to_user_id": 1068280852277313538, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jade15356970 @MiriamLencina10 @jdoriajr @MEC_Comunicacao Legalmente n\u00e3o consigo. As escolas s\u00e3o dos Estados. As pessoas escolheram seus governadores....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Legalmente consigoAs escolas EstadosAs pessoas escolheram governadores", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jade15356970", "MiriamLencina10", "jdoriajr", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179556565977894913, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179422301361774595, "replied_to_user_id": 1161630811814318080, "reply_text": null, "tweet_text": "@Chrystian751 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Chrystian751"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179542776129753088, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179541376779902982, "replied_to_user_id": 225925013, "reply_text": null, "tweet_text": "@filipebarrost \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["filipebarrost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179415965819383814, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "MAS O QU\u00ca \u00c9 ISSO FILIPE?!?!? https://t.co/PBtTwTwF2o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "QU\u00ca FILIPE", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-02T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179186882388938753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179148684514267136, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP @g1 Os termos seriam diferentes caso fosse uma \"crian\u00e7as\" de 17 anos, traficante de crack, que matasse uma m\u00e3e segurando seu filho no colo; ou um \"jovem\" lutando por seus \"direitos\" que queima um pneu e provoca a morte de uma senhora a caminho do trabalho.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "termos diferentes caso umacrian\u00e7asde 17 anostraficante crackque matasse m\u00e3e segurando filho coloou umjovemlutando seusdireitosque queima pneu provoca morte senhora caminho trabalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP", "g1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-02T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179183450030530560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179158941437177856, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel Sempre!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-02T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179182791700951042, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179148684514267136, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP @g1 Absurdo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Absurdo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP", "g1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-02T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179141100612837376, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Cirurgia terminou. Tudo bem. O Arthur vai ficar de molho por um tempo. Obrigado pelo apoio e carinho. Grande abra\u00e7o a todos!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cirurgia terminouTudo bemO Arthur vai ficar molho tempoObrigado apoio carinhoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179124149631016961, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O Arthurzinho piorou. Est\u00e1 operando nesse momento. A pedra n\u00e3o saiu e lesionou o fundo do rim. Nada grave, por\u00e9m, \u00e9 mais complexo do que imaginamos inicialmente. https://t.co/MJe3e5HbHk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Arthurzinho piorouEst\u00e1 operando nesse momentoA pedra saiu lesionou fundo rimNada gravepor\u00e9m\u00e9 complexo imaginamos inicialmente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179118994143502342, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179114419395219457, "replied_to_user_id": 3314296258, "reply_text": null, "tweet_text": "@vagnergabbi Precisa ter uma escola com um m\u00ednimo de 500 alunos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Precisa ter escola m\u00ednimo 500 alunos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["vagnergabbi"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179118213902282752, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179111502244126722, "replied_to_user_id": 1012714981811539968, "reply_text": null, "tweet_text": "@TatianaSocreppa \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TatianaSocreppa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179118046176317441, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179110788654604295, "replied_to_user_id": 1095762204782149634, "reply_text": null, "tweet_text": "@BreakVitoria Esp\u00edrito Santo N\u00e3o aderiu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Esp\u00edrito Santo aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BreakVitoria"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179116862505922560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179115466104737799, "replied_to_user_id": 635096004, "reply_text": null, "tweet_text": "@Salete_Santos26 @DelmaMoura1 @leitao_airton @andrefernm O Cear\u00e1 aderiu!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cear\u00e1 aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Salete_Santos26", "DelmaMoura1", "leitao_airton", "andrefernm"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179116614970679296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179116173855735809, "replied_to_user_id": 1052996583485317120, "reply_text": null, "tweet_text": "@DboraGarciaMar1 @CludiaSantanaR1 @crysmendoncaho1 @ArthurWeint \ud83e\udd23\ud83e\udd23tudo bem. Nossa m\u00e3e tamb\u00e9m confundia sempre.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23tudo bemNossa m\u00e3e confundia sempre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DboraGarciaMar1", "CludiaSantanaR1", "crysmendoncaho1", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179116276381175809, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179110511163711488, "replied_to_user_id": 1086043077318504450, "reply_text": null, "tweet_text": "@TiadoZapVapor O Cear\u00e1 aderiu!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "TiadoZapVapor Cear\u00e1 aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179115881277874177, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179111204356329474, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes \ud83d\udc4e", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179110312043302913, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estados onde os governadores aderiram \u00e0 Escola C\u00edvico-Militar: Rio Grande do Sul, Santa Catarina, Paran\u00e1, Minas Gerais, Mato Grosso do Sul, Mato Grosso, Goi\u00e1s, DF, Cear\u00e1, Par\u00e1, Tocantins, Amazonas, Rond\u00f4nia, Acre, Roraima e Amap\u00e1. Os outros 11 Estados n\u00e3o aderiram. https://t.co/aMnjBmElv4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "onde governadores aderiram Escola C\u00edvico MilitarRio Grande SulSanta CatarinaParan\u00e1Minas GeraisMato Grosso SulMato GrossoGoi\u00e1sDFCear\u00e1Par\u00e1TocantinsAmazonasRond\u00f4niaAcreRoraima Amap\u00e1Os outros 11 aderiram", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179074277800370176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179056819186098176, "replied_to_user_id": 229535890, "reply_text": null, "tweet_text": "@RSPENHA O governador n\u00e3o aderiu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governador aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RSPENHA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179074220027994113, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179056803612676096, "replied_to_user_id": 861768035568422912, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarcioM73132893 O governador n\u00e3o aderiu...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governador aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarcioM73132893"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179074124536258562, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179056418420342784, "replied_to_user_id": 328279715, "reply_text": null, "tweet_text": "@carla1201 RJ ficou fora...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "RJ ficou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carla1201"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179073793811271682, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179054722180886531, "replied_to_user_id": 1147973976137879557, "reply_text": null, "tweet_text": "@Elizabe89197642 SP n\u00e3o aderiu...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SP aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Elizabe89197642"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179073607177310208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179057952650596354, "replied_to_user_id": 67700824, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dorajardim Minas aderiu. Est\u00e1 dentro.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Minas aderiuEst\u00e1 dentro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dorajardim"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179073369142185986, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179058151230001155, "replied_to_user_id": 954109721841164288, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lucas34422131 Os governadores n\u00e3o quiseram...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governadores quiseram", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lucas34422131"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179072056840933381, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179071389682327553, "replied_to_user_id": 1127223442363883527, "reply_text": null, "tweet_text": "@Klesiapgmailco1 Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Klesiapgmailco1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179072021361283074, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179071273240010753, "replied_to_user_id": 1127223442363883527, "reply_text": null, "tweet_text": "@Klesiapgmailco1 Ele enviou. Foi o \u00fanico do Nordeste. Cear\u00e1 est\u00e1 dentro!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "enviouFoi \u00fanico NordesteCear\u00e1 dentro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Klesiapgmailco1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179071855132590080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179055944807923712, "replied_to_user_id": 1073079331973414912, "reply_text": null, "tweet_text": "@GeneralOpressor Ficaram de fora.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ficaram", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GeneralOpressor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179071779660341248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179054996375134210, "replied_to_user_id": 988238301369917440, "reply_text": null, "tweet_text": "@KatiaOl01598825 O Estado de S\u00e3o Paulo n\u00e3o aderiu...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Paulo aderiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KatiaOl01598825"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179071475762024448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179057742264328194, "replied_to_user_id": 760643429575565312, "reply_text": null, "tweet_text": "@vini_ciuzs @Fernanda_Ol_G Caro Vini, n\u00e3o houve corte de aux\u00edlio ao estudante. Todavia, tenho recebido den\u00fancias de desvios em outras universidades. Voc\u00ea tem um contato para que meu assessor falar contigo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Vinin\u00e3o corte aux\u00edlio estudanteTodaviatenho recebido den\u00fancias desvios outras universidadesVoc\u00ea contato assessor falar contigo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["vini_ciuzs", "Fernanda_Ol_G"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179066817693831168, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1179057193368379397, "replied_to_user_id": 1039610954437283842, "reply_text": null, "tweet_text": "@diego17araujo Caro Diego, fica mais dif\u00edcil sem o apoio da governadora...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Diegofica dif\u00edcil apoio governadora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["diego17araujo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179052525787459585, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Lan\u00e7ada a Escola C\u00edvico-Militar: compromisso no programa do Presidente Bolsonaro! Todos os Estados do Sul, Centro-Oeste e Norte aderiram. Tamb\u00e9m o Distrito Federal, Minas Gerais e o Cear\u00e1 querem participar! A demanda est\u00e1 maior que a prevista. Mais um sucesso! https://t.co/MG7NlL9vOY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lan\u00e7ada Escola C\u00edvico Militarcompromisso programa Presidente BolsonaroTodos SulCentro Oeste Norte aderiramTamb\u00e9m Distrito FederalMinas Gerais Cear\u00e1 querem participarA demanda maior previstaMais sucesso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1179049733844865024, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Gest\u00e3o, efici\u00eancia, honestidade e respeito ao pagador de impostos! Marcas do Governo Bolsonaro! https://t.co/AwAzzK2RNT", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Gest\u00e3oefici\u00eanciahonestidade respeito pagador impostosMarcas Governo Bolsonaro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MEC_Comunicacao/status/1178821829982425089"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178970369664966658, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178794826499801091, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-10-01T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178781731765313542, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00c3O FOI CORTE! Liberamos R$ 2 bilh\u00f5es. Agrade\u00e7o ao Presidente Bolsonaro, aos ministros PG e Onyx por encontrarem as solu\u00e7\u00f5es; agrade\u00e7o principalmente a voc\u00eas, brasileiros honestos, que pagam os impostos e sustentam o Brasil! https://t.co/zp7ZOKtPv4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CORTELiberamos R2 bilh\u00f5esAgrade\u00e7o Presidente Bolsonaroaos ministros PG Onyx encontrarem solu\u00e7\u00f5esagrade\u00e7o principalmente voc\u00easbrasileiros honestosque pagam impostos sustentam Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178720640024662016, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178647484790398977, "replied_to_user_id": 1127223442363883527, "reply_text": null, "tweet_text": "@Klesiapgmailco1 \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Klesiapgmailco1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178631839122153473, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178613960087625728, "replied_to_user_id": 1043307885294493696, "reply_text": null, "tweet_text": "@Paulospfc357 Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Paulospfc357"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178613439649980416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O DESCONTINGENCIAMENTO (n\u00e3o foi corte) come\u00e7a hoje, conforme venho falando h\u00e1 6 meses. Ser\u00e3o liberados R$ 2 bilh\u00f5es. Haver\u00e1 uma coletiva de imprensa 10:30. Ser\u00e1 que os marinhos ou os frias v\u00e3o mandar seus empregados admitir que \"erraram\"?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DESCONTINGENCIAMENTOn\u00e3o cortecome\u00e7a hojeconforme venho falando 6 mesesSer\u00e3o liberados R2 bilh\u00f5esHaver\u00e1 coletiva imprensa 10 30Ser\u00e1 marinhos frias v\u00e3o mandar empregados admitir queerraram", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178466495573237760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178424085434552321, "replied_to_user_id": 323828082, "reply_text": null, "tweet_text": "@novais_fabio Eu que agrade\u00e7o Kalel", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o Kalel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["novais_fabio"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178465729005404160, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178447958389469184, "replied_to_user_id": 750695500505047041, "reply_text": null, "tweet_text": "@Marciadfideles @s_ffreitas @ArthurWeint Cara M\u00e1rcia, Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras.  Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara M\u00e1rciaMuito obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Marciadfideles", "s_ffreitas", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178465062220189697, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178448197276049415, "replied_to_user_id": 1086043077318504450, "reply_text": null, "tweet_text": "@TiadoZapVapor @s_ffreitas @ArthurWeint A da senhora tamb\u00e9m. Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "TiadoZapVaporA senhora tamb\u00e9mAm\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["s_ffreitas", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178464841687863297, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178436420375121920, "replied_to_user_id": 1137870363642224641, "reply_text": null, "tweet_text": "@Sandrapintura Cara Sandra, tamb\u00e9m estou preocupado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Sandratamb\u00e9m preocupado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Sandrapintura"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178464198466179077, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178433688515858432, "replied_to_user_id": 1135524075898580994, "reply_text": null, "tweet_text": "@CinicoEduardo J\u00e1 teve...Era o Fa\u00edsca. Morreu h\u00e1 2 anos...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "teveEra Fa\u00edscaMorreu 2 anos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CinicoEduardo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178463916759879681, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178458086408896514, "replied_to_user_id": 1711377216, "reply_text": null, "tweet_text": "@reginavsb Obrigado Regina!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Regina", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["reginavsb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-30T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178425969549418506, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178420254214635526, "replied_to_user_id": 801932520342360065, "reply_text": null, "tweet_text": "@valsincero @RoYamasaki2 E falar as mentiras sobre minha fam\u00edlia? Minha m\u00e3e morreu quando eu era jovem! Meu pai passou tudo para essa madrasta e ficou sem nada!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falar mentiras fam\u00edliaMinha m\u00e3e morreu jovemMeu pai passou tudo madrasta ficou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["valsincero", "RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178423677274263552, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178419893236109312, "replied_to_user_id": 1049145250504232966, "reply_text": null, "tweet_text": "@FaridVaz \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FaridVaz"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178423177573277696, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178422019936935938, "replied_to_user_id": 2968759209, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jochma_Bina Obrigado e igualmente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado igualmente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jochma_Bina"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178422839629750273, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178419481154064386, "replied_to_user_id": 323828082, "reply_text": null, "tweet_text": "@novais_fabio Obrigado F\u00e1bio! Mande um abra\u00e7o para o Kalel", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado F\u00e1bioMande abra\u00e7o Kalel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["novais_fabio"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178421989003976705, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178419203713486848, "replied_to_user_id": 1112797204564017152, "reply_text": null, "tweet_text": "@ShivaSauro \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ShivaSauro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178421893176741889, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178420043450900480, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @s_ffreitas @ArthurWeint Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "s_ffreitas", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178421833399492609, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178419406810095617, "replied_to_user_id": 307957275, "reply_text": null, "tweet_text": "@s_ffreitas @ArthurWeint Obrigado pelo apoio e pelas palavras. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["s_ffreitas", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178421720669130752, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178418757233979394, "replied_to_user_id": 307957275, "reply_text": null, "tweet_text": "@s_ffreitas @ArthurWeint Sim, l\u00f3gico! Estamos juntos h\u00e1 28 anos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Siml\u00f3gicoEstamos juntos 28 anos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["s_ffreitas", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178421373284311040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178416993122357248, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag N\u00e3o!", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178418900574322688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178418023880953856, "replied_to_user_id": 3972153807, "reply_text": null, "tweet_text": "@robsontorresbra \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["robsontorresbra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178418591378673670, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178416520919224320, "replied_to_user_id": 1170814146729975809, "reply_text": null, "tweet_text": "@Davi_O_Wagner3 \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Davi_O_Wagner3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178418466233225216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178415316268994561, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann N\u00e3o", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178418194673000449, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178417416944209926, "replied_to_user_id": 1112797204564017152, "reply_text": null, "tweet_text": "@ShivaSauro Nunca!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Nunca", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ShivaSauro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178417998090125315, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178417291664515073, "replied_to_user_id": 307957275, "reply_text": null, "tweet_text": "@s_ffreitas @ArthurWeint Minha esposa, a Dani", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "esposaa Dani", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["s_ffreitas", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178417442877517826, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178417058872270849, "replied_to_user_id": 1041123381821599744, "reply_text": null, "tweet_text": "@CalimaFernanda N\u00e3o. Era couve-flor gratinada.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3oEra couve flor gratinada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CalimaFernanda"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178416297861898242, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178415711447867392, "replied_to_user_id": 1147847420019126273, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandraStringhe1 N\u00e3o!", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandraStringhe1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178414831541608451, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estou sendo criticado pela afirma\u00e7\u00e3o sobre o vi\u00e9s pol\u00edtico da Capitu! Voc\u00eas decidem: ela n\u00e3o depila, n\u00e3o raspa axilas e tem bigode; toma banho semanal e n\u00e3o tem pulgas, mas n\u00e3o usa papel higi\u00eanico; j\u00e1 roubou, por\u00e9m, foi comida e n\u00e3o faria uma dela\u00e7\u00e3o premiada; \u00e9 submissa ao dono. https://t.co/ZSpLWr7aOR", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sendo criticado afirma\u00e7\u00e3o vi\u00e9s pol\u00edtico CapituVoc\u00eas decidemela depilan\u00e3o raspa axilas bigodetoma banho semanal pulgasmas usa papel higi\u00eanicoj\u00e1 rouboupor\u00e9mfoi comida faria dela\u00e7\u00e3o premiada\u00e9 submissa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178409570424774656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178341554580271104, "replied_to_user_id": 1118573754400026624, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoYamasaki2 At\u00e9 nossa m\u00e3e confundia...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "m\u00e3e confundia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178409359090622471, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178361099344924672, "replied_to_user_id": 45704560, "reply_text": null, "tweet_text": "@Claudetebo @KeliVeronezi @RoYamasaki2 Auto pl\u00e1gio segundo a folha/frias", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Auto pl\u00e1gio segundo folha frias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Claudetebo", "KeliVeronezi", "RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178408066158596097, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178362593389486082, "replied_to_user_id": 801932520342360065, "reply_text": null, "tweet_text": "@valsincero @RoYamasaki2 Val, continua a insistir! \u00c9 isso mesmo? Ok: minha m\u00e3e morreu e meu pai est\u00e1 velho!!!!! Satisfeito?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Valcontinua insistir\u00c9 mesmoOkminha m\u00e3e morreu pai velhoSatisfeito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["valsincero", "RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178361462177304583, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178347942614360064, "replied_to_user_id": 801932520342360065, "reply_text": null, "tweet_text": "@valsincero @RoYamasaki2 Tudo mentira!!!! Nossa m\u00e3e morreu quando \u00e9ramos jovens e nosso pai \"passou\" todo o patrim\u00f4nio para uma madrasta. O processo \u00e9 para que 50% dos bens voltem para nosso pai.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo mentiraNossa m\u00e3e morreu jovens paipassoutodo patrim\u00f4nio madrastaO processo 50dos bens voltem pai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["valsincero", "RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178360831152656384, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178340826021289989, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag @RoYamasaki2 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag", "RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178360781748015105, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178340415625420803, "replied_to_user_id": 54183938, "reply_text": null, "tweet_text": "@KeliVeronezi @RoYamasaki2 Minha!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KeliVeronezi", "RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178360371029188608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178350024675205126, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178340226583928832, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178338017930600448, "replied_to_user_id": 1118573754400026624, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoYamasaki2 Eu sou o Abraham \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abraham \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178339284476137473, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178337665583910913, "replied_to_user_id": 4782252977, "reply_text": null, "tweet_text": "@martasigrist @GabiPadilhaBee Obrigado Marta, j\u00e1 bloqueada...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Martaj\u00e1 bloqueada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["martasigrist", "GabiPadilhaBee"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178336603649007617, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178336258516488194, "replied_to_user_id": 1153750489433030657, "reply_text": null, "tweet_text": "@FimoseG A Capitu tamb\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capitu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FimoseG"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178335772346392579, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178335371928768512, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178335128545894400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Os Weintraub s\u00e3o uma fam\u00edlia democr\u00e1tica. Temos diferentes opini\u00f5es. A Capitu, inclusive, \u00e9 de esquerda. Por\u00e9m, sempre recolho suas propostas quando ela as libera em p\u00fablico!\ud83e\udd23 https://t.co/4BAiemuxka", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Weintraub fam\u00edlia democr\u00e1ticaTemos diferentes opini\u00f5esA Capituinclusive\u00e9 esquerdaPor\u00e9msempre recolho propostas libera p\u00fablico \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178099253618630656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178090329129570307, "replied_to_user_id": 1060357670979489792, "reply_text": null, "tweet_text": "@teixeira_vianna Cara Ana, n\u00e3o autorizei abertura ou amplia\u00e7\u00e3o de faculdade de Medicina sem hospital.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Anan\u00e3o autorizei abertura amplia\u00e7\u00e3o faculdade Medicina hospital", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["teixeira_vianna"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178098572887281664, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178096639430541313, "replied_to_user_id": 543470439, "reply_text": null, "tweet_text": "@RosemaryPachec3 Eu que agrade\u00e7o o apoio! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o apoioGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RosemaryPachec3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178093125220405255, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178092558477660171, "replied_to_user_id": 2923397967, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudioedantas \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudioedantas"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178090157683150848, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078677868974081, "replied_to_user_id": 303671946, "reply_text": null, "tweet_text": "@Luganweb Caro Luiz, segue seu pedido. Obrigado pelo apoio e grande abra\u00e7o! https://t.co/oj8GP4w92w", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Luizsegue pedidoObrigado apoio grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Luganweb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178089847380234240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178084546862080000, "replied_to_user_id": 81748894, "reply_text": null, "tweet_text": "@denisemvfonseca @Luganweb L\u00f3gico que sim!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "L\u00f3gico sim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["denisemvfonseca", "Luganweb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-29T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178084658334048260, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178080189890404352, "replied_to_user_id": 1156190475596046342, "reply_text": null, "tweet_text": "@fbbraga00 @PortoBete @XeniaAntunes @aguedescartoon Eu ganhei! Segundo a fam\u00edlia marinho, eu n\u00e3o tenho cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fbbraga00PortoBeteEu ganheiSegundo fam\u00edlia marinhoeu cora\u00e7\u00e3o\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["XeniaAntunes", "aguedescartoon"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178083000145326081, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178080991098867717, "replied_to_user_id": 2426642900, "reply_text": null, "tweet_text": "@caiotacla \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["caiotacla"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178083000145326081, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178080991098867717, "replied_to_user_id": 2426642900, "reply_text": null, "tweet_text": "@caiotacla \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["caiotacla"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178082854292611072, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078336230264832, "replied_to_user_id": 1035773499057557509, "reply_text": null, "tweet_text": "@HenriqueHudso18 Evidente que n\u00e3o. Maia uma MENTIRA da folha/frias. O artigo foi republicado na revista da Universidade do Chile na parte dos Papers relevantes j\u00e1 publicados. Ali\u00e1s, auto pl\u00e1gio? Seria como eu roubar minha pr\u00f3pria id\u00e9ia? Nem esquerdinha consegue isso.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Evidente n\u00e3oMaia MENTIRA folha friasO artigo republicado revista Universidade Chile parte Papers relevantes publicadosAli\u00e1sauto pl\u00e1gioSeria roubar pr\u00f3pria id\u00e9iaNem esquerdinha consegue", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["HenriqueHudso18"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178081482298056705, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178079430280908800, "replied_to_user_id": 1161942444419821569, "reply_text": null, "tweet_text": "@luladasilvapre1 P\u00f4 Ruan, nunca fiz isso! Quando eu era pequeno e o requeij\u00e3o vinha em vidro, eu usei muito copo de requeij\u00e3o (mas na \u00e9poca eu n\u00e3o bebia cerveja). Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4 Ruannunca fiz issoQuando pequeno requeij\u00e3o vinha vidroeu usei copo requeij\u00e3omas \u00e9poca bebia cervejaAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["luladasilvapre1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178080151961309184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078707640086528, "replied_to_user_id": 1039633041793187843, "reply_text": null, "tweet_text": "@lielsustemol \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lielsustemol"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178080016992743425, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078229531414528, "replied_to_user_id": 1175254143906324480, "reply_text": null, "tweet_text": "@AndrSantoro3 Caro Andr\u00e9, mande para falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Andr\u00e9mande falecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AndrSantoro3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178079738042159104, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178079421711966210, "replied_to_user_id": 63762402, "reply_text": null, "tweet_text": "@ALEXPORDEUS Paulo Roberto", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Paulo Roberto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ALEXPORDEUS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178079545586601985, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078916843593730, "replied_to_user_id": 3065973915, "reply_text": null, "tweet_text": "@Edu_miragem \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Edu_miragem"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178079361498517504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078677868974081, "replied_to_user_id": 303671946, "reply_text": null, "tweet_text": "@Luganweb Tem uma sim. J\u00e1 mando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "simJ\u00e1 mando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Luganweb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178079057054982144, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078210757726208, "replied_to_user_id": 28490727, "reply_text": null, "tweet_text": "@marimarimaz @ArthurWeint Essa \u00e9 para o F\u00e1bio e o ministro Ramos. Vou enviar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "F\u00e1bio ministro RamosVou enviar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marimarimaz", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178078760832249857, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178078463795896320, "replied_to_user_id": 340423992, "reply_text": null, "tweet_text": "@JamesNarducci \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JamesNarducci"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178077726726602753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Milion\u00e1rio e Jos\u00e9 Rico https://t.co/x38kbhkGjm", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Milion\u00e1rio Jos\u00e9 Rico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178073142939602946, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1178071499313430529, "replied_to_user_id": 1108822696526336006, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mariana82756025 @carteiroreaca \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carteiroreaca"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1178070083970703360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177981953510973441, "replied_to_user_id": 2797010717, "reply_text": null, "tweet_text": "@carteiroreaca Conhe\u00e7o o Gil e concordo com o que ele disse!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Conhe\u00e7o Gil concordo disse", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carteiroreaca"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177953987619897344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177913568131461123, "replied_to_user_id": 1022556700929417216, "reply_text": null, "tweet_text": "@Prass_RS Concordo 100%", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Prass RS Concordo 100", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177900358707957761, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Somente uma palavra: HER\u00d3IS! Deus os aben\u00e7oe! https://t.co/GBh7TfHMOx", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Somente palavraHER\u00d3ISDeus aben\u00e7oe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1177576223645556736"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177733208265416705, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177732835723108352, "replied_to_user_id": 20550566, "reply_text": null, "tweet_text": "@edineijr N\u00e3o ser\u00e1!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["edineijr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177733016745123840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177731964968800256, "replied_to_user_id": 1320922998, "reply_text": null, "tweet_text": "@EternamenteDir N\u00e3o. Aqui tem que trabalhar pesado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3oAqui trabalhar pesado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EternamenteDir"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177731459559411712, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Gov Bolsonaro cria bolsas de R$ 1.100 para os professores de nossas crian\u00e7as melhorarem o ensino de Ci\u00eancias! O tutor tamb\u00e9m receber\u00e1. Com boa gest\u00e3o e escolhendo bem as prioridades, o Brasil mudar\u00e1. Ci\u00eancias, no caso, \u00e9 f\u00edsica, qu\u00edmica ou biologia (N\u00e3o tem para xxxxxlogia \ud83d\ude09). https://t.co/V4gf24Nq7m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Gov Bolsonaro cria bolsas R1 100 professores crian\u00e7as melhorarem ensino Ci\u00eanciasO tutor receber\u00e1Com boa gest\u00e3o escolhendo bem prioridadeso Brasil mudar\u00e1Ci\u00eanciasno caso\u00e9 f\u00edsicaqu\u00edmica biologiaN\u00e3o xxxxxlogia \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Prof_AndersonC/status/1177720914139602945"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177645376561700864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177542477340991488, "replied_to_user_id": 1094220302094090240, "reply_text": null, "tweet_text": "@VilmaFe44464577 Sempre", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["VilmaFe44464577"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177643998468550656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177576938996678656, "replied_to_user_id": 1120852251051012097, "reply_text": null, "tweet_text": "@jonesasor Sem problemas, elas ficam de fora. O Future-se \u00e9 totalmente volunt\u00e1rio. Sem repres\u00e1lia para quem ficar de fora.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "problemaselas ficam foraO Future totalmente volunt\u00e1rioSem repres\u00e1lia ficar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jonesasor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177642594270138368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177552043524808709, "replied_to_user_id": 324603157, "reply_text": null, "tweet_text": "@mineiroREVOLTAD O Fies foi um desastre...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fies desastre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mineiroREVOLTAD"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177642338245591040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177513364227887104, "replied_to_user_id": 4031857264, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucas_lucas1905 Esse dinheiro foi uma das vit\u00f3rias desse ano que permitiram o Brasil sair da crise. Cobriu gastos obrigat\u00f3rios.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dinheiro vit\u00f3rias desse ano permitiram Brasil sair criseCobriu gastos obrigat\u00f3rios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucas_lucas1905"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177641526589100033, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177496126053765120, "replied_to_user_id": 1065774557938835456, "reply_text": null, "tweet_text": "@kukyfelix Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["kukyfelix"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177641374302314496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177513116688506881, "replied_to_user_id": 96389088, "reply_text": null, "tweet_text": "@_rizo Eu estou de olho. A senhora est\u00e1 certa em ficar preocupada.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "olhoA senhora certa ficar preocupada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_rizo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177611120103841793, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177559002022068224, "replied_to_user_id": 1081517956964802561, "reply_text": null, "tweet_text": "@capitaoderrite ELES N\u00c3O SER\u00c3O ESQUECIDOS!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ESQUECIDOS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["capitaoderrite"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177495370919604224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "R$ 6 BILH\u00d5ES devem ser salvos somente neste primeiro ano! O Arthur esteve neste projeto ainda na transi\u00e7\u00e3o. https://t.co/ROLdUcdMrA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "R6 BILH\u00d5ES devem ser salvos somente neste primeiro anoO Arthur neste projeto ainda transi\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/ArthurWeint/status/1177455180805070848"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T08:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177390143591858188, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177379344467017728, "replied_to_user_id": 1050832642998976512, "reply_text": null, "tweet_text": "@Camilla96799947 Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Camilla96799947"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177389877534646277, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177372600223326209, "replied_to_user_id": 1108822696526336006, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mariana82756025 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177368867267629056, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Sou f\u00e3 da professora Dayane! Guerreira! Uma leoa defendendo as fam\u00edlias da Bahia! https://t.co/Nf4aaUdQAy", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "f\u00e3 professora DayaneGuerreiraUma leoa defendendo fam\u00edlias Bahia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177363046295097344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177362382043123712, "replied_to_user_id": 1060296582015393792, "reply_text": null, "tweet_text": "@RuffoloFatima Cara F\u00e1tima, pode confirmar que eu mesmo dei like. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara F\u00e1timapode confirmar dei likeObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RuffoloFatima"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177362744900804608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177341433516367872, "replied_to_user_id": 3135069436, "reply_text": null, "tweet_text": "@Aldobhz Eu que agrade\u00e7o o apoio caro Aldo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o apoio caro Aldo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Aldobhz"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177361738012012544, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177340550397251590, "replied_to_user_id": 2259990059, "reply_text": null, "tweet_text": "@Hexatamente N\u00e3o entendi...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "entendi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Hexatamente"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177361157100900352, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177339997353054210, "replied_to_user_id": 1073079331973414912, "reply_text": null, "tweet_text": "@GeneralOpressor \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GeneralOpressor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177361060271218688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177341384614961155, "replied_to_user_id": 1103504133116649472, "reply_text": null, "tweet_text": "@Sandra90634535 \ud83e\udd23obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd23obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Sandra90634535"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177360884139790336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177340718609829891, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias Fim de semana \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fim semana \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177339721707663360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Gostaria muito de agradecer por cada apoio, ora\u00e7\u00e3o e palavra de incentivo que tenho recebido. A jornada \u00e9 t\u00e3o importante quanto o objetivo. Ter voc\u00eas ao meu lado \u00e9 muito importante, realmente, muito importante. Obrigado e fiquem com Deus! https://t.co/1905DzgQF9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Gostaria agradecer cada apoioora\u00e7\u00e3o palavra incentivo recebidoA jornada t\u00e3o importante quanto objetivoTer lado importanterealmentemuito importanteObrigado fiquem Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177310021580988416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177309852449873920, "replied_to_user_id": 66149250, "reply_text": null, "tweet_text": "@SledgehammerGPX \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SledgehammerGPX"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177308877928443904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177304306443268097, "replied_to_user_id": 934973133479608326, "reply_text": null, "tweet_text": "@GPonttual \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GPonttual"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177308733124304898, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177302828680978432, "replied_to_user_id": 2431348873, "reply_text": null, "tweet_text": "@SirBrunoRita Tem que passar em uma pesquisa bem avaliada. Ali\u00e1s n\u00e3o \u00e9 sua bolsa,  \u00e9 dinheiro suado do pagador de impostos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "passar pesquisa bem avaliadaAli\u00e1s bolsa\u00e9 dinheiro suado pagador impostos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SirBrunoRita"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177308300813242369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177302066731114498, "replied_to_user_id": 191564251, "reply_text": null, "tweet_text": "@maelawar1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["maelawar1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177307012822196225, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177304339012050945, "replied_to_user_id": 1161618436008697856, "reply_text": null, "tweet_text": "@SelmoEdson Caro Edson, pedirei para uma assessora minha entrar em contato com o senhor. Pe\u00e7o para tomar cuidado pois, apesar dos bloqueios, h\u00e1 gente ruim que por lhe importunar...Grande abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Edsonpedirei assessora entrar contato senhorPe\u00e7o tomar cuidado poisapesar bloqueiosh\u00e1 gente ruim importunarGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SelmoEdson"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177304321274339331, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estou muito bem acompanhado! O mesmo Dr. Emanuel do MPF/RN que instaurou inqu\u00e9rito contra o Ministro S\u00e9rgio Moro, tamb\u00e9m tentou me condenar em R$ 5 milh\u00f5es na \u00e9poca da balb\u00fardia nos campi. https://t.co/bDA1yYtw8H", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem acompanhadoO DrEmanuel MPF RN instaurou inqu\u00e9rito Ministro S\u00e9rgio Morotamb\u00e9m tentou condenar R5 milh\u00f5es \u00e9poca balb\u00fardia campi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/sergiohcsantana/status/1177220914418790401"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177301284061437959, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Que tal fazer pesquisa cient\u00edfica com a Su\u00e9cia? Estamos abrindo 8 frentes de pesquisa. https://t.co/FItKCrhyAU", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "tal fazer pesquisa cient\u00edfica Su\u00e9ciaEstamos abrindo 8 frentes pesquisa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CAPES_Oficial/status/1177289391481524225"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177214415558586368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177197330170335234, "replied_to_user_id": 3048406665, "reply_text": null, "tweet_text": "@annaduartereal Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["annaduartereal"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177185249601695744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177184896051232768, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes Mas o fogo r\u00e9 vermelho \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fogo r\u00e9 vermelho \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177184256977776640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tenho sido duramente criticado pela gravata! Trata-se de meu protesto pela morte das girafas selvagens brasileiras com os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia \ud83d\ude09. Vejam o detalhe! https://t.co/hZQP3KhwTF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sido duramente criticado gravataTrata protesto morte girafas selvagens brasileiras inc\u00eandios Amaz\u00f4nia \ud83d\ude09Vejam detalhe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177160652873502721, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177153579536269313, "replied_to_user_id": 1082602947182252032, "reply_text": null, "tweet_text": "@Monica24Minion Girafas morrendo na Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Girafas morrendo Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Monica24Minion"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177160331841421312, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177156456438779905, "replied_to_user_id": 954109721841164288, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lucas34422131 \u00c9 o protesto contra a mortes das girafas na Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "protesto mortes girafas Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lucas34422131"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177159947383189504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177154155049291776, "replied_to_user_id": 1101982624954941446, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertoAlvesCa8 \ud83d\ude4f", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertoAlvesCa8"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177159595309064192, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177158387395715074, "replied_to_user_id": 3434412640, "reply_text": null, "tweet_text": "@NinaFerrari2 @findlelo \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NinaFerrari2", "findlelo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177159556650164225, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177155290434801666, "replied_to_user_id": 146194591, "reply_text": null, "tweet_text": "@findlelo \u00c9 em protesto pela morte das girafas na Amaz\u00f4nia. Vejam o detalhe!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "protesto morte girafas Amaz\u00f4niaVejam detalhe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["findlelo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177159243151134720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177152276328263680, "replied_to_user_id": 1023247463145267200, "reply_text": null, "tweet_text": "@300espartanosSE Bom dia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["300espartanosSE"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177157173610254336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@ferprimedan \ud83d\ude4f", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177157114395054080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177152834959224832, "replied_to_user_id": 1111348080820080641, "reply_text": null, "tweet_text": "@JorgeJatene N\u00e3o! \u00c9 sobre o inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia e a morte das girafas. Veja o detalhe! \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "JorgeJatene N\u00e3o\u00c9 inc\u00eandio Amaz\u00f4nia morte girafasVeja detalhe\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177156866494935041, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177152631686537216, "replied_to_user_id": 53882688, "reply_text": null, "tweet_text": "@Silvianagata Cara Silvia, veja em meu pr\u00f3prio Twitter: j\u00e1 fui em v\u00e1rias! Inclusive quando uma \"crian\u00e7a\" de 17 anos assassinou o Professor J\u00falio C\u00e9sar. Pai, 2 filhos pequeninos (somente n\u00e3o fiz show sobre a trag\u00e9dia),...mas isso a globo/marinho n\u00e3o mostra...um bom dia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Silviaveja pr\u00f3prio Twitterj\u00e1 v\u00e1riasInclusive umacrian\u00e7ade 17 anos assassinou Professor J\u00falio C\u00e9sarPai2 filhos pequeninossomente fiz show trag\u00e9diamas globo marinho mostraum bom dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Silvianagata"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177155413067915264, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177152440346587137, "replied_to_user_id": 1114171967266066433, "reply_text": null, "tweet_text": "@SamuelA78967616 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SamuelA78967616"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177155269006102529, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177154153254141952, "replied_to_user_id": 864846699407314945, "reply_text": null, "tweet_text": "@cooperfabiano \ud83d\ude4f", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["cooperfabiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177155134780006400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177153383247089664, "replied_to_user_id": 1052997395733200902, "reply_text": null, "tweet_text": "@zezenovaes1 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["zezenovaes1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177155041821691904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177153186488041473, "replied_to_user_id": 45704560, "reply_text": null, "tweet_text": "@Claudetebo O mesmo para voc\u00ea Claudete!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Claudete", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Claudetebo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177154920128163840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177152391705178112, "replied_to_user_id": 1132784926305263616, "reply_text": null, "tweet_text": "@Iedabonfim1 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Iedabonfim1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177154815031414784, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177153175868137472, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano A liturgia est\u00e1 na fileira 16, poltrona b \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "liturgia fileira 16poltrona b \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177153186748141570, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Dando uma carteirada! SABE COM QUE EST\u00c1 FALANDO? com o ministro bem educado da educa\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23 https://t.co/csjfFgd7u8", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dando carteiradaSABE FALANDOcom ministro bem educado educa\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177152005774684160, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Urgente! Mantendo a tradi\u00e7\u00e3o: ministro da educa\u00e7\u00e3o \u00e9 pego em flagrante furando a fila no aeroporto! https://t.co/d8sHfcr947", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "UrgenteMantendo tradi\u00e7\u00e3oministro educa\u00e7\u00e3o pego flagrante furando fila aeroporto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177013621852971008, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176877727330312192, "replied_to_user_id": 1133022430509883392, "reply_text": null, "tweet_text": "@KentOpressor \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KentOpressor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177013550470107136, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177001205270241280, "replied_to_user_id": 1142886868855472128, "reply_text": null, "tweet_text": "@BarbosaIrailton Cara Vit\u00f3ria, muito obrigado pelo apoio! Grande abra\u00e7o \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Vit\u00f3riamuito obrigado apoioGrande abra\u00e7o \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BarbosaIrailton"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177013285180399617, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176879770879111168, "replied_to_user_id": 1107476481813479424, "reply_text": null, "tweet_text": "@jozianetrevi @jairbolsonaro Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jozianetrevi", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177002963849687040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177002361392418817, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes @EderMauroPA \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes", "EderMauroPA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177002920384053248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1177001318944268290, "replied_to_user_id": 1049835216699842560, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoRoRo_DaFro @EderMauroPA \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EderMauroPA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-26T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1177000133428469762, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176868968436572160, "replied_to_user_id": 2632802395, "reply_text": null, "tweet_text": "@EderMauroPA Novamente um show!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Novamente show", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EderMauroPA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-25T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176992199017467904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Bolsa de US$ 3 mil por m\u00eas, passagens a\u00e9reas e estudar em Yale (top 10 nos EUA)! Est\u00e1 bom ou quer mais? https://t.co/ZWgA72w98w", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsa US3 m\u00easpassagens a\u00e9reas estudar Yaletop 10 EUAEst\u00e1 bom quer", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CAPES_Oficial/status/1176915190979448833"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-25T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176876760547377153, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Apenas perguntando se era poss\u00edvel um desconto, conseguimos  poupar dinheiro do pagador de impostos. A negocia\u00e7\u00e3o dos livros did\u00e1ticos para 2020, pelo FNDE, gerou uma economia de mais de R$ 30 milh\u00f5es para o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s compras dos anos anteriores.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Apenas perguntando poss\u00edvel descontoconseguimospoupar dinheiro pagador impostosA negocia\u00e7\u00e3o livros did\u00e1ticos 2020pelo FNDEgerou economia R30 milh\u00f5es Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o rela\u00e7\u00e3o compras anos anteriores", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176802740158308354, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Folha/frias tem raz\u00e3o: eu n\u00e3o \"respeito\" a pompa e a liturgia do cargo. Eu fico na fila como um brasileiro honesto pagador de impostos (tenho orgulho de ser isso). N\u00e3o furo fila! N\u00e3o amea\u00e7o testemunha! Ali\u00e1s, como est\u00e1 o processo? E, principalmente, n\u00e3o uso um bigodinho rid\u00edculo! https://t.co/mzK7OFcaSU", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Folha frias raz\u00e3oeu n\u00e3orespeitoa pompa liturgia cargoEu fico fila brasileiro honesto pagador impostostenho orgulho ser issoN\u00e3o furo filaN\u00e3o amea\u00e7o testemunhaAli\u00e1scomo processoEprincipalmenten\u00e3o uso bigodinho rid\u00edculo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-25T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176799312837324803, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/84Ld4lXA9h", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/TenenteSantini/status/1176657389782740992"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-25T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176468978039951360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176455293066199040, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel Professora Dayane, muito obrigado pelo apoio e pelas palavras. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Professora Dayanemuito obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176451691417407488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176451345085345792, "replied_to_user_id": 1009124326757621761, "reply_text": null, "tweet_text": "@EI_GabrieI @CarlosBolsonaro @MEC_Comunicacao \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EI_GabrieI", "CarlosBolsonaro", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176451645489713152, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176451404262719489, "replied_to_user_id": 3377249261, "reply_text": null, "tweet_text": "@ImprensaSatira @CarlosBolsonaro @MEC_Comunicacao \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ImprensaSatira", "CarlosBolsonaro", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176451314290704384, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176449850436665345, "replied_to_user_id": 2632802395, "reply_text": null, "tweet_text": "@EderMauroPA O senhor far\u00e1 falta na C\u00e2mara dos Deputados, por\u00e9m, Bel\u00e9m \u00e9 muito importante para o Brasil.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "senhor far\u00e1 falta C\u00e2mara Deputadospor\u00e9mBel\u00e9m importante Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EderMauroPA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176450943476535297, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176441891203813377, "replied_to_user_id": 68712576, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosBolsonaro @MEC_Comunicacao Grande Carlos, obrigado pelo apoio!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande Carlosobrigado apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosBolsonaro", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176428060276666368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176314893575827458, "replied_to_user_id": 259350233, "reply_text": null, "tweet_text": "@KidCubatao Acho que foi um avan\u00e7o em pouco tempo. N\u00e3o \u00e9 um fim, por\u00e9m, um come\u00e7o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acho avan\u00e7o pouco tempoN\u00e3o fimpor\u00e9mum come\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KidCubatao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176427673742188545, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176306552002830338, "replied_to_user_id": 66545733, "reply_text": null, "tweet_text": "@Crisflex Somos um s\u00f3 povo! Somos TODOS brasileiros!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "povoSomos brasileiros", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Crisflex"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176427141761773569, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176329904494919681, "replied_to_user_id": 77511981, "reply_text": null, "tweet_text": "@kikipenna Cara Ana, novamente, n\u00f3s unidos somos fortes. Os pais reunidos devem falar com o diretor, secret\u00e1rio,  vereadores e procurar os direitos de seus filhos na Justi\u00e7a. Caso isso n\u00e3o funcione, mandem o caso para o MEC. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Ananovamenten\u00f3s unidos fortesOs pais reunidos devem falar diretorsecret\u00e1riovereadores procurar direitos filhos Justi\u00e7aCaso funcionemandem caso MECObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["kikipenna"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176426434723758082, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176337103472320512, "replied_to_user_id": 1159426463399067648, "reply_text": null, "tweet_text": "@acsilva68hotma1 @Luganweb Cara Ana, n\u00e3o podemos desistir. Precisamos de mais pessoas como a senhora, lutando por uma escola para as crian\u00e7as serem ensinadas e felizes.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Anan\u00e3o podemos desistirPrecisamos pessoas senhoralutando escola crian\u00e7as serem ensinadas felizes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["acsilva68hotma1", "Luganweb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176308907767209985, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176307266401837057, "replied_to_user_id": 1062905088962899968, "reply_text": null, "tweet_text": "@EstelaEuMesmaSC Minha sugest\u00e3o \u00e9 conversar com a diretora. Di\u00e1logo e bom senso. A legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o pro\u00edbe, por\u00e9m, vamos pegar um extremo: durante uma prova, n\u00e3o pode.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sugest\u00e3o conversar diretoraDi\u00e1logo bom sensoA legisla\u00e7\u00e3o pro\u00edbepor\u00e9mvamos pegar extremodurante provan\u00e3o pode", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EstelaEuMesmaSC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176307481422831616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176306716012666881, "replied_to_user_id": 303671946, "reply_text": null, "tweet_text": "@Luganweb Com uma associa\u00e7\u00e3o de pais atuantes.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "associa\u00e7\u00e3o pais atuantes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Luganweb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176307028127625217, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176305910769180674, "replied_to_user_id": 1062905088962899968, "reply_text": null, "tweet_text": "@EstelaEuMesmaSC Cara Estela, quantos anos sua filha tem?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Estelaquantos anos filha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EstelaEuMesmaSC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176304336663732224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Assinamos o ESCOLA PARA TODOS! As crian\u00e7as t\u00eam direito a uma escola plural, sem doutrina\u00e7\u00e3o, onde haja respeito entre aluno e professor. Um ambiente sem bullying pol\u00edtico, cultural ou religioso. https://t.co/TaLjaI26NE", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Assinamos ESCOLA TODOSAs crian\u00e7as t\u00eam direito escola pluralsem doutrina\u00e7\u00e3oonde respeito aluno professorUm ambiente bullying pol\u00edticocultural religioso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176296500143542273, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176296073364692992, "replied_to_user_id": 2926876102, "reply_text": null, "tweet_text": "@selmeliza Esse \u00e9 com o Doria...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Doria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["selmeliza"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176296137323679744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176293705218740227, "replied_to_user_id": 1053076813138874369, "reply_text": null, "tweet_text": "@BelloGeovana \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BelloGeovana"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176295710221844480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176292361527320578, "replied_to_user_id": 1168669285612478464, "reply_text": null, "tweet_text": "@tecio_melo Ainda n\u00e3o...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "tecio melo Ainda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176295493221191680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176294329624735744, "replied_to_user_id": 1064984850673950720, "reply_text": null, "tweet_text": "@Scorreia17 \ud83d\ude01 Pede algo mais f\u00e1cil! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude01 Pede f\u00e1cilGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Scorreia17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176295100059664386, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176292628222095360, "replied_to_user_id": 1144075801475866624, "reply_text": null, "tweet_text": "@DeltanMoroBreta \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DeltanMoroBreta"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176294478237327366, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176293242662465536, "replied_to_user_id": 188031946, "reply_text": null, "tweet_text": "@Voltemosdireita J\u00e1 come\u00e7ou em abril! Veja a PNA!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "come\u00e7ou abrilVeja PNA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Voltemosdireita"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176292092924047360, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Dois novos reitores assumiram hoje. Parab\u00e9ns e obrigado por aceitarem o desafio de melhorar a realidade de nossas universidades e institutos federais. Gradualmente vamos superando a crise das gest\u00f5es passadas. https://t.co/VutSkNh5Rs", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dois novos reitores assumiram hojeParab\u00e9ns obrigado aceitarem desafio melhorar realidade universidades institutos federaisGradualmente vamos superando crise gest\u00f5es passadas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-24T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176271935698866176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176225657824710657, "replied_to_user_id": 1073079331973414912, "reply_text": null, "tweet_text": "@GeneralOpressor @BolsonaroSP \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GeneralOpressor", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176271677442990080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176226065578168326, "replied_to_user_id": 1042846042755162112, "reply_text": null, "tweet_text": "@JeserOliver @BolsonaroSP \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JeserOliver", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176271590159519744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176228331362095105, "replied_to_user_id": 192042367, "reply_text": null, "tweet_text": "@gustavo_lugues @BolsonaroSP \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gustavo_lugues", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176225230169227264, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176079193655980032, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP Obrigado pelo apoio! Pr\u00f3xima vez espero ter voc\u00ea tocando junto!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoioPr\u00f3xima vez espero ter tocando junto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176211800427290624, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176196669135831041, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176197519107330048, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176178935668891648, "replied_to_user_id": 4847445281, "reply_text": null, "tweet_text": "@M_Catanho Falecomoministro@mec.gov.br", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falecomoministro mec gov br", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["M_Catanho"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176197391780892673, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176172432190820352, "replied_to_user_id": 3420756765, "reply_text": null, "tweet_text": "@camillaMSzoo Com concurso e estabilidade. Igual ao que j\u00e1 acontece na USP e Unicamp.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "concurso estabilidadeIgual acontece USP Unicamp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["camillaMSzoo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176196295737905156, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176169789410164736, "replied_to_user_id": 1093627448288337921, "reply_text": null, "tweet_text": "@drocha_11 J\u00e1 mandei a mensagem. Pe\u00e7o a gentileza de responder.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mandei mensagemPe\u00e7o gentileza responder", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["drocha_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176195417513648128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176169789410164736, "replied_to_user_id": 1093627448288337921, "reply_text": null, "tweet_text": "@drocha_11 Caro Daniel, estou te seguindo para entrar em contato pessoal! Mande seu celular.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Danielestou seguindo entrar contato pessoalMande celular", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["drocha_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176194508494639106, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1176167706774708225, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias Manda!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Manda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1176167192515231744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quer entender nossa estrat\u00e9gia para a p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o? O Anderson explica: estamos fazendo a gest\u00e3o eficiente dos recursos p\u00fablicos (seus impostos) para atingir as metas! Muito diferente do que folha/frias escreveu... https://t.co/WpqIutCIXF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quer entender estrat\u00e9gia p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3oO Anderson explicaestamos fazendo gest\u00e3o eficiente recursos p\u00fablicosseus impostospara atingir metasMuito diferente folha frias escreveu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Prof_AndersonC/status/1176112474606768128"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-23T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175848556718170112, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175807169683345408, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @ArthurWeint Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado apoio palavras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175846882603655173, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175813901927116806, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @mila_return \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175846839893057541, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175767051736113153, "replied_to_user_id": 1054696205610074113, "reply_text": null, "tweet_text": "@mila_return Obrigado \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mila return Obrigado \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175759561157959680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175729791674310656, "replied_to_user_id": 1148295761190412289, "reply_text": null, "tweet_text": "@TerezaA53518190 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["TerezaA53518190"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175758776021999616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175734023970336773, "replied_to_user_id": 1147083392158240769, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mhgshelena \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mhgshelena"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175758661228072960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175730980646215680, "replied_to_user_id": 1104510039115657216, "reply_text": null, "tweet_text": "@Ryanowsz Ainda n\u00e3o tem. Alguma sugest\u00e3o?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ainda temAlguma sugest\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ryanowsz"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175758356667076608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175729870359465986, "replied_to_user_id": 1047889373398806528, "reply_text": null, "tweet_text": "@Tati_Lem \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Tati_Lem"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175758242686877699, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175728851693068288, "replied_to_user_id": 2486208572, "reply_text": null, "tweet_text": "@nicearaujo3 Para a senhora tamb\u00e9m Dona Eunice!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "senhora Dona Eunice", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nicearaujo3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175758038264889345, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175731239724232704, "replied_to_user_id": 2855588381, "reply_text": null, "tweet_text": "@sergiobm25981 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sergiobm25981"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175757689584046081, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175754506656788480, "replied_to_user_id": 92780914, "reply_text": null, "tweet_text": "@mnunesvsc \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mnunesvsc"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175756433595543552, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175542599249215488, "replied_to_user_id": 1160712527178862592, "reply_text": null, "tweet_text": "@mrjohnwick17 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 esse pediu para sair", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pediu sair", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mrjohnwick17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175756231744638976, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175549470966263813, "replied_to_user_id": 1044391644936712193, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mnsv14458067 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mnsv14458067"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175756168796495872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175589448286986240, "replied_to_user_id": 1859031470, "reply_text": null, "tweet_text": "@mitzoplik \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mitzoplik"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175755913044606976, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175537383040790528, "replied_to_user_id": 1631672905, "reply_text": null, "tweet_text": "@IbernonMiqueias Quero voltar para minha casa em S\u00e3o Paulo \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quero voltar casa Paulo \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["IbernonMiqueias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175728874296139776, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175727163397591042, "replied_to_user_id": 312213696, "reply_text": null, "tweet_text": "@juanedeide Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["juanedeide"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175728723280240640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175728027319382016, "replied_to_user_id": 129236993, "reply_text": null, "tweet_text": "@Rosepatriota17 Adoro boxer, a Capitu manda uma lambida", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Adoro boxera Capitu manda lambida", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Rosepatriota17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175726941112078336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "\u00c9 nosso 3o irm\u00e3ozinho: esse manda muito! https://t.co/wGIXntswRv", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "3o irm\u00e3ozinhoesse manda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175725798705258496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175538389455712256, "replied_to_user_id": 969314851267981313, "reply_text": null, "tweet_text": "@JorgeGalindo_10 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JorgeGalindo_10"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175725444383092736, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175538384573468674, "replied_to_user_id": 1168352452275515393, "reply_text": null, "tweet_text": "@nettoquerino1 @marisueli \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nettoquerino1", "marisueli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175725305350283264, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175549352451989504, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano \ud83d\ude25", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175725221883580418, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175547617520078848, "replied_to_user_id": 222195522, "reply_text": null, "tweet_text": "@DeusPaiTodoPode Nada! Cara limpa \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NadaCara limpa \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DeusPaiTodoPode"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175724825182183424, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175537603959054337, "replied_to_user_id": 1042886883213279232, "reply_text": null, "tweet_text": "@Bacellar_avante \ud83d\ude25", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Bacellar_avante"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175724668239732737, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175536919058497536, "replied_to_user_id": 797915222547767296, "reply_text": null, "tweet_text": "@g_g_garci \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["g_g_garci"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175724242823987200, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175540356550660102, "replied_to_user_id": 2828823327, "reply_text": null, "tweet_text": "@CrisMenshova O apoio de voc\u00eas \u00e9 muito importante", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "apoio importante", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CrisMenshova"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175724098942640128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175545012190420993, "replied_to_user_id": 186240150, "reply_text": null, "tweet_text": "@ClaudeLuca_ \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ClaudeLuca_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175724045888831488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175561299465515008, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175724016360927232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175552503699660800, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @ArthurWeint Muito obrigado! Am\u00e9m!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigadoAm\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175723541687406593, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175534713177554944, "replied_to_user_id": 371540305, "reply_text": null, "tweet_text": "@dario_sign Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dario_sign"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175722027283570693, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175547819354198017, "replied_to_user_id": 222195522, "reply_text": null, "tweet_text": "@DeusPaiTodoPode Nada! Tudo de cara limpa! O Arthur n\u00e3o bebe \u00e1lcool (Eu bebo \ud83d\ude01).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NadaTudo cara limpaO Arthur bebe \u00e1lcoolEu bebo \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DeusPaiTodoPode"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175536182215749633, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Foi improviso total (o meu ficou pior). Somos assim mesmo: espont\u00e2neos, verdadeiros, com nossos defeitos e qualidades! Mas estamos aqui, de peito aberto, de cora\u00e7\u00e3o, tentando salvar nosso pa\u00eds. Somos iguais a voc\u00eas! Querem algu\u00e9m com botox, cabelo pintado e sorriso artificial? \ud83d\ude01 https://t.co/MRn6GQRG1w", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "improviso totalo ficou piorSomos assim mesmoespont\u00e2neosverdadeiroscom defeitos qualidadesMas aquide peito abertode cora\u00e7\u00e3otentando salvar pa\u00edsSomos iguais voc\u00easQuerem algu\u00e9m botoxcabelo pintado sorriso artificial\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175531632851378176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175528887071195138, "replied_to_user_id": 2684337555, "reply_text": null, "tweet_text": "@BayonaDenis \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BayonaDenis"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175530668572499968, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175529192836009985, "replied_to_user_id": 104973086, "reply_text": null, "tweet_text": "@Gika1978 \ud83d\udc4dEu mesmo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dEu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Gika1978"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175528249952280578, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175526956500160512, "replied_to_user_id": 711662412768944128, "reply_text": null, "tweet_text": "@vitria87935662 Foi improviso. Veja que eu fiquei rindo \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "improvisoVeja fiquei rindo \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["vitria87935662"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175527060472762369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175523730396598272, "replied_to_user_id": 3974033308, "reply_text": null, "tweet_text": "@JuhZanca Na Federal...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Federal\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JuhZanca"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175523353920249856, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Beatles 4 ever: \"O Lula t\u00e1 preso na Federal\". Tem umas semanas e era s\u00f3 uma brincadeira. Precisa melhorar, mas j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o! https://t.co/9js6VQZgSb", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Beatles 4 everO Lula t\u00e1 preso FederalTem umas semanas brincadeiraPrecisa melhorarmas come\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175469475036110850, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175104122716131330, "replied_to_user_id": 1112166583089225730, "reply_text": null, "tweet_text": "@zirleycanada N\u00e3o \u00e9 verdade", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "verdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["zirleycanada"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175191543579336704, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o sou grosseiro! Vejam como me comporto (YouTube). Trato gente HONESTA com muito respeito. Trato todos por senhor ou senhora, senhorita, agrade\u00e7o, pe\u00e7o desculpas, por mais humilde que a pessoa seja. Por\u00e9m, vagabundos iguais a VOC\u00ca Lula, n\u00e3o t\u00eam moleza comigo! https://t.co/5YEeKgCa89", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "grosseiroVejam comportoYouTubeTrato gente HONESTA respeitoTrato senhor senhorasenhoritaagrade\u00e7ope\u00e7o desculpaspor humilde pessoa sejaPor\u00e9mvagabundos iguais Lulan\u00e3o t\u00eam moleza comigo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-21T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175186288770723840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175183428985262086, "replied_to_user_id": 126845298, "reply_text": null, "tweet_text": "@yellowlucia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["yellowlucia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175184322434949120, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175180856970960896, "replied_to_user_id": 808752974898069504, "reply_text": null, "tweet_text": "@DiscoverCartoon Fant\u00e1stico \u00e9 dos marinhos. Rede globo, esquece!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fant\u00e1stico marinhosRede globoesquece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DiscoverCartoon"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175182635863351297, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175180726259654656, "replied_to_user_id": 129236993, "reply_text": null, "tweet_text": "@Rosepatriota17 Libra...", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Libra", "hashtags": [], "mentions": ["Rosepatriota17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175181605754851329, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175179826044592134, "replied_to_user_id": 1135524075898580994, "reply_text": null, "tweet_text": "@CinicoEduardo Calma, vamos por partes \ud83d\ude0f", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Calmavamos partes \ud83d\ude0f", "hashtags": [], "mentions": ["CinicoEduardo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175179183565266944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Finalmente! O enjaulado apareceu! Agora que o ventr\u00edloquo se manifestou, vou responder. J\u00e1 estava cansado de observar fantoches, marionetes e bonecos de pau tentarem \"debater\" comigo. Vamos come\u00e7ar pelo b\u00e1sico: n\u00e3o fa\u00e7o neg\u00f3cios ou troco coisa alguma com criminosos. https://t.co/3ekk0kWNOz", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "FinalmenteO enjaulado apareceuAgora ventr\u00edloquo manifestouvou responderJ\u00e1 cansado observar fantochesmarionetes bonecos pau tentaremdebatercomigoVamos come\u00e7ar b\u00e1sicon\u00e3o fa\u00e7o neg\u00f3cios troco coisa alguma criminosos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175173788377460736, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175161279205576705, "replied_to_user_id": 2727744550, "reply_text": null, "tweet_text": "@glauberschin \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["glauberschin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175173740193308673, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175144579118620673, "replied_to_user_id": 40165652, "reply_text": null, "tweet_text": "@spencer_SBento \u00c9 parecido mesmo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "parecido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["spencer_SBento"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175173614171316224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175104984033189888, "replied_to_user_id": 71841070, "reply_text": null, "tweet_text": "@jefersonweb82 Caro Jefferson, falecomoministro@mec.gov.br; caso n\u00e3o consiga, mande outro Twitter. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Jeffersonfalecomoministro mec gov brcaso consigamande outro TwitterObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jefersonweb82"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175172169631961088, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175146268693340166, "replied_to_user_id": 2645389037, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarleneCapacci Adoramos comida mineira!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Adoramos comida mineira", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarleneCapacci"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175172066758332416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175146268693340166, "replied_to_user_id": 2645389037, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarleneCapacci \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarleneCapacci"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175171790081024000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175134958454759427, "replied_to_user_id": 1125759879334043648, "reply_text": null, "tweet_text": "@MaclenioSena \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MaclenioSena"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175171243559067648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175133063761842176, "replied_to_user_id": 981358198656561153, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertRezende2 @ArthurWeint Vai perder. J\u00e1 vi o Arthur ser recusado em restaurante. \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai perderJ\u00e1 vi Arthur ser recusado restaurante\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertRezende2", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175170633895940096, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175099163966672896, "replied_to_user_id": 131632267, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucianevaleria Cara Luciane, eu que agrade\u00e7o o apoio. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Lucianeeu agrade\u00e7o apoioObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucianevaleria"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175170094370041857, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175092488656306178, "replied_to_user_id": 1070285973693612035, "reply_text": null, "tweet_text": "@CamargosTelma @brenoportorj Eu j\u00e1 vi o Arthur comer um bolo inteiro, em uma sentada. Ningu\u00e9m acredita at\u00e9 presenciar \ud83d\ude48", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vi Arthur comer inteiroem sentadaNingu\u00e9m acredita presenciar \ud83d\ude48", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CamargosTelma", "brenoportorj"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175168303179976709, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175092770328985600, "replied_to_user_id": 2571656740, "reply_text": null, "tweet_text": "@henriolliveira @ArthurWeint \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["henriolliveira", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175163259286110208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175095331597541376, "replied_to_user_id": 1093627448288337921, "reply_text": null, "tweet_text": "@drocha_11 Caro Daniel, j\u00e1 deveria ter entrado na conta normalmente. N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o alguma para o atraso. Caso n\u00e3o entre hoje, volte a me contatar na segunda-feira. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Danielj\u00e1 deveria ter entrado conta normalmenteN\u00e3o raz\u00e3o alguma atrasoCaso hojevolte contatar segunda feiraAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["drocha_11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175092420922499073, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175087945285586952, "replied_to_user_id": 1055222166491463681, "reply_text": null, "tweet_text": "@scarlosferrari \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["scarlosferrari"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175092001055891457, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175090769364967424, "replied_to_user_id": 262482915, "reply_text": null, "tweet_text": "@brenoportorj e duzentos gramas", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "duzentos gramas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brenoportorj"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175091743286616067, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175087753140350982, "replied_to_user_id": 1086043077318504450, "reply_text": null, "tweet_text": "@TiadoZapVapor 2 kilos e duzentos gramas!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "TiadoZapVapor 2 kilos duzentos gramas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175091556853997569, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175088488653492226, "replied_to_user_id": 1132784926305263616, "reply_text": null, "tweet_text": "@Iedabonfim1 \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Iedabonfim1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175088226362699776, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Mais testemunhas! https://t.co/aWNXqvF5Qs", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "testemunhas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175087529198084096, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Arthur, o campe\u00e3o ol\u00edmpico do Pal\u00e1cio do Planalto! https://t.co/gPR9G1ifIy", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Arthuro campe\u00e3o ol\u00edmpico Pal\u00e1cio Planalto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175022037364039681, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175021102105604097, "replied_to_user_id": 341563327, "reply_text": null, "tweet_text": "@pcmagdal \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pcmagdal"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175021739211919367, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1175020078401826817, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias P\u00f4, j\u00e1 est\u00e1 tarde. O Arthur j\u00e1 est\u00e1 se preparando para o almo\u00e7o \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4j\u00e1 tardeO Arthur preparando almo\u00e7o \ud83d\ude0b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1175019709122654208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quer a VERDADE sobre a pesquisa \"cient\u00edfica\" no Brasil? Escute o Anderson da CAPES! Ou voc\u00ea prefere continuar a ser enganado pela globo/marinho? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/gmErIAByKj", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quer VERDADE pesquisacient\u00edficano BrasilEscute Anderson CAPESOu prefere continuar ser enganado globo marinho\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Prof_AndersonC/status/1175015686445420546"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174856599598444544, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174850277570166784, "replied_to_user_id": 1101982624954941446, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertoAlvesCa8 Fizemos isso! Est\u00e1 no meu Twitter", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fizemos issoEst\u00e1 Twitter", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertoAlvesCa8"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174852269680054272, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174850750876389377, "replied_to_user_id": 20581142, "reply_text": null, "tweet_text": "@nanidecastro @zeca_dirceu \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nanidecastro", "zeca_dirceu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174851472594538497, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174746800181456896, "replied_to_user_id": 895129495119724545, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarcioPaz14 @zeca_dirceu \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarcioPaz14", "zeca_dirceu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174850374207004672, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174744553208680449, "replied_to_user_id": 1038030288008314881, "reply_text": null, "tweet_text": "@JapaDoBolso @zeca_dirceu \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JapaDoBolso", "zeca_dirceu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174848032539643904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174847256614318080, "replied_to_user_id": 1136287004277301249, "reply_text": null, "tweet_text": "@SushiAngelica Est\u00e1 pronto. Deve sair amanh\u00e3 ou segunda-feira", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prontoDeve sair amanh\u00e3 segunda feira", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SushiAngelica"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174847760329256960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuannTemporario \ud83d\udc4f", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174847376592424960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174846051490107393, "replied_to_user_id": 298238522, "reply_text": null, "tweet_text": "@itsguiw0w \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["itsguiw0w"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174847295713632256, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174845632005230592, "replied_to_user_id": 829800916635226112, "reply_text": null, "tweet_text": "@pmartini48 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pmartini48"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174847254986940416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174845606801682432, "replied_to_user_id": 1056479875312336896, "reply_text": null, "tweet_text": "@Simone12632612 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Simone12632612"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174847239208013825, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O Brasil poderia ter o dobro de alunos formados por ano em nossas faculdades, com o mesmo custo! Mais de 50% de nossos alunos universit\u00e1rios desistem e n\u00e3o concluem o curso. Desperd\u00edcio de dinheiro, recursos, tempo e oportunidades! https://t.co/hL1wkzCp9g", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Brasil poderia ter dobro alunos formados ano faculdadescom custoMais 50de alunos universit\u00e1rios desistem concluem cursoDesperd\u00edcio dinheirorecursostempo oportunidades", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174847138771210241, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174846570363273216, "replied_to_user_id": 759754538672730112, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandroTissiano \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandroTissiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174845367629897730, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Nossa proposta de FUNDEB: Mais efici\u00eancia, mais educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, mais recursos para as crian\u00e7as, por\u00e9m, sem quebrar o Brasil e SEM AUMENTAR IMPOSTOS!!!! https://t.co/GXAH0lOYSF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "proposta FUNDEBMais efici\u00eanciamais educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sicamais recursos crian\u00e7aspor\u00e9msem quebrar Brasil AUMENTAR IMPOSTOS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-20T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174669843590762498, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174658942498004993, "replied_to_user_id": 1085877586163568640, "reply_text": null, "tweet_text": "@RivendellCamila 13 \u00e9 n\u00famero do azar...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "13 n\u00famero azar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RivendellCamila"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174636087291129856, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Dois eventos praticamente imposs\u00edveis na mesma not\u00edcia: ganhar sozinho na mega Sena e petista ficar milion\u00e1rio sem roubar...estou com medo de ver um Saci Perer\u00ea hoje \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dois eventos praticamente imposs\u00edveis mesma not\u00edciaganhar sozinho mega Sena petista ficar milion\u00e1rio roubarestou medo ver Saci Perer\u00ea hoje \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174633551700070400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174633297378512897, "replied_to_user_id": 2241845470, "reply_text": null, "tweet_text": "@bcf1987 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bcf1987"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174632531897069568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Os ganhadores da loteria j\u00e1 passaram no shopping para comprar cuecas extra grandes? (Velhos h\u00e1bitos...).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ganhadores loteria passaram shopping comprar cuecas extra grandesVelhos h\u00e1bitos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174631823344902144, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174631313581756418, "replied_to_user_id": 2211186348, "reply_text": null, "tweet_text": "@danielteixe S\u00f3 para manter o h\u00e1bito \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "manter h\u00e1bito \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["danielteixe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174631689387163650, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174631252613353476, "replied_to_user_id": 897176774160920576, "reply_text": null, "tweet_text": "@RafaPri2307 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RafaPri2307"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174631568092082176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174630943266660352, "replied_to_user_id": 1017526809469087744, "reply_text": null, "tweet_text": "@samara3018 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["samara3018"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174631264873340929, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Grupo do PT fica milion\u00e1rio sem roubar. Parab\u00e9ns \u00e0 tigrada. Agora j\u00e1 podem parar de defender o Lula.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grupo PT fica milion\u00e1rio roubarParab\u00e9ns tigradaAgora podem parar defender Lula", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174630633701818369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "URGENTE: grupo de petistas fica milion\u00e1rio e, aparentemente, n\u00e3o h\u00e1 roubo na parada. Foi um mero acidente. N\u00e3o houve m\u00e1 f\u00e9 ou dolo por parte dos envolvidos. H\u00e1 rumores de que os l\u00edderes do PT perdoariam os envolvidos contanto que o dinheiro fosse doado \u00e0 causa.\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "URGENTEgrupo petistas fica milion\u00e1rio eaparentementen\u00e3o roubo paradaFoi mero acidenteN\u00e3o m\u00e1 f\u00e9 dolo parte envolvidosH\u00e1 rumores l\u00edderes PT perdoariam envolvidos contanto dinheiro doado causa \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174629154215596034, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Petistas na lideran\u00e7a do partido obtiveram R$ 120 milh\u00f5es. Aparentemente, n\u00e3o h\u00e1 crime no epis\u00f3dio. D\u00favidas: Ser\u00e1 a primeira vez que a PF n\u00e3o vai investigar petista que fica milion\u00e1rio? O PT expulsa que fica milion\u00e1rio sem roubar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Petistas lideran\u00e7a partido obtiveram R120 milh\u00f5esAparentementen\u00e3o crime epis\u00f3dioD\u00favidasSer\u00e1 primeira vez PF vai investigar petista fica milion\u00e1rioO PT expulsa fica milion\u00e1rio roubar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-19T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174349104467591176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Falei que o Arthur era o mais inteligente! Sensacional \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/wTHv7ajEqK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falei Arthur inteligenteSensacional \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/ArthurWeint/status/1174312039357079553"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-18T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174130576590278656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174126383901097984, "replied_to_user_id": 192042367, "reply_text": null, "tweet_text": "@gustavo_lugues \ud83d\ude48", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gustavo_lugues"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-18T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174126340699754496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174126219723509760, "replied_to_user_id": 57519447, "reply_text": null, "tweet_text": "@albuquerquecman \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["albuquerquecman"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-18T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174126305975123968, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1174126212278562816, "replied_to_user_id": 60471253, "reply_text": null, "tweet_text": "@marisueli Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marisueli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-18T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1174126091876950017, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Academia Brasileira de Educa\u00e7\u00e3o apoia formalmente o Future-se! https://t.co/Wu2bVTXlVU", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Academia Brasileira Educa\u00e7\u00e3o apoia formalmente Future", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-18T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173767195240947714, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173763083074002947, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @crysmendoncaho1 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "crysmendoncaho1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173765504579833856, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173622036498911232, "replied_to_user_id": 1074209186752413696, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArthurWeint \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173762728130940928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173739785137131520, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @crysmendoncaho1 Cara Lina, j\u00e1 mandei para o Nadalim", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linaj\u00e1 mandei Nadalim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "crysmendoncaho1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173761000111300610, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173720310107037702, "replied_to_user_id": 1097930243166429185, "reply_text": null, "tweet_text": "@CandeiraCece Oi Cec\u00e9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Oi Cec\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CandeiraCece"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173759686220353537, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173718915983298561, "replied_to_user_id": 1142021773946499077, "reply_text": null, "tweet_text": "@allobosBr \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["allobosBr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173759686220353537, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173718915983298561, "replied_to_user_id": 1142021773946499077, "reply_text": null, "tweet_text": "@allobosBr \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["allobosBr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173759232199536640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173720017130655745, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria Caro Fernando, a ideia \u00e9 boa \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Fernandoa ideia boa \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173759058609922049, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173737448175808512, "replied_to_user_id": 725909360220610562, "reply_text": null, "tweet_text": "@mhpretaa Cara Luc\u00e9lia, obrigado, mas era brincadeira \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Luc\u00e9liaobrigadomas brincadeira \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mhpretaa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173758615989235715, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173726113991970816, "replied_to_user_id": 1158127533067526144, "reply_text": null, "tweet_text": "@direita_viva Esse v\u00eddeo \u00e9 incr\u00edvel!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00eddeo incr\u00edvel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["direita_viva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173750067431444481, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173747448923267074, "replied_to_user_id": 28490727, "reply_text": null, "tweet_text": "@marimarimaz @NaEducacao Boa ideia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa ideia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marimarimaz", "NaEducacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173743661856776193, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173739785137131520, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @crysmendoncaho1 Cara Lina, voc\u00ea falou com o Nadalim?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linavoc\u00ea falou Nadalim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "crysmendoncaho1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173743158078955522, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173742889375031297, "replied_to_user_id": 1111740719855796226, "reply_text": null, "tweet_text": "@NaEducacao P\u00f4, esse pedido est\u00e1 dif\u00edcil...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4esse pedido dif\u00edcil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NaEducacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173741269497122821, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@MIlustradora \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-17T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173740107326791680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173726938923446272, "replied_to_user_id": 1158127533067526144, "reply_text": null, "tweet_text": "@direita_viva V\u00eddeo maravilhoso \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "V\u00eddeo maravilhoso \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["direita_viva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173739324711391232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173734966884282372, "replied_to_user_id": 1123416722017533952, "reply_text": null, "tweet_text": "@crysmendoncaho1 Estamos trabalhando para minimizar os danos da bncc. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "trabalhando minimizar danos bnccGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["crysmendoncaho1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173738962277601280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173721495341850624, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias Pinto as unhas do p\u00e9 de vermelho \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pinto unhas p\u00e9 vermelho \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173725404936507392, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173723261550649351, "replied_to_user_id": 1006637057370918912, "reply_text": null, "tweet_text": "@esqerdacaviar @jairbolsonaro @ArthurWeint Muito obrigado pelo apoio e pelas palavras! Grande abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "esqerdacaviarMuito obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173720562746761216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Fiquem tranquilos: a entrevista \u00e9 na REDE TV!!! rede globo? Esquece! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/qF6Qx5DXkm", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fiquem tranquilosa entrevista REDE TVrede globoEsquece\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173719154752466944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "\u00c9 na REDE TV!!!! globonews nem que o inferno gelasse!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/o2A5VDpOg1", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "REDE TVglobonews inferno gelasse\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173717092731949057, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173716997592494080, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Voc\u00eas n\u00e3o acreditaram nessa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "acreditaram nessa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173716997592494080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Amanh\u00e3 tem entrevista minha na Globonews da maravilhosa fam\u00edlia Marinho! https://t.co/5WcT3y5AjB", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Amanh\u00e3 entrevista Globonews maravilhosa fam\u00edlia Marinho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173382934545469440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173378555897614336, "replied_to_user_id": 56418904, "reply_text": null, "tweet_text": "@Naide_Guedes \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173382897958563841, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173381381344452608, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173382444264972288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173377333471907840, "replied_to_user_id": 139201958, "reply_text": null, "tweet_text": "@Nickleprevost \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Nickleprevost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173382347565215744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173377413641904133, "replied_to_user_id": 1046175589, "reply_text": null, "tweet_text": "@iveteguedes1 11", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["iveteguedes1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-16T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173376840926466048, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Parem de falar que a Capitu traiu o Bentinho! N\u00e3o \u00e9 verdade! \ud83d\ude01 https://t.co/rS9QYFjYi7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parem falar Capitu traiu BentinhoN\u00e3o verdade\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-15T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1173236125911134208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1173197922118356992, "replied_to_user_id": 1022690203067138048, "reply_text": null, "tweet_text": "@Karen36222327 @cinthya_ramos Eu sei...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Karen36222327", "cinthya_ramos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-15T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172883329621909504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172842230077415425, "replied_to_user_id": 28898916, "reply_text": null, "tweet_text": "@RonnyKliver \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RonnyKliver"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172882625821904899, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172861346490265601, "replied_to_user_id": 4230925865, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jyssara L\u00f3gico", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "L\u00f3gico", "hashtags": [], "mentions": ["Jyssara"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172882532075016197, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172850154178846720, "replied_to_user_id": 1051851714184302592, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandraR11512169 @serafimjeff1974 Mortadela bloqueada", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mortadela bloqueada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandraR11512169", "serafimjeff1974"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172873777136504839, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172866827816439809, "replied_to_user_id": 868866202222854144, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuizCla46954945 @cinthya_ramos L\u00f3gico que sei! Comunistinhas fazem o mal para o Brasil por serem como voc\u00ea: mau car\u00e1ter! Entendeu ou quer outro exemplo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "L\u00f3gico seiComunistinhas fazem mal Brasil serem voc\u00eamau car\u00e1terEntendeu quer outro exemplo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LuizCla46954945", "cinthya_ramos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172860415170289667, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172845466234626240, "replied_to_user_id": 99508153, "reply_text": null, "tweet_text": "@cinthya_ramos Bom dia Cinthya, sou mais um, igual a voc\u00eas, que cansou de ver o mal imperar no Brasil!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Cinthyasou umigual voc\u00easque cansou ver mal imperar Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["cinthya_ramos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172859687198429186, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172858722969735168, "replied_to_user_id": 101252050, "reply_text": null, "tweet_text": "@ClaraCamargoL @c410 Cara Clara, desejo o mesmo para a senhora e sua fam\u00edlia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Claradesejo senhora fam\u00edlia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ClaraCamargoL", "c410"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172858966784843776, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172843878627631104, "replied_to_user_id": 3105526523, "reply_text": null, "tweet_text": "@rafael_cinini @dimacgarcia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rafael_cinini", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172858781363068928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172843264732487682, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia Sim!", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172857962089635842, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172852308478222336, "replied_to_user_id": 1101279492260200450, "reply_text": null, "tweet_text": "@rigno26 \u00d3tima ideia Rigno!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00d3tima ideia Rigno", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rigno26"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172857759081140226, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172844662165561345, "replied_to_user_id": 1133172489457197056, "reply_text": null, "tweet_text": "@GRAZIEL62618137 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GRAZIEL62618137"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172841491871518721, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta! Saibam voc\u00eas vermelhos (fam\u00edlias corruptas, comunas e demagogos) que dominaram o Brasil que n\u00f3s brasileiros acordamos! NUNCA MAIS!!! https://t.co/DeMtBRtX4Q", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ver\u00e1s filho foge lutaSaibam vermelhosfam\u00edlias corruptascomunas demagogosque dominaram Brasil brasileiros acordamosNUNCA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172838666194038785, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172651359419584514, "replied_to_user_id": 1057999508418764800, "reply_text": null, "tweet_text": "@NantesAda @julioal75285037 @BolsonaroSP Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "julioal75285037Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NantesAda", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172836541342916615, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172648264480329728, "replied_to_user_id": 3255064798, "reply_text": null, "tweet_text": "@Nesiafadnesia17 @BolsonaroSP \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Nesiafadnesia17", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172836165281550339, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172655171463237633, "replied_to_user_id": 54183938, "reply_text": null, "tweet_text": "@KeliVeronezi @BolsonaroSP Nunca tive problema", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Nunca problema", "hashtags": [], "mentions": ["KeliVeronezi", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172836108788555777, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172653763083026432, "replied_to_user_id": 1154750435649101824, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jonsnow54167933 @BolsonaroSP \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172835978110742530, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172707723714211840, "replied_to_user_id": 385954852, "reply_text": null, "tweet_text": "@EngineerBruno @BolsonaroSP Ser\u00e1 um prazer", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prazer", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EngineerBruno", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172835813673058306, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172650931323670528, "replied_to_user_id": 1039112356138311681, "reply_text": null, "tweet_text": "@OsvaldoLimaJni1 @BolsonaroSP N\u00e3o, s\u00f3 tem \u00e1gua. Foi Latam", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3os\u00f3 \u00e1guaFoi Latam", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["OsvaldoLimaJni1", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172835309916233728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172802871173222400, "replied_to_user_id": 1026296596231798784, "reply_text": null, "tweet_text": "@Roseni44749850 @BolsonaroSP Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Roseni44749850", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172835250977878017, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172693856657256449, "replied_to_user_id": 231442254, "reply_text": null, "tweet_text": "@_ezequiel_M @BolsonaroSP \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_ezequiel_M", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172834965211570176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172652274801348609, "replied_to_user_id": 1145444081935556609, "reply_text": null, "tweet_text": "@PAULORO41125914 @BolsonaroSP \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PAULORO41125914", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172823758429728769, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172649227152846849, "replied_to_user_id": 801634257739386880, "reply_text": null, "tweet_text": "@eduardoalbu56 @Jrodrigues1954 Caro Eduardo, muito obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Eduardomuito obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["eduardoalbu56", "Jrodrigues1954"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172682319875977216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172650336097406976, "replied_to_user_id": 3974033308, "reply_text": null, "tweet_text": "@JuhZanca @BolsonaroSP \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JuhZanca", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172682154532311040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172658700101636096, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin @BolsonaroSP \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin", "BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172676370683617287, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172674397385216000, "replied_to_user_id": 1052685147357642752, "reply_text": null, "tweet_text": "@brasillivre17 Boa!!", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brasillivre17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172676282678747136, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172674345312948224, "replied_to_user_id": 1041825321891319809, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioAmorimdaS1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioAmorimdaS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172674203138560001, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172673954819035136, "replied_to_user_id": 1070764020834189313, "reply_text": null, "tweet_text": "@Boni_Piccirillo Sim, foram eles, os mxxxxxxxx", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Simforam elesos mxxxxxxxx", "hashtags": [], "mentions": ["Boni_Piccirillo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172673225563738113, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o batam em marionetes! Batam no ventr\u00edloquo! \u00c9poca, valor, globo, CBN, g1, extra, etc. E n\u00e3o falta calhorda implorando por $. Quem viabiliza a imundice feita com a Helo\u00edsa Bolsonaro, com o menino Ivo e tantas outras v\u00edtimas do padr\u00e3o globo de \"jornalismo\"  \u00e9 a FAM\u00cdLIA MARINHO!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "batam marionetesBatam ventr\u00edloquo\u00c9pocavalorgloboCBNg1extraetcE falta calhorda implorando porQuem viabiliza imundice feita Helo\u00edsa Bolsonarocom menino Ivo tantas outras v\u00edtimas padr\u00e3o globo dejornalismo\u00e9 FAM\u00cdLIA MARINHO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-14T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172647031002681344, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172543943545933824, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP P\u00f4 Duda! Olha a liturgia do ministro voltando para Bras\u00edlia e esperando o desembarque \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ziMXcaagbq", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4 DudaOlha liturgia ministro voltando Bras\u00edlia esperando desembarque \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172619282192195591, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Abjeta e vil a \"reportagem\" da globo/marinho contra Helo\u00edsa Bolsonaro. Vasculham as vidas e perseguem nossas esposas e crian\u00e7as! N\u00e3o encontraram NADA, por\u00e9m, assustam nossas fam\u00edlias. COVARDES! Ser\u00e1 essa a ess\u00eancia da fam\u00edlia marinho ou a falta de car\u00e1ter \u00e9 restrita \u00e0s empresas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abjeta vil areportagemda globo marinho Helo\u00edsa BolsonaroVasculham vidas perseguem esposas crian\u00e7asN\u00e3o encontraram NADApor\u00e9massustam fam\u00edliasCOVARDESSer\u00e1 ess\u00eancia fam\u00edlia marinho falta car\u00e1ter restrita empresas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172448249933746176, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172443519132168194, "replied_to_user_id": 1070285973693612035, "reply_text": null, "tweet_text": "@CamargosTelma Obrigado Telma", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Telma", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CamargosTelma"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172443807012384768, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172443631933779974, "replied_to_user_id": 352555006, "reply_text": null, "tweet_text": "@luizmiranda59 Bom dia Luiz!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Luiz", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["luizmiranda59"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172443750888378374, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172443539835248642, "replied_to_user_id": 144003965, "reply_text": null, "tweet_text": "@serginhoamerico Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["serginhoamerico"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172443720228077568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172443515684392960, "replied_to_user_id": 811994594619572224, "reply_text": null, "tweet_text": "@evertonndourado Bom dia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["evertonndourado"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172443239070068736, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "\"Ministro, precisa ter pompa! Onde est\u00e1 sua liturgia do cargo?\" - est\u00e1 na fileira 17, poltrona C \ud83d\ude09 https://t.co/WVaZUGfBqa", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ministroprecisa ter pompaOnde liturgia cargoest\u00e1 fileira 17poltrona C \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172421139320074240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172363833765068801, "replied_to_user_id": 347857274, "reply_text": null, "tweet_text": "@clizioguedes @cirogomes SURPRESA: um seguidor do Ciro doido\ud83d\ude0f!!! A Embraer foi privatizada antes do FHC (e por isso foi bem privatizada, ao contr\u00e1rio da VALE). O Estado n\u00e3o tem a\u00e7\u00f5es h\u00e1 d\u00e9cadas e ela tem pago impostos, gerado emprego e SOBREVIVEU AO PT!!! sugest\u00e3o: DOBRE A DOSE DE SUA MEDICA\u00c7\u00c3O!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SURPRESAum seguidor Ciro doido\ud83d\ude0fA Embraer privatizada FHCe bem privatizadaao contr\u00e1rio VALEO a\u00e7\u00f5es d\u00e9cadas pago impostosgerado emprego SOBREVIVEU PTsugest\u00e3oDOBRE DOSE MEDICA\u00c7\u00c3O", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["clizioguedes", "cirogomes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T08:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172417583317864449, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172332052080816130, "replied_to_user_id": 1533983898, "reply_text": null, "tweet_text": "@luisa_braghieri Cara Lu\u00edsa, estou lutando para ajustar as contas que deixaram. Come\u00e7a a aparecer $ para hospital, bolsas, etc. Para fazer isso que est\u00e1 propondo, tirando de \"desperd\u00edcios\", leva tempo; ou fa\u00e7o r\u00e1pido subindo imposto! Sou contra MAIS imposto!!!! TODOS SOFREMOS COM O LEGADO DO PT!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Lu\u00edsaestou lutando ajustar contas deixaramCome\u00e7a aparecerpara hospitalbolsasetcPara fazer propondotirando dedesperd\u00edciosleva tempoou fa\u00e7o r\u00e1pido subindo impostoSou impostoTODOS SOFREMOS LEGADO PT", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["luisa_braghieri"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T08:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172318050961559552, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Obrigado ao her\u00f3i policial de Goi\u00e1s, Capit\u00e3o Borba, que arriscou a vida para prender o monstro assassino do Professor Bruno Pires de Oliveira. O mestre foi brutalmente morto dentro da escola. Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e aos alunos. Ele n\u00e3o ser\u00e1 esquecido! https://t.co/09pLiOlMtf", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado her\u00f3i policial Goi\u00e1sCapit\u00e3o Borbaque arriscou vida prender monstro assassino Professor Bruno Pires OliveiraO mestre brutalmente morto dentro escolaMeus sentimentos fam\u00edlia alunosEle esquecido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172305174204993536, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172223596632182784, "replied_to_user_id": 1067163106126770176, "reply_text": null, "tweet_text": "@WagnergomesB @radiojovempan Caro Wagner, estamos enfrentando um desafio muito mais b\u00e1sico. Analfabetismo funcional e incapacidade de opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de matem\u00e1tica. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "radiojovempan Caro Wagnerestamos enfrentando desafio b\u00e1sicoAnalfabetismo funcional incapacidade opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas matem\u00e1ticaAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["WagnergomesB"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-13T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172291103518801920, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1172173317819785223, "replied_to_user_id": 82271629, "reply_text": null, "tweet_text": "@carlosjordy \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1172193348414820352, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Entrevista concedida ao Jornal da Manh\u00e3, da @radiojovempan. Para quem n\u00e3o conseguiu acompanhar, confira aqui! https://t.co/TQwdjU5Xdj", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Entrevista concedida Jornal Manh\u00e3daradiojovempanPara conseguiu acompanharconfira aqui", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://m.youtube.com/watch?v=HrNJGZJXRJg&feature=youtu.be"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171967237814665218, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171962820994322432, "replied_to_user_id": 299434685, "reply_text": null, "tweet_text": "@FelipeR_0101 @RaiDePaula_ Podem reclamar", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Podem reclamar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FelipeR_0101", "RaiDePaula_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171965362998525952, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171963515550208000, "replied_to_user_id": 885135478235779072, "reply_text": null, "tweet_text": "@CSpitzSpitz Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CSpitzSpitz"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171965259340554240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171963307454078977, "replied_to_user_id": 1039231190086168576, "reply_text": null, "tweet_text": "@negreirosgr Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["negreirosgr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171965199911391232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171963029665267718, "replied_to_user_id": 929127984, "reply_text": null, "tweet_text": "@salmazo_junior Fui ao Congresso fazer isso. Est\u00e1 no YouTube", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Congresso fazer issoEst\u00e1 YouTube", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["salmazo_junior"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171964832343629827, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171961260759494657, "replied_to_user_id": 3020055298, "reply_text": null, "tweet_text": "@GilsaniaS Depende de voc\u00eas lutarem. H\u00e1  autonomia universit\u00e1ria. Eu sou apenas mais um brasileiro. Criem o movimento UFSC LIVRE. Preciso do apoio de voc\u00eas lutando por nossas universidades.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Depende lutaremH\u00e1autonomia universit\u00e1riaEu apenas brasileiroCriem movimento UFSC LIVREPreciso apoio lutando universidades", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GilsaniaS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171964360278847488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171961062360526849, "replied_to_user_id": 93503589, "reply_text": null, "tweet_text": "@Deivd_ks @Teodorico1967 Nota 5 ou superior sim. Nota baixa n\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Nota 5 superior simNota baixa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Deivd_ks", "Teodorico1967"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171964164333551617, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171959926341754881, "replied_to_user_id": 20176466, "reply_text": null, "tweet_text": "@dogfrombrazil Creio que \u00e9 o governador comunistinha prejudicando as crian\u00e7as e jovens, al\u00e9m de suas fam\u00edlias, para manter a UNE abastecida com nosso suado dinheiro. Pelo que entendi, depende do governador....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Creio governador comunistinha prejudicando crian\u00e7as jovensal\u00e9m fam\u00edliaspara manter UNE abastecida suado dinheiroPelo entendidepende governador", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dogfrombrazil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171963064264138753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171962853752037376, "replied_to_user_id": 127031885, "reply_text": null, "tweet_text": "@Crismilanelli Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Crismilanelli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171962955623227392, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171957556975144960, "replied_to_user_id": 1019334708520456192, "reply_text": null, "tweet_text": "@marcosfarias0 @jairbolsonaro Isso vamos resolver este ano. Aguarde \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vamos resolver anoAguarde \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marcosfarias0", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171962629750951939, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171962347407257601, "replied_to_user_id": 1038214714323558401, "reply_text": null, "tweet_text": "@Tatianecristof1 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Tatianecristof1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171962556870737920, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171962033073479680, "replied_to_user_id": 1056318394356695041, "reply_text": null, "tweet_text": "@NidyaneF Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NidyaneF"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171962416730726400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171960893443325957, "replied_to_user_id": 299434685, "reply_text": null, "tweet_text": "@FelipeR_0101 @RaiDePaula_ Caro Felipe, nota 5 SER\u00c1 CONTEMPLADO!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Felipenota 5 CONTEMPLADO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FelipeR_0101", "RaiDePaula_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171962175231053824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171961562309021697, "replied_to_user_id": 1078338911678750720, "reply_text": null, "tweet_text": "@SidepaS Eu enfrento isso diariamente...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "enfrento diariamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SidepaS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171961362395930626, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171959358932049920, "replied_to_user_id": 3866452397, "reply_text": null, "tweet_text": "@rapphae Fam\u00edlia frias e sua gr\u00e1fica...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fam\u00edlia frias gr\u00e1fica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rapphae"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171960788556419072, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171957321754394625, "replied_to_user_id": 245431372, "reply_text": null, "tweet_text": "@wagnerbarros73 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["wagnerbarros73"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171960698219487232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171956844702683136, "replied_to_user_id": 2423895680, "reply_text": null, "tweet_text": "@LUCAS17BREAK Concordo e este \u00e9 justamente o modelo com o qual trabalho.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Concordo justamente modelo trabalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LUCAS17BREAK"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171960417930895361, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171956049567461376, "replied_to_user_id": 562050329, "reply_text": null, "tweet_text": "@jsantosoli J\u00e1 fizemos isso. Teve gritaria \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fizemos issoTeve gritaria \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jsantosoli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171960059540193280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171955561384095744, "replied_to_user_id": 861011441347854336, "reply_text": null, "tweet_text": "@marcioramos_eng Caro M\u00e1rcio, iniciamos o processo de depura\u00e7\u00e3o este ano, cortando as tranqueiras. Vamos continuar limpando. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro M\u00e1rcioiniciamos processo depura\u00e7\u00e3o anocortando tranqueirasVamos continuar limpandoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marcioramos_eng"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171959696405741574, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171955257489973248, "replied_to_user_id": 187595821, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lanpenn Sim. Estamos trabalhando nisso", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SimEstamos trabalhando nisso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lanpenn"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171959570119479296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171955239144054784, "replied_to_user_id": 1056903608044830721, "reply_text": null, "tweet_text": "@nessa_maia93 \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nessa_maia93"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171959149690859521, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171958361673404416, "replied_to_user_id": 1122834038811701250, "reply_text": null, "tweet_text": "@Pontodevista15 @uneoficial @taliriapetrone @samiabomfim @CUT_Brasil @ubesoficial \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Pontodevista15", "uneoficial", "taliriapetrone", "samiabomfim", "CUT_Brasil", "ubesoficial"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171959068111642625, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171955198664818688, "replied_to_user_id": 57608480, "reply_text": null, "tweet_text": "@Fabriciotst01 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Fabriciotst01"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171958813949386757, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171958070978781184, "replied_to_user_id": 914825498945089536, "reply_text": null, "tweet_text": "@aurelio_pire \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["aurelio_pire"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171958771867934720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171956726951817217, "replied_to_user_id": 1113955626571505664, "reply_text": null, "tweet_text": "@marlene04323532 Cara Marlene, muito obrigado pelo apoio e pelas palavras. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Marlenemuito obrigado apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["marlene04323532"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171958441214189569, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171956678083915776, "replied_to_user_id": 509004126, "reply_text": null, "tweet_text": "@AlanUfs J\u00e1 estou \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AlanUfs"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171958102121426945, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171956554276507648, "replied_to_user_id": 108321085, "reply_text": null, "tweet_text": "@auri_jr Eu que agrade\u00e7o o apoio de todos!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["auri_jr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171957921514688512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171956068316065792, "replied_to_user_id": 1122834038811701250, "reply_text": null, "tweet_text": "@Pontodevista15 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Pontodevista15"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171955728736800768, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171954658694324226, "replied_to_user_id": 1163096541579624448, "reply_text": null, "tweet_text": "@lindoso_stanley J\u00e1 soltaram...\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "soltaram\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lindoso_stanley"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171955438591651840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171955090070089728, "replied_to_user_id": 1375352629, "reply_text": null, "tweet_text": "@NandaGSoriano @ArthurWeint Cara Fernanda, muito obrigado pelo apoio. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Fernandamuito obrigado apoioGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NandaGSoriano", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171954549172690950, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171954332654284800, "replied_to_user_id": 192042367, "reply_text": null, "tweet_text": "@gustavo_lugues \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gustavo_lugues"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171954121588559872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Reabrimos as inscri\u00e7\u00f5es para NOVAS bolsas de pesquisa. As em andamento j\u00e1 estavam TODAS garantidas. Pedimos setembro para encontrar a solu\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7as \u00e0 parceria com a ECONOMIA (PG), chegamos a uma solu\u00e7\u00e3o antes do prazo. SEM AUMENTO DE IMPOSTOS E COM RESPONSABILIDADE FISCAL!!! https://t.co/JTZsh5GRvs", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Reabrimos inscri\u00e7\u00f5es NOVAS bolsas pesquisaAs andamento TODAS garantidasPedimos setembro encontrar solu\u00e7\u00e3oGra\u00e7as parceria ECONOMIAPGchegamos solu\u00e7\u00e3o prazoSEM AUMENTO IMPOSTOS RESPONSABILIDADE FISCAL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-12T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171618470133456896, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171616156714786816, "replied_to_user_id": 1050249019786706945, "reply_text": null, "tweet_text": "@Myriam65588838 Esse hospital \u00e9 administrado por eles. Recusaram aderir ao MEC. Ideologia pura.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "hospital administrado elesRecusaram aderir MECIdeologia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Myriam65588838"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171617714298871808, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171614296800993282, "replied_to_user_id": 1045125261052784641, "reply_text": null, "tweet_text": "@buddha_f L\u00f3gico!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "L\u00f3gico", "hashtags": [], "mentions": ["buddha_f"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171614233299173376, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171610457335050240, "replied_to_user_id": 961571701531308032, "reply_text": null, "tweet_text": "@pck_patrick83 J\u00e1 pedi em outro caso mais grave...justi\u00e7a...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pedi outro caso gravejusti\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pck_patrick83"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171610202094886914, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171609727425556480, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin Esquece \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Esquece \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171609474030813185, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Qual a raz\u00e3o da globo/marinho estar t\u00e3o brava? Qual a raz\u00e3o de tanta Fake News? https://t.co/xM6meF59xu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "raz\u00e3o globo marinho t\u00e3o bravaQual raz\u00e3o tanta Fake News", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171604090297696256, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171599570687733760, "replied_to_user_id": 889305071640600577, "reply_text": null, "tweet_text": "@DanielM40697619 Acho que n\u00e3o ser\u00e1 20 bilh\u00f5es em setembro. Sim estamos buscando uma solu\u00e7\u00e3o para o problema das bolsas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acho 20 bilh\u00f5es setembroSim buscando solu\u00e7\u00e3o problema bolsas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DanielM40697619"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171600777204379648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171596360543547392, "replied_to_user_id": 1089433359502245889, "reply_text": null, "tweet_text": "@RunToTheHills6 @unifesp Foi o que falei para um petista que criticou o valor \"baixo\"...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falei petista criticou valorbaixo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RunToTheHills6", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171599825323876353, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171598632732303362, "replied_to_user_id": 766448886, "reply_text": null, "tweet_text": "@mikaroger @unifesp @MEC_Comunicacao @planalto @secomvc @lhmandetta @jairbolsonaro USP \u00e9 com o Doria...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "USP Doria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mikaroger", "unifesp", "MEC_Comunicacao", "planalto", "secomvc", "lhmandetta", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171599531814871040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171598406554402816, "replied_to_user_id": 26486422, "reply_text": null, "tweet_text": "@bellanna @unifesp \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bellanna", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171599279103840259, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171593904925433856, "replied_to_user_id": 34391474, "reply_text": null, "tweet_text": "@pandaisento @unifesp Estamos trabalhando nisso para evitar redu\u00e7\u00e3o. Espero ter uma solu\u00e7\u00e3o neste m\u00eas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "trabalhando nisso evitar redu\u00e7\u00e3oEspero ter solu\u00e7\u00e3o neste m\u00eas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["pandaisento", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171599006516031488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vejam a cabe\u00e7a do petista: R$ 900 mil \u00e9 pouco. 1) \u00e9 dinheiro suado do contribuinte (n\u00f3s). 2) voc\u00eas quebraram o Brasil, estamos juntando os cacos. 3) era o que faltava para iniciar o funcionamento do Hospital. Imagine o quanto far\u00edamos com os bilh\u00f5es roubados pelo enjaulado! https://t.co/8xpeEzznpr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam cabe\u00e7a petistaR900 pouco1\u00e9 dinheiro suado contribuinten\u00f3s2voc\u00eas quebraram Brasilestamos juntando cacos3era faltava iniciar funcionamento HospitalImagine quanto far\u00edamos bilh\u00f5es roubados enjaulado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/edurodan/status/1171596861087596544"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171597026540347397, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171591341433925632, "replied_to_user_id": 823107709, "reply_text": null, "tweet_text": "@direite_se @unifesp H\u00e1 problemas s\u00e9rios com v\u00e1rios reitores de universidades, por\u00e9m, tenho que relevar e n\u00e3o prejudicar projetos importantes como esse que faltava relativamente pouco para ser finalizado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "problemas s\u00e9rios v\u00e1rios reitores universidadespor\u00e9mtenho relevar prejudicar projetos importantes faltava relativamente pouco ser finalizado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["direite_se", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171594116804829186, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171591066862198784, "replied_to_user_id": 1056903608044830721, "reply_text": null, "tweet_text": "@nessa_maia93 @unifesp H\u00e1 jornais em campanha difamat\u00f3ria. Estamos trabalhando para que n\u00e3o haja corte. Espero ter uma solu\u00e7\u00e3o at\u00e9 o final de setembro. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jornais campanha difamat\u00f3riaEstamos trabalhando corteEspero ter solu\u00e7\u00e3o final setembroAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["nessa_maia93", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171593499445268481, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171590936121528320, "replied_to_user_id": 28735610, "reply_text": null, "tweet_text": "@sandrobarbieri @unifesp Caro Sandro, n\u00e3o depende do Congresso. Acabamos de viabilizar com remanejamento interno. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Sandron\u00e3o depende CongressoAcabamos viabilizar remanejamento internoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sandrobarbieri", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171592316576026625, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171591850156855296, "replied_to_user_id": 864847699102900224, "reply_text": null, "tweet_text": "@Marcialeiterosa @unifesp Cara M\u00e1rcia, estou em Bras\u00edlia pois tamb\u00e9m estava cansado da tigrada e da turma da liturgia do cargo. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara M\u00e1rciaestou Bras\u00edlia pois cansado tigrada turma liturgia cargoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Marcialeiterosa", "unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171590075714592768, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Enquanto h\u00e1 telejornal espalhando fakenews, o Governo Bolsonaro busca solu\u00e7\u00f5es. Acabamos de viabilizar o funcionamento do novo Hospital Universit\u00e1rio HU2 da @unifesp. Para iniciar os atendimentos m\u00e9dicos ser\u00e3o repassados R$ 900 mil. https://t.co/mXjBxgbFlq", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Enquanto telejornal espalhando fakenewso Governo Bolsonaro busca solu\u00e7\u00f5esAcabamos viabilizar funcionamento novo Hospital Universit\u00e1rio HU2 daPara iniciar atendimentos m\u00e9dicos repassados R900", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["unifesp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-11T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171237980087955457, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171233983109226508, "replied_to_user_id": 1153766132827983873, "reply_text": null, "tweet_text": "@BelaSaide @Jrodrigues1954 @CarlinhaSVieira N\u00e3o \u00e9 verdade", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CarlinhaSVieira verdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BelaSaide", "Jrodrigues1954"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171229094039699458, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171219905737363456, "replied_to_user_id": 978458954559905792, "reply_text": null, "tweet_text": "@lfdamy Menor de idade...17 anos.....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Menor idade17 anos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lfdamy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171227926978859009, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171212682881568769, "replied_to_user_id": 95303265, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarceloBR_17 N\u00c3O ser\u00e1 esquecida!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "esquecida", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarceloBR_17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171227442909982722, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171214424260186112, "replied_to_user_id": 2740369613, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarinadvMarina @BrunaCallai2 Cara Mari, estamos buscando uma solu\u00e7\u00e3o. Mais 20 dias...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Mariestamos buscando solu\u00e7\u00e3oMais 20 dias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarinadvMarina", "BrunaCallai2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171212500379082753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171209828825542656, "replied_to_user_id": 1065324611892592640, "reply_text": null, "tweet_text": "@BrunaCallai2 Estamos trabalhando nisso. Mais 20 dias tenho uma resposta. N\u00e3o acredite na globo/marinho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "trabalhando nissoMais 20 dias respostaN\u00e3o acredite globo marinho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BrunaCallai2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171211539732488197, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1171208912663711744, "replied_to_user_id": 701745393516810240, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlinhaSVieira Cara Carla, n\u00e3o esqueci! Estamos trabalhando para que professores que salvem nossas crian\u00e7as tenham seus nomes imortalizados em um monumento dos Her\u00f3is da Educa\u00e7\u00e3o e recebam a devida homenagem. H\u00e1 outros exemplos como o professor J\u00falio C\u00e9sar, assassinado logo que assumi o MEC.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CarlinhaSVieira Cara Carlan\u00e3o esqueciEstamos trabalhando professores salvem crian\u00e7as nomes imortalizados monumento Her\u00f3is Educa\u00e7\u00e3o recebam devida homenagemH\u00e1 outros exemplos professor J\u00falio C\u00e9sarassassinado logo assumi MEC", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1171207834790453248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Super-her\u00f3is existem: em um ato de bravura o professor Juliano Montovani salvou a vida de pelo menos 30 pessoas de um ataque que deixou seis alunos e uma professora feridos em uma escola de Charqueadas (RS). Parab\u00e9ns Prof. Juliano! O Brasil precisa de exemplos como o senhor! https://t.co/MDPNtH3yEq", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Super her\u00f3is existemem ato bravura professor Juliano Montovani salvou vida menos 30 pessoas ataque deixou seis alunos professora feridos escola CharqueadasRSParab\u00e9ns ProfJulianoO Brasil precisa exemplos senhor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-10T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170770114934976512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170752648569663489, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 Decente", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Decente", "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170769561802743810, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170754940521893888, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias @rossin_de \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias", "rossin_de"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170752648569663489, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170726750415925251, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 Cara Carla, uma pessoa descente teria feito isso imediatamente. O propriet\u00e1rio de uma CONCESS\u00c3O P\u00daBLICA cujo alto funcion\u00e1rio ofende de forma COVARDE e GRATUITA uma crian\u00e7a, tem obriga\u00e7\u00e3o de se desculpar. Evidentemente que a fam\u00edlia marinho se considera melhor que os brasileiros!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Carlauma pessoa descente feito imediatamenteO propriet\u00e1rio CONCESS\u00c3O P\u00daBLICA cujo alto funcion\u00e1rio ofende forma COVARDE GRATUITA crian\u00e7atem obriga\u00e7\u00e3o desculparEvidentemente fam\u00edlia marinho considera melhor brasileiros", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170729670792372226, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170728442356256768, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @lina_ruggiero Cara Kelvia, j\u00e1 estou te seguindo tamb\u00e9m. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Kelviaj\u00e1 seguindo tamb\u00e9mObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "lina_ruggiero"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170729391288197121, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170727682562240512, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @AzevedoKelvia Cara Lina, j\u00e1 estou seguindo. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linaj\u00e1 seguindoObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170728561650614272, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170726446307975176, "replied_to_user_id": 350396218, "reply_text": null, "tweet_text": "@psspbru Cara Patricia, a senhora chegou a outra s\u00f3lida conclus\u00e3o: Dentro da globo/marinho h\u00e1 \"gente\" gra\u00fada utilizando perfis falsos para atacar de forma covarde e abjeta pessoas (at\u00e9 crian\u00e7as)! Covardes por se esconderem e abjeta pois essa \u00e9 a ess\u00eancia deles! LIXO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Patriciaa senhora chegou outra s\u00f3lida conclus\u00e3oDentro globo marinho h\u00e1gentegra\u00fada utilizando perfis falsos atacar forma covarde abjeta pessoasat\u00e9 crian\u00e7asCovardes esconderem abjeta pois ess\u00eancia delesLIXO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["psspbru"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170727411736076289, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170726783991328769, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170727303518851074, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170726043138842624, "replied_to_user_id": 114049678, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeandraGuerra @g1 Cara Leandra, um pedido de desculpas VAGABUNDO! Indevida \u00e9 a concess\u00e3o de r\u00e1dio e de televis\u00e3o que essa fam\u00edlia marinho tem! NOJO!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Leandraum pedido desculpas VAGABUNDOIndevida concess\u00e3o r\u00e1dio televis\u00e3o fam\u00edlia marinho temNOJO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeandraGuerra", "g1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170726472102883328, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170725782706163712, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin \ud83d\ude48", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170726408458518533, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170725901983600640, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias @msqt_mari \ud83d\udc4d\ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias", "msqt_mari"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170726259967574018, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170725497510277121, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero Cara Lina, estive com o Richard recentemente e estamos analisando como utilizar o material. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linaestive Richard recentemente analisando utilizar materialObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170725300696731649, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o \u00e9 FAKE! O menino Ivo foi realmente ofendido na p\u00e1g. oficial da globo/marinho. Por enquanto, vamos aos fatos: 1) o \"pedido de desculpas\" VAGABUNDO mostra a ess\u00eancia da globo/marinho; 2) a ofensa \"acidental\" demonstra o n\u00edvel da ESC\u00d3RIA na alta c\u00fapula com acesso \u00e0 edi\u00e7\u00e3o. LIXO!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "FAKEO menino Ivo realmente ofendido p\u00e1goficial globo marinhoPor enquantovamos fatos1opedido desculpasVAGABUNDO mostra ess\u00eancia globo marinho2a ofensaacidentaldemonstra n\u00edvel ESC\u00d3RIA alta c\u00fapula acesso edi\u00e7\u00e3oLIXO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170710272845262849, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170701790255419400, "replied_to_user_id": 975127727501185025, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlaZambelli17 @jairbolsonaro Obrigado pelo apoio!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlaZambelli17", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-08T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170443051967352832, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169662857040060416, "replied_to_user_id": 192411738, "reply_text": null, "tweet_text": "@jacksonjlima @ArthurWeint Voc\u00ea tem \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jacksonjlima", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170437192830922755, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Caso isso seja verdade, \u00e9 inacredit\u00e1vel. Mesmo para a xxxxx da globo/marinho! O editor escrever isso, inaceit\u00e1vel!!! Espero que Deus devolva em dobro todo o mal que h\u00e1 dentro de voc\u00eas. https://t.co/wAtFFfsbUB", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caso verdade\u00e9 inacredit\u00e1velMesmo xxxxx globo marinhoO editor escrever issoinaceit\u00e1velEspero Deus devolva dobro mal dentro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/StefannyPapaia2/status/1170422185376305152"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170277669394690048, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170177915037859840, "replied_to_user_id": 32128325, "reply_text": null, "tweet_text": "@rkucerasulzbach \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rkucerasulzbach"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170277225423396864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170169374189281281, "replied_to_user_id": 56418904, "reply_text": null, "tweet_text": "@Naide_Guedes Cara Naide, eu que fico feliz em ler suas postagens. Bom dia e fique com Deus", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Naideeu fico feliz ler postagensBom dia fique Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170167404502142980, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170160720798998529, "replied_to_user_id": 1106573463521771520, "reply_text": null, "tweet_text": "@KreepsB Muito!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["KreepsB"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170165942103498752, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170160953482199041, "replied_to_user_id": 1103454632897114112, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jorge06255546 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jorge06255546"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170160962051235840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170159991556382720, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Olha um modelito https://t.co/vcBIhJlEQh", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha modelito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170159991556382720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Desespero na UNE! Fim da mamata! Mas, tenham compaix\u00e3o. Enviem sugest\u00f5es para a UNE sair dessa (comuna adora grana/vida f\u00e1cil).  Segue a minha: ARTESANATO. Grupos de trabalho (experi\u00eancia nova) fariam cachimbos de ep\u00f3xi decorados (duendes, drag\u00f5es). Mas n\u00e3o podem testar antes \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desespero UNEFim mamataMastenham compaix\u00e3oEnviem sugest\u00f5es UNE sair dessacomuna adora grana vida f\u00e1cilSegue minhaARTESANATOGrupos trabalhoexperi\u00eancia novafariam cachimbos ep\u00f3xi decoradosduendesdrag\u00f5esMas podem testar \ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170156114073313280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vejam como funciona a carteirinha digital e digam se o \"moderno\" documento da UNE \u00e9 melhor\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/WPUqRvhqbV", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam funciona carteirinha digital digam omodernodocumento UNE melhor\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170154398464520192, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170153701023145984, "replied_to_user_id": 3092434408, "reply_text": null, "tweet_text": "@bernardopkuster \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pensei o mesmo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pensei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bernardopkuster"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151914916524035, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170149292088209408, "replied_to_user_id": 1042846042755162112, "reply_text": null, "tweet_text": "@JeserOliver \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JeserOliver"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151845995667461, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170148974130618371, "replied_to_user_id": 1028319953659863040, "reply_text": null, "tweet_text": "@edimduarte \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["edimduarte"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151752705945600, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170151140975087616, "replied_to_user_id": 1102695378925862912, "reply_text": null, "tweet_text": "@Carol36163180 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Carol36163180"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151685781676032, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170150988059226112, "replied_to_user_id": 4567951787, "reply_text": null, "tweet_text": "@alex_danilea Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["alex_danilea"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151563165339648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170148754818834432, "replied_to_user_id": 203732666, "reply_text": null, "tweet_text": "@wilkkinho Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["wilkkinho"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151422589112328, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170151125795987456, "replied_to_user_id": 1137870363642224641, "reply_text": null, "tweet_text": "@Sandrapintura \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Sandrapintura"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151328464683014, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170150996884041728, "replied_to_user_id": 153502369, "reply_text": null, "tweet_text": "@Gerson775 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Gerson775"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170151244456955904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170150790713004032, "replied_to_user_id": 1035733171067858945, "reply_text": null, "tweet_text": "@lovelifebegood \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lovelifebegood"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170150879984607235, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170149621311705090, "replied_to_user_id": 1080805250821484545, "reply_text": null, "tweet_text": "@Arthur89428936 J\u00e1 fizemos isso h\u00e1 110 dias. Est\u00e1 na PNA.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fizemos 110 diasEst\u00e1 PNA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Arthur89428936"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170150171977629701, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170149009404678145, "replied_to_user_id": 745373876952121344, "reply_text": null, "tweet_text": "@tammysvlogs Estou buscando a solu\u00e7\u00e3o. Pe\u00e7o mais 30 dias.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "buscando solu\u00e7\u00e3oPe\u00e7o 30 dias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tammysvlogs"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170149764694007808, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170148729262936064, "replied_to_user_id": 1100551628288151554, "reply_text": null, "tweet_text": "@meirelesdani1 @uneoficial \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["meirelesdani1", "uneoficial"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170149694833664001, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170148507153571840, "replied_to_user_id": 1051501600156655618, "reply_text": null, "tweet_text": "@MortadeladAvila \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MortadeladAvila"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170148278295498753, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "ACABOU O MONOP\u00d3LIO DA CARTEIRINHA ESTUDANTIL!!! Em 90 dias os jovens estar\u00e3o LIVRES para fazer identidades estudantis, sem custo, at\u00e9 pelo celular. Por\u00e9m, caso prefiram, poder\u00e3o continuar pagando R$ 35 \u00e0 UNE e esperar o documento pelo correio (exemplo de  modernidade \ud83d\ude01). https://t.co/HCuhtwTkxa", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ACABOU MONOP\u00d3LIO CARTEIRINHA ESTUDANTILEm 90 dias jovens estar\u00e3o LIVRES fazer identidades estudantissem custoat\u00e9 celularPor\u00e9mcaso prefirampoder\u00e3o continuar pagando R35 UNE esperar documento correioexemplo demodernidade \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170147093345947648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170145550802591744, "replied_to_user_id": 66785056, "reply_text": null, "tweet_text": "@othiagofarias J\u00e1 fui v\u00e1rias vezes, por\u00e9m, n\u00e3o como ministro.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e1rias vezespor\u00e9mn\u00e3o ministro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["othiagofarias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146778034950154, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170146317026439168, "replied_to_user_id": 2644151925, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mauro__Carrasco @jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mauro__Carrasco", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146729506803712, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170146020090634241, "replied_to_user_id": 169226499, "reply_text": null, "tweet_text": "@maemuller Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["maemuller"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146690772418561, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170142437479768065, "replied_to_user_id": 181250194, "reply_text": null, "tweet_text": "@ZePedroMaciel \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ZePedroMaciel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146620941488129, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170141995274293248, "replied_to_user_id": 1156247628201545729, "reply_text": null, "tweet_text": "@casadarei \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146573474553857, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170142364595367936, "replied_to_user_id": 1095001055853772800, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lubia19459779 Escutei zoiudo? Tem macarr\u00e3o \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Escutei zoiudoTem macarr\u00e3o \ud83d\ude0b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lubia19459779"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146395644452864, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170141914890416137, "replied_to_user_id": 1161756312440623104, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kazuma66125468 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kazuma66125468"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146364342317059, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170141895688933377, "replied_to_user_id": 37819403, "reply_text": null, "tweet_text": "@nadia1monteiro No \u00faRtimo \ud83d\ude01", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "\u00faRtimo \ud83d\ude01", "hashtags": [], "mentions": ["nadia1monteiro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170146243814809603, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170142700466843650, "replied_to_user_id": 222195522, "reply_text": null, "tweet_text": "@DeusPaiTodoPode Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DeusPaiTodoPode"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145971990409216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170142364326871043, "replied_to_user_id": 2901602044, "reply_text": null, "tweet_text": "@Smith_Hays No caso foi apenas o tradicional P.S. de Post Scriptum. Mas estou ligado \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "caso apenas tradicional P Sde Post ScriptumMas ligado \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Smith_Hays"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145577109217280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170144047262052352, "replied_to_user_id": 1711377216, "reply_text": null, "tweet_text": "@reginavsb \ud83d\ude13 estava quente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude13 quente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["reginavsb"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145412499595269, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170144447079882752, "replied_to_user_id": 525793705, "reply_text": null, "tweet_text": "@ADQSFabiana Obrigado. Veja o pr\u00f3ximo Twitte", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ObrigadoVeja pr\u00f3ximo Twitte", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ADQSFabiana"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145314961055744, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170144290112249856, "replied_to_user_id": 1101982624954941446, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertoAlvesCa8 \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertoAlvesCa8"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145260284104708, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170142433084137477, "replied_to_user_id": 748092054, "reply_text": null, "tweet_text": "@wcruzvg Estava MUITO quente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["wcruzvg"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145166881165317, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170144236928417792, "replied_to_user_id": 1114591644328845312, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jeane34567723 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jeane34567723"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170145108441862146, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170142236476084225, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170141762440110080, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ontem em Cuiab\u00e1 tamb\u00e9m participei da cerim\u00f4nia da pol\u00edcia militar, onde pude conversar sobre as escolas civico militares. PS estava um pouco quente para usar palet\u00f3 e gravata \ud83d\ude09. https://t.co/yoJeGKC9V9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ontem Cuiab\u00e1 participei cerim\u00f4nia pol\u00edcia militaronde pude conversar escolas civico militaresPS pouco quente usar palet\u00f3 gravata \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170120511017242624, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170077664583061505, "replied_to_user_id": 3213536896, "reply_text": null, "tweet_text": "@Tuwittermailton Pernambuco (Petrolina e Recife) foi o primeiro estado que visitei como ministro.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PernambucoPetrolina Recifefoi primeiro visitei ministro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Tuwittermailton"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170120235292286977, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170076339006840832, "replied_to_user_id": 898343489162936320, "reply_text": null, "tweet_text": "@Alexpsil_27 Muitos j\u00e1 est\u00e3o fazendo isso", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Muitos fazendo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Alexpsil_27"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170120001849872386, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170071083485138944, "replied_to_user_id": 2332625059, "reply_text": null, "tweet_text": "@BAGGIOMACIEL Realmente \u00e9 muito melhor que a m\u00e9dia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Realmente melhor m\u00e9dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BAGGIOMACIEL"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170119829321330688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170108895928492034, "replied_to_user_id": 1014123326942347265, "reply_text": null, "tweet_text": "@Cristia13308328 Concordo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Concordo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Cristia13308328"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170119704167485449, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170068570430197761, "replied_to_user_id": 44608102, "reply_text": null, "tweet_text": "@a_xpz @SF_Moro Estou de olho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "olho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["a_xpz", "SF_Moro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170119566523080712, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170070998244319232, "replied_to_user_id": 1041133279963836416, "reply_text": null, "tweet_text": "@VANIA51094187 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["VANIA51094187"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170119490044084224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170068439253344257, "replied_to_user_id": 1006257463509778432, "reply_text": null, "tweet_text": "@SampaioGizela Eu sei...estive ontem em Cuiab\u00e1 de terno, gravata, etc", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "seiestive ontem Cuiab\u00e1 ternogravataetc", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SampaioGizela"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170119168911392768, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170071296128028673, "replied_to_user_id": 1068185087496396803, "reply_text": null, "tweet_text": "@BKalabaide Da \"autonomia\"....", "tweet_lang": "eu", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BKalabaide"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170118833828519936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170077331773370369, "replied_to_user_id": 1123464183587254273, "reply_text": null, "tweet_text": "@RuteFaria1 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RuteFaria1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170118778425937922, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170068002697560069, "replied_to_user_id": 748092054, "reply_text": null, "tweet_text": "@wcruzvg \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["wcruzvg"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170118602919424000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1170069129644171264, "replied_to_user_id": 1132784926305263616, "reply_text": null, "tweet_text": "@Iedabonfim1 Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Iedabonfim1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-07T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1170067231969030145, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ontem fomos ao Mato Grosso para conversar com as professoras e liberar R$ 13,8 milh\u00f5es para as crian\u00e7as do ensino b\u00e1sico terem ar condicionado, \u00f4nibus e creches em Cuiab\u00e1, V\u00e1rzea Grande e Lucas do Rio Verde. Mato Grosso est\u00e1 no caminho certo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ontem Mato Grosso conversar professoras liberar R13 8 milh\u00f5es crian\u00e7as ensino b\u00e1sico terem ar condicionado\u00f4nibus creches Cuiab\u00e1V\u00e1rzea Grande Lucas Rio VerdeMato Grosso caminho certo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-06T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169755335751622657, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "globo/valor/marinho MENTE novamente. Eu N\u00c3O falei que no Brasil somente h\u00e1 espa\u00e7o para os melhores. Eu falei que naquele audit\u00f3rio, na premia\u00e7\u00e3o, s\u00f3 havia espa\u00e7o para os melhores do Brasil! globo/valor/marinho MENTIROSOS! Vejam o v\u00eddeo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "globo valor marinho MENTE novamenteEu falei Brasil somente espa\u00e7o melhoresEu falei naquele audit\u00f3riona premia\u00e7\u00e3os\u00f3 havia espa\u00e7o melhores Brasilglobo valor marinho MENTIROSOSVejam v\u00eddeo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-06T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169741779979161600, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "216 escolas c\u00edvico-militares at\u00e9 2023. Essa \u00e9 a meta do MEC, que come\u00e7a um novo modelo de ensino firmado no trip\u00e9: gest\u00e3o educacional, administrativa e did\u00e1tica-pedag\u00f3gica. Parab\u00e9ns, @jairbolsonaro pelo pulso firme. Sigamos juntos pelo Brasil https://t.co/hC3wOHUEyH", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "216 escolas c\u00edvico militares 2023Essa meta MECque come\u00e7a novo modelo ensino firmado trip\u00e9gest\u00e3o educacionaladministrativa did\u00e1tica pedag\u00f3gicaParab\u00e9nspelo pulso firmeSigamos juntos Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169733819328532480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "MAIS UMA MENTIRA das \"organiza\u00e7\u00f5es globo/fam\u00edlia marinho\"! Vejam o v\u00eddeo! Eu n\u00e3o falei isso!!! LIXO DE JORNALISMO! LIXO! https://t.co/BwQzSdvGO1", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MENTIRA dasorganiza\u00e7\u00f5es globo fam\u00edlia marinhoVejam v\u00eddeoEu falei issoLIXO JORNALISMOLIXO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169726616089563137, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169722371894370307, "replied_to_user_id": 1082362893608325121, "reply_text": null, "tweet_text": "@renatafmonzani Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["renatafmonzani"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169725681275740160, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169558594683068418, "replied_to_user_id": 944583604503445504, "reply_text": null, "tweet_text": "@tekapequen \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tekapequen"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169724278750765060, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169468815283015680, "replied_to_user_id": 1145920782822006784, "reply_text": null, "tweet_text": "@LucasDeJesus69 Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LucasDeJesus69"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169718711080693761, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Manifesto meu apoio \u00e0 Ministra Damares, injustamente acusada de improbidade administrativa pela militante esquerdista PFDC, Deborah Duprat, pelo fato da ministra tentar impedir a persegui\u00e7\u00e3o de pais que praticam o homeschooling e que apenas querem o melhor para seus filhos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Manifesto apoio Ministra Damaresinjustamente acusada improbidade administrativa militante esquerdista PFDCDeborah Dupratpelo fato ministra tentar impedir persegui\u00e7\u00e3o pais praticam homeschooling apenas querem melhor filhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169548167785984000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169546532527513600, "replied_to_user_id": 1108822696526336006, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mariana82756025 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169548021127884800, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169544493181362176, "replied_to_user_id": 1132784926305263616, "reply_text": null, "tweet_text": "@Iedabonfim1 Bom dia Leda!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Leda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Iedabonfim1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169547960495071232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169545940258230273, "replied_to_user_id": 1133172489457197056, "reply_text": null, "tweet_text": "@GRAZIEL62618137 @RedeGlobo Bom dia Grazi!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GRAZIEL62618137", "RedeGlobo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169547879578570757, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169544975648010240, "replied_to_user_id": 2484318169, "reply_text": null, "tweet_text": "@DaanECB11 Caro Danzinho, o seu tamb\u00e9m!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Danzinhoo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DaanECB11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169544411107270657, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169544264054951937, "replied_to_user_id": 1101642568478179329, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dancstvieira Bom dia Danilson!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Danilson", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dancstvieira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169544057284173824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "rede globo? Esquece! https://t.co/itPeNw5jVk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rede globoEsquece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/UfscarLivre/status/1169447449770856449"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169456931951583232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "M\u00e9rito, palavra que define a homenagem de hoje a 60 estudantes e 20 gestores de escolas p\u00fablicas, nossos \u201cDestaques da Educa\u00e7\u00e3o Fundamental\u201d. S\u00e3o os mais bem colocados no \u00faltimo Ideb e com melhores desempenhos escolares em 2019. Um exemplo a ser seguido! #MuitoOrgulho https://t.co/PgC6di1KkJ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "M\u00e9ritopalavra define homenagem hoje 60 estudantes 20 gestores escolas p\u00fablicasnossos \u201cDestaques Educa\u00e7\u00e3o Fundamental\u201dS\u00e3o bem colocados \u00faltimo Ideb melhores desempenhos escolares 2019Um exemplo ser seguido", "text_es": null, "hashtags": ["MuitoOrgulho"], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T04:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169442272204808192, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169439511073320960, "replied_to_user_id": 1161691704610582528, "reply_text": null, "tweet_text": "@ResistP @FlavioXSid @carlosjordy Eu que agrade\u00e7o o apoio e as palavras. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o apoio palavrasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ResistP", "FlavioXSid", "carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169429932214083584, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169428484441202693, "replied_to_user_id": 1108822696526336006, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mariana82756025 @carlosjordy \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169429883849588737, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169428456121229315, "replied_to_user_id": 892797194323013632, "reply_text": null, "tweet_text": "@LucianaCtba1 @carlosjordy \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LucianaCtba1", "carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169429480424656896, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169415012621934598, "replied_to_user_id": 4196819355, "reply_text": null, "tweet_text": "@1983Goes \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["1983Goes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169428764188504064, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169417107370647553, "replied_to_user_id": 1041825321891319809, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioAmorimdaS1 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioAmorimdaS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169428764188504064, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169417107370647553, "replied_to_user_id": 1041825321891319809, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioAmorimdaS1 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioAmorimdaS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169428233206427648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169423275686019072, "replied_to_user_id": 82271629, "reply_text": null, "tweet_text": "@carlosjordy Obrigado. Gostou da entrevista para a rede globo? \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ObrigadoGostou entrevista rede globo\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169414747156033537, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Acabo de falar com a Rede Globo da fam\u00edlia marinho. https://t.co/X6OREqHsAx", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acabo falar Rede Globo fam\u00edlia marinho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-05T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169307193268678656, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Hoje foi dia de macarr\u00e3o zoiudo \ud83d\ude09 https://t.co/dEQjhuqaQH", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Hoje dia macarr\u00e3o zoiudo \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169083260644876288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Os movimentos dos jovens lutando por liberdade e contra o totalitarismo n\u00e3o est\u00e3o sozinhos. Come\u00e7ou a rea\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/6egnt2nnqE", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "movimentos jovens lutando liberdade totalitarismo sozinhosCome\u00e7ou rea\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/carlosjordy/status/1169053848650100736"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169081812901142528, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169081043493806083, "replied_to_user_id": 826949400178151424, "reply_text": null, "tweet_text": "@WelitonGuimare1 Reconsiderar?? Qual parte???", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "ReconsiderarQual parte", "hashtags": [], "mentions": ["WelitonGuimare1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169081551830888448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169080768418762752, "replied_to_user_id": 956511824245133314, "reply_text": null, "tweet_text": "@7andretj Caro Andr\u00e9, tamb\u00e9m sugeri isso. Est\u00e1 no v\u00eddeo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Andr\u00e9tamb\u00e9m sugeri issoEst\u00e1 v\u00eddeo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["7andretj"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169080324044836869, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169065405996027904, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "A proposta \u00e9 oferecer o exame duas vezes por ano! Vejam o v\u00eddeo! Caso n\u00e3o passe, n\u00e3o pode ser m\u00e9dico. Na proposta enviada pelo MEC N\u00c3O H\u00c1 LIMITE DE VEZES PARA SE FAZER O EXAME. Falei apenas que nos EUA t\u00eam e que o Congresso poderia avaliar um limite. Mas n\u00e3o est\u00e1 na proposta.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "proposta oferecer exame duas vezes anoVejam v\u00eddeoCaso passen\u00e3o pode ser m\u00e9dicoNa proposta enviada MEC LIMITE VEZES FAZER EXAMEFalei apenas EUA t\u00eam Congresso poderia avaliar limiteMas proposta", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169080282508595202, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169066162593968129, "replied_to_user_id": 583377558, "reply_text": null, "tweet_text": "@mariangelamed VEJA O V\u00cdDEO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "VEJA V\u00cdDEO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mariangelamed"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169080188329779205, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169066922366906368, "replied_to_user_id": 583377558, "reply_text": null, "tweet_text": "@mariangelamed VEJA O V\u00cdDEO!!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "VEJA V\u00cdDEO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mariangelamed"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169078615180480512, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169068359276748802, "replied_to_user_id": 1152402216197775361, "reply_text": null, "tweet_text": "@LUISCAR29673177 Duas vezes por ano!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Duas vezes ano", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LUISCAR29673177"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169078359726395393, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169070393237397504, "replied_to_user_id": 583377558, "reply_text": null, "tweet_text": "@mariangelamed @LUISCAR29673177 VEJA O VIDEO ANTES DE REPETIR BOBAGENS! DUAS VEZES POR ANO!!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "VEJA VIDEO REPETIR BOBAGENSDUAS VEZES ANO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mariangelamed", "LUISCAR29673177"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169077770581958658, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169071392723279873, "replied_to_user_id": 583377558, "reply_text": null, "tweet_text": "@mariangelamed @sandroamfilho DUAS VEZES POR ANO!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DUAS VEZES ANO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mariangelamed", "sandroamfilho"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169077412312834050, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1169069930484064256, "replied_to_user_id": 583377558, "reply_text": null, "tweet_text": "@mariangelamed DUAS VEZES POR ANO!!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DUAS VEZES ANO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mariangelamed"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1169065405996027904, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Participei de audi\u00eancia na comiss\u00e3o mista do Senado, onde falei sobre o Revalida, que n\u00e3o \u00e9 feito desde 2017. Nossa solu\u00e7\u00e3o \u00e9 voltar a fazer o exame, duas vezes por ano, para diminuir a fila de espera pela valida\u00e7\u00e3o do diploma. Quem for qualificado poder\u00e1 atender os brasileiros. https://t.co/VVJ4ZIPMZK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Participei audi\u00eancia comiss\u00e3o mista Senadoonde falei Revalidaque feito 2017Nossa solu\u00e7\u00e3o voltar fazer exameduas vezes anopara diminuir fila espera valida\u00e7\u00e3o diplomaQuem qualificado poder\u00e1 atender brasileiros", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-04T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168935496917114884, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Obrigado S\u00e9rgio Moro! A Pol\u00edcia Federal prendeu 20 pessoas por fraudes de R$500 milh\u00f5es no FIES, PROUNI e Revalida. Todos ricos que, tiraram vagas de quem precisava,  para comprar im\u00f3veis e aeronaves. Com o PR Bolsonaro, a festa acabou e tigrada vai para a cadeia, enjaulada. \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado S\u00e9rgio MoroA Pol\u00edcia Federal prendeu 20 pessoas fraudes R 500 milh\u00f5es FIESPROUNI RevalidaTodos ricos quetiraram vagas precisavapara comprar im\u00f3veis aeronavesCom PR Bolsonaroa festa acabou tigrada vai cadeiaenjaulada\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168698477284663296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168689717958909952, "replied_to_user_id": 1832558124, "reply_text": null, "tweet_text": "@PollyAdvogada @mizinhaadv \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PollyAdvogada", "mizinhaadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168698301123899392, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168677301514637312, "replied_to_user_id": 1092222557753929728, "reply_text": null, "tweet_text": "@JosyJlima @mizinhaadv Nada como um amor correspondido \ud83d\ude01 abacaxi", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "amor correspondido \ud83d\ude01 abacaxi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JosyJlima", "mizinhaadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168697937406431232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168693091622182914, "replied_to_user_id": 2764827713, "reply_text": null, "tweet_text": "@brunoazeredo123 @mizinhaadv \u00c9 como colocar gasolina aditivada em fusca velho, pode at\u00e9 fazer mal \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "colocar gasolina aditivada fusca velhopode fazer mal \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["brunoazeredo123", "mizinhaadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168696847361368064, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168677533648375808, "replied_to_user_id": 45889006, "reply_text": null, "tweet_text": "@bolsonaro_train @JHabbey \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bolsonaro_train", "JHabbey"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168696323647971330, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168682664083296256, "replied_to_user_id": 1086982488457662464, "reply_text": null, "tweet_text": "@ThasChaves8 @FernandoGFaria @RivoAbreu \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ThasChaves8", "FernandoGFaria", "RivoAbreu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168678875456581632, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168676738097995776, "replied_to_user_id": 2575762093, "reply_text": null, "tweet_text": "@Uptight2311 @joaninhamarela Tinha molho de tomate, com br\u00f3colis. O zoiudo gema mole sobre tudo. \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Uptight2311Tinha molho tomatecom br\u00f3colisO zoiudo gema mole tudo\ud83d\ude0b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["joaninhamarela"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168678530621890560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168678327965630465, "replied_to_user_id": 1141815759473205249, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucianfellows P\u00f4! Ovo frito!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4Ovo frito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucianfellows"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168678310278303745, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168675885907681281, "replied_to_user_id": 3974033308, "reply_text": null, "tweet_text": "@JuhZanca @roseane14121964 Infelizmente n\u00e3o \u00e9 somente l\u00e1. Veja que estamos come\u00e7ando a pegar a tigrada. Amanh\u00e3 tem mais um.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Infelizmente somente l\u00e1Veja come\u00e7ando pegar tigradaAmanh\u00e3", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JuhZanca", "roseane14121964"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168677818798157824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168674184538574848, "replied_to_user_id": 22891358, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioDalvi USP eu n\u00e3o consigo entrar. \u00c9 estadual...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "USP consigo entrar\u00c9 estadual", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioDalvi"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168677576061214720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168676730854432768, "replied_to_user_id": 1122834038811701250, "reply_text": null, "tweet_text": "@Pontodevista15 Combinado! Mas a\u00ed com queijo ralado \ud83d\ude0b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CombinadoMas a\u00ed queijo ralado \ud83d\ude0b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Pontodevista15"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168677216047259648, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168675619665788929, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria @RivoAbreu P\u00f4 Fernando! \u00c9 zoiudo! Gema mole! N\u00e3o \u00e9 mexido! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4 Fernando\u00c9 zoiudoGema moleN\u00e3o mexidoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria", "RivoAbreu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168676886739902464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168675777401032709, "replied_to_user_id": 1106553008488398848, "reply_text": null, "tweet_text": "@bianca_blenda \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bianca_blenda"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168676481469489156, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168674467687600128, "replied_to_user_id": 1636368289, "reply_text": null, "tweet_text": "@van_borh @tekapequen Tem raz\u00e3o!\ud83d\ude0b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "raz\u00e3o \ud83d\ude0b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["van_borh", "tekapequen"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168675354124390401, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168673933631086593, "replied_to_user_id": 389085220, "reply_text": null, "tweet_text": "@joaninhamarela Frito! \u00c9 zoiudo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Frito\u00c9 zoiudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["joaninhamarela"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168675234683265024, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168673188118704128, "replied_to_user_id": 983382903253069827, "reply_text": null, "tweet_text": "@roseane14121964 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["roseane14121964"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168675139409645568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168672523376123904, "replied_to_user_id": 711694222148182017, "reply_text": null, "tweet_text": "@JHabbey Tem o suco de abacaxi natural. O restaurante do MEC \u00e9 bacana. Acho o pre\u00e7o justo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "suco abacaxi naturalO restaurante MEC bacanaAcho pre\u00e7o justo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JHabbey"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168674551162658816, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168673750260359168, "replied_to_user_id": 51545361, "reply_text": null, "tweet_text": "@fsresende \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fsresende"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168674214448181249, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168673352514490369, "replied_to_user_id": 3301810401, "reply_text": null, "tweet_text": "@RivoAbreu Show!", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "Show", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RivoAbreu"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168673955852509189, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168672794835636224, "replied_to_user_id": 77588718, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mizu_yong P\u00f4r, \u00e9 uma vers\u00e3o pov\u00e3o do carbonara!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4r\u00e9 vers\u00e3o pov\u00e3o carbonara", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mizu_yong"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168673749102731266, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168672794835636224, "replied_to_user_id": 77588718, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mizu_yong \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mizu_yong"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168673649173377024, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168672777076957186, "replied_to_user_id": 22891358, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioDalvi N\u00e3o fui informado. Pode falar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "informadoPode falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioDalvi"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168673351289716742, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168672331620921345, "replied_to_user_id": 944583604503445504, "reply_text": null, "tweet_text": "@tekapequen No macarr\u00e3o?!?!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "macarr\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["tekapequen"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168673192031989760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168672784853209088, "replied_to_user_id": 1109586371675676675, "reply_text": null, "tweet_text": "@mizinhaadv Abacaxi, como se eu j\u00e1 n\u00e3o tivesse bastante no MEC. \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abacaxicomo bastante MEC\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mizinhaadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168671717293735937, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Hoje foi macarr\u00e3o com \"zoiudo\" no restaurante do MEC: vint\u00e3o com suco incluso. Muito bom. Melhor que comida do pessoal da pompa e liturgia.\ud83d\ude09 https://t.co/kl7pfIwFNF", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Hoje macarr\u00e3o comzoiudono restaurante MECvint\u00e3o suco inclusoMuito bomMelhor comida pessoal pompa liturgia \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/ArthurWeint/status/1168637800696229890"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-03T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168484621610303490, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Pensamento da semana: tem gente que acredita em Saci Perer\u00ea, em Boi Tat\u00e1 e em Mula sem Cabe\u00e7a; e tem gente que acredita no Datafolha da fam\u00edlia frias (esses \u00faltimos realmente existem)...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pensamento semanatem gente acredita Saci Perer\u00eaem Boi Tat\u00e1 Mula Cabe\u00e7ae gente acredita Datafolha fam\u00edlia friasesses \u00faltimos realmente existem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168483844028272640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Pensamento da semana: o ministro S\u00e9rgio Moro foi \"generoso\" na avalia\u00e7\u00e3o. Tive o desprazer de conhecer o Bendine...gostaria v\u00ea-lo  apodrecendo na pris\u00e3o. https://t.co/kHntY4q2N7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pensamento semanao ministro S\u00e9rgio Moro foigenerosona avalia\u00e7\u00e3oTive desprazer conhecer Bendinegostaria v\u00ea loapodrecendo pris\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168336469854969857, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168336045437530112, "replied_to_user_id": 1089575156941549574, "reply_text": null, "tweet_text": "@Helena09078503 @GirleyCunha Boa noite e fique com Deus", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite fique Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Helena09078503", "GirleyCunha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168335811416379395, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168295418561736705, "replied_to_user_id": 1089575156941549574, "reply_text": null, "tweet_text": "@Helena09078503 @GirleyCunha Cara Helena, o Arthur j\u00e1 te desbloqueou. Desculpe mais uma vez pelo mal entendido. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Helenao Arthur desbloqueouDesculpe vez mal entendidoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Helena09078503", "GirleyCunha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168335258569363457, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168330134576869379, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag @Caty_ES @Naide_Guedes Cara Paula  j\u00e1 estou seguindo.  Mais algum pedido? Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Paulaj\u00e1 seguindoMais algum pedidoObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag", "Caty_ES", "Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168334044301602818, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168333761601298432, "replied_to_user_id": 280134838, "reply_text": null, "tweet_text": "@FiguraLuciano Show!", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "Show", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FiguraLuciano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168333222423535616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168332623602769920, "replied_to_user_id": 280134838, "reply_text": null, "tweet_text": "@FiguraLuciano Adoro moda de viola. Sua viola \u00e9 8 cordas de metal?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Adoro moda violaSua viola 8 cordas metal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FiguraLuciano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168332453498564609, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168332238825631744, "replied_to_user_id": 3353416582, "reply_text": null, "tweet_text": "@EbersonYud Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EbersonYud"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168331666298986496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168329553695117312, "replied_to_user_id": 1094291839887253505, "reply_text": null, "tweet_text": "@MariaLuziaDos16 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MariaLuziaDos16"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168330978202443776, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168322110101557248, "replied_to_user_id": 1094771054759817217, "reply_text": null, "tweet_text": "@EsterCasteli \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EsterCasteli"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168330909801734147, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168324590088654849, "replied_to_user_id": 1147260805911666689, "reply_text": null, "tweet_text": "@David75178904 Eu que agrade\u00e7o o apoio. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agrade\u00e7o apoioGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["David75178904"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168330774971670536, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168328377549369350, "replied_to_user_id": 1113937306870796288, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarciaFlorian1 @FagundesErnesto Concordo. M\u00fasica linda!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ConcordoM\u00fasica linda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarciaFlorian1", "FagundesErnesto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168330698832396288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168326556378378240, "replied_to_user_id": 128535275, "reply_text": null, "tweet_text": "@neryagrarias Eu tamb\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["neryagrarias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168330279121039361, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168329731894325249, "replied_to_user_id": 1074209186752413696, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArthurWeint @Camila210492 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168329843513135105, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168327357918306304, "replied_to_user_id": 123713349, "reply_text": null, "tweet_text": "@paula2ag @Caty_ES @Naide_Guedes Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paula2ag", "Caty_ES", "Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168329800341176327, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168325685993246721, "replied_to_user_id": 163695393, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lysinha \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lysinha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168329689846431750, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168325616774668289, "replied_to_user_id": 1096076441656147969, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mariste48950709 @Naide_Guedes T\u00e1 \u00f3timo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 \u00f3timo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mariste48950709", "Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168321849568169984, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168320890511208448, "replied_to_user_id": 1113975053706846209, "reply_text": null, "tweet_text": "@AnaCunh41319520 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AnaCunh41319520"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168321063534682112, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168319804865953793, "replied_to_user_id": 777565814585192449, "reply_text": null, "tweet_text": "@alacunha P\u00f4! \u00c9 o Arthur! Meu irm\u00e3ozinho!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4\u00c9 ArthurMeu irm\u00e3ozinho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["alacunha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168320715160006657, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168320394463518720, "replied_to_user_id": 56418904, "reply_text": null, "tweet_text": "@Naide_Guedes Abra\u00e3o Vai Entra Ube", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abra\u00e3o Vai Entra Ube", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168318123205959681, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Fechando o domingo em boa companhia, cantando o Alegrete com amigos, em especial o FratellONYX. Do Oiapoque ao Chu\u00ed h\u00e1 apenas um povo: o povo brasileiro! SOMOS TODOS BRASILEIROS e este \u00e9 o NOSSO PA\u00cdS! Inclusive a Amaz\u00f4nia! https://t.co/nchcO9JIbQ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fechando domingo boa companhiacantando Alegrete amigosem especial FratellONYXDo Oiapoque Chu\u00ed apenas povoo povo brasileiroSOMOS BRASILEIROS PA\u00cdSInclusive Amaz\u00f4nia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168310462502621184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168297946942705665, "replied_to_user_id": 1070285973693612035, "reply_text": null, "tweet_text": "@CamargosTelma @mizinhaadv Desculpe", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Desculpe", "hashtags": [], "mentions": ["CamargosTelma", "mizinhaadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168310092707618817, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168299169230012418, "replied_to_user_id": 135510565, "reply_text": null, "tweet_text": "@maria_c_r_o @RoYamasaki @RaquelBlak Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "maria c r oAm\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki", "RaquelBlak"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-02T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168304889086304256, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168301597602045964, "replied_to_user_id": 314900360, "reply_text": null, "tweet_text": "@rosely200382 @GEAZIBRITO @BecaBrix Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rosely200382", "GEAZIBRITO", "BecaBrix"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168300469917310977, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168273184241704961, "replied_to_user_id": 97959744, "reply_text": null, "tweet_text": "@GEAZIBRITO @BecaBrix \u00c9 dif\u00edcil mas \u00e9 meu trabalho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dif\u00edcil trabalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GEAZIBRITO", "BecaBrix"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168298490952343552, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168295418561736705, "replied_to_user_id": 1089575156941549574, "reply_text": null, "tweet_text": "@Helena09078503 @GirleyCunha Vou falar com ele. Pe\u00e7o desculpas, deve ter sido um equ\u00edvoco. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vou falar elePe\u00e7o desculpasdeve ter sido equ\u00edvocoObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Helena09078503", "GirleyCunha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168298195954425858, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168291191680643072, "replied_to_user_id": 2258275700, "reply_text": null, "tweet_text": "@RoYamasaki @RaquelBlak 4 esta\u00e7\u00f5es eu toco. Fica bom.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "4 esta\u00e7\u00f5es tocoFica bom", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RoYamasaki", "RaquelBlak"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168298018036224001, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168291851209707520, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @RaquelBlak Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "RaquelBlak"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168297704780390405, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168293865654312962, "replied_to_user_id": 64489760, "reply_text": null, "tweet_text": "@jrseliganessa @mizinhaadv @Gustar101 Est\u00e1 ficando show!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jrseliganessaEst\u00e1 ficando show", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mizinhaadv", "Gustar101"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168297440748982272, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168293996013248513, "replied_to_user_id": 1100551628288151554, "reply_text": null, "tweet_text": "@meirelesdani1 Cara Dani, vamos anunciar esta semana. As primeiras ser\u00e3o  instaladas em 2020. Nossa meta s\u00e3o 108 at\u00e9 2022. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Danivamos anunciar semanaAs primeiras ser\u00e3oinstaladas 2020Nossa meta 108 2022Abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["meirelesdani1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168294338780119045, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168272897888137216, "replied_to_user_id": 928738162226139138, "reply_text": null, "tweet_text": "@Janetedasquebra Eu vou mostrar pra voc\u00eas, como se dan\u00e7a o bai\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vou mostrar pra voc\u00eascomo dan\u00e7a bai\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Janetedasquebra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168294134060396545, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168270110462763008, "replied_to_user_id": 1042296777679020032, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jairojls_ @veramagalhaes \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jairojls_", "veramagalhaes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168293928887627777, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168267595465859078, "replied_to_user_id": 801969177988919296, "reply_text": null, "tweet_text": "@raphaelpenha10 \u00c9 o pr\u00f3ximo Twitter \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "raphaelpenha10 pr\u00f3ximo Twitter \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168293752986886144, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168281997187399680, "replied_to_user_id": 1100551628288151554, "reply_text": null, "tweet_text": "@meirelesdani1 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["meirelesdani1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168293442465751040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168268285034541062, "replied_to_user_id": 1109586371675676675, "reply_text": null, "tweet_text": "@mizinhaadv Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mizinhaadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168293219584679936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168268256974647301, "replied_to_user_id": 169226499, "reply_text": null, "tweet_text": "@maemuller Cara Franci, parte da fam\u00edlia de nossa m\u00e3e veio do Cear\u00e1. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Franciparte fam\u00edlia m\u00e3e veio Cear\u00e1Abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["maemuller"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168292957860114436, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168267991643021312, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168292398578974725, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168272729272967170, "replied_to_user_id": 1942326992, "reply_text": null, "tweet_text": "@barrosmatheush Grande abra\u00e7o Matheus", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande abra\u00e7o Matheus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["barrosmatheush"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168292157746290689, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168270363358371840, "replied_to_user_id": 3592661849, "reply_text": null, "tweet_text": "@silvia_boveloni Cara Silvia, Bras\u00edlia, Lago Parano\u00e1. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara SilviaBras\u00edliaLago Parano\u00e1Grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["silvia_boveloni"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168291564587819015, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168266263199649792, "replied_to_user_id": 1163075986717650944, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lene04158914 Bras\u00edlia, Lago Parano\u00e1. Boa semana cara Lene. Abra\u00e7o e fique com Deus", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bras\u00edliaLago Parano\u00e1Boa semana cara LeneAbra\u00e7o fique Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lene04158914"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168290893096476672, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168265908642562055, "replied_to_user_id": 56138718, "reply_text": null, "tweet_text": "@RaquelBlak \ud83d\ude25", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RaquelBlak"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168290777237217280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168282237898502144, "replied_to_user_id": 1089575156941549574, "reply_text": null, "tweet_text": "@Helena09078503 Cara Helena, a senhorita n\u00e3o est\u00e1 bloqueada. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Helenaa senhorita bloqueadaAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Helena09078503"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168290452430315520, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168277279530786817, "replied_to_user_id": 3013518469, "reply_text": null, "tweet_text": "@CrisGol22 Sim. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SimObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CrisGol22"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168290355692941312, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168270432392404992, "replied_to_user_id": 1101982624954941446, "reply_text": null, "tweet_text": "@RobertoAlvesCa8 J\u00e1 est\u00e1 gravado \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gravado \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RobertoAlvesCa8"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168290226407661572, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168286014705680390, "replied_to_user_id": 56751474, "reply_text": null, "tweet_text": "@Anderson2512 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Anderson2512"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168290185328713728, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168265575971348482, "replied_to_user_id": 281035368, "reply_text": null, "tweet_text": "@OCARANOTURNO \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["OCARANOTURNO"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289809233825793, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168277136546959366, "replied_to_user_id": 1126197830102790144, "reply_text": null, "tweet_text": "@joana_urban Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["joana_urban"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289713951838208, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168278158166114304, "replied_to_user_id": 737376762322161664, "reply_text": null, "tweet_text": "@SOLMARMONTANHA O Future-se permite uso dos recursos da lei Rouanet...Ancine n\u00e3o fica no MEC. Abra\u00e7o e boa semana", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Future permite uso recursos lei RouanetAncine fica MECAbra\u00e7o boa semana", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SOLMARMONTANHA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289401799098370, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168266495086014464, "replied_to_user_id": 56418904, "reply_text": null, "tweet_text": "@Naide_Guedes Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289347646435341, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168265264045146114, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@Menissias \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Menissias"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289309121744897, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168284272098185217, "replied_to_user_id": 1141815759473205249, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucianfellows \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucianfellows"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289261751345158, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168267698423418885, "replied_to_user_id": 169226499, "reply_text": null, "tweet_text": "@maemuller Cara Franci, obrigado e para a senhora tamb\u00e9m. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Franciobrigado senhora tamb\u00e9mAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["maemuller"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168289041084821504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168271614867382272, "replied_to_user_id": 1114591644328845312, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jeane34567723 Cara Jeane, em Bras\u00edlia. Lago Parano\u00e1. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Jeaneem Bras\u00edliaLago Parano\u00e1Abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jeane34567723"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168271883843833859, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168269920678887424, "replied_to_user_id": 37499660, "reply_text": null, "tweet_text": "@BecaBrix Cara Beca, j\u00e1 estou vendo um deputado para entrar com um pedido. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Becaj\u00e1 vendo deputado entrar pedidoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BecaBrix"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168266662287745025, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "E teve mais forr\u00f3... https://t.co/TFlSL4jOD4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "forr\u00f3", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168264929721208833, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Meu irm\u00e3ozinho voltou! Bom Domingo e uma boa semana a todos! https://t.co/frmndPVlze", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "irm\u00e3ozinho voltouBom Domingo boa semana", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168130973407617024, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168020900303835136, "replied_to_user_id": 3092434408, "reply_text": null, "tweet_text": "@bernardopkuster Cuidado Bernardo! Falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria. Essa turma n\u00e3o tem limites. Voc\u00ea j\u00e1 consolidou um trabalho importante e hoje \u00e9 uma refer\u00eancia (assim, uma amea\u00e7a para eles). Caso precise de ajuda, avise. Abra\u00e7o e fique com Deus!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cuidado BernardoFalo experi\u00eancia pr\u00f3priaEssa turma limitesVoc\u00ea consolidou trabalho importante hoje refer\u00eanciaassimuma amea\u00e7a elesCaso precise ajudaaviseAbra\u00e7o fique Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["bernardopkuster"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168125758667141121, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167963115935424512, "replied_to_user_id": 918852016251777025, "reply_text": null, "tweet_text": "@RafaelB96112680 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RafaelB96112680"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168125168675360770, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168065382395105281, "replied_to_user_id": 809406078383431684, "reply_text": null, "tweet_text": "@ThaisVarea Acho que a tia velha jogou no m\u00e1ximo Pacman...algu\u00e9m explica para ela?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acho tia velha jogou m\u00e1ximo Pacmanalgu\u00e9m explica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ThaisVarea"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168123663859818496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167967016805732353, "replied_to_user_id": 826274821302546432, "reply_text": null, "tweet_text": "@RadioCSBrasil \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RadioCSBrasil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168122165339836416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167967504297164800, "replied_to_user_id": 42973519, "reply_text": null, "tweet_text": "@iago_une P\u00f4 Wally, o jogo \u00e9 bom mesmo, mas voc\u00ea deveria parar pois j\u00e1 passou da idade de se formar! Larga o jogo, o Twitter e vai estudar! Quem est\u00e1 pagando os impostos agradece. At\u00e9 te dou uma beijoca (na bochecha) se voc\u00ea se formar nesta d\u00e9cada. \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "iago une P\u00f4 Wallyo jogo bom mesmomas deveria parar pois passou idade formarLarga jogoo Twitter vai estudarQuem pagando impostos agradeceAt\u00e9 dou beijocana bochechase formar nesta d\u00e9cada\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168119707360256005, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167962809352634369, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168119220850319361, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167964484540874760, "replied_to_user_id": 1086961492442968066, "reply_text": null, "tweet_text": "@Felipelourabras @smoking_snakes @_Renata_RGL @ArthurWeint \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Felipelourabras", "smoking_snakes", "_Renata_RGL", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1168119140055441416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1168050785311219712, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 @smoking_snakes @_Renata_RGL @ArthurWeint L\u00f3gico!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "L\u00f3gico", "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456", "smoking_snakes", "_Renata_RGL", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167962614955003912, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Gostei da arte \ud83d\ude09 https://t.co/XheCkgkK16", "tweet_lang": "eu", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/smoking_snakes/status/1167892029809905665"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167962267511451654, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167892029809905665, "replied_to_user_id": 4406125846, "reply_text": null, "tweet_text": "@smoking_snakes @_Renata_RGL @ArthurWeint Ficou Show! Vou retwitar...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ficou ShowVou retwitar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["smoking_snakes", "_Renata_RGL", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-09-01T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167732178249277440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167612850942164992, "replied_to_user_id": 68505085, "reply_text": null, "tweet_text": "@marco1312 @Jrodrigues1954 @criseliza2009 @ArthurWeint Caro Marco, muito obrigado pelas palavras e o apoio, mas principalmente pelo \"meninos\" \ud83e\udd23. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "marco1312Caro Marcomuito obrigado palavras apoiomas principalmente pelomeninos\ud83e\udd23Grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jrodrigues1954", "criseliza2009", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-31T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167591299630997504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167533328519565312, "replied_to_user_id": 3984632307, "reply_text": null, "tweet_text": "@allantercalivre Obrigado Allan, por\u00e9m, foi um descuido. N\u00e3o foi sabotagem. Sei quem escreveu. Era um documento para o minist\u00e9rio da economia. O importante era a tabela. N\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o ao texto e saiu com erros. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Allanpor\u00e9mfoi descuidoN\u00e3o sabotagemSei escreveuEra documento minist\u00e9rio economiaO importante tabelaN\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o texto saiu errosGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["allantercalivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-31T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167580771344949258, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Olha meu irm\u00e3ozinho na foto \ud83d\ude01 https://t.co/6KRo4kdYaP", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha irm\u00e3ozinho foto \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/ItamaratyGovBr/status/1167544529823707141"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-31T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167529869347053570, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Minha responsabilidade. N\u00e3o escrevi, mas li e deixei passar. Assim como quem escreveu e editou as mat\u00e9rias do Estad\u00e3o e do Brasil 247. S\u00f3 para lembrar que Congresso \u00e9 com dois \u201cS\u201d e \u201cBoslonaro\u201d \u00e9 Bolsonaro. Erros acontecem. https://t.co/jjJoFTlaA4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "responsabilidadeN\u00e3o escrevimas deixei passarAssim escreveu editou mat\u00e9rias Estad\u00e3o Brasil 247S\u00f3 lembrar Congresso dois \u201cS\u201d \u201cBoslonaro\u201d BolsonaroErros acontecem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-30T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167264424526303232, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1167214184444190720, "replied_to_user_id": 197100956, "reply_text": null, "tweet_text": "@SoninhaAmora Est\u00e1 dispon\u00edvel no site https://t.co/1B3a6KG859", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dispon\u00edvel site", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SoninhaAmora"], "tweet_urls": ["http://portal.mec.gov.br"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-30T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167192472038064129, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Tem d\u00favidas sobre as Escolas C\u00edvico-Militares que iremos implantar? Mande sua mensagem para papoaberto@mec.gov.br. Pode ser texto ou v\u00eddeo (na horizontal e com boa qualidade). Vamos l\u00e1, quero estar mais pr\u00f3ximo de voc\u00eas e mostrar o que estamos fazendo pelo Brasil! https://t.co/47o7kGJwPf", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "d\u00favidas Escolas C\u00edvico Militares iremos implantarMande mensagem papoaberto mec gov brPode ser texto v\u00eddeona horizontal boa qualidadeVamos l\u00e1quero pr\u00f3ximo mostrar fazendo Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-29T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167150307362709504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166836589139509249, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel Obrigado pelo apoio minha Senadora \ud83d\ude09! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado apoio Senadora \ud83d\ude09Grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-29T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167128993474273287, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Lan\u00e7amos o #PapoAberto, programa em que voc\u00ea pergunta e o MEC responde. Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o, tirei d\u00favidas sobre o FUTURE-SE. E o pr\u00f3ximo eu j\u00e1 adianto: vamos abordar as Escolas C\u00edvico-Militares. Envie as suas perguntas. Veja tamb\u00e9m a vers\u00e3o completa: https://t.co/vOkBUzgzPC https://t.co/BSMh5bZcFW", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lan\u00e7amos oprograma pergunta MEC respondeNesta primeira edi\u00e7\u00e3otirei d\u00favidas FUTURE pr\u00f3ximo adiantovamos abordar Escolas C\u00edvico MilitaresEnvie perguntasVeja vers\u00e3o completa", "text_es": null, "hashtags": ["PapoAberto"], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://youtu.be/8-fe7fPFPhQ"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-29T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1167078479453675520, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Crescimento sustent\u00e1vel: essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre ci\u00eancia econ\u00f4mica e a demagogia t\u00edpica da esquerda! Parab\u00e9ns ao Presidente Bolsonaro! https://t.co/BdEoZWPZjM", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Crescimento sustent\u00e1velessa diferen\u00e7a ci\u00eancia econ\u00f4mica demagogia t\u00edpica esquerdaParab\u00e9ns Presidente Bolsonaro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-29T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166808805776207873, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A convite, participei de audi\u00eancia na Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Tributa\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados para falar sobre o Future-se. Pude reiterar que o programa vem para dar mais autonomia e recursos pr\u00f3prios \u00e0s universidades federais. \u00c9 dinheiro a mais e nada ser\u00e1 imposto, \u00e9 opcional. https://t.co/wWdGa7Ci2h", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "conviteparticipei audi\u00eancia Comiss\u00e3o Finan\u00e7as Tributa\u00e7\u00e3o C\u00e2mara Deputados falar Future sePude reiterar programa vem dar autonomia recursos pr\u00f3prios universidades federais\u00c9 dinheiro imposto\u00e9 opcional", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166735812039495680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Novidade: ITA manifestou interesse em aderir ao Future-se!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NovidadeITA manifestou interesse aderir Future", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166531841077239814, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166531201097768961, "replied_to_user_id": 729424474811011074, "reply_text": null, "tweet_text": "@Pedro291197 @asindmann @tarcisiogdf Caro Pedro, veja minha agenda de trabalho. Ela \u00e9 p\u00fablica. S\u00e3o mais de 12 horas por dia...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Pedroveja agenda trabalhoEla p\u00fablicaS\u00e3o 12 horas dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Pedro291197", "asindmann", "tarcisiogdf"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166530388342300673, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166371758217289728, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann O prazer foi meu! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prazer meuGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166525695482388480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166524010924040192, "replied_to_user_id": 79003209, "reply_text": null, "tweet_text": "@RogerFernandesP Fale sobre as maravilhas do comunismo e as mil e uma del\u00edcias do socialismo \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fale maravilhas comunismo del\u00edcias socialismo \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RogerFernandesP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166525309996474368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166523997112217600, "replied_to_user_id": 81842196, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioIng \ud83d\ude25", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioIng"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166525115468828674, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166523909698666497, "replied_to_user_id": 192042367, "reply_text": null, "tweet_text": "@gustavo_lugues \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gustavo_lugues"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166524949621870592, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A globo/marinho mentiu a meu respeito e entrei na Justi\u00e7a para ter direito de resposta. Os marinho e os frias s\u00e3o chegados, j\u00e1 foram s\u00f3cios no jornal valor. Falem os nomes dos respons\u00e1veis. N\u00e3o adianta bater no marionete ou no fantoche. Precisa pegar \u00e9 o ventr\u00edloquo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "globo marinho mentiu respeito entrei Justi\u00e7a ter direito respostaOs marinho frias chegadosj\u00e1 s\u00f3cios jornal valorFalem nomes respons\u00e1veisN\u00e3o adianta bater marionete fantochePrecisa pegar ventr\u00edloquo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166523636120879104, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Recentemente a folha/frias fez mat\u00e9rias fomentando o medo quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do ENEM. Eu mostrei que a fam\u00edlia frias durante o PT teve uma gr\u00e1fica envolvida no ENEM, recebeu empr\u00e9stimos do BNDES, isen\u00e7\u00f5es fiscais e teve s\u00f3cio que acabou preso...falar mal da folha n\u00e3o resolve!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Recentemente folha frias fez mat\u00e9rias fomentando medo quanto realiza\u00e7\u00e3o ENEMEu mostrei fam\u00edlia frias PT gr\u00e1fica envolvida ENEMrecebeu empr\u00e9stimos BNDESisen\u00e7\u00f5es fiscais s\u00f3cio acabou presofalar mal folha resolve", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166504277189304320, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166503122363195392, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @HermesBarbosa3 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "HermesBarbosa3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166504231337172992, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166501442603167749, "replied_to_user_id": 1148257687546847232, "reply_text": null, "tweet_text": "@HermesBarbosa3 @AzevedoKelvia \ud83d\ude25", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["HermesBarbosa3", "AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166504078706446336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166502103168299009, "replied_to_user_id": 1055977548734193664, "reply_text": null, "tweet_text": "@AnaRibe52585488 @lucas_saboia @opropriolavo @secomvc N\u00e3o concordo. Diariamente lidamos com os tent\u00e1culos dessas fam\u00edlias. O problema est\u00e1 na reda\u00e7\u00e3o do Estad\u00e3o. No caso da folha e do globo, o problema s\u00e3o as pessoas envolvidas em seu controle.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "concordoDiariamente lidamos tent\u00e1culos dessas fam\u00edliasO problema reda\u00e7\u00e3o Estad\u00e3oNo caso folha globoo problema pessoas envolvidas controle", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AnaRibe52585488", "lucas_saboia", "opropriolavo", "secomvc"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166499581976285185, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o existe globo ou folha!!! Fam\u00edlias controlam tais empreendimentos. N\u00e3o batam em CNPJ, digam NOMES e CPFs DOS RESPONS\u00c1VEIS!!! Os tent\u00e1culos dessas fam\u00edlias envolvem gr\u00e1fica, BNDES, opera\u00e7\u00f5es financeiras e tribut\u00e1rias, etc. S\u00e3o pessoas que fazem mal ao Brasil, n\u00e3o os tijolos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "existe globo folhaFam\u00edlias controlam tais empreendimentosN\u00e3o batam CNPJdigam NOMES CPFs RESPONS\u00c1VEISOs tent\u00e1culos dessas fam\u00edlias envolvem gr\u00e1ficaBNDESopera\u00e7\u00f5es financeiras tribut\u00e1riasetcS\u00e3o pessoas fazem mal Brasiln\u00e3o tijolos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-28T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166481151881547777, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166339995633934337, "replied_to_user_id": 1006637057370918912, "reply_text": null, "tweet_text": "@esqerdacaviar @jairbolsonaro @ArthurWeint Ficou \u00f3timo! Agrade\u00e7o muito!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "esqerdacaviarFicou \u00f3timoAgrade\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-27T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166320041647845376, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Recorde de participantes! O Encceja reuniu mais de 1,1 milh\u00e3o de candidatos nas provas para certifica\u00e7\u00e3o dos ensinos fundamental e m\u00e9dio de jovens e adultos que n\u00e3o conclu\u00edram os estudos na idade certa. O n\u00famero \u00e9 45% maior que na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o. #vemcomtudoenem https://t.co/RvBKTSERmS", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Recorde participantesO Encceja reuniu 1 1 milh\u00e3o candidatos provas certifica\u00e7\u00e3o ensinos fundamental m\u00e9dio jovens adultos conclu\u00edram estudos idade certaO n\u00famero 45maior \u00faltima edi\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": ["vemcomtudoenem"], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-27T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166144573070086145, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1166119309497851904, "replied_to_user_id": 1137870363642224641, "reply_text": null, "tweet_text": "@Sandrapintura Cuidava...", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Cuidava", "hashtags": [], "mentions": ["Sandrapintura"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-27T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166110088437936128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O Encceja teve 3 milh\u00f5es de inscritos, enquanto o ENEM ter\u00e1 5 milh\u00f5es. Usou a mesma gr\u00e1fica do ENEM e a prova tem uma log\u00edstica mais complexa. TUDO FOI MELHOR QUE O ESPERADO!!!! N\u00e3o h\u00e1 risco para o ENEM (apesar do terrorismo de alguns jornalecos/fam\u00edlias). https://t.co/V9RfJZKQVT", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Encceja 3 milh\u00f5es inscritosenquanto ENEM 5 milh\u00f5esUsou mesma gr\u00e1fica ENEM prova log\u00edstica complexaTUDO MELHOR ESPERADON\u00e3o risco ENEMapesar terrorismo alguns jornalecos fam\u00edlias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MEC_Comunicacao/status/1166073160648839168"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1166094346191626240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Let\u00edcia Curado saiu de casa para trabalhar no MEC, mas a crueldade e a viol\u00eancia interromperam seu trajeto. Presto minha solidariedade e apoio \u00e0 fam\u00edlia da v\u00edtima, que deixa um filho de 3 anos. Espero que a Pol\u00edcia e o Poder Judici\u00e1rio punam o culpado dessa barb\u00e1rie!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Let\u00edcia Curado saiu casa trabalhar MECmas crueldade viol\u00eancia interromperam trajetoPresto solidariedade apoio fam\u00edlia v\u00edtimaque deixa filho 3 anosEspero Pol\u00edcia Poder Judici\u00e1rio punam culpado dessa barb\u00e1rie", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165795947017900033, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165794403279130624, "replied_to_user_id": 130028539, "reply_text": null, "tweet_text": "@gcbind O cara \u00e9 muito chato.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cara chato", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gcbind"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165795779996475393, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165793566381285377, "replied_to_user_id": 1080666696325705728, "reply_text": null, "tweet_text": "@diogoliveira_s \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["diogoliveira_s"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165795180307525632, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165793751916273669, "replied_to_user_id": 926792814892945408, "reply_text": null, "tweet_text": "@Santosilva1968 Qual Sr Edivaldo?", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Sr Edivaldo", "hashtags": [], "mentions": ["Santosilva1968"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165794909359628289, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165794814119567365, "replied_to_user_id": 1132640029682085888, "reply_text": null, "tweet_text": "@Anthony92477197 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Anthony92477197"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165794625258479622, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165793226999128064, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@JairMenissias \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165793007796400128, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165792765004996608, "replied_to_user_id": 1022747623701336064, "reply_text": null, "tweet_text": "@lusco_pucto \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lusco_pucto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165792259004141568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Boa noite a todos e fiquem com Deus. https://t.co/BBNIrYU1vw", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite fiquem Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/ArthurWeint/status/1165788799386955776"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-26T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165648553550733313, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165640380332875777, "replied_to_user_id": 1164937502429450245, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuanndeAlbuque2 @EdvaldoPrado1 Parab\u00e9ns Luan, continue na luta e nunca mais seja petista \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns Luancontinue luta nunca petista \ud83d\udc4d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LuanndeAlbuque2", "EdvaldoPrado1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165647977081425920, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165640950200356869, "replied_to_user_id": 1044278134659518464, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lynaarezzo @Ma45Simone \ud83d\ude18desculpe-me, bom dia \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude18desculpe mebom dia \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lynaarezzo", "Ma45Simone"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165647721895813122, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165646801539608577, "replied_to_user_id": 15366663, "reply_text": null, "tweet_text": "@drfraga @Bacellar_avante Caro F\u00e1bio, um grande abra\u00e7o! Dutra  (Nunca mais!)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro F\u00e1bioum grande abra\u00e7oDutraNunca", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["drfraga", "Bacellar_avante"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165646431983677440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165612531467063303, "replied_to_user_id": 1042886883213279232, "reply_text": null, "tweet_text": "@Bacellar_avante Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Bacellar_avante"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165646343236464640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165618777897222144, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @AlineQ12 Concordo com a Lina", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Concordo Lina", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "AlineQ12"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165645143170531329, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165613416029048832, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @RichardSelvagem Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "RichardSelvagem"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165640732671188992, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165615953570344960, "replied_to_user_id": 1099344290696871936, "reply_text": null, "tweet_text": "@Ma45Simone Cara Simone, continue na luta. Bom Domingo e um grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Simonecontinue lutaBom Domingo grande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Ma45Simone"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165639459414691841, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165623783765553153, "replied_to_user_id": 360707397, "reply_text": null, "tweet_text": "@EdvaldoPrado1 \ud83e\udd17feliz anivers\u00e1rio Edvaldo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83e\udd17feliz anivers\u00e1rio Edvaldo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EdvaldoPrado1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165638625326972930, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165623415887323136, "replied_to_user_id": 877605717599014912, "reply_text": null, "tweet_text": "@eurusd60 \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["eurusd60"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165637124718247936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165631576413233156, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165636927179100162, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165634298491416576, "replied_to_user_id": 209770669, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucianobarcaro Obrigado, por\u00e9m, pretendo voltar para minha casa em S\u00e3o Paulo. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigadopor\u00e9mpretendo voltar casa PauloGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucianobarcaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165636682202398720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165621163231518720, "replied_to_user_id": 2606595002, "reply_text": null, "tweet_text": "@GionBR \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GionBR"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165636320070381568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165620067033370625, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero Cara Lina, j\u00e1 respondi. Bom Domingo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linaj\u00e1 respondiBom Domingo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165636173202694145, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165635117341184000, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @dnlps18 @AlineQ12 Cara Lina, concordo. Todavia h\u00e1 na\u00e7\u00f5es que desapareceram ou foram engolidas. Os bizantinos, os cooptas, os incas, etc. Hoje temos grandes amea\u00e7as globais \u00e0s Na\u00e7\u00f5es livres. O Brasil est\u00e1 lutando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara LinaconcordoTodavia na\u00e7\u00f5es desapareceram engolidasOs bizantinosos cooptasos incasetcHoje grandes amea\u00e7as globais Na\u00e7\u00f5es livresO Brasil lutando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "dnlps18", "AlineQ12"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165635048332247043, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165620075103170561, "replied_to_user_id": 1375352629, "reply_text": null, "tweet_text": "@NandaGSoriano \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NandaGSoriano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165634994863333376, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165623076630990849, "replied_to_user_id": 1091125189365121024, "reply_text": null, "tweet_text": "@BazzanRegiane Enjaulad\u00f3n \ud83d\ude09", "tweet_lang": "ca", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BazzanRegiane"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165619800145629184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Os franceses elegeram esse Macr\u00f3n, por\u00e9m, n\u00f3s j\u00e1 elegemos Le Ladr\u00f3n, que hoje est\u00e1 enjaulad\u00f3n...Ferro no cretino do Macr\u00f3n, n\u00e3o nos franceses...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "franceses elegeram Macr\u00f3npor\u00e9mn\u00f3s elegemos Ladr\u00f3nque hoje enjaulad\u00f3nFerro cretino Macr\u00f3nn\u00e3o franceses", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165614421508538369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O Brasil tamb\u00e9m j\u00e1 elegeu governantes que chamavam fac\u00ednoras como o Kadafi de irm\u00e3o, acolhia terroristas e criticava injustamente democracias. It\u00e1lia, EUA, Israel foram in\u00fameras vezes ofendidos. Lembrem que j\u00e1 fomos um an\u00e3o diplom\u00e1tico. Ferro neste Macron, n\u00e3o no povo franc\u00eas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Brasil elegeu governantes chamavam fac\u00ednoras Kadafi irm\u00e3oacolhia terroristas criticava injustamente democraciasIt\u00e1liaEUAIsrael in\u00fameras vezes ofendidosLembrem an\u00e3o diplom\u00e1ticoFerro neste Macronn\u00e3o povo franc\u00eas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165610989032808448, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165610541223743491, "replied_to_user_id": 225925013, "reply_text": null, "tweet_text": "@filipebarrost \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["filipebarrost"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165610638045061122, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "N\u00e3o se trata de dizer que a Fran\u00e7a \u00e9 um pa\u00eds que amamos odiar ou odiamos amar. Assim como n\u00f3s, os franceses est\u00e3o enfrentando as mesmas amea\u00e7as globais, por\u00e9m, em est\u00e1gio mais avan\u00e7ado domina\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, elegeram um governante sem car\u00e1ter, por\u00e9m, isso n\u00f3s tamb\u00e9m j\u00e1 fizemos...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "trata dizer Fran\u00e7a pa\u00eds amamos odiar odiamos amarAssim n\u00f3sos franceses enfrentando mesmas amea\u00e7as globaispor\u00e9mem est\u00e1gio avan\u00e7ado domina\u00e7\u00e3oAl\u00e9m dissoelegeram governante car\u00e1terpor\u00e9misso fizemos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165608907424903168, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A Fran\u00e7a \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o de extremos. Gerou homens como Descartes ou Pasteur, por\u00e9m tamb\u00e9m os volunt\u00e1rios da Waffen SS Charlemagne. Pa\u00eds de iluministas e de comunistas. O Macron n\u00e3o est\u00e1 a altura deste embate. \u00c9 apenas um calhorda oportunista buscando apoio do lobby agr\u00edcola franc\u00eas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fran\u00e7a na\u00e7\u00e3o extremosGerou homens Descartes Pasteurpor\u00e9m volunt\u00e1rios Waffen SS CharlemagnePa\u00eds iluministas comunistasO Macron altura deste embate\u00c9 apenas calhorda oportunista buscando apoio lobby agr\u00edcola franc\u00eas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-25T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165395237763764224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165393209847103488, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel Obrigado minha Senadora \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Senadora \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165226303865462784, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165029336816193541, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann @SaraLaurian @gen_heleno @genheleno @lapena Cara Amanda, vou te seguir. Um degrau por vez. Verei seu material. Quando a senhorita puder, me envie no restrito o cel para que eu te contate. Continue me cobrando (tento ler os primeiros coment\u00e1rios e agora estou te seguindo). Abra\u00e7o / P.S. minha ca\u00e7ula se chama Amandinha \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Amandavou seguirUm degrau vezVerei materialQuando senhorita puderme envie restrito cel contateContinue cobrandotento ler primeiros coment\u00e1rios agora seguindoAbra\u00e7oP Sminha ca\u00e7ula chama Amandinha \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann", "SaraLaurian", "gen_heleno", "genheleno", "lapena"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165221379035357184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165101618486009857, "replied_to_user_id": 1032811423087448066, "reply_text": null, "tweet_text": "@EhasiSilva @asindmann @SaraLaurian @gen_heleno @genheleno Eu sei disso. Totalmente imoral...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei dissoTotalmente imoral", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EhasiSilva", "asindmann", "SaraLaurian", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165217926875664384, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@andrea_mendonca Cara Andrea, temos trabalhado nisso. At\u00e9 o fim do ano teremos tudo em andamento. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Andreatemos trabalhado nissoAt\u00e9 fim ano tudo andamentoObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["andrea_mendonca"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165217271784124417, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165094868382879746, "replied_to_user_id": 183635669, "reply_text": null, "tweet_text": "@hcmkarla @sandrabrasilia Cara Karlinha, sim, Roraima \u00e9 uma das prioridades do projeto! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara KarlinhasimRoraima prioridades projetoGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["hcmkarla", "sandrabrasilia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165216946159325184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165060532757573632, "replied_to_user_id": 1375352629, "reply_text": null, "tweet_text": "@NandaGSoriano \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NandaGSoriano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165059864843968513, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Com o Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada vamos levar internet para 3 milh\u00f5es de estudantes at\u00e9 o fim de 2019. Mais conectividade, mais liberdade, mais futuro \u00e0s nossas crian\u00e7as https://t.co/SnK64XD7XA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Inova\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o Conectada vamos levar internet 3 milh\u00f5es estudantes fim 2019Mais conectividademais liberdademais futuro crian\u00e7as", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-24T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165028865749770241, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1165026226492387333, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann @SaraLaurian @gen_heleno @genheleno Cara Amanda, voc\u00ea \u00e9 jornalista? Folha? UOL? Globo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Amandavoc\u00ea jornalistaFolhaUOLGlobo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann", "SaraLaurian", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165026453676855297, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164741749857644544, "replied_to_user_id": 1146154400022507522, "reply_text": null, "tweet_text": "@EdgarDeSouzaeS1 Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EdgarDeSouzaeS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1165025879942209541, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164833411472560129, "replied_to_user_id": 4180561697, "reply_text": null, "tweet_text": "@asindmann @SaraLaurian @gen_heleno @genheleno Oi Amanda, tudo bem? Pe\u00e7o desculpas pela demora. Em que eu posso ajudar? Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Oi Amandatudo bemPe\u00e7o desculpas demoraEm posso ajudarAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["asindmann", "SaraLaurian", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164970243820793856, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164965012127002624, "replied_to_user_id": 1113594424829841409, "reply_text": null, "tweet_text": "@HerculanoFonsec @capitaoderrite Deve ser o monumento mais feio de Bras\u00edlia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deve ser monumento feio Bras\u00edlia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["HerculanoFonsec", "capitaoderrite"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164965785065967616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A crise Amaz\u00f4nica falsa \u00e9 fruto do acordo comercial fechado com a Europa. O lobby dos agricultores europeus reagiu diante da iminente invas\u00e3o de produtos brasileiros. Isso, combinado com ONGs, esquerda e \"artistas\", revoltados com o fim da mamata. Podem prejudicar os brasileiros.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "crise Amaz\u00f4nica falsa fruto acordo comercial fechado EuropaO lobby agricultores europeus reagiu diante iminente invas\u00e3o produtos brasileirosIssocombinado ONGsesquerda eartistasrevoltados fim mamataPodem prejudicar brasileiros", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164961879841636354, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164953065381945345, "replied_to_user_id": 1081517956964802561, "reply_text": null, "tweet_text": "@capitaoderrite Capit\u00e3o Derrite, sei que nunca chegarei ao n\u00edvel da Rota. Por\u00e9m, o senhor acha que eu tenho condi\u00e7\u00f5es de fazer a seguran\u00e7a noturna da carranca do Paulo Freire em frente do MEC? Vai que alguma assombra\u00e7\u00e3o se apaixona e leva essa coisa feia embora...\ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capit\u00e3o Derritesei nunca chegarei n\u00edvel RotaPor\u00e9mo senhor condi\u00e7\u00f5es fazer seguran\u00e7a noturna carranca Paulo Freire frente MECVai alguma assombra\u00e7\u00e3o apaixona leva coisa feia embora\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["capitaoderrite"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164954044370231296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164949758047399936, "replied_to_user_id": 17752026, "reply_text": null, "tweet_text": "@roxmo Grande Roger, a gente N\u00c3O somos in\u00fatel!!! \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande Rogera gente in\u00fatel\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["roxmo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164914807470010369, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164854333210550273, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP \ud83d\ude01 foi mal...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude01 mal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164860451135590400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Retiro o que disse quanto ao Amoedo no Twitter anterior. Antes achava que ele era mais um tucano com no\u00e7\u00f5es de economia. Ele n\u00e3o \u00e9 tucano.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Retiro disse quanto Amoedo Twitter anteriorAntes achava tucano no\u00e7\u00f5es economiaEle tucano", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164855764177084417, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Manifesto meu apoio ao Ministro Ricardo Salles, que enfrenta novamente uma campanha difamat\u00f3ria. Quanto ao Amoedo, ele n\u00e3o me dececionou. Era justamente isso que eu esperava dele. https://t.co/StcKztz0Qd", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Manifesto apoio Ministro Ricardo Sallesque enfrenta novamente campanha difamat\u00f3riaQuanto Amoedoele dececionouEra justamente esperava", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/RenovaMidia/status/1164843489156190209"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164832567956140035, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164831490397446148, "replied_to_user_id": 1084489073010663424, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lucelen55498312 @gen_heleno @genheleno Bom dia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lucelen55498312", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164832447168561154, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164831521020076035, "replied_to_user_id": 133909532, "reply_text": null, "tweet_text": "@meiredesouza @gen_heleno @genheleno \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["meiredesouza", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164832400783728640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164831843939540998, "replied_to_user_id": 1113649890318536704, "reply_text": null, "tweet_text": "@jorgef_jr @gen_heleno @genheleno Estou tentando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "tentando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jorgef_jr", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164832301710106625, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164831071789178881, "replied_to_user_id": 889639703934369794, "reply_text": null, "tweet_text": "@SaraLaurian @gen_heleno @genheleno Sempre! Bom dia! P.S. Adorei o nome: Sar\u00edssima \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SempreBom diaP SAdorei nomeSar\u00edssima \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SaraLaurian", "gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164831223975301120, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164799119304474625, "replied_to_user_id": 1063504207775436800, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeichsenringC Acho que isso significa que a senhorita aceitou minhas desculpas \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acho significa senhorita aceitou desculpas \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeichsenringC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164830424633184257, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164545746420588549, "replied_to_user_id": 1163562471854133250, "reply_text": null, "tweet_text": "@gen_heleno @genheleno Obrigado General Heleno! Conte conosco!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado General HelenoConte conosco", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["gen_heleno", "genheleno"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T09:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164738551638036480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164730028481024001, "replied_to_user_id": 863085368790441984, "reply_text": null, "tweet_text": "@ismanegreiros \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ismanegreiros"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164736656819097600, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164735828268134400, "replied_to_user_id": 991448616, "reply_text": null, "tweet_text": "@thimazeto @profpaulamarisa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["thimazeto", "profpaulamarisa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164736482680156161, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164736261061599237, "replied_to_user_id": 826974049767153665, "reply_text": null, "tweet_text": "@JaspionOpressor \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JaspionOpressor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164735494573436929, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164735119971819520, "replied_to_user_id": 75058892, "reply_text": null, "tweet_text": "@profpaulamarisa \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["profpaulamarisa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164734884407128066, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Como j\u00e1 tem gente falando que n\u00e3o fui eu que atirei, que furei o alvo com caneta Bic, que atirei de perto, etc, segue o v\u00eddeo. https://t.co/7gea5dPMVo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gente falando atireique furei alvo caneta Bicque atirei pertoetcsegue v\u00eddeo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164732338577838087, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164728508142235650, "replied_to_user_id": 193135520, "reply_text": null, "tweet_text": "@DineiGoncalves Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DineiGoncalves"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164731325871525889, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164731043880034304, "replied_to_user_id": 1146154400022507522, "reply_text": null, "tweet_text": "@EdgarDeSouzaeS1 Caro Edgar, eu n\u00e3o miro na cabe\u00e7a. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Edgareu miro cabe\u00e7aAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EdgarDeSouzaeS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164730941530656773, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164728068474359808, "replied_to_user_id": 1104228471998427147, "reply_text": null, "tweet_text": "@Viking25Andre 38 com 4 polegadas", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "38 4 polegadas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Viking25Andre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164730479842607105, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164730152569450496, "replied_to_user_id": 1148672443629875200, "reply_text": null, "tweet_text": "@ConradoAlmeida7 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164729858779484160, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164728357453541376, "replied_to_user_id": 2875035997, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuzCortizo @sokyef \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LuzCortizo", "sokyef"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164728156932194304, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164727692023009280, "replied_to_user_id": 2207391276, "reply_text": null, "tweet_text": "@rjupter \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rjupter"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164727664843874305, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164726623029137409, "replied_to_user_id": 863085368790441984, "reply_text": null, "tweet_text": "@ismanegreiros Quer apostar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quer apostar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ismanegreiros"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164727499881889797, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164726966660079616, "replied_to_user_id": 1160392266109870080, "reply_text": null, "tweet_text": "@MarcosV17248648 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MarcosV17248648"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164727206574198790, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164726953745756160, "replied_to_user_id": 1133197995430752256, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoGFaria \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FernandoGFaria"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164727025573269506, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164726770853187586, "replied_to_user_id": 54569905, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dircecord Bom treino", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom treino", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dircecord"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164727025573269506, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164726770853187586, "replied_to_user_id": 54569905, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dircecord Bom treino", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom treino", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dircecord"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164726777278803969, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164726514400792576, "replied_to_user_id": 1136144153543434245, "reply_text": null, "tweet_text": "@sokyef Eu tenho uma pequena.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pequena", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sokyef"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164726235555147776, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Nunca tive problema em reconhecer meus erros! Eu errei! 1 em 20... https://t.co/2gKZlGFilE", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Nunca problema reconhecer errosEu errei1 20", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164697596063113216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164697519064006656, "replied_to_user_id": 993991105367724032, "reply_text": null, "tweet_text": "@moreira_micaele @Flifrds @LeichsenringC \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["moreira_micaele", "Flifrds", "LeichsenringC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164697001302405122, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164696046808850435, "replied_to_user_id": 1071773146938793984, "reply_text": null, "tweet_text": "@Flifrds @LeichsenringC Obrigado novamente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado novamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Flifrds", "LeichsenringC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164695192877895680, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164548040549683200, "replied_to_user_id": 1063504207775436800, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeichsenringC @Flifrds Cara Cl\u00e1udia, realmente pe\u00e7o desculpas pela grosseria e injusti\u00e7a. Espero que me perdoe. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Cl\u00e1udiarealmente pe\u00e7o desculpas grosseria injusti\u00e7aEspero perdoeGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeichsenringC", "Flifrds"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164694838803161088, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164358171047211008, "replied_to_user_id": 1071773146938793984, "reply_text": null, "tweet_text": "@Flifrds @LeichsenringC Caro Felipe, muito obrigado por me avisar. J\u00e1 est\u00e1 desbloqueada. Espero que ela me desculpe pela injusti\u00e7a. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Felipemuito obrigado avisarJ\u00e1 desbloqueadaEspero desculpe injusti\u00e7aGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Flifrds", "LeichsenringC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164694296852946944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164650390270500869, "replied_to_user_id": 1063504207775436800, "reply_text": null, "tweet_text": "@LeichsenringC Cara Cl\u00e1udia, pe\u00e7o desculpas pela confus\u00e3o em te bloquear. A senhorita me perdoa? Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Cl\u00e1udiape\u00e7o desculpas confus\u00e3o bloquearA senhorita perdoaAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LeichsenringC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164691877351895040, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164691511801503745, "replied_to_user_id": 350476403, "reply_text": null, "tweet_text": "@jouberth19 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jouberth19"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164691020136800267, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164681847219130369, "replied_to_user_id": 1026636587298443265, "reply_text": null, "tweet_text": "@deppimentel @ArthurWeint Arthur, ela ainda ser\u00e1 nossa senadora da Bahia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Arthurela ainda senadora Bahia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["deppimentel", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164690098451079171, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164689445213396995, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @ArthurWeint Sim, s\u00e3o! Mas da It\u00e1lia e n\u00e3o da Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 abra\u00e7o Kelvia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sims\u00e3oMas It\u00e1lia Amaz\u00f4nia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 abra\u00e7o Kelvia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164689228346920960, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164688527420006400, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @GlauberMaracaja @ArthurWeint \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "GlauberMaracaja", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164686315251781632, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164685074207576065, "replied_to_user_id": 456175991, "reply_text": null, "tweet_text": "@FernandoEu_ @ArthurWeint Talvez um dia o Arthur tire a espada da pedra...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "FernandoEuTalvez dia Arthur tire espada pedra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164686033851695104, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164685867346276352, "replied_to_user_id": 46734099, "reply_text": null, "tweet_text": "@hcsantana @ArthurWeint \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["hcsantana", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164685632414900226, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164681861676883968, "replied_to_user_id": 2644151925, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mauro__Carrasco @ArthurWeint Obrigado caro Mauro, ela morreu h\u00e1 20 anos...fico feliz em pensar que sim, ela estaria orgulhosa. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado caro Mauroela morreu 20 anosfico feliz pensar simela estaria orgulhosaGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mauro__Carrasco", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164684514767069190, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164682162802778112, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @ArthurWeint Muito obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-23T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164680940398010368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164674187094626310, "replied_to_user_id": 1074209186752413696, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArthurWeint Esse \u00e9 o meu irm\u00e3ozinho Arthur! Nossa m\u00e3e deixou e fui eu quem escolheu o nome dele. Estava com um livrinho do Rei Arthur. Tinha 4 anos e lembro como hoje quando ele nasceu.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "irm\u00e3ozinho ArthurNossa m\u00e3e deixou escolheu nome deleEstava livrinho Rei ArthurTinha 4 anos lembro hoje nasceu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164679508374499328, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Parab\u00e9ns Deputado Jordy! Novamente, voc\u00ea foi guerreiro em defesa da liberdade e contra o totalitarismo. Para o mal triunfar basta as pessoas boas ficarem caladas. Felizmente acordamos! https://t.co/sjf08lm9ch", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns Deputado JordyNovamentevoc\u00ea guerreiro defesa liberdade totalitarismoPara mal triunfar basta pessoas boas ficarem caladasFelizmente acordamos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/carlosjordy/status/1164666131296268288"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T23:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164663023564288000, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Imenso prazer reunir a primeira-dama, Michelle Bolsonaro, a secret\u00e1ria de Modalidades Especializadas do MEC, Ilda Peliz, e a secret\u00e1ria nacional dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia, Priscilla Gaspar, no Semin\u00e1rio sobre Educa\u00e7\u00e3o de Surdos, Surdocegos e Deficientes Auditivos. https://t.co/kiNPbq1VXL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Imenso prazer reunir primeira damaMichelle Bolsonaroa secret\u00e1ria Modalidades Especializadas MECIlda Pelize secret\u00e1ria nacional Direitos Pessoa Defici\u00eanciaPriscilla Gasparno Semin\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o SurdosSurdocegos Deficientes Auditivos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164660644580384770, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A @policiafederal j\u00e1 abriu inqu\u00e9rito para investigar a suposta sabotagem dos sistemas do MEC, como Fies e Prouni. Hoje, mais provas materiais foram entregues aos agentes e peritos para que os respons\u00e1veis sejam punidos. https://t.co/jhm7ChjIia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Aj\u00e1 abriu inqu\u00e9rito investigar suposta sabotagem sistemas MECcomo Fies ProuniHojemais provas materiais entregues agentes peritos respons\u00e1veis punidos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["policiafederal"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164627807403696134, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164618796918878208, "replied_to_user_id": 3972153807, "reply_text": null, "tweet_text": "@robsontorresbra \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["robsontorresbra"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164624405802172416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164540672239722497, "replied_to_user_id": 1114554340168077312, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosPg1812 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosPg1812"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164613617452556288, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Finalmente o Brasil come\u00e7a a utilizar crit\u00e9rios cient\u00edficos para alfabetizar nossas crian\u00e7as. Chega de unanimidade em torno do Paulo Freire. Parab\u00e9ns ao Professor Nadalim, Secret\u00e1rio de Alfabetiza\u00e7\u00e3o do Governo Bolsonaro. https://t.co/zAs6hVot9V", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Finalmente Brasil come\u00e7a utilizar crit\u00e9rios cient\u00edficos alfabetizar crian\u00e7asChega unanimidade torno Paulo FreireParab\u00e9ns Professor NadalimSecret\u00e1rio Alfabetiza\u00e7\u00e3o Governo Bolsonaro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CarlosNadalim/status/1164611672822206465"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164491729044692993, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Pensamento do dia: com Bolsonaro Presidente temos ministro gaiteiro; com o PT t\u00ednhamos ministros GAIATOS. Qual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo deles a ser enjaulado? Algum palpite?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pensamento diacom Bolsonaro Presidente ministro gaiteirocom PT ministros GAIATOSQual pr\u00f3ximo ser enjauladoAlgum palpite", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164362866532737025, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163787968143904771, "replied_to_user_id": 1155622516305682437, "reply_text": null, "tweet_text": "@UfscarLivre @LivreUff \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["UfscarLivre", "LivreUff"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164361926773805056, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164361273833861122, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 Minha fam\u00edlia foi cercada em Santar\u00e9m. Estamos sendo amea\u00e7ados (crian\u00e7as inclusive) h\u00e1 algum tempo...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fam\u00edlia cercada Santar\u00e9mEstamos sendo amea\u00e7adoscrian\u00e7as inclusiveh\u00e1 algum tempo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164361447037685760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164358416204292096, "replied_to_user_id": 79091414, "reply_text": null, "tweet_text": "@liliancoliver Injetaram Paulo Freire na veia das crian\u00e7as, \"ensinaram\" que o socialismo \u00e9 belo para os jovens, que a fam\u00edlia \u00e9 opressora e que a B\u00edblia \u00e9 m\u00e1. Pode-se tudo e n\u00e3o somos respons\u00e1veis por nossos atos, muito menos por nossas agruras (capitalismo). Resultado: a gente se v\u00ea na globo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Injetaram Paulo Freire veia crian\u00e7asensinaramque socialismo belo jovensque fam\u00edlia opressora B\u00edblia m\u00e1Pode tudo respons\u00e1veis atosmuito menos agrurascapitalismoResultadoa gente v\u00ea globo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["liliancoliver"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164358977372774400, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164357652509601793, "replied_to_user_id": 35720459, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thuin Caro F\u00e1bio, legalmente j\u00e1 foi tirado deles. Agora \u00e9 desaparelhar. Vai demorar, por\u00e9m, come\u00e7ou. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro F\u00e1biolegalmente tirado delesAgora desaparelharVai demorarpor\u00e9mcome\u00e7ouAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thuin"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164357417783762944, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Cara Lina, imagem repugnante! Crian\u00e7as de 13/14 anos, dentro de escola p\u00fablica, mantida com nossos impostos! Isso \u00e9 TOTALMENTE ERRADO! D\u00e9cadas de doutrina\u00e7\u00e3o \"cultural\" esquerdista destruindo nossos valores. Vai demorar, por\u00e9m, tem salva\u00e7\u00e3o: escola c\u00edvico-militar! https://t.co/cYWZunWUkv", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linaimagem repugnanteCrian\u00e7as 13 14 anosdentro escola p\u00fablicamantida impostosIsso TOTALMENTE ERRADOD\u00e9cadas doutrina\u00e7\u00e3oculturalesquerdista destruindo valoresVai demorarpor\u00e9mtem salva\u00e7\u00e3oescola c\u00edvico militar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Lynaarezzo/status/1163920966805835777"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164349059018166273, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164301066822934528, "replied_to_user_id": 1144400150451896321, "reply_text": null, "tweet_text": "@Santos31264475 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Santos31264475"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164345845048848391, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164341369143533569, "replied_to_user_id": 82271629, "reply_text": null, "tweet_text": "@carlosjordy Atitude absurda deste \"professor\" funcion\u00e1rio p\u00fablico sustentado com nossos impostos! Amanh\u00e3 terei uma reuni\u00e3o com o deputado Jordy e veremos as medidas cab\u00edveis.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Atitude absurda desteprofessorfuncion\u00e1rio p\u00fablico sustentado impostosAmanh\u00e3 reuni\u00e3o deputado Jordy veremos medidas cab\u00edveis", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["carlosjordy"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-22T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164287961451696130, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164287820153917440, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Parabenizo o ato her\u00f3ico do professor, que n\u00e3o hesitou em proteger os alunos, e tamb\u00e9m a Brigada Militar e demais envolvidos na apreens\u00e3o do autor do ataque. Que a justi\u00e7a feita!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parabenizo ato her\u00f3ico professorque hesitou proteger alunose Brigada Militar demais envolvidos apreens\u00e3o autor ataqueQue justi\u00e7a feita", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164287820153917440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Repudio o ataque criminoso ocorrido na tarde de hoje e solidarizo-me com os alunos e professores do Instituto Estadual Educacional Assis Chateaubriand, em Charqueadas (RS).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Repudio ataque criminoso ocorrido tarde hoje solidarizo alunos professores Instituto Estadual Educacional Assis Chateaubriandem CharqueadasRS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164227161584295936, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164134958702747653, "replied_to_user_id": 66678063, "reply_text": null, "tweet_text": "@viernes88 Caro Amauri, o senhor sabe como est\u00e1 a quest\u00e3o da amea\u00e7a \u00e0 testemunha e obstru\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a do bigodinho? Foi condenado?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Amaurio senhor sabe quest\u00e3o amea\u00e7a testemunha obstru\u00e7\u00e3o Justi\u00e7a bigodinhoFoi condenado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["viernes88"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164226065419644930, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164153687494844426, "replied_to_user_id": 725909360220610562, "reply_text": null, "tweet_text": "@mhpretaa \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mhpretaa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164124639888646144, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164122995255840769, "replied_to_user_id": 437821352, "reply_text": null, "tweet_text": "@doskavasco Vai demorar para limpar tudo...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai demorar limpar tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["doskavasco"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164124455809048577, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164123629300400130, "replied_to_user_id": 434878482, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucazstm Obrigado Lucas!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado Lucas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucazstm"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164124326649565184, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164123503785914368, "replied_to_user_id": 815960951526748165, "reply_text": null, "tweet_text": "@CavadasCarla \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CavadasCarla"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164124267514122240, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164123457333997568, "replied_to_user_id": 750298214188941313, "reply_text": null, "tweet_text": "@vera_m_dias Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164124183367954432, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164123630718148608, "replied_to_user_id": 864846699407314945, "reply_text": null, "tweet_text": "@cooperfabiano Um dia espero que os brasileiros no exterior possam voltar ao nosso pa\u00eds, sem medo da inseguran\u00e7a, da corrup\u00e7\u00e3o, do desemprego e queiram colocar seus filhos em escolas p\u00fablicas! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dia espero brasileiros exterior possam voltar pa\u00edssem medo inseguran\u00e7ada corrup\u00e7\u00e3odo desemprego queiram colocar filhos escolas p\u00fablicasGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["cooperfabiano"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164123557368082432, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164123266367311873, "replied_to_user_id": 1061599990727036929, "reply_text": null, "tweet_text": "@andremaster01 @RaiDePaula_ \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["andremaster01", "RaiDePaula_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164123443677319168, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164123118451011584, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164123393546997760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164122952897617922, "replied_to_user_id": 54569905, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dircecord Bom dia Dirce!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Dirce", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dircecord"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164122965258178560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1164122525590315013, "replied_to_user_id": 1057747049800757248, "reply_text": null, "tweet_text": "@RaiDePaula_ O dia \u00e9 uma caixinha de chocolatinhos...pode ter choquito, prest\u00edgio, diamante negro, chegando ao MEC eu aviso \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dia caixinha chocolatinhospode ter choquitoprest\u00edgiodiamante negrochegando MEC aviso \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["RaiDePaula_"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1164122383260758016, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Com Bolsonaro Presidente, essa \u00e9 a gaita que o ministro do MEC leva e esconde no bolso! \"Mas quanto \u00e0 liturgia do cargo? Onde fica a imagem dos ministros do passado?\" A liturgia foi condenada em 1a inst\u00e2ncia e foi para 2a inst\u00e2ncia na Justi\u00e7a. https://t.co/di2VliFZYe", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro Presidenteessa gaita ministro MEC leva esconde bolsoMas quanto liturgia cargoOnde fica imagem ministros passadoA liturgia condenada 1a inst\u00e2ncia 2a inst\u00e2ncia Justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163998770968875009, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163977697833435136, "replied_to_user_id": 56418904, "reply_text": null, "tweet_text": "@Naide_Guedes Cara Naide, obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Naideobrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Naide_Guedes"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163998609697857536, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163963775692787712, "replied_to_user_id": 577697331, "reply_text": null, "tweet_text": "@rosana_gritti Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rosana gritti Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163998464067481600, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163963763369881600, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163998113494945793, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163870991895924736, "replied_to_user_id": 54569905, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dircecord Desculpe, meus dias t\u00eam sido meio corridos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desculpemeus dias t\u00eam sido meio corridos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dircecord"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163997842295463937, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163869043813568512, "replied_to_user_id": 64489760, "reply_text": null, "tweet_text": "@jrseliganessa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163995872989995019, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163977905971617798, "replied_to_user_id": 1089668664473907201, "reply_text": null, "tweet_text": "@sil_tod @UfscarLivre Quando twitto no s\u00e1bado ou domingo a patota do enjaulado fala que eu n\u00e3o posso escrever e me mandam trabalhar (talvez n\u00e3o saibam que o MEC fecha s\u00e1bado). Quando eu trabalho e limpo a sujeira deles, eles reclamam. N\u00e3o sabe o que querem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "twitto s\u00e1bado domingo patota enjaulado fala posso escrever mandam trabalhartalvez saibam MEC fecha s\u00e1badoQuando trabalho limpo sujeira deleseles reclamamN\u00e3o sabe querem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["sil_tod", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994852662611970, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163974667792728064, "replied_to_user_id": 950931246506528768, "reply_text": null, "tweet_text": "@MiriamLencina10 @UfscarLivre \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MiriamLencina10", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994797562126339, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163990900558704640, "replied_to_user_id": 1060238110871699460, "reply_text": null, "tweet_text": "@EliseteMiriam @MiriamLencina10 @UfscarLivre \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EliseteMiriam", "MiriamLencina10", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994678695534593, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163973270472974336, "replied_to_user_id": 1040543018846175232, "reply_text": null, "tweet_text": "@Smobrj @UfscarLivre \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Smobrj", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994623611678720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163971756056616960, "replied_to_user_id": 79874723, "reply_text": null, "tweet_text": "@mcrikac @UfscarLivre Am\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Am\u00e9m", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mcrikac", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994566204129280, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163990281655640069, "replied_to_user_id": 1060238110871699460, "reply_text": null, "tweet_text": "@EliseteMiriam @UfscarLivre Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EliseteMiriam", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994487624032256, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163971790269538305, "replied_to_user_id": 1044278134659518464, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lynaarezzo @UfscarLivre Kafka, ou ser\u00e1 kafta?", "tweet_lang": "cs", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lynaarezzo", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163994321303085057, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163974383049723905, "replied_to_user_id": 534866216, "reply_text": null, "tweet_text": "@Mazzali2008 @UfscarLivre Sim...", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Mazzali2008", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163984888908910592, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163983714164072451, "replied_to_user_id": 3026358061, "reply_text": null, "tweet_text": "@rsquint447 @gabriel03_b17 CNPQ n\u00e3o \u00e9 no MEC! Eu cuido da Capes", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CNPQ MECEu cuido Capes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rsquint447", "gabriel03_b17"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163983311171137537, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163980912742293505, "replied_to_user_id": 1041825321891319809, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioAmorimdaS1 \ud83d\ude31", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioAmorimdaS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163983147295531008, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163975437804023809, "replied_to_user_id": 1141815759473205249, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucianfellows \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucianfellows"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163983093872693248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163980163878727680, "replied_to_user_id": 1006637057370918912, "reply_text": null, "tweet_text": "@esqerdacaviar \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163971888722395136, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163868648290824195, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Todo mundo sorrindo. Ningu\u00e9m com cara azeda segurando o livro do P.F.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mundo sorrindoNingu\u00e9m cara azeda segurando livro P F", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163971094430322688, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1163748677703405568, "replied_to_user_id": 1155622516305682437, "reply_text": null, "tweet_text": "@UfscarLivre E vou dormir tarde (parei agora) vou jantar com a fam\u00edlia e amanh\u00e3 \u00e9 outro dia. Desmanchando mais mal feitos do PT... e tem comunistinhas que pedem para trabalhar no s\u00e1bado...\ud83d\ude01 problema deles ..", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vou dormir tardeparei agoravou jantar fam\u00edlia amanh\u00e3 outro diaDesmanchando mal feitos PTe comunistinhas pedem trabalhar s\u00e1bado\ud83d\ude01 problema", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163963204218871809, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Concedi entrevista ao Poder 360. Para quem n\u00e3o assistiu e tem interesse em saber o que penso e o que estamos trabalhando no MEC, vai l\u00e1 no meu Youtube e confira! \n\nhttps://t.co/LQ5Z9Lg1T4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Concedi entrevista Poder 360Para assistiu interesse saber penso trabalhando MECvai l\u00e1 Youtube confira", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=XHzcEmfFEMQ&feature=youtu.be"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-21T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163905380889628674, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vicente, que \u00e9 um amigo, al\u00e9m de irm\u00e3o do tenente Santini da PMSP, tem uma leitura correta. O trabalho do policial \u00e9 salvar vidas, mesmo que para isso exponha a pr\u00f3pria vida ou tire a vida de algu\u00e9m que ameace inocentes. Nosso TOTAL apoio a TODOS os policiais e suas fam\u00edlias. https://t.co/YLGAXYISo4", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vicenteque amigoal\u00e9m irm\u00e3o tenente Santini PMSPtem leitura corretaO trabalho policial salvar vidasmesmo exponha pr\u00f3pria vida tire vida algu\u00e9m ameace inocentesNosso TOTAL apoio policiais fam\u00edlias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/VicenteSantini/status/1163855123510177793"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-20T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163901684617240576, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Isso as fam\u00edlias frias e marinho n\u00e3o mostram.... https://t.co/mxd94XsAOR", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fam\u00edlias frias marinho mostram", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MEC_Comunicacao/status/1163515132632285184"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-20T20:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163868648290824195, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ministro deixa no ch\u00e3o a compostura e deita na liturgia do cargo! Hoje, durante o hor\u00e1rio de almo\u00e7o, tive o prazer de reencontrar com minhas amigas e amigo do coral no MEC! Qual a opini\u00e3o dos antigos ministros? \ud83d\ude09 https://t.co/OLzgsptd8L", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ministro deixa ch\u00e3o compostura deita liturgia cargoHojedurante hor\u00e1rio almo\u00e7otive prazer reencontrar amigas amigo coral MECQual opini\u00e3o antigos ministros\ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-20T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1163757993617514496, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vejam a hipocrisia: algu\u00e9m acha que uma interven\u00e7\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel sem irregularidades? Esse mesmo deputado aciona a Justi\u00e7a por frases. Agora usa jovens por estar errado. Aproveitando: qual a di\u00e1ria do Copacabana Palace? R$ 3 mil? Comuna morando no RJ! Al\u00e9m de hip\u00f3crita, \u00e9 rid\u00edculo! https://t.co/pkkfUqq0yZ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vejam hipocrisiaalgu\u00e9m interven\u00e7\u00e3o poss\u00edvel irregularidadesEsse deputado aciona Justi\u00e7a frasesAgora usa jovens erradoAproveitandoqual di\u00e1ria Copacabana PalaceR3 milComuna morando RJAl\u00e9m hip\u00f3crita\u00e9 rid\u00edculo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1163500675126444033"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-20T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162904464149372928, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162843359351902208, "replied_to_user_id": 1050940569411903488, "reply_text": null, "tweet_text": "@eupatriciamatos @guilhermesanjos \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["eupatriciamatos", "guilhermesanjos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-18T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162903980567093253, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162845213179764742, "replied_to_user_id": 1062905088962899968, "reply_text": null, "tweet_text": "@EstelaEuMesmaSC @Cris39594304 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EstelaEuMesmaSC", "Cris39594304"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-18T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162839203035701248, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162832036400369665, "replied_to_user_id": 867150366626000896, "reply_text": null, "tweet_text": "@Cris39594304 @EstelaEuMesmaSC Cara Cris, a senhorita foi muito gentil. Obrigado e abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Crisa senhorita gentilObrigado abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Cris39594304", "EstelaEuMesmaSC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162838961049546752, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162833613907517441, "replied_to_user_id": 1062905088962899968, "reply_text": null, "tweet_text": "@EstelaEuMesmaSC \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EstelaEuMesmaSC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162838727749709824, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162829863830601728, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @hcmkarla Amanh\u00e3 quem sabe \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Amanh\u00e3 sabe \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "hcmkarla"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162832266156007424, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162789172219920384, "replied_to_user_id": 3234566443, "reply_text": null, "tweet_text": "@danielqnjgmail1 \ud83d\udc4dsim, nosso amigo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4dsimnosso amigo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["danielqnjgmail1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162832024140492800, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162778992090537985, "replied_to_user_id": 138891308, "reply_text": null, "tweet_text": "@guilhermesanjos Meu irm\u00e3ozinho Arthur", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "irm\u00e3ozinho Arthur", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["guilhermesanjos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162831877268541441, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162768571304415234, "replied_to_user_id": 57698222, "reply_text": null, "tweet_text": "@vivian_2402 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["vivian_2402"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162831791826378754, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162760030208307205, "replied_to_user_id": 95766105, "reply_text": null, "tweet_text": "@MARCORASSIER Marc\u00e3o!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Marc\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MARCORASSIER"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162830576518402048, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162798396173930497, "replied_to_user_id": 1107345161196109824, "reply_text": null, "tweet_text": "@ojerescn @LenoirSilveira \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ojerescn", "LenoirSilveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162830400277876737, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162751491838480385, "replied_to_user_id": 509004126, "reply_text": null, "tweet_text": "@AlanUfs @patriot_brave @MEC_Comunicacao Caro Alan, tente no fale com o ministro https://t.co/M5Ka2mxXka \nCaso n\u00e3o funcione, me acione novamente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Alantente fale ministroCaso funcioneme acione novamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AlanUfs", "patriot_brave", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": ["http://MEC.gov.br"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162829985129914368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162749661196800000, "replied_to_user_id": 1159212886515998722, "reply_text": null, "tweet_text": "@patriot_brave @AlanUfs @MEC_Comunicacao Obrigado!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["patriot_brave", "AlanUfs", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162829849309982720, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162770096458280966, "replied_to_user_id": 1104208914722246658, "reply_text": null, "tweet_text": "@lina_ruggiero @carmemlouren @ArthurWeint Cara Lina, somos apenas n\u00f3s dois. Teve um deputado do PT que fez a mesma pergunta \"voc\u00eas t\u00eam mais irm\u00e3os?\". Quando respondemos que n\u00e3o ele disse: \"ufa!\" (o pior \u00e9 que isso realmente aconteceu) \ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linasomos apenas doisTeve deputado PT fez mesma perguntavoc\u00eas t\u00eam irm\u00e3osQuando respondemos disseufao pior realmente aconteceu\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lina_ruggiero", "carmemlouren", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162828275036672003, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162822966209593344, "replied_to_user_id": 1135524075898580994, "reply_text": null, "tweet_text": "@CinicoEduardo @JoaquinShow N\u00e3o! Sem dar $ para o monopolista \ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "N\u00e3oSem darpara monopolista \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CinicoEduardo", "JoaquinShow"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162828027052605440, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162746249155661824, "replied_to_user_id": 1062789195998158849, "reply_text": null, "tweet_text": "@ValdequeConceic \u00c9 o amigo Paulo Roberto", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "amigo Paulo Roberto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ValdequeConceic"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162827623539433472, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162747527625695234, "replied_to_user_id": 2875035997, "reply_text": null, "tweet_text": "@LuzCortizo @ArthurWeint Desculpe", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Desculpe", "hashtags": [], "mentions": ["LuzCortizo", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162827494015287296, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162756417775898625, "replied_to_user_id": 183635669, "reply_text": null, "tweet_text": "@hcmkarla N\u00e3o sou eu. \u00c9 o meu irm\u00e3ozinho Arthur e o amigo Paulo Roberto.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "eu\u00c9 irm\u00e3ozinho Arthur amigo Paulo Roberto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["hcmkarla"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162827345755029504, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162820951584772096, "replied_to_user_id": 1062905088962899968, "reply_text": null, "tweet_text": "@EstelaEuMesmaSC \u00c9 o meu irm\u00e3ozinho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "irm\u00e3ozinho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EstelaEuMesmaSC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162827141903462409, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162797498102140938, "replied_to_user_id": 169226499, "reply_text": null, "tweet_text": "@maemuller Cara Franci,  \u00e9 meu irm\u00e3ozinho Arthur e o amigo Paulo Roberto. Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Franci\u00e9 irm\u00e3ozinho Arthur amigo Paulo RobertoAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["maemuller"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162826779851145217, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162772699925667840, "replied_to_user_id": 1108800042276712454, "reply_text": null, "tweet_text": "@mdsa2019 @ArthurWeint \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mdsa2019", "ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162742537477677056, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Bom S\u00e1bado com boa m\u00fasica \ud83d\ude09 https://t.co/3cHhocG9xr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom S\u00e1bado boa m\u00fasica \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T15:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162666590967668737, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162566801601060864, "replied_to_user_id": 2870784085, "reply_text": null, "tweet_text": "@damadanoite14 @UfscarLivre Cara Lucia, espero que um dia o Brasil se recupere e os brasileiros que partiram daqui possam voltar. Obrigado pelo apoio e pelas palavras, fiquem com Deus", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Luciaespero dia Brasil recupere brasileiros partiram daqui possam voltarObrigado apoio palavrasfiquem Deus", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["damadanoite14", "UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162563169312788482, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162561483693285376, "replied_to_user_id": 1155622516305682437, "reply_text": null, "tweet_text": "@UfscarLivre H\u00e1 muitos outros livros. Leiam a obra toda dele. Absolutamente fant\u00e1stico. Ele NUNCA ficaria no Copacabana Palace (ainda mais morando no RJ, coisa rid\u00edcula de gente deslumbrada).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "muitos outros livrosLeiam obra toda deleAbsolutamente fant\u00e1sticoEle NUNCA ficaria Copacabana Palaceainda morando RJcoisa rid\u00edcula gente deslumbrada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162559834383900672, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162474509678665729, "replied_to_user_id": 1155622516305682437, "reply_text": null, "tweet_text": "@UfscarLivre George Orwell, sou f\u00e3 incondicional!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "George Orwellsou f\u00e3 incondicional", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["UfscarLivre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-17T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162469601239797760, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "O @inep_oficial firmou acordo com mais 4 institui\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o superior portuguesas. Agora, elas passam a aceitar a nota do Enem na sele\u00e7\u00e3o de brasileiros em seus cursos. Isso refor\u00e7a a credibilidade do exame, a parceria com Portugal e maior acesso ao conhecimento cient\u00edfico. https://t.co/uqoTkaF8Vu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ofirmou acordo 4 institui\u00e7\u00f5es educa\u00e7\u00e3o superior portuguesasAgoraelas passam aceitar nota Enem sele\u00e7\u00e3o brasileiros cursosIsso refor\u00e7a credibilidade examea parceria Portugal maior acesso conhecimento cient\u00edfico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["inep_oficial"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162437270969954304, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162377083517059072, "replied_to_user_id": 1074209186752413696, "reply_text": null, "tweet_text": "@ArthurWeint \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ArthurWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162435334107533313, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Bem vindos ao front!!! https://t.co/KJZIu1rB8S", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bem vindos front", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/UfscarLivre/status/1155625882712793088"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162418010503700480, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Estive hoje na cerim\u00f4nia de celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Juventude, no Pal\u00e1cio do Planalto, com @jairbolsonaro, @damaresalves e outras autoridades. Minha mensagem foi: a juventude representa a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o que vai lutar pela liberdade. https://t.co/zPDEhZ29VU", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "hoje cerim\u00f4nia celebra\u00e7\u00e3o Dia Internacional Juventudeno Pal\u00e1cio Planaltocome outras autoridadesMinha mensagem foia juventude representa pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o vai lutar liberdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "DamaresAlves"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T18:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162170005011795971, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162078603309400071, "replied_to_user_id": 1078634089102671877, "reply_text": null, "tweet_text": "@rafaelm90827673 @idiocraciabr1 \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rafaelm90827673", "idiocraciabr1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162169262359945216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162120077791117314, "replied_to_user_id": 123443673, "reply_text": null, "tweet_text": "@fortitati @gduvivier Muito, mas muito chato...Acho ele depr\u00ea...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Muitomas chatoAcho depr\u00ea", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fortitati", "gduvivier"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162168694891569153, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162168020464209922, "replied_to_user_id": 79874723, "reply_text": null, "tweet_text": "@mcrikac Sim", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mcrikac"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162168256238690305, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162101941968805890, "replied_to_user_id": 340514283, "reply_text": null, "tweet_text": "@paulo300495 \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["paulo300495"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162166931379695616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162102553187946496, "replied_to_user_id": 800218304048603136, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucasadireita \ud83d\ude31", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucasadireita"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162166645600731136, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1162102317656788992, "replied_to_user_id": 1375352629, "reply_text": null, "tweet_text": "@NandaGSoriano @LilianPires19 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NandaGSoriano", "LilianPires19"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-16T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162101652180148224, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Confira o v\u00eddeo sobre o caderno da Pol\u00edtica Nacional de Alfabetiza\u00e7\u00e3o (PNA). \ud83d\udcda https://t.co/aB0H0pgNbY", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Confira v\u00eddeo caderno Pol\u00edtica Nacional Alfabetiza\u00e7\u00e3oPNA\ud83d\udcda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T21:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162076895556591617, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "54% dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica t\u00eam \u00edndices insuficientes de leitura. Para mudar essa realidade, a pol\u00edtica de alfabetiza\u00e7\u00e3o do MEC se baseia em evid\u00eancias cient\u00edficas. Hoje lan\u00e7amos o caderno da Pol\u00edtica Nacional de Alfabetiza\u00e7\u00e3o (PNA). Saiba mais: https://t.co/7QWH2JQc1h https://t.co/1jh7JEzZSE", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "54dos alunos educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica t\u00eam \u00edndices insuficientes leituraPara mudar realidadea pol\u00edtica alfabetiza\u00e7\u00e3o MEC baseia evid\u00eancias cient\u00edficasHoje lan\u00e7amos caderno Pol\u00edtica Nacional Alfabetiza\u00e7\u00e3oPNASaiba", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["http://portal.mec.gov.br/component/content/article?id=79101"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T19:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1162031689981419522, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Esta \u00e9 a verdade \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/sUzkHOoUuy \ud83d\udc48\ud83c\udffc", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "verdade \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["http://portal.mec.gov.br/component/content/article?id=79111"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161980398668320769, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "folha/frias: N\u00c3O VAMOS ACABAR COM O ENSINO M\u00c9DIO INTEGRAL!!!!PAREM DE DISTORCER NOT\u00cdCIAS!!!! Mais uma FAKENEWS para a cole\u00e7\u00e3o!!!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "folha friasN\u00c3O VAMOS ACABAR ENSINO M\u00c9DIO INTEGRALPAREM DISTORCER NOT\u00cdCIASMais FAKENEWS cole\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161835382763401216, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161827759964004352, "replied_to_user_id": 1155148038983360512, "reply_text": null, "tweet_text": "@AvaraDiniz @LEOANCHIETA \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AvaraDiniz", "LEOANCHIETA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161835284713095168, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161827299777482752, "replied_to_user_id": 172696489, "reply_text": null, "tweet_text": "@jonatascesario @LEOANCHIETA Eu tenho ao lado da cama.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "lado cama", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jonatascesario", "LEOANCHIETA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161834844369969153, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161828876772945921, "replied_to_user_id": 51302658, "reply_text": null, "tweet_text": "@ManchesterTimex @Lusbf \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ManchesterTimex", "Lusbf"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161832226633474049, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824534401572864, "replied_to_user_id": 1058481080175616000, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandraBolsonaro Sim! Tem 40 anos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SimTem 40 anos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandraBolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161831246009380868, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161830859986616322, "replied_to_user_id": 1159212886515998722, "reply_text": null, "tweet_text": "@patriot_brave \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["patriot_brave"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161830827837263879, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161825751907389445, "replied_to_user_id": 129862702, "reply_text": null, "tweet_text": "@leohermoso \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["leohermoso"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161830717053112321, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824752593526788, "replied_to_user_id": 114780545, "reply_text": null, "tweet_text": "@ReginaPimenta76 \ud83d\ude31 P.F. n\u00e3o!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\ude31 P Fn\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ReginaPimenta76"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161830199857700867, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824055051345920, "replied_to_user_id": 930990443659218944, "reply_text": null, "tweet_text": "@fredhenrique15 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["fredhenrique15"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161829919380463616, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824455749963776, "replied_to_user_id": 1030656151376093184, "reply_text": null, "tweet_text": "@oficial_rainha @jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["oficial_rainha", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161829863042498560, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824444895174656, "replied_to_user_id": 1151669661718765568, "reply_text": null, "tweet_text": "@ZanelattoMauro Caro Mauro, amanh\u00e3 ser\u00e1 outro dia. Sofremos uma derrota, mas n\u00e3o vamos desistir. Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Caro Mauroamanh\u00e3 outro diaSofremos derrotamas vamos desistirGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ZanelattoMauro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161829196731170816, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161826900530139138, "replied_to_user_id": 1108091374086356993, "reply_text": null, "tweet_text": "@AzevedoKelvia @eupatriciamatos Boa noite meninas. Bons sonhos \ud83d\ude18", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite meninasBons sonhos \ud83d\ude18", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AzevedoKelvia", "eupatriciamatos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828795864813568, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823974222946305, "replied_to_user_id": 1059583117898465281, "reply_text": null, "tweet_text": "@MaryPenhaCol Jamais!!!", "tweet_lang": "fr", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["MaryPenhaCol"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828722137358336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823932862881793, "replied_to_user_id": 1034932669648437249, "reply_text": null, "tweet_text": "@Leka77Leka \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Leka77Leka"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828611902623745, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161828026625265664, "replied_to_user_id": 751912089598525440, "reply_text": null, "tweet_text": "@Hallychanny SHOW AL\u00ca!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SHOW AL\u00ca\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Hallychanny"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828416204791809, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823765778653185, "replied_to_user_id": 1062048689521352704, "reply_text": null, "tweet_text": "@Batatin34212890 Coitada da Venezuela...", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Batatin34212890 Coitada Venezuela", "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828274227634183, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823724427010050, "replied_to_user_id": 346975699, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jrcamposrn \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jrcamposrn"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828229914812417, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823691136802816, "replied_to_user_id": 188896915, "reply_text": null, "tweet_text": "@_lindemar \ud83e\udd2b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_lindemar"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828145626042372, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823607170981890, "replied_to_user_id": 1154991138165678080, "reply_text": null, "tweet_text": "@EdsonBittenco \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161828089355071488, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823723806236672, "replied_to_user_id": 64489760, "reply_text": null, "tweet_text": "@jrseliganessa \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161827956173475841, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824477782650880, "replied_to_user_id": 3303914571, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandraSampCRVG \ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandraSampCRVG"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161827898673782786, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824237029658624, "replied_to_user_id": 899592900660645888, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabianoSCHB P\u00f4, s\u00e3o 23:30...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00f4s\u00e3o 23 30", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabianoSCHB"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161827647455944706, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823618525016065, "replied_to_user_id": 996544405157896193, "reply_text": null, "tweet_text": "@lhuquinhas \ud83d\ude01", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lhuquinhas"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161827526525825024, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823831226486784, "replied_to_user_id": 1041825321891319809, "reply_text": null, "tweet_text": "@FabioAmorimdaS1 \ud83e\udd2b", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FabioAmorimdaS1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161827368299880450, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823668781146112, "replied_to_user_id": 2669198645, "reply_text": null, "tweet_text": "@Thiagocouto77 Concordo, mas essa \u00e9 a cl\u00e1ssica. A branca n\u00e3o tem o mesmo carisma...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Concordomas cl\u00e1ssicaA branca carisma", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Thiagocouto77"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161827104377462784, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161826057600872448, "replied_to_user_id": 864483776503664641, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lusbf Cara Luciana, sempre foi minha! Tem uns 40 anos e  ganhei quando era crian\u00e7a. Est\u00e1 autografada pelo time inteiro! Abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Lucianasempre minhaTem uns 40 anos eganhei crian\u00e7aEst\u00e1 autografada time inteiroAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lusbf"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161826407804211200, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823731993534465, "replied_to_user_id": 68238665, "reply_text": null, "tweet_text": "@LEOANCHIETA Manda uma pro MEC que eu uso!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Manda pro MEC uso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["LEOANCHIETA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161825867414364160, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823983500693505, "replied_to_user_id": 1125088171727912966, "reply_text": null, "tweet_text": "@FredericoLima16 Abra\u00e7os aos amigos potiguares \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abra\u00e7os amigos potiguares \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["FredericoLima16"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161825487498428416, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823239729029123, "replied_to_user_id": 202760141, "reply_text": null, "tweet_text": "@JonasVyktor Caro Victor, est\u00e1 realmente corrido...", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Caro Victorest\u00e1 realmente corrido", "hashtags": [], "mentions": ["JonasVyktor"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161825283042942976, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161824612700831744, "replied_to_user_id": 1357421791, "reply_text": null, "tweet_text": "@curtis50sky @SaoPauloFC \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["curtis50sky", "SaoPauloFC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161825238226747393, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@PedroLuizPaz2 Caro Pedro, seu pedido \u00e9 uma ordem! Abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PedroLuizPaz2 Caro Pedroseu pedido ordemAbra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161824389891002368, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161823862251773959, "replied_to_user_id": 1106678357633179648, "reply_text": null, "tweet_text": "@ChessusSave @dimacgarcia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ChessusSave", "dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161823949845651458, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "A camisa \u00e9 vermelha mas o n\u00famero N\u00c3O \u00e9 13 \ud83d\ude01 https://t.co/kSjFAbNGLg", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "camisa vermelha n\u00famero 13 \ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161823402220503041, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Quem diria...Eu usando uma camiseta vermelha...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/2ZDBemQe5N", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "diriaEu usando camiseta vermelha\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161822944101904386, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Vamos fazer as pazes com os torcedores da Portuguesa e sua torcida os Le\u00f5es da Fabulosa? Amigos? \ud83d\ude09 https://t.co/sFp3gjVdQX", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vamos fazer pazes torcedores Portuguesa torcida Le\u00f5es FabulosaAmigos\ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161813977090928640, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161691527099441154, "replied_to_user_id": 3073528968, "reply_text": null, "tweet_text": "@lusadocaninde @serafimsnetto \ud83d\ude18", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lusadocaninde", "serafimsnetto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161812058364698624, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161806941460602880, "replied_to_user_id": 3303914571, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandraSampCRVG @claudecir123456 \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandraSampCRVG", "claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161811853732995074, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161800283556646913, "replied_to_user_id": 1044278134659518464, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lynaarezzo @SandroJeferson Cara Lina, sabe como s\u00e3o as coisas...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Linasabe coisas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lynaarezzo", "SandroJeferson"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161811247605719042, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161802220159033344, "replied_to_user_id": 64489760, "reply_text": null, "tweet_text": "@jrseliganessa @mirelleadv Fale com o ministro @ https://t.co/M5Ka2mxXka", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jrseliganessaFale ministro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mirelleadv"], "tweet_urls": ["http://MEC.gov.br"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161811076457144320, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161802494739144704, "replied_to_user_id": 702125225748668416, "reply_text": null, "tweet_text": "@ataunay11 Pe\u00e7a uma reuni\u00e3o explicando o assunto.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pe\u00e7a reuni\u00e3o explicando assunto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ataunay11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161804413004079104, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161797518977576962, "replied_to_user_id": 2484318169, "reply_text": null, "tweet_text": "@DaanECB11 Um grande abra\u00e7o ao Danzinho! E um grande abra\u00e7o para a Ana Beatriz! Um bom namoro (com ju\u00edzo, mas n\u00e3o muito \ud83d\ude09)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "grande abra\u00e7o DanzinhoE grande abra\u00e7o Ana BeatrizUm bom namorocom ju\u00edzomas \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["DaanECB11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161803133284212736, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161797657062453248, "replied_to_user_id": 1042103517182414848, "reply_text": null, "tweet_text": "@obardopaulinho @BolsonaroSP @cpacbrasil \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["obardopaulinho", "BolsonaroSP", "cpacbrasil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161802876504743941, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161797658345967617, "replied_to_user_id": 201406699, "reply_text": null, "tweet_text": "@PrOfWiil @BolsonaroSP @cpacbrasil Fale com o ministro @ https://t.co/M5Ka2mxXka", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fale ministro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["PrOfWiil", "BolsonaroSP", "cpacbrasil"], "tweet_urls": ["http://MEC.gov.br"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161802786926936076, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161797324554850304, "replied_to_user_id": 1024774036063219718, "reply_text": null, "tweet_text": "@thiagostasiuk @BolsonaroSP @cpacbrasil \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["thiagostasiuk", "BolsonaroSP", "cpacbrasil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161802210977693697, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161797131914612738, "replied_to_user_id": 702125225748668416, "reply_text": null, "tweet_text": "@ataunay11 L\u00f3gico!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "L\u00f3gico", "hashtags": [], "mentions": ["ataunay11"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161802091486203906, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161801302017544198, "replied_to_user_id": 60400865, "reply_text": null, "tweet_text": "@Rafa_Opp \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Rafa_Opp"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161802044845494273, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161800899121078273, "replied_to_user_id": 1109586371675676675, "reply_text": null, "tweet_text": "@mirelleadv Obrigado e um grande abra\u00e7o \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado grande abra\u00e7o \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["mirelleadv"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161801553910611969, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161797304183074816, "replied_to_user_id": 97188538, "reply_text": null, "tweet_text": "@julianodesilva N\u00e3o na minha gest\u00e3o...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gest\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["julianodesilva"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161801459916247051, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161794444397568001, "replied_to_user_id": 1097833094751637505, "reply_text": null, "tweet_text": "@Jean50759610 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Jean50759610"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161801376713891841, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161793090438541312, "replied_to_user_id": 1084489073010663424, "reply_text": null, "tweet_text": "@Lucelen55498312 Cara Lucelene...Eu n\u00e3o sou pol\u00edtico...N\u00e3o entendo do riscado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara LuceleneEu pol\u00edticoN\u00e3o entendo riscado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Lucelen55498312"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161801158320631808, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161795883626835970, "replied_to_user_id": 74746132, "reply_text": null, "tweet_text": "@saudetrabalho @hcmkarla N\u00e3o fala assim. Acho que \u00e9 campe\u00e3o de hokey no Brasil!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fala assimAcho campe\u00e3o hokey Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["saudetrabalho", "hcmkarla"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800992691818502, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161794151740039168, "replied_to_user_id": 987476432900317184, "reply_text": null, "tweet_text": "@GalanteTanaka Adorei a admoesta\u00e7\u00e3o da Lusinha!\ud83d\ude18", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Adorei admoesta\u00e7\u00e3o Lusinha \ud83d\ude18", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["GalanteTanaka"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800846671273986, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161795664021544961, "replied_to_user_id": 1107422794994855936, "reply_text": null, "tweet_text": "@CidaRoc32304953 A Lusinha j\u00e1 foi campe\u00e3 Paulista! Mais respeito! Grande abra\u00e7o \ud83d\ude09", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lusinha campe\u00e3 PaulistaMais respeitoGrande abra\u00e7o \ud83d\ude09", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CidaRoc32304953"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800550477963264, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161794233541545990, "replied_to_user_id": 1147467291493326854, "reply_text": null, "tweet_text": "@AdrianaQuiliao \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["AdrianaQuiliao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800485105545221, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161799930547265538, "replied_to_user_id": 1085066069897822209, "reply_text": null, "tweet_text": "@JuhKarr Tudo bem. A Lusinha pode. \u00c9 meu 2o time do cora\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo bemA Lusinha pode\u00c9 2o time cora\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["JuhKarr"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800312451211264, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "@endireitabrasi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800265030414336, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161799643556130817, "replied_to_user_id": 1054164805978910721, "reply_text": null, "tweet_text": "@vinha_fernando J\u00e1 foi \u00e0 festa junina do Canind\u00e9?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "festa junina Canind\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["vinha_fernando"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161800020393414657, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161795865482334208, "replied_to_user_id": 61872811, "reply_text": null, "tweet_text": "@Kelly30br 2 mil j\u00e1 s\u00e3o milhares (2 mil tem)...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "2 milhares2", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Kelly30br"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799789559844870, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161793847371997195, "replied_to_user_id": 1151796997831176194, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandroJeferson @Lynaarezzo Gosto da Lusa...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Gosto Lusa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandroJeferson", "Lynaarezzo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799686816227334, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161793238711377920, "replied_to_user_id": 243418598, "reply_text": null, "tweet_text": "@claudecir123456 Boulos? Quem?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "BoulosQuem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["claudecir123456"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799510345039872, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161796220274270208, "replied_to_user_id": 983813148779208705, "reply_text": null, "tweet_text": "@rlfeitosa Ora pois...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ora pois", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["rlfeitosa"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799466913079297, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161794583036145664, "replied_to_user_id": 1120779363207741441, "reply_text": null, "tweet_text": "@_Renata_RGL Saudades do Dener...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Saudades Dener", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_Renata_RGL"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799333253210112, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161794084492763142, "replied_to_user_id": 1027741692886245377, "reply_text": null, "tweet_text": "@GiovaneMacedo9 Eu tenho esse defeito, perco o amigo mas n\u00e3o a piada....", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GiovaneMacedo9 defeitoperco amigo piada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799169281024001, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161793110378237952, "replied_to_user_id": 1062905088962899968, "reply_text": null, "tweet_text": "@EstelaEuMesmaSC \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["EstelaEuMesmaSC"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161799060656926722, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161794187978846208, "replied_to_user_id": 54569905, "reply_text": null, "tweet_text": "@Dircecord Cara Dirce, somos dois...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cara Dircesomos dois", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Dircecord"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161798825436209154, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161793382747922432, "replied_to_user_id": 58058399, "reply_text": null, "tweet_text": "@barrosrd Eu gosto da Lusinha!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gosto Lusinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["barrosrd"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161797315126005761, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "PARAB\u00c9NS ao Eduardo Bolsonaro por mais uma demonstra\u00e7\u00e3o de sua capacidade de articula\u00e7\u00e3o internacional! https://t.co/qh88rtLfFj", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PARAB\u00c9NS Eduardo Bolsonaro demonstra\u00e7\u00e3o capacidade articula\u00e7\u00e3o internacional", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1161762914136723459"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161797029808525312, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161762914136723459, "replied_to_user_id": 74756085, "reply_text": null, "tweet_text": "@BolsonaroSP @cpacbrasil PARAB\u00c9NS Eduardo Bolsonaro! Mais uma prova de sua capacidade de articula\u00e7\u00e3o internacional! Grande abra\u00e7o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PARAB\u00c9NS Eduardo BolsonaroMais prova capacidade articula\u00e7\u00e3o internacionalGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["BolsonaroSP", "cpacbrasil"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161792159059722247, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Pe\u00e7o perd\u00e3o pela piada ao ofender os torcedores Portuguesa. Gosto da Lusa (2o time de cora\u00e7\u00e3o no futebol e 1o em hokey de patins). Realmente, denegrir a Fabulosa comparando com a UNE foi uma ofensa. Grande abra\u00e7o! https://t.co/Tpoe5xYGUJ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pe\u00e7o perd\u00e3o piada ofender torcedores PortuguesaGosto Lusa2o time cora\u00e7\u00e3o futebol 1o hokey patinsRealmentedenegrir Fabulosa comparando UNE ofensaGrande abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Lusa_Oficial/status/1161690683066998784"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-15T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161476955742625793, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161473998510788608, "replied_to_user_id": 176912196, "reply_text": null, "tweet_text": "@serafimsnetto Desculpe a brincadeira (com a Lusinha, todos gostamos dela)! J\u00e1 o PT  e  UNE...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desculpe brincadeiracom Lusinhatodos gostamos delaJ\u00e1 PTeUNE", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["serafimsnetto"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161475912006819840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161475313710379008, "replied_to_user_id": 1053906960440016896, "reply_text": null, "tweet_text": "@NereidaAquino5 Com certeza merece \ud83e\udd17", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "certeza merece \ud83e\udd17", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NereidaAquino5"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161475646327001093, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161475313710379008, "replied_to_user_id": 1053906960440016896, "reply_text": null, "tweet_text": "@NereidaAquino5 \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["NereidaAquino5"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161475585497059334, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161472373868154881, "replied_to_user_id": 776915984762437632, "reply_text": null, "tweet_text": "@JairMenissias \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161475330898628608, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161471281491042305, "replied_to_user_id": 1029562227353956352, "reply_text": null, "tweet_text": "@_NicolauPereira Mande para fale com o ministro @ https://t.co/M5Ka2mxXka", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Mande fale ministro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_NicolauPereira"], "tweet_urls": ["http://MEC.gov.br"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161474689870499840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161471281491042305, "replied_to_user_id": 1029562227353956352, "reply_text": null, "tweet_text": "@_NicolauPereira \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["_NicolauPereira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161474544131092481, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161472006874963968, "replied_to_user_id": 1063748898571894785, "reply_text": null, "tweet_text": "@VanessaCarolt \ud83d\ude09", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["VanessaCarolt"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161474391735230464, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161470897313714177, "replied_to_user_id": 2965756581, "reply_text": null, "tweet_text": "@CarlosbarbosaA3 Sim, mas n\u00e3o vai ter p\u00e3o franc\u00eas para o sandu\u00edche...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simmas vai ter p\u00e3o franc\u00eas sandu\u00edche", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["CarlosbarbosaA3"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161473582200971269, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161471394166824961, "replied_to_user_id": 176890879, "reply_text": null, "tweet_text": "@lucas_saboia Eu perco meus dois amigos que torcem para a Lusinha, mas n\u00e3o perco a piada", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "perco dois amigos torcem Lusinhamas perco piada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["lucas_saboia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161472570450960384, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161471120857620481, "replied_to_user_id": 1126523267295191041, "reply_text": null, "tweet_text": "@Insider10willTi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161472341089693696, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161470604731699200, "replied_to_user_id": 127126747, "reply_text": null, "tweet_text": "@grsvieira N\u00e3o vai ter p\u00e3o franc\u00eas para o sandu\u00edche de mortadela", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vai ter p\u00e3o franc\u00eas sandu\u00edche mortadela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["grsvieira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161471799588204551, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161471589763956738, "replied_to_user_id": 963232804673859584, "reply_text": null, "tweet_text": "@POLITIMITAGEM_B \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["POLITIMITAGEM_B"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161471377091833858, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161469932439252992, "replied_to_user_id": 1120399498692497408, "reply_text": null, "tweet_text": "Oops, Kombi...estava rindo quando escrevi...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "OopsKombiestava rindo escrevi", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161469932439252992, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Ap\u00f3s 46 anos a Portuguesa Futebol Clube finalmente volta a ser Campe\u00e3 Paulista. A Le\u00f5es da Fabulosa levou todos os torcedores do time do Canind\u00e9 para comemorar na Av. Paulista (foto). A frota de combis congestionou a Al. Santos. O fornecimento de p\u00e3es est\u00e1 suspenso at\u00e9 amanh\u00e3. https://t.co/MUuVAePGmz", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ap\u00f3s 46 anos Portuguesa Futebol Clube finalmente volta ser Campe\u00e3 PaulistaA Le\u00f5es Fabulosa levou torcedores time Canind\u00e9 comemorar AvPaulistafotoA frota combis congestionou AlSantosO fornecimento p\u00e3es suspenso amanh\u00e3", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161467134343557121, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161466993960263680, "replied_to_user_id": 1006637057370918912, "reply_text": null, "tweet_text": "@esqerdacaviar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["esqerdacaviar"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161466515641765888, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161463966620688384, "replied_to_user_id": 835570202289012736, "reply_text": null, "tweet_text": "@dimacgarcia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["dimacgarcia"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T03:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161462777057304576, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Mais sess\u00e3o passa tempo: ache onde est\u00e1 o Wally https://t.co/FSlVz8o9Zy", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sess\u00e3o passa tempoache onde Wally", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161461989312479233, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": null, "replied_to_user_id": null, "reply_text": null, "tweet_text": "Sess\u00e3o passa tempo: ache onde est\u00e1 o Wally https://t.co/pZPucr2fUX", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sess\u00e3o passa tempoache onde Wally", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161459401330450433, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161458804866932742, "replied_to_user_id": 42994751, "reply_text": null, "tweet_text": "@SandraMBS @MEC_Comunicacao Onde est\u00e1 o Wally?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Onde Wally", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["SandraMBS", "MEC_Comunicacao"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161454371449843712, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161215785597100034, "replied_to_user_id": 3048406665, "reply_text": null, "tweet_text": "@annaduartereal \ud83e\udd17", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["annaduartereal"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161454235793461250, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161211093768986624, "replied_to_user_id": 805073642774269952, "reply_text": null, "tweet_text": "@Telmaacerqueira Cara Telminha, para ti tamb\u00e9m", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Telmaacerqueira Cara Telminhapara", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161454149063589889, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161208953742733313, "replied_to_user_id": 1002199172420861952, "reply_text": null, "tweet_text": "@Eduardo87Bastos \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["Eduardo87Bastos"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161453565468139525, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161220651723763713, "replied_to_user_id": 1062789195998158849, "reply_text": null, "tweet_text": "@ValdequeConceic \u00c9 nosso amigo Paulo Roberto", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "amigo Paulo Roberto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["ValdequeConceic"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1161453453253795840, "poi_name": "AbrahamWeint", "poi_id": 1120399498692497408, "verified": true, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1161218249545146368, "replied_to_user_id": 1140355584522407937, "reply_text": null, "tweet_text": "@leopoldina_mg Obrigado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["leopoldina_mg"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-08-14T02:00:00Z", "tweet_loc": null}]