[{"id": 1196397509637214210, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Grande Semana, Presidente! Forte abra\u00e7o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Grande Semana, Presidente! Forte abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande SemanaPresidenteForte abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196396505365721089, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ordem e progresso!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ordem e progresso!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ordem progresso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196396293809147904, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Rebatizada \"semana do miliciano\" com distribui\u00e7\u00e3o de \ud83c\udfc5 para o miliciano com mais mortes no curr\u00edculo entre outras mamatas. Vai ser lindo, disse um bozominion.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Rebatizada \"semana do miliciano\" com distribui\u00e7\u00e3o de \ud83c\udfc5 para o miliciano com mais mortes no curr\u00edculo entre outras mamatas. Vai ser lindo, disse um bozominion.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Rebatizadasemana milicianocom distribui\u00e7\u00e3o \ud83c\udfc5 miliciano mortes curr\u00edculo outras mamatasVai ser lindodisse bozominion", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196395260638830593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Toma vergonha na sua cara Lula 2!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Toma vergonha na sua cara Lula 2!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Toma vergonha cara Lula 2", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394453474463745, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Olha o safado armando pra te derrubar. Ta atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o https://t.co/4WbHlYH04E", "tweet_text": "@jairbolsonaro Olha o safado armando pra te derrubar. Ta atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o https://t.co/4WbHlYH04E", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha safado armando pra derrubarTa atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394418644901890, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro NINGU\u00c9M LIGA, NINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "tweet_text": "@jairbolsonaro NINGU\u00c9M LIGA, NINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NINGU\u00c9M LIGANINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394312248045568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom trabalho! Parab\u00e9ns! Que o nosso senhor Deus! Te d\u00ea muitos anos de vida. E mandato tamb\u00e9m! ( um abra\u00e7o! ).", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom trabalho! Parab\u00e9ns! Que o nosso senhor Deus! Te d\u00ea muitos anos de vida. E mandato tamb\u00e9m! ( um abra\u00e7o! ).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom trabalhoParab\u00e9nsQue senhor DeusTe d\u00ea muitos anos vidaE mandato tamb\u00e9mum abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394085990457344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia, querido presidente!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia, querido presidente!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom diaquerido presidente\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196393817236213761, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Semana dos Preside de 11 a 17 de novembro!!! Parab\u00e9ns Presidente!!! Foi uma semana cheia de compromissos s\u00e9rios para com nosso pa\u00eds!!! Est\u00e1 cada dia melhor!!! Deus o aben\u00e7oe e proteja!!! Aben\u00e7oa tamb\u00e9m nosso pa\u00eds!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Semana dos Preside de 11 a 17 de novembro!!! Parab\u00e9ns Presidente!!! Foi uma semana cheia de compromissos s\u00e9rios para com nosso pa\u00eds!!! Est\u00e1 cada dia melhor!!! Deus o aben\u00e7oe e proteja!!! Aben\u00e7oa tamb\u00e9m nosso pa\u00eds!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Semana Preside 11 17 novembroParab\u00e9ns PresidenteFoi semana cheia compromissos s\u00e9rios pa\u00edsEst\u00e1 cada dia melhorDeus aben\u00e7oe protejaAben\u00e7oa pa\u00eds", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196393033815728128, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia meu Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia meu Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196397509637214210, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Grande Semana, Presidente! Forte abra\u00e7o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Grande Semana, Presidente! Forte abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande SemanaPresidenteForte abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196396505365721089, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ordem e progresso!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ordem e progresso!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ordem progresso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196396293809147904, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Rebatizada \"semana do miliciano\" com distribui\u00e7\u00e3o de \ud83c\udfc5 para o miliciano com mais mortes no curr\u00edculo entre outras mamatas. Vai ser lindo, disse um bozominion.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Rebatizada \"semana do miliciano\" com distribui\u00e7\u00e3o de \ud83c\udfc5 para o miliciano com mais mortes no curr\u00edculo entre outras mamatas. Vai ser lindo, disse um bozominion.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Rebatizadasemana milicianocom distribui\u00e7\u00e3o \ud83c\udfc5 miliciano mortes curr\u00edculo outras mamatasVai ser lindodisse bozominion", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196395260638830593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Toma vergonha na sua cara Lula 2!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Toma vergonha na sua cara Lula 2!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Toma vergonha cara Lula 2", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394453474463745, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Olha o safado armando pra te derrubar. Ta atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o https://t.co/4WbHlYH04E", "tweet_text": "@jairbolsonaro Olha o safado armando pra te derrubar. Ta atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o https://t.co/4WbHlYH04E", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha safado armando pra derrubarTa atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394418644901890, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro NINGU\u00c9M LIGA, NINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "tweet_text": "@jairbolsonaro NINGU\u00c9M LIGA, NINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NINGU\u00c9M LIGANINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394312248045568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom trabalho! Parab\u00e9ns! Que o nosso senhor Deus! Te d\u00ea muitos anos de vida. E mandato tamb\u00e9m! ( um abra\u00e7o! ).", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom trabalho! Parab\u00e9ns! Que o nosso senhor Deus! Te d\u00ea muitos anos de vida. E mandato tamb\u00e9m! ( um abra\u00e7o! ).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom trabalhoParab\u00e9nsQue senhor DeusTe d\u00ea muitos anos vidaE mandato tamb\u00e9mum abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394085990457344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia, querido presidente!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia, querido presidente!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom diaquerido presidente\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196393817236213761, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Semana dos Preside de 11 a 17 de novembro!!! Parab\u00e9ns Presidente!!! Foi uma semana cheia de compromissos s\u00e9rios para com nosso pa\u00eds!!! Est\u00e1 cada dia melhor!!! Deus o aben\u00e7oe e proteja!!! Aben\u00e7oa tamb\u00e9m nosso pa\u00eds!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Semana dos Preside de 11 a 17 de novembro!!! Parab\u00e9ns Presidente!!! Foi uma semana cheia de compromissos s\u00e9rios para com nosso pa\u00eds!!! Est\u00e1 cada dia melhor!!! Deus o aben\u00e7oe e proteja!!! Aben\u00e7oa tamb\u00e9m nosso pa\u00eds!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Semana Preside 11 17 novembroParab\u00e9ns PresidenteFoi semana cheia compromissos s\u00e9rios pa\u00edsEst\u00e1 cada dia melhorDeus aben\u00e7oe protejaAben\u00e7oa pa\u00eds", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196393033815728128, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia meu Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia meu Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196397509637214210, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Grande Semana, Presidente! Forte abra\u00e7o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Grande Semana, Presidente! Forte abra\u00e7o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Grande SemanaPresidenteForte abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196396505365721089, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ordem e progresso!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ordem e progresso!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ordem progresso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196396293809147904, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Rebatizada \"semana do miliciano\" com distribui\u00e7\u00e3o de \ud83c\udfc5 para o miliciano com mais mortes no curr\u00edculo entre outras mamatas. Vai ser lindo, disse um bozominion.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Rebatizada \"semana do miliciano\" com distribui\u00e7\u00e3o de \ud83c\udfc5 para o miliciano com mais mortes no curr\u00edculo entre outras mamatas. Vai ser lindo, disse um bozominion.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Rebatizadasemana milicianocom distribui\u00e7\u00e3o \ud83c\udfc5 miliciano mortes curr\u00edculo outras mamatasVai ser lindodisse bozominion", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196395260638830593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Toma vergonha na sua cara Lula 2!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Toma vergonha na sua cara Lula 2!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Toma vergonha cara Lula 2", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394453474463745, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Olha o safado armando pra te derrubar. Ta atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o https://t.co/4WbHlYH04E", "tweet_text": "@jairbolsonaro Olha o safado armando pra te derrubar. Ta atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o https://t.co/4WbHlYH04E", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha safado armando pra derrubarTa atacando enquanto assistimos passivamente capit\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394418644901890, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro NINGU\u00c9M LIGA, NINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "tweet_text": "@jairbolsonaro NINGU\u00c9M LIGA, NINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NINGU\u00c9M LIGANINGU\u00c9M QUER SABER KKKK", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394312248045568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom trabalho! Parab\u00e9ns! Que o nosso senhor Deus! Te d\u00ea muitos anos de vida. E mandato tamb\u00e9m! ( um abra\u00e7o! ).", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom trabalho! Parab\u00e9ns! Que o nosso senhor Deus! Te d\u00ea muitos anos de vida. E mandato tamb\u00e9m! ( um abra\u00e7o! ).", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom trabalhoParab\u00e9nsQue senhor DeusTe d\u00ea muitos anos vidaE mandato tamb\u00e9mum abra\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196394085990457344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia, querido presidente!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia, querido presidente!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom diaquerido presidente\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196393817236213761, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Semana dos Preside de 11 a 17 de novembro!!! Parab\u00e9ns Presidente!!! Foi uma semana cheia de compromissos s\u00e9rios para com nosso pa\u00eds!!! Est\u00e1 cada dia melhor!!! Deus o aben\u00e7oe e proteja!!! Aben\u00e7oa tamb\u00e9m nosso pa\u00eds!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Semana dos Preside de 11 a 17 de novembro!!! Parab\u00e9ns Presidente!!! Foi uma semana cheia de compromissos s\u00e9rios para com nosso pa\u00eds!!! Est\u00e1 cada dia melhor!!! Deus o aben\u00e7oe e proteja!!! Aben\u00e7oa tamb\u00e9m nosso pa\u00eds!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Semana Preside 11 17 novembroParab\u00e9ns PresidenteFoi semana cheia compromissos s\u00e9rios pa\u00edsEst\u00e1 cada dia melhorDeus aben\u00e7oe protejaAben\u00e7oa pa\u00eds", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196393033815728128, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia meu Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia meu Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Presidente querido \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude02\ud83d\ude4f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196477397161431040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u270c\u270c\u270c\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u270c\u270c\u270c\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196477260909469697, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @Mrcia92 Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AbraImpeachmentAlcolumbre", "tweet_text": "@jairbolsonaro @Mrcia92 Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AbraImpeachmentAlcolumbre", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rbols Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "text_es": null, "hashtags": ["AbraImpeachmentAlcolumbre"], "mentions": ["jairbolsonaro", "Mrcia92"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196476071807475713, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pudera!  O ex\u00e9rcito est\u00e1 gerenciando e at\u00e9 fazendo estradas super necess\u00e1rias na infraestrutura do Brasil,  SEM ADENDOS NEM ROUBALHEIRA.  \nParab\u00e9ns ao glorioso Ministro da Infraestrutura e todos os envolvidos.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pudera!  O ex\u00e9rcito est\u00e1 gerenciando e at\u00e9 fazendo estradas super necess\u00e1rias na infraestrutura do Brasil,  SEM ADENDOS NEM ROUBALHEIRA.  \nParab\u00e9ns ao glorioso Ministro da Infraestrutura e todos os envolvidos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PuderaO ex\u00e9rcito gerenciando fazendo estradas super necess\u00e1rias infraestrutura BrasilSEM ADENDOS ROUBALHEIRAParab\u00e9ns glorioso Ministro Infraestrutura envolvidos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196476033727442948, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkk fazendo mais com menos. Disso eles n\u00e3o entendem, rs.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkk fazendo mais com menos. Disso eles n\u00e3o entendem, rs.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Kkkkkkk fazendo menosDisso entendemrs", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475939040976897, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @MPBTheNeott Foice de SP, quem ainda acredita nesses imundos?", "tweet_text": "@jairbolsonaro @MPBTheNeott Foice de SP, quem ainda acredita nesses imundos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Foice SPquem ainda acredita nesses imundos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "MPBTheNeott"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475825215946754, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Temer come\u00e7ou e voc\u00ea esta dando continuidade , fazer mais com menos .. https://t.co/AncT6CRW2H", "tweet_text": "@jairbolsonaro Temer come\u00e7ou e voc\u00ea esta dando continuidade , fazer mais com menos .. https://t.co/AncT6CRW2H", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Temer come\u00e7ou dando continuidadefazer menos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://istoe.com.br/extrema-pobreza-e-desigualdade-crescem-ha-4-anos-revela-pesquisa/"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475694831874052, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse \u00e9 o nosso presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse \u00e9 o nosso presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475635503382537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A Folha passando vergonha de novo. Eles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com governos \"incorrupt\u00edveis\", pode at\u00e9 ter uma canelada, mas roubar o dinheiro p\u00fablico, tem que ter respeito.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A Folha passando vergonha de novo. Eles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com governos \"incorrupt\u00edveis\", pode at\u00e9 ter uma canelada, mas roubar o dinheiro p\u00fablico, tem que ter respeito.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Folha passando vergonha novoEles acostumados governosincorrupt\u00edveispode ter caneladamas roubar dinheiro p\u00fablicotem ter respeito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475510592851969, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quantos kms de estrada foram entregues esse ano e nos 5 anos anteriores.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quantos kms de estrada foram entregues esse ano e nos 5 anos anteriores.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quantos kms estrada entregues ano 5 anos anteriores", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475394444189697, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, pensei que voc\u00ea n\u00e3o lesse mais a Folha...\ud83d\ude01", "tweet_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, pensei que voc\u00ea n\u00e3o lesse mais a Folha...\ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "U\u00e9pensei lesse Folha\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196477397161431040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u270c\u270c\u270c\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u270c\u270c\u270c\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196477260909469697, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @Mrcia92 Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AbraImpeachmentAlcolumbre", "tweet_text": "@jairbolsonaro @Mrcia92 Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AbraImpeachmentAlcolumbre", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rbols Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "text_es": null, "hashtags": ["AbraImpeachmentAlcolumbre"], "mentions": ["jairbolsonaro", "Mrcia92"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196476071807475713, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pudera!  O ex\u00e9rcito est\u00e1 gerenciando e at\u00e9 fazendo estradas super necess\u00e1rias na infraestrutura do Brasil,  SEM ADENDOS NEM ROUBALHEIRA.  \nParab\u00e9ns ao glorioso Ministro da Infraestrutura e todos os envolvidos.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pudera!  O ex\u00e9rcito est\u00e1 gerenciando e at\u00e9 fazendo estradas super necess\u00e1rias na infraestrutura do Brasil,  SEM ADENDOS NEM ROUBALHEIRA.  \nParab\u00e9ns ao glorioso Ministro da Infraestrutura e todos os envolvidos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PuderaO ex\u00e9rcito gerenciando fazendo estradas super necess\u00e1rias infraestrutura BrasilSEM ADENDOS ROUBALHEIRAParab\u00e9ns glorioso Ministro Infraestrutura envolvidos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196476033727442948, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkk fazendo mais com menos. Disso eles n\u00e3o entendem, rs.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkk fazendo mais com menos. Disso eles n\u00e3o entendem, rs.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Kkkkkkk fazendo menosDisso entendemrs", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475939040976897, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @MPBTheNeott Foice de SP, quem ainda acredita nesses imundos?", "tweet_text": "@jairbolsonaro @MPBTheNeott Foice de SP, quem ainda acredita nesses imundos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Foice SPquem ainda acredita nesses imundos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "MPBTheNeott"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475825215946754, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Temer come\u00e7ou e voc\u00ea esta dando continuidade , fazer mais com menos .. https://t.co/AncT6CRW2H", "tweet_text": "@jairbolsonaro Temer come\u00e7ou e voc\u00ea esta dando continuidade , fazer mais com menos .. https://t.co/AncT6CRW2H", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Temer come\u00e7ou dando continuidadefazer menos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://istoe.com.br/extrema-pobreza-e-desigualdade-crescem-ha-4-anos-revela-pesquisa/"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475694831874052, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse \u00e9 o nosso presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse \u00e9 o nosso presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475635503382537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A Folha passando vergonha de novo. Eles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com governos \"incorrupt\u00edveis\", pode at\u00e9 ter uma canelada, mas roubar o dinheiro p\u00fablico, tem que ter respeito.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A Folha passando vergonha de novo. Eles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com governos \"incorrupt\u00edveis\", pode at\u00e9 ter uma canelada, mas roubar o dinheiro p\u00fablico, tem que ter respeito.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Folha passando vergonha novoEles acostumados governosincorrupt\u00edveispode ter caneladamas roubar dinheiro p\u00fablicotem ter respeito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475510592851969, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quantos kms de estrada foram entregues esse ano e nos 5 anos anteriores.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quantos kms de estrada foram entregues esse ano e nos 5 anos anteriores.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quantos kms estrada entregues ano 5 anos anteriores", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475394444189697, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, pensei que voc\u00ea n\u00e3o lesse mais a Folha...\ud83d\ude01", "tweet_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, pensei que voc\u00ea n\u00e3o lesse mais a Folha...\ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "U\u00e9pensei lesse Folha\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196477397161431040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u270c\u270c\u270c\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u270c\u270c\u270c\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196477260909469697, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @Mrcia92 Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AbraImpeachmentAlcolumbre", "tweet_text": "@jairbolsonaro @Mrcia92 Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AbraImpeachmentAlcolumbre", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rbols Ent\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "text_es": null, "hashtags": ["AbraImpeachmentAlcolumbre"], "mentions": ["jairbolsonaro", "Mrcia92"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196476071807475713, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pudera!  O ex\u00e9rcito est\u00e1 gerenciando e at\u00e9 fazendo estradas super necess\u00e1rias na infraestrutura do Brasil,  SEM ADENDOS NEM ROUBALHEIRA.  \nParab\u00e9ns ao glorioso Ministro da Infraestrutura e todos os envolvidos.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pudera!  O ex\u00e9rcito est\u00e1 gerenciando e at\u00e9 fazendo estradas super necess\u00e1rias na infraestrutura do Brasil,  SEM ADENDOS NEM ROUBALHEIRA.  \nParab\u00e9ns ao glorioso Ministro da Infraestrutura e todos os envolvidos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PuderaO ex\u00e9rcito gerenciando fazendo estradas super necess\u00e1rias infraestrutura BrasilSEM ADENDOS ROUBALHEIRAParab\u00e9ns glorioso Ministro Infraestrutura envolvidos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196476033727442948, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkk fazendo mais com menos. Disso eles n\u00e3o entendem, rs.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkk fazendo mais com menos. Disso eles n\u00e3o entendem, rs.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Kkkkkkk fazendo menosDisso entendemrs", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475939040976897, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @MPBTheNeott Foice de SP, quem ainda acredita nesses imundos?", "tweet_text": "@jairbolsonaro @MPBTheNeott Foice de SP, quem ainda acredita nesses imundos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Foice SPquem ainda acredita nesses imundos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "MPBTheNeott"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475825215946754, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Temer come\u00e7ou e voc\u00ea esta dando continuidade , fazer mais com menos .. https://t.co/AncT6CRW2H", "tweet_text": "@jairbolsonaro Temer come\u00e7ou e voc\u00ea esta dando continuidade , fazer mais com menos .. https://t.co/AncT6CRW2H", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Temer come\u00e7ou dando continuidadefazer menos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://istoe.com.br/extrema-pobreza-e-desigualdade-crescem-ha-4-anos-revela-pesquisa/"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475694831874052, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse \u00e9 o nosso presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse \u00e9 o nosso presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fesse presidente\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475635503382537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A Folha passando vergonha de novo. Eles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com governos \"incorrupt\u00edveis\", pode at\u00e9 ter uma canelada, mas roubar o dinheiro p\u00fablico, tem que ter respeito.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A Folha passando vergonha de novo. Eles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com governos \"incorrupt\u00edveis\", pode at\u00e9 ter uma canelada, mas roubar o dinheiro p\u00fablico, tem que ter respeito.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Folha passando vergonha novoEles acostumados governosincorrupt\u00edveispode ter caneladamas roubar dinheiro p\u00fablicotem ter respeito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475510592851969, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quantos kms de estrada foram entregues esse ano e nos 5 anos anteriores.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quantos kms de estrada foram entregues esse ano e nos 5 anos anteriores.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quantos kms estrada entregues ano 5 anos anteriores", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196475394444189697, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, pensei que voc\u00ea n\u00e3o lesse mais a Folha...\ud83d\ude01", "tweet_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, pensei que voc\u00ea n\u00e3o lesse mais a Folha...\ud83d\ude01", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "U\u00e9pensei lesse Folha\ud83d\ude01", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-18T17:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600479184228359, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ta\nhttps://t.co/OXQxsTkXWg", "tweet_text": "@jairbolsonaro ta\nhttps://t.co/OXQxsTkXWg", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600344467460096, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @karlamsoliveira Sobe #\u20e3 \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro @karlamsoliveira Sobe #\u20e3 \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f #MaisComMenos", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "jairbolsonarokarlamsoliveira Sobejairbolsonarokarlamsoliveira Sobe rbolsonarokarlamsoliveira Sobejairbolsonarokarlamsoliveira Sobe\u20e3 \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro", "karlamsoliveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600276171575297, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @taoquei1 #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro @taoquei1 #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro", "taoquei1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600190444150785, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E quanto aos fatos seu BONORO? Cuidado que seu adesivo de pernas abertas t\u00e1 vindo hein https://t.co/gPQnlYTNXK", "tweet_text": "@jairbolsonaro E quanto aos fatos seu BONORO? Cuidado que seu adesivo de pernas abertas t\u00e1 vindo hein https://t.co/gPQnlYTNXK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quanto fatos BONOROCuidado adesivo pernas abertas t\u00e1 vindo hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600136455118848, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tinha que ser a foia\ud83d\ude44", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tinha que ser a foia\ud83d\ude44", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ser foia\ud83d\ude44", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599982364798976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Zrbw5ychbe", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Zrbw5ychbe", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599872016670720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quero ver no domingo o presidente recebendo o Meng\u00e3o campe\u00e3o da libertadores no planalto", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quero ver no domingo o presidente recebendo o Meng\u00e3o campe\u00e3o da libertadores no planalto", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quero ver domingo presidente recebendo Meng\u00e3o campe\u00e3o libertadores planalto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599689493319680, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/cRQJSGdsD7", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/cRQJSGdsD7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599674326650882, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/EeZCxZVFtO", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/EeZCxZVFtO", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599482047180801, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #reducaosalarialdospoliticos Redu\u00e7\u00e3o pra ontem!!! https://t.co/UrV5pXu97f", "tweet_text": "@jairbolsonaro #reducaosalarialdospoliticos Redu\u00e7\u00e3o pra ontem!!! https://t.co/UrV5pXu97f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroRedu\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": ["reducaosalarialdospoliticos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599461222518789, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Filh\u00e3o DNIT... Estuda o assunto antes de babar ovo...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Filh\u00e3o DNIT... Estuda o assunto antes de babar ovo...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Filh\u00e3o DNITEstuda assunto babar ovo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599252010573824, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ME BLOQUEIA SEU COMEDOR DE XUXU ESTRAGADO", "tweet_text": "@jairbolsonaro ME BLOQUEIA SEU COMEDOR DE XUXU ESTRAGADO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "BLOQUEIA COMEDOR XUXU ESTRAGADO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599227532611584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AXT4BNV2gO", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AXT4BNV2gO", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599128047964160, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parabens", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parabens", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parabens", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599030010253312, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/mH1gswAO5A", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/mH1gswAO5A", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598981821898752, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Coitados desses moleques! N\u00e3o  ganhar\u00e1  mais nada.\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Coitados desses moleques! N\u00e3o  ganhar\u00e1  mais nada.\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Coitados desses molequesN\u00e3oganhar\u00e1mais \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598826385256448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598817975623681, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598809402449920, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59\n\nRIOS BRASILEIROS SAO BRA\u00c7OS DE RIOS NA AMERICA DO SUL.\n\nO VENENO VAI LONGE NA \u00c1GUA.", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59\n\nRIOS BRASILEIROS SAO BRA\u00c7OS DE RIOS NA AMERICA DO SUL.\n\nO VENENO VAI LONGE NA \u00c1GUA.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "RIOS BRASILEIROS SAO BRA\u00c7OS RIOS AMERICA SULO VENENO VAI LONGE \u00c1GUA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://m.youtube.com/watch?v=9AMl3z_mwvE"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598769564958720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tic tac", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tic tac", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "Tic tac", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598467432505344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://m.youtube.com/watch?v=9AMl3z_mwvE"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598389267476480, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkkk, TD pra n\u00e3o dar boa not\u00edcia!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkkk, TD pra n\u00e3o dar boa not\u00edcia!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "KkkkTD pra dar boa not\u00edcia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598300457218055, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O patr\u00e3o vc \u00e9  pica das gal\u00e1xias mesmo,faz menos com menos pq pra vc o tri\u00e2ngulo de Rio Sampa e Bras\u00edlia  e soma da hipotenusa \"Telecurso 2000\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_text": "@jairbolsonaro O patr\u00e3o vc \u00e9  pica das gal\u00e1xias mesmo,faz menos com menos pq pra vc o tri\u00e2ngulo de Rio Sampa e Bras\u00edlia  e soma da hipotenusa \"Telecurso 2000\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "patr\u00e3o vc \u00e9pica gal\u00e1xias faz menos menos pq pra vc tri\u00e2ngulo Rio Sampa Bras\u00edliae soma hipotenusaTelecurso 2000\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598192890155008, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @PapiniGS ESTE \u00c9 O NOSSO BRASIL!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @PapiniGS ESTE \u00c9 O NOSSO BRASIL!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "PapiniGS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597895929171976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro PARABENS a essa garotada que d\u00e1 um banho de supera\u00e7\u00e3o em todos n\u00f3s principalmente aos pregui\u00e7osos. \ud83d\ude00", "tweet_text": "@jairbolsonaro PARABENS a essa garotada que d\u00e1 um banho de supera\u00e7\u00e3o em todos n\u00f3s principalmente aos pregui\u00e7osos. \ud83d\ude00", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PARABENS garotada d\u00e1 banho supera\u00e7\u00e3o principalmente pregui\u00e7osos\ud83d\ude00", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597870113239040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro As torcidas repudiam sua presen\u00e7a em est\u00e1dio.", "tweet_text": "@jairbolsonaro As torcidas repudiam sua presen\u00e7a em est\u00e1dio.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "torcidas repudiam presen\u00e7a est\u00e1dio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597815209791489, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 Sub-17 mesmo!! \u00c9 pq \u00e9 17 presidente! Kk", "tweet_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 Sub-17 mesmo!! \u00c9 pq \u00e9 17 presidente! Kk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "17 mesmo\u00c9 pq 17 presidenteKk", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597706954825729, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A folha ... quem acredita ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro A folha ... quem acredita ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "folhaquem acredita", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597572292562944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pra que isso ? Vc foi l\u00e1 chegar com eles? Palha\u00e7ada!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pra que isso ? Vc foi l\u00e1 chegar com eles? Palha\u00e7ada!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pra issoVc l\u00e1 chegar elesPalha\u00e7ada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597250740412416, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Povo chato, n\u00e3o vejo mostrar nenhuma estrada, agora para atrapalhar....\nSem paci\u00eancia.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Povo chato, n\u00e3o vejo mostrar nenhuma estrada, agora para atrapalhar....\nSem paci\u00eancia.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Povo chaton\u00e3o vejo mostrar nenhuma estradaagora atrapalharSem paci\u00eancia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597213532753920, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns a todos os envolvidos", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns a todos os envolvidos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns envolvidos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597095203057665, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro abaixa o maldito dolar eu quero ir pros eua morar na rua seu fdp", "tweet_text": "@jairbolsonaro abaixa o maldito dolar eu quero ir pros eua morar na rua seu fdp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "abaixa maldito dolar quero ir pros eua morar rua fdp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196596993788973056, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk entendeu o riso n\u00e9", "tweet_text": "@jairbolsonaro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk entendeu o riso n\u00e9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk entendeu riso n\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600479184228359, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ta\nhttps://t.co/OXQxsTkXWg", "tweet_text": "@jairbolsonaro ta\nhttps://t.co/OXQxsTkXWg", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600344467460096, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @karlamsoliveira Sobe #\u20e3 \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro @karlamsoliveira Sobe #\u20e3 \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f #MaisComMenos", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "jairbolsonarokarlamsoliveira Sobejairbolsonarokarlamsoliveira Sobe rbolsonarokarlamsoliveira Sobejairbolsonarokarlamsoliveira Sobe\u20e3 \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro", "karlamsoliveira"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600276171575297, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @taoquei1 #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro @taoquei1 #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro", "taoquei1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600190444150785, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E quanto aos fatos seu BONORO? Cuidado que seu adesivo de pernas abertas t\u00e1 vindo hein https://t.co/gPQnlYTNXK", "tweet_text": "@jairbolsonaro E quanto aos fatos seu BONORO? Cuidado que seu adesivo de pernas abertas t\u00e1 vindo hein https://t.co/gPQnlYTNXK", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quanto fatos BONOROCuidado adesivo pernas abertas t\u00e1 vindo hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600136455118848, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tinha que ser a foia\ud83d\ude44", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tinha que ser a foia\ud83d\ude44", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ser foia\ud83d\ude44", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599982364798976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Zrbw5ychbe", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Zrbw5ychbe", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599872016670720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quero ver no domingo o presidente recebendo o Meng\u00e3o campe\u00e3o da libertadores no planalto", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quero ver no domingo o presidente recebendo o Meng\u00e3o campe\u00e3o da libertadores no planalto", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quero ver domingo presidente recebendo Meng\u00e3o campe\u00e3o libertadores planalto", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599689493319680, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/cRQJSGdsD7", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/cRQJSGdsD7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599674326650882, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/EeZCxZVFtO", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/EeZCxZVFtO", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599482047180801, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #reducaosalarialdospoliticos Redu\u00e7\u00e3o pra ontem!!! https://t.co/UrV5pXu97f", "tweet_text": "@jairbolsonaro #reducaosalarialdospoliticos Redu\u00e7\u00e3o pra ontem!!! https://t.co/UrV5pXu97f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroRedu\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": ["reducaosalarialdospoliticos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599461222518789, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Filh\u00e3o DNIT... Estuda o assunto antes de babar ovo...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Filh\u00e3o DNIT... Estuda o assunto antes de babar ovo...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Filh\u00e3o DNITEstuda assunto babar ovo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599252010573824, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ME BLOQUEIA SEU COMEDOR DE XUXU ESTRAGADO", "tweet_text": "@jairbolsonaro ME BLOQUEIA SEU COMEDOR DE XUXU ESTRAGADO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "BLOQUEIA COMEDOR XUXU ESTRAGADO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599227532611584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AXT4BNV2gO", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AXT4BNV2gO", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599128047964160, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parabens", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parabens", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parabens", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196599030010253312, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/mH1gswAO5A", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/mH1gswAO5A", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598981821898752, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Coitados desses moleques! N\u00e3o  ganhar\u00e1  mais nada.\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Coitados desses moleques! N\u00e3o  ganhar\u00e1  mais nada.\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Coitados desses molequesN\u00e3oganhar\u00e1mais \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598826385256448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598817975623681, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598809402449920, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59\n\nRIOS BRASILEIROS SAO BRA\u00c7OS DE RIOS NA AMERICA DO SUL.\n\nO VENENO VAI LONGE NA \u00c1GUA.", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59\n\nRIOS BRASILEIROS SAO BRA\u00c7OS DE RIOS NA AMERICA DO SUL.\n\nO VENENO VAI LONGE NA \u00c1GUA.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "RIOS BRASILEIROS SAO BRA\u00c7OS RIOS AMERICA SULO VENENO VAI LONGE \u00c1GUA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://m.youtube.com/watch?v=9AMl3z_mwvE"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598769564958720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tic tac", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tic tac", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "Tic tac", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598467432505344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/KYBuph0j59", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://m.youtube.com/watch?v=9AMl3z_mwvE"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598389267476480, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkkk, TD pra n\u00e3o dar boa not\u00edcia!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkkk, TD pra n\u00e3o dar boa not\u00edcia!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "KkkkTD pra dar boa not\u00edcia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598300457218055, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O patr\u00e3o vc \u00e9  pica das gal\u00e1xias mesmo,faz menos com menos pq pra vc o tri\u00e2ngulo de Rio Sampa e Bras\u00edlia  e soma da hipotenusa \"Telecurso 2000\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_text": "@jairbolsonaro O patr\u00e3o vc \u00e9  pica das gal\u00e1xias mesmo,faz menos com menos pq pra vc o tri\u00e2ngulo de Rio Sampa e Bras\u00edlia  e soma da hipotenusa \"Telecurso 2000\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "patr\u00e3o vc \u00e9pica gal\u00e1xias faz menos menos pq pra vc tri\u00e2ngulo Rio Sampa Bras\u00edliae soma hipotenusaTelecurso 2000\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196598192890155008, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @PapiniGS ESTE \u00c9 O NOSSO BRASIL!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @PapiniGS ESTE \u00c9 O NOSSO BRASIL!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "PapiniGS"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597895929171976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro PARABENS a essa garotada que d\u00e1 um banho de supera\u00e7\u00e3o em todos n\u00f3s principalmente aos pregui\u00e7osos. \ud83d\ude00", "tweet_text": "@jairbolsonaro PARABENS a essa garotada que d\u00e1 um banho de supera\u00e7\u00e3o em todos n\u00f3s principalmente aos pregui\u00e7osos. \ud83d\ude00", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PARABENS garotada d\u00e1 banho supera\u00e7\u00e3o principalmente pregui\u00e7osos\ud83d\ude00", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597870113239040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro As torcidas repudiam sua presen\u00e7a em est\u00e1dio.", "tweet_text": "@jairbolsonaro As torcidas repudiam sua presen\u00e7a em est\u00e1dio.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "torcidas repudiam presen\u00e7a est\u00e1dio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597815209791489, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 Sub-17 mesmo!! \u00c9 pq \u00e9 17 presidente! Kk", "tweet_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 Sub-17 mesmo!! \u00c9 pq \u00e9 17 presidente! Kk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "17 mesmo\u00c9 pq 17 presidenteKk", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597706954825729, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A folha ... quem acredita ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro A folha ... quem acredita ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "folhaquem acredita", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597572292562944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pra que isso ? Vc foi l\u00e1 chegar com eles? Palha\u00e7ada!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pra que isso ? Vc foi l\u00e1 chegar com eles? Palha\u00e7ada!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pra issoVc l\u00e1 chegar elesPalha\u00e7ada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597250740412416, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Povo chato, n\u00e3o vejo mostrar nenhuma estrada, agora para atrapalhar....\nSem paci\u00eancia.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Povo chato, n\u00e3o vejo mostrar nenhuma estrada, agora para atrapalhar....\nSem paci\u00eancia.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Povo chaton\u00e3o vejo mostrar nenhuma estradaagora atrapalharSem paci\u00eancia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597213532753920, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns a todos os envolvidos", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns a todos os envolvidos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns envolvidos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196597095203057665, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro abaixa o maldito dolar eu quero ir pros eua morar na rua seu fdp", "tweet_text": "@jairbolsonaro abaixa o maldito dolar eu quero ir pros eua morar na rua seu fdp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "abaixa maldito dolar quero ir pros eua morar rua fdp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196600628186959877, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "- Uma terceira portaria dispor\u00e1 sobre Normas Reguladoras relativas ao com\u00e9rcio exterior de produtos controlados.", "tweet_text": "- Uma terceira portaria dispor\u00e1 sobre Normas Reguladoras relativas ao com\u00e9rcio exterior de produtos controlados.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "terceira portaria dispor\u00e1 Normas Reguladoras relativas com\u00e9rcio exterior produtos controlados", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-19T01:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942008822226944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fico imaginando povo daqui resolver fazer igual Chile mundo armadoComo \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942003709399040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "povo folha deve beber querosene n\u00e9n\u00e3ocansa passar vergonhaQue pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "betinhabalbe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941886776389633, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "excrementissimo pensa armas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941414745223169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite PresidentePor senhor tirou Assist\u00eancia Social INSS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941284184858624, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00eans atitude lindo amado presidenteDireito defender pr\u00f3pria vida vida fam\u00edlia simFalo nome muitos assassinados pq defender", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941137694597127, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Avisa analfabetos esquerdistas direito porte obriga\u00e7\u00e3o qualquer poder\u00e1 exercer direitoCertamente comem mortadela reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es tal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941112616849410, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simpleso DNIT pertence partido pol\u00edtico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941054605443072, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u201cFlavinho \u201c cagou cal\u00e7as mesmonaquela vez", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196940237060104193, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa presidenteEsse desarmamento idiota hip\u00f3crita promovido esquerda acabar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939759446372353, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939738852278272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["maiscommenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939696204664833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11bolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "text_es": null, "hashtags": ["Ptralhas"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939464263770113, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 quieto demais hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939132167229440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentee respeito crescimento alarmante desmatamento Brasilquais a\u00e7\u00f5es senhor pretende tomar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938901807607808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GENTE QUER EDUCA\u00c7\u00c3O VIOL\u00caNCIA SR CABE\u00c7A", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938454229229570, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937509554536448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937423386632192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937026039406593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai Presidente segue firme forte trabalhandoAprendi dia deveria sempre trabalhar ainda muitos mimMas dia percebessemeu estaria t\u00e3o longe perderiam vistaAssim caminha Senhor torcem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936965091942400, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser investindo menospor\u00e9m realizando maisCertamente sendo eliminados mamadores dinheiro p\u00fablico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936902793990145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DesmatamentoVai falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936611403063302, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente favorgostaria saber vai faltar carne mercadoPorque comentando \u00e1udio whatsappque carne sendo toda exportada pribida venda povo brasileiroNos informe favor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936251401818112, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e9speras Dia Consci\u00eancia Negra dentro Congresso vem p\u00e9ssimo exemploO Deputado Coronel Tadeu quebrou placa exposi\u00e7\u00e3o denuncia genoc\u00eddio popula\u00e7\u00e3o negraA quebra decoro exige representa\u00e7\u00e3o Conselho \u00c9tica\u00c9 ato repugnante", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936210029121537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Correto povo agradece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935848010366976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MITO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935814464319490, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935767014203392, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935760584347649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dar posse porte armas educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7aisso aumentar\u00e1 homic\u00eddios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935690610708481, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "neg\u00f3cio homenagem dias tofolli verdevaldo c\u00e2mara pol\u00edticos fazerCapit\u00e3on\u00e3o decepciona toma atitudeCom palha\u00e7ada amado Brasils\u00f3 for\u00e7as armadas represental\u00f3gico Sr comando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935518254194689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "posse maconha sai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935465829588993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Jornalismo podre", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935446946893825, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vergonha alheia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935122953625601, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai trabalhar alguma coisa \u00fatil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934851573796864, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934812357009408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "HurraVamos poder defender fam\u00edlias ass\u00e9diosinvas\u00e3o propriedadeamea\u00e7as morte velas expulsar pr\u00f3pria casaA gente cria fam\u00edlia ordemrespeito educa\u00e7\u00e3ovem mal elemento amea\u00e7ar filhas filhasmuita sabotagem justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934758359617537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentemais alta gasolinaassim aguentamose venDe barato pra outros pa\u00edsesPoxaassim d\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934724482154498, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Barbarocrueltu sangue m\u00e3os embuste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934696279650305, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DESgoverno pior lavagem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934540440330240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns garotadaso Brasil acima Deus acima tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934521893068800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tantos problemas Pa\u00eds idiota achando libera\u00e7\u00e3o porte posse armas ir\u00e1 dar jeito Brasil acorda povo cara vai armar malucos bandidos pa\u00eds \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934475168518145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["possedearmasja"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942008822226944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fico imaginando povo daqui resolver fazer igual Chile mundo armadoComo \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942003709399040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "povo folha deve beber querosene n\u00e9n\u00e3ocansa passar vergonhaQue pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "betinhabalbe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941886776389633, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "excrementissimo pensa armas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941414745223169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite PresidentePor senhor tirou Assist\u00eancia Social INSS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941284184858624, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00eans atitude lindo amado presidenteDireito defender pr\u00f3pria vida vida fam\u00edlia simFalo nome muitos assassinados pq defender", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941137694597127, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Avisa analfabetos esquerdistas direito porte obriga\u00e7\u00e3o qualquer poder\u00e1 exercer direitoCertamente comem mortadela reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es tal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941112616849410, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simpleso DNIT pertence partido pol\u00edtico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941054605443072, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u201cFlavinho \u201c cagou cal\u00e7as mesmonaquela vez", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196940237060104193, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa presidenteEsse desarmamento idiota hip\u00f3crita promovido esquerda acabar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939759446372353, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939738852278272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["maiscommenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939696204664833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11bolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "text_es": null, "hashtags": ["Ptralhas"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939464263770113, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 quieto demais hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939132167229440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentee respeito crescimento alarmante desmatamento Brasilquais a\u00e7\u00f5es senhor pretende tomar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938901807607808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GENTE QUER EDUCA\u00c7\u00c3O VIOL\u00caNCIA SR CABE\u00c7A", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938454229229570, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937509554536448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937423386632192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937026039406593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai Presidente segue firme forte trabalhandoAprendi dia deveria sempre trabalhar ainda muitos mimMas dia percebessemeu estaria t\u00e3o longe perderiam vistaAssim caminha Senhor torcem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936965091942400, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser investindo menospor\u00e9m realizando maisCertamente sendo eliminados mamadores dinheiro p\u00fablico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936902793990145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DesmatamentoVai falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936611403063302, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente favorgostaria saber vai faltar carne mercadoPorque comentando \u00e1udio whatsappque carne sendo toda exportada pribida venda povo brasileiroNos informe favor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936251401818112, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e9speras Dia Consci\u00eancia Negra dentro Congresso vem p\u00e9ssimo exemploO Deputado Coronel Tadeu quebrou placa exposi\u00e7\u00e3o denuncia genoc\u00eddio popula\u00e7\u00e3o negraA quebra decoro exige representa\u00e7\u00e3o Conselho \u00c9tica\u00c9 ato repugnante", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936210029121537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Correto povo agradece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935848010366976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MITO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935814464319490, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935767014203392, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935760584347649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dar posse porte armas educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7aisso aumentar\u00e1 homic\u00eddios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935690610708481, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "neg\u00f3cio homenagem dias tofolli verdevaldo c\u00e2mara pol\u00edticos fazerCapit\u00e3on\u00e3o decepciona toma atitudeCom palha\u00e7ada amado Brasils\u00f3 for\u00e7as armadas represental\u00f3gico Sr comando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935518254194689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "posse maconha sai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935465829588993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Jornalismo podre", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935446946893825, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vergonha alheia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935122953625601, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai trabalhar alguma coisa \u00fatil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934851573796864, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934812357009408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "HurraVamos poder defender fam\u00edlias ass\u00e9diosinvas\u00e3o propriedadeamea\u00e7as morte velas expulsar pr\u00f3pria casaA gente cria fam\u00edlia ordemrespeito educa\u00e7\u00e3ovem mal elemento amea\u00e7ar filhas filhasmuita sabotagem justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934758359617537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentemais alta gasolinaassim aguentamose venDe barato pra outros pa\u00edsesPoxaassim d\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934724482154498, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Barbarocrueltu sangue m\u00e3os embuste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934696279650305, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DESgoverno pior lavagem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934540440330240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns garotadaso Brasil acima Deus acima tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934521893068800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tantos problemas Pa\u00eds idiota achando libera\u00e7\u00e3o porte posse armas ir\u00e1 dar jeito Brasil acorda povo cara vai armar malucos bandidos pa\u00eds \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934475168518145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["possedearmasja"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942008822226944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fico imaginando povo daqui resolver fazer igual Chile mundo armadoComo \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942003709399040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "povo folha deve beber querosene n\u00e9n\u00e3ocansa passar vergonhaQue pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "betinhabalbe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941886776389633, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "excrementissimo pensa armas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941414745223169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite PresidentePor senhor tirou Assist\u00eancia Social INSS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941284184858624, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00eans atitude lindo amado presidenteDireito defender pr\u00f3pria vida vida fam\u00edlia simFalo nome muitos assassinados pq defender", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941137694597127, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Avisa analfabetos esquerdistas direito porte obriga\u00e7\u00e3o qualquer poder\u00e1 exercer direitoCertamente comem mortadela reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es tal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941112616849410, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simpleso DNIT pertence partido pol\u00edtico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941054605443072, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u201cFlavinho \u201c cagou cal\u00e7as mesmonaquela vez", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196940237060104193, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa presidenteEsse desarmamento idiota hip\u00f3crita promovido esquerda acabar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939759446372353, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939738852278272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["maiscommenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939696204664833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11bolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "text_es": null, "hashtags": ["Ptralhas"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939464263770113, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 quieto demais hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939132167229440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentee respeito crescimento alarmante desmatamento Brasilquais a\u00e7\u00f5es senhor pretende tomar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938901807607808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GENTE QUER EDUCA\u00c7\u00c3O VIOL\u00caNCIA SR CABE\u00c7A", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938454229229570, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937509554536448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937423386632192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937026039406593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai Presidente segue firme forte trabalhandoAprendi dia deveria sempre trabalhar ainda muitos mimMas dia percebessemeu estaria t\u00e3o longe perderiam vistaAssim caminha Senhor torcem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936965091942400, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser investindo menospor\u00e9m realizando maisCertamente sendo eliminados mamadores dinheiro p\u00fablico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936902793990145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DesmatamentoVai falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936611403063302, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente favorgostaria saber vai faltar carne mercadoPorque comentando \u00e1udio whatsappque carne sendo toda exportada pribida venda povo brasileiroNos informe favor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936251401818112, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e9speras Dia Consci\u00eancia Negra dentro Congresso vem p\u00e9ssimo exemploO Deputado Coronel Tadeu quebrou placa exposi\u00e7\u00e3o denuncia genoc\u00eddio popula\u00e7\u00e3o negraA quebra decoro exige representa\u00e7\u00e3o Conselho \u00c9tica\u00c9 ato repugnante", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936210029121537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Correto povo agradece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935848010366976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MITO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935814464319490, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935767014203392, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935760584347649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dar posse porte armas educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7aisso aumentar\u00e1 homic\u00eddios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935690610708481, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "neg\u00f3cio homenagem dias tofolli verdevaldo c\u00e2mara pol\u00edticos fazerCapit\u00e3on\u00e3o decepciona toma atitudeCom palha\u00e7ada amado Brasils\u00f3 for\u00e7as armadas represental\u00f3gico Sr comando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935518254194689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "posse maconha sai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935465829588993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Jornalismo podre", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935446946893825, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vergonha alheia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935122953625601, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai trabalhar alguma coisa \u00fatil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934851573796864, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934812357009408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "HurraVamos poder defender fam\u00edlias ass\u00e9diosinvas\u00e3o propriedadeamea\u00e7as morte velas expulsar pr\u00f3pria casaA gente cria fam\u00edlia ordemrespeito educa\u00e7\u00e3ovem mal elemento amea\u00e7ar filhas filhasmuita sabotagem justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934758359617537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentemais alta gasolinaassim aguentamose venDe barato pra outros pa\u00edsesPoxaassim d\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934724482154498, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Barbarocrueltu sangue m\u00e3os embuste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934696279650305, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DESgoverno pior lavagem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934540440330240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns garotadaso Brasil acima Deus acima tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934521893068800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tantos problemas Pa\u00eds idiota achando libera\u00e7\u00e3o porte posse armas ir\u00e1 dar jeito Brasil acorda povo cara vai armar malucos bandidos pa\u00eds \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934475168518145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["possedearmasja"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942008822226944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fico imaginando povo daqui resolver fazer igual Chile mundo armadoComo \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942003709399040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "povo folha deve beber querosene n\u00e9n\u00e3ocansa passar vergonhaQue pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "betinhabalbe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941886776389633, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "excrementissimo pensa armas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941414745223169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite PresidentePor senhor tirou Assist\u00eancia Social INSS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941284184858624, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00eans atitude lindo amado presidenteDireito defender pr\u00f3pria vida vida fam\u00edlia simFalo nome muitos assassinados pq defender", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941137694597127, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Avisa analfabetos esquerdistas direito porte obriga\u00e7\u00e3o qualquer poder\u00e1 exercer direitoCertamente comem mortadela reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es tal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941112616849410, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simpleso DNIT pertence partido pol\u00edtico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941054605443072, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u201cFlavinho \u201c cagou cal\u00e7as mesmonaquela vez", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196940237060104193, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa presidenteEsse desarmamento idiota hip\u00f3crita promovido esquerda acabar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939759446372353, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939738852278272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["maiscommenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939696204664833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11bolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "text_es": null, "hashtags": ["Ptralhas"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939464263770113, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 quieto demais hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939132167229440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentee respeito crescimento alarmante desmatamento Brasilquais a\u00e7\u00f5es senhor pretende tomar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938901807607808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GENTE QUER EDUCA\u00c7\u00c3O VIOL\u00caNCIA SR CABE\u00c7A", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938454229229570, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937509554536448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937423386632192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937026039406593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai Presidente segue firme forte trabalhandoAprendi dia deveria sempre trabalhar ainda muitos mimMas dia percebessemeu estaria t\u00e3o longe perderiam vistaAssim caminha Senhor torcem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936965091942400, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser investindo menospor\u00e9m realizando maisCertamente sendo eliminados mamadores dinheiro p\u00fablico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936902793990145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DesmatamentoVai falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936611403063302, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente favorgostaria saber vai faltar carne mercadoPorque comentando \u00e1udio whatsappque carne sendo toda exportada pribida venda povo brasileiroNos informe favor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936251401818112, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e9speras Dia Consci\u00eancia Negra dentro Congresso vem p\u00e9ssimo exemploO Deputado Coronel Tadeu quebrou placa exposi\u00e7\u00e3o denuncia genoc\u00eddio popula\u00e7\u00e3o negraA quebra decoro exige representa\u00e7\u00e3o Conselho \u00c9tica\u00c9 ato repugnante", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936210029121537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Correto povo agradece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935848010366976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MITO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935814464319490, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935767014203392, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935760584347649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dar posse porte armas educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7aisso aumentar\u00e1 homic\u00eddios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935690610708481, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "neg\u00f3cio homenagem dias tofolli verdevaldo c\u00e2mara pol\u00edticos fazerCapit\u00e3on\u00e3o decepciona toma atitudeCom palha\u00e7ada amado Brasils\u00f3 for\u00e7as armadas represental\u00f3gico Sr comando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935518254194689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "posse maconha sai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935465829588993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Jornalismo podre", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935446946893825, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vergonha alheia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935122953625601, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai trabalhar alguma coisa \u00fatil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934851573796864, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934812357009408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "HurraVamos poder defender fam\u00edlias ass\u00e9diosinvas\u00e3o propriedadeamea\u00e7as morte velas expulsar pr\u00f3pria casaA gente cria fam\u00edlia ordemrespeito educa\u00e7\u00e3ovem mal elemento amea\u00e7ar filhas filhasmuita sabotagem justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934758359617537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentemais alta gasolinaassim aguentamose venDe barato pra outros pa\u00edsesPoxaassim d\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934724482154498, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Barbarocrueltu sangue m\u00e3os embuste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934696279650305, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DESgoverno pior lavagem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934540440330240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns garotadaso Brasil acima Deus acima tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934521893068800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tantos problemas Pa\u00eds idiota achando libera\u00e7\u00e3o porte posse armas ir\u00e1 dar jeito Brasil acorda povo cara vai armar malucos bandidos pa\u00eds \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934475168518145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_text": "@jairbolsonaro #possedearmasja", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["possedearmasja"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942008822226944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fico imaginando se o povo daqui resolver fazer igual ao Chile e todo mundo armado? Como ser\u00e1?\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fico imaginando povo daqui resolver fazer igual Chile mundo armadoComo \ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196942003709399040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_text": "@jairbolsonaro @betinhabalbe Este povo da folha deve beber querosene n\u00e9 , n\u00e3o  cansa de passar vergonha.  Que pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "povo folha deve beber querosene n\u00e9n\u00e3ocansa passar vergonhaQue pregui\u00e7a deste povo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "betinhabalbe"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941886776389633, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O excrementissimo s\u00f3 pensa em armas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "excrementissimo pensa armas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941414745223169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa noite meu Presidente. Por que o senhor tirou a Assist\u00eancia Social do INSS?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa noite PresidentePor senhor tirou Assist\u00eancia Social INSS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941284184858624, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00eans pela atitude meu lindo e amado presidente! Direito de defender a pr\u00f3pria vida e a vida da fam\u00edlia sim. Falo isso em nome dos muitos que foram assassinados pq n\u00e3o tiveram como se defender.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00eans atitude lindo amado presidenteDireito defender pr\u00f3pria vida vida fam\u00edlia simFalo nome muitos assassinados pq defender", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941137694597127, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Avisa os analfabetos esquerdistas que \u00e9 o direito de porte e n\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 exercer esse direito. Certamente os que comem mortadela n\u00e3o reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es para tal!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Avisa analfabetos esquerdistas direito porte obriga\u00e7\u00e3o qualquer poder\u00e1 exercer direitoCertamente comem mortadela reunir\u00e3o condi\u00e7\u00f5es tal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941112616849410, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Simples, o DNIT n\u00e3o pertence mais a um partido pol\u00edtico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Simpleso DNIT pertence partido pol\u00edtico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196941054605443072, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O \u201cFlavinho \u201c cagou nas cal\u00e7as mesmo, naquela vez ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u201cFlavinho \u201c cagou cal\u00e7as mesmonaquela vez", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196940237060104193, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Boa presidente!! Esse desarmamento idiota e hip\u00f3crita promovido pela esquerda tem que acabar!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Boa presidenteEsse desarmamento idiota hip\u00f3crita promovido esquerda acabar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939759446372353, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196229643340304384, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #MaisComMenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["MaisComMenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939738852278272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_text": "@jairbolsonaro #maiscommenos", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["maiscommenos"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939696204664833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Ptralhas e esquerdopatas  ladr\u00f5es!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11bolsonaroe esquerdopatasladr\u00f5es\ud83d\udcaa\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "text_es": null, "hashtags": ["Ptralhas"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939464263770113, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 quieto demais hein??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 quieto demais hein", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196939132167229440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, e a respeito do crescimento alarmante do desmatamento no Brasil, quais as a\u00e7\u00f5es que o senhor pretende tomar?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentee respeito crescimento alarmante desmatamento Brasilquais a\u00e7\u00f5es senhor pretende tomar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938901807607808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_text": "@jairbolsonaro O QUE A GENTE QUER \u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O E N\u00c3O MAIS VIOL\u00caNCIA\nO SR TEM O Q NA CABE\u00c7A????????????????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "GENTE QUER EDUCA\u00c7\u00c3O VIOL\u00caNCIA SR CABE\u00c7A", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196938454229229570, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_text": "@jairbolsonaro O.melhor presidente do BRASIL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente BRASIL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937509554536448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/AlhtFIEmoL", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937423386632192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fascista!", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196937026039406593, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso ai Presidente segue firme e forte trabalhando. Aprendi um dia que eu deveria sempre trabalhar ainda que muitos fossem contra mim. Mas que um dia quando eles percebessem, eu estaria t\u00e3o longe que eles me perderiam de vista. Assim caminha o Senhor e aqueles que torcem contra", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai Presidente segue firme forte trabalhandoAprendi dia deveria sempre trabalhar ainda muitos mimMas dia percebessemeu estaria t\u00e3o longe perderiam vistaAssim caminha Senhor torcem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936965091942400, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pode ser que esteja investindo menos, por\u00e9m realizando muito mais. Certamente est\u00e3o sendo eliminados os mamadores de dinheiro p\u00fablico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser investindo menospor\u00e9m realizando maisCertamente sendo eliminados mamadores dinheiro p\u00fablico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936902793990145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o Desmatamento? Vai falar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DesmatamentoVai falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936611403063302, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente por favor, gostaria de saber se vai faltar carne no mercado. Porque j\u00e1 est\u00e3o comentando em \u00e1udio no whatsapp, que a carne est\u00e1 sendo toda exportada e pribida a venda para n\u00f3s o povo brasileiro. Nos informe por favor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente favorgostaria saber vai faltar carne mercadoPorque comentando \u00e1udio whatsappque carne sendo toda exportada pribida venda povo brasileiroNos informe favor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936251401818112, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e9speras Dia Consci\u00eancia Negra dentro Congresso vem p\u00e9ssimo exemploO Deputado Coronel Tadeu quebrou placa exposi\u00e7\u00e3o denuncia genoc\u00eddio popula\u00e7\u00e3o negraA quebra decoro exige representa\u00e7\u00e3o Conselho \u00c9tica\u00c9 ato repugnante", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196936210029121537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Correto o povo agradece.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Correto povo agradece", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935848010366976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea \u00e9 um MITO mesmo!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "MITO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935814464319490, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/BT1sxXuorG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935767014203392, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/ka8Gy3MaWx", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935760584347649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como dar posse e porte de armas para quem n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, isso aumentar\u00e1 os homic\u00eddios.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dar posse porte armas educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7aisso aumentar\u00e1 homic\u00eddios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935690610708481, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Que neg\u00f3cio \u00e9 este de homenagem a dias tofolli e verdevaldo na c\u00e2mara estes nossos pol\u00edticos tem mais o que fazer.\nCapit\u00e3o, n\u00e3o decepciona toma uma atitude.\nCom a palha\u00e7ada que est\u00e1 meu amado Brasil, s\u00f3 as for\u00e7as armadas me representa, l\u00f3gico que com o Sr no comando.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "neg\u00f3cio homenagem dias tofolli verdevaldo c\u00e2mara pol\u00edticos fazerCapit\u00e3on\u00e3o decepciona toma atitudeCom palha\u00e7ada amado Brasils\u00f3 for\u00e7as armadas represental\u00f3gico Sr comando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935518254194689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a posse da maconha sai quando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "posse maconha sai", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935465829588993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornalismo podre", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Jornalismo podre", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935446946893825, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_text": "@jairbolsonaro vergonha alheia", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vergonha alheia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196935122953625601, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar em alguma coisa \u00fatil.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai trabalhar alguma coisa \u00fatil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934851573796864, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/HI49ZUxNky", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934812357009408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Hurra! Vamos poder defender nossas fam\u00edlias dos ass\u00e9dios ,invas\u00e3o de propriedade, amea\u00e7as de morte velas para expulsar de nossa pr\u00f3pria casa, A gente cria nossa fam\u00edlia de ordem ,respeito e educa\u00e7\u00e3o, vem um mal elemento amea\u00e7ar nossos filhas e filhas ,muita sabotagem na justi\u00e7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "HurraVamos poder defender fam\u00edlias ass\u00e9diosinvas\u00e3o propriedadeamea\u00e7as morte velas expulsar pr\u00f3pria casaA gente cria fam\u00edlia ordemrespeito educa\u00e7\u00e3ovem mal elemento amea\u00e7ar filhas filhasmuita sabotagem justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934758359617537, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, mais uma alta na gasolina, assim n\u00e3o aguentamos, e porque venDe mais barato pra outros pa\u00edses.\nPoxa, assim n\u00e3o d\u00e1.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentemais alta gasolinaassim aguentamose venDe barato pra outros pa\u00edsesPoxaassim d\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934724482154498, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Barbaro, cruel, tu tem e ter\u00e1 muito sangue nas m\u00e3os embuste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Barbarocrueltu sangue m\u00e3os embuste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934696279650305, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse DESgoverno \u00e9 pior que lavagem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DESgoverno pior lavagem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934540440330240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns garotadas, o Brasil acima de todos e Deus acima de tudo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns garotadaso Brasil acima Deus acima tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1196934521893068800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tantos problemas no nosso Pa\u00eds e um idiota achando que a libera\u00e7\u00e3o de porte e posse de armas ir\u00e1 dar jeito no Brasil,acorda povo esse cara vai armar mais malucos e bandidos no pa\u00eds.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tantos problemas Pa\u00eds idiota achando libera\u00e7\u00e3o porte posse armas ir\u00e1 dar jeito Brasil acorda povo cara vai armar malucos bandidos pa\u00eds \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T00:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197141190396788739, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Falou tudo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Falou tudo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falou tudo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197140865950638087, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parabens ao Brasil e o seu povo,que realmente AMAM a patria amada Brasil. Nossa Bandeira e a mais linda.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parabens ao Brasil e o seu povo,que realmente AMAM a patria amada Brasil. Nossa Bandeira e a mais linda.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parabens Brasil povo realmente AMAM patria amada BrasilNossa Bandeira linda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197140633418436610, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom Feriado Sr Presidente, quero me afiliar ao seu Partido e aguardo ansiosamente", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom Feriado Sr Presidente, quero me afiliar ao seu Partido e aguardo ansiosamente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom Feriado Sr Presidentequero afiliar Partido aguardo ansiosamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197140415901773824, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Lindo texto! Parab\u00e9ns, General Augusto Heleno!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Lindo texto! Parab\u00e9ns, General Augusto Heleno!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lindo textoParab\u00e9nsGeneral Augusto Heleno", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197140362080468993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro 'N\u00e3o d\u00e1 pra acabar com o desmatamento e com as queimadas pq \u00e9 algo cultural'. Parab\u00e9ns a todos que votaram nesse jumento. Vcs v\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias no futuro. E seus filhos e netos tbm.", "tweet_text": "@jairbolsonaro 'N\u00e3o d\u00e1 pra acabar com o desmatamento e com as queimadas pq \u00e9 algo cultural'. Parab\u00e9ns a todos que votaram nesse jumento. Vcs v\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias no futuro. E seus filhos e netos tbm.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "d\u00e1 pra acabar desmatamento queimadas pq culturalParab\u00e9ns votaram nesse jumentoVcs v\u00e3o sofrer consequ\u00eancias futuroE filhos netos tbm", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197140010144878592, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Lucharemos contra la izquierda en Chile. https://t.co/hr7vhrUqxM", "tweet_text": "@jairbolsonaro Lucharemos contra la izquierda en Chile. https://t.co/hr7vhrUqxM", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Lucharemos izquierda Chile", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197139991446654978, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Brasil!!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Brasil!!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197139635039875077, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Deus t\u00e1 vendo voc\u00ea criticando o Bolsonaro pelo fim do DPVAT, mas vive fugindo de Blitz da PM, com o IPVA do ve\u00edculo atrasado.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Deus t\u00e1 vendo voc\u00ea criticando o Bolsonaro pelo fim do DPVAT, mas vive fugindo de Blitz da PM, com o IPVA do ve\u00edculo atrasado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deus t\u00e1 vendo criticando Bolsonaro fim DPVATmas vive fugindo Blitz PMcom IPVA ve\u00edculo atrasado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197139414209703938, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Amo meu Presidente, votei  no Senhor eu votaria de novo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Amo meu Presidente, votei  no Senhor eu votaria de novo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Amo Presidentevoteino Senhor votaria novo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197139045312352258, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia, Senhor Presidente!\nEmbora ainda reste esse verde da esperan\u00e7a em nossos cora\u00e7\u00f5es,a luta contra as trevas tem sido renhida. O inimigo continua avan\u00e7ando sobre n\u00f3s impiedoso. Leis t\u00eam sido aprovadas contra o povo enquanto as que ajudam dormem nas gavetas. S\u00f3 Deus,Capit\u00e3o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia, Senhor Presidente!\nEmbora ainda reste esse verde da esperan\u00e7a em nossos cora\u00e7\u00f5es,a luta contra as trevas tem sido renhida. O inimigo continua avan\u00e7ando sobre n\u00f3s impiedoso. Leis t\u00eam sido aprovadas contra o povo enquanto as que ajudam dormem nas gavetas. S\u00f3 Deus,Capit\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom diaSenhor PresidenteEmbora ainda reste verde esperan\u00e7a cora\u00e7\u00f5es luta trevas sido renhidaO inimigo continua avan\u00e7ando impiedosoLeis t\u00eam sido aprovadas povo enquanto ajudam dormem gavetasS\u00f3 Deus Capit\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197139019265695744, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro PR  ajuda os Cac nessa vida de agendamento, em 1 minuto acabam as vagas para protocolo no EB. https://t.co/0ArXksjgFx", "tweet_text": "@jairbolsonaro PR  ajuda os Cac nessa vida de agendamento, em 1 minuto acabam as vagas para protocolo no EB. https://t.co/0ArXksjgFx", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PRajuda Cac nessa vida agendamentoem 1 minuto acabam vagas protocolo EB", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197138713886777345, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A bandeira brasileira \u00e9 a mais bela de todas as bandeiras!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro A bandeira brasileira \u00e9 a mais bela de todas as bandeiras!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bandeira brasileira bela todas bandeiras", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197138548631191552, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Visto desta forma, \u00e9 que me ufano deste pa\u00eds...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Visto desta forma, \u00e9 que me ufano deste pa\u00eds...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Visto desta forma\u00e9 ufano deste pa\u00eds", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197138488107384832, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @JooGabrielBitt2 Maravilhoso, querido General Heleno!! PATRIOTISMO VOLTANDO MEU PRESIDENTE!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4Nl37uQtHl", "tweet_text": "@jairbolsonaro @JooGabrielBitt2 Maravilhoso, querido General Heleno!! PATRIOTISMO VOLTANDO MEU PRESIDENTE!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4Nl37uQtHl", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Maravilhosoquerido General HelenoPATRIOTISMO VOLTANDO PRESIDENTE\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "JooGabrielBitt2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197138133348999169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro entendeu #lulaladr\u00e3o #lulasoltoCONDENADO ??", "tweet_text": "@jairbolsonaro entendeu #lulaladr\u00e3o #lulasoltoCONDENADO ??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ro entendeu", "text_es": null, "hashtags": ["lulaladr\u00e3o", "lulasoltoCONDENADO"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197137936472592384, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jamais ser\u00e1 vermelha!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jamais ser\u00e1 vermelha!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jamais vermelha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197137472632872960, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @EJapa2 Grande dia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "tweet_text": "@jairbolsonaro @EJapa2 Grande dia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Grande dia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "EJapa2"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197137339748880384, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Brasileiro come\u00e7ando a ser patriota, dando valor a bandeira. Brasil avan\u00e7ando e calando a boca de todos que torcem contra esse governo. https://t.co/FqJ8hfo7r3", "tweet_text": "@jairbolsonaro Brasileiro come\u00e7ando a ser patriota, dando valor a bandeira. Brasil avan\u00e7ando e calando a boca de todos que torcem contra esse governo. https://t.co/FqJ8hfo7r3", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Brasileiro come\u00e7ando ser patriotadando valor bandeiraBrasil avan\u00e7ando calando boca torcem governo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197137221737943040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/7liE3JLLOF", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/7liE3JLLOF", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197137095996911618, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #AmemNossaBandeira", "tweet_text": "@jairbolsonaro #AmemNossaBandeira", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["AmemNossaBandeira"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197137081274978304, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Dia especial", "tweet_text": "@jairbolsonaro Dia especial", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Dia especial", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136904577323008, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro PARAB\u00c9NS GENERAL HELENO.", "tweet_text": "@jairbolsonaro PARAB\u00c9NS GENERAL HELENO.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PARAB\u00c9NS GENERAL HELENO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136871811375104, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/vHkHD2a7du", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/vHkHD2a7du", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136863825465344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 queria que Bolsonaro me explicasse o seguinte. Esses \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o, se baseiam em que, para dizerem que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa? N\u00e3o entendo isso, dizer que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa se a luz, g\u00e1s, gasolina, \u00e1gua, alimenta\u00e7\u00e3o, escola etc tudo aumentou. Como explica isso?", "tweet_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 queria que Bolsonaro me explicasse o seguinte. Esses \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o, se baseiam em que, para dizerem que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa? N\u00e3o entendo isso, dizer que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa se a luz, g\u00e1s, gasolina, \u00e1gua, alimenta\u00e7\u00e3o, escola etc tudo aumentou. Como explica isso?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "queria Bolsonaro explicasse seguinteEsses \u00edndices infla\u00e7\u00e3ose baseiam quepara dizerem infla\u00e7\u00e3o baixaN\u00e3o entendo issodizer infla\u00e7\u00e3o baixa luzg\u00e1sgasolina\u00e1guaalimenta\u00e7\u00e3oescola tudo aumentouComo explica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136721076457472, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 queria que Bolsonaro me explicasse o seguinte. Esses \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o, se baseiam em que, para dizerem que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa? N\u00e3o entendo isso, dizer que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa se a luz, g\u00e1s, gasolina, \u00e1gua, alimenta\u00e7\u00e3o, escola etc tudo aumentou. Como explica isso?", "tweet_text": "@jairbolsonaro S\u00f3 queria que Bolsonaro me explicasse o seguinte. Esses \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o, se baseiam em que, para dizerem que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa? N\u00e3o entendo isso, dizer que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa se a luz, g\u00e1s, gasolina, \u00e1gua, alimenta\u00e7\u00e3o, escola etc tudo aumentou. Como explica isso?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "queria Bolsonaro explicasse seguinteEsses \u00edndices infla\u00e7\u00e3ose baseiam quepara dizerem infla\u00e7\u00e3o baixaN\u00e3o entendo issodizer infla\u00e7\u00e3o baixa luzg\u00e1sgasolina\u00e1guaalimenta\u00e7\u00e3oescola tudo aumentouComo explica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136522690084865, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136491237060608, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns Presidente!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns Presidente!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns Presidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136426707673092, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro, PARAB\u00c9NS pelo seu excelente trabalho, e dos seus ministros!!!!\ud83d\udc4d\ud83d\ude00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro, PARAB\u00c9NS pelo seu excelente trabalho, e dos seus ministros!!!!\ud83d\udc4d\ud83d\ude00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente BolsonaroPARAB\u00c9NS excelente trabalhoe ministros\ud83d\udc4d\ud83d\ude00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136331870294016, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O apoio, mas n\u00e3o acaba com todos os nossos direitos?", "tweet_text": "@jairbolsonaro O apoio, mas n\u00e3o acaba com todos os nossos direitos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "apoiomas acaba direitos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197136142967197696, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente,  mudou alguma coisa mesmo sobre o percurso que \u00e9 considerado acidente de trabalho pelo empregador?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente,  mudou alguma coisa mesmo sobre o percurso que \u00e9 considerado acidente de trabalho pelo empregador?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentemudou alguma coisa percurso considerado acidente trabalho empregador", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197135886804291584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Chorei, chorei muito, me uno com milhares de brasileiros para retomarmos a nossa dignidade, que fora roubada. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TE AMO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/vBXjxUlP0X", "tweet_text": "@jairbolsonaro Chorei, chorei muito, me uno com milhares de brasileiros para retomarmos a nossa dignidade, que fora roubada. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TE AMO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/vBXjxUlP0X", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Choreichorei muitome milhares brasileiros retomarmos dignidadeque roubada\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TE AMO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197135885415923713, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro e Ministro Paulo Guedes !! Olhem a situa\u00e7\u00e3o nas ag\u00eancias da previd\u00eancia social !! Super lotadas e sem servidores. O atendimento est\u00e1 p\u00e9ssimo e o cidad\u00e3o desprezado. \nMinha solicita\u00e7\u00e3o de aposentadoria est\u00e1 em an\u00e1lise a 1 ano e 3 meses (61) 99984.7771 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro e Ministro Paulo Guedes !! Olhem a situa\u00e7\u00e3o nas ag\u00eancias da previd\u00eancia social !! Super lotadas e sem servidores. O atendimento est\u00e1 p\u00e9ssimo e o cidad\u00e3o desprezado. \nMinha solicita\u00e7\u00e3o de aposentadoria est\u00e1 em an\u00e1lise a 1 ano e 3 meses (61) 99984.7771 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente Bolsonaro Ministro Paulo GuedesOlhem situa\u00e7\u00e3o ag\u00eancias previd\u00eancia socialSuper lotadas servidoresO atendimento p\u00e9ssimo cidad\u00e3o desprezadoMinha solicita\u00e7\u00e3o aposentadoria an\u00e1lise 1 ano 3 meses6199984 7771 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197135799592112128, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns Presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns Presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns Presidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197135764783607808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro mais uma vez tratando a Amaz\u00f4nia com DESCASO, o desmatamento n\u00e3o \u00e9 cultural \u00e9 sim um CRIME\num absurdo, espero que voc\u00ea caia logo", "tweet_text": "@jairbolsonaro mais uma vez tratando a Amaz\u00f4nia com DESCASO, o desmatamento n\u00e3o \u00e9 cultural \u00e9 sim um CRIME\num absurdo, espero que voc\u00ea caia logo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vez tratando Amaz\u00f4nia DESCASOo desmatamento cultural sim CRIME absurdoespero caia logo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197135684575940608, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro louco retardado\n mal posso acreditar q um &gt;&gt;&gt;&gt;burro&lt;&lt;&lt;&lt; como esse t\u00e1 na presid\u00eancia pqp, serio vai tomar no cu  https://t.co/XcVgM5WBlp", "tweet_text": "@jairbolsonaro louco retardado\n mal posso acreditar q um &gt;&gt;&gt;&gt;burro&lt;&lt;&lt;&lt; como esse t\u00e1 na presid\u00eancia pqp, serio vai tomar no cu  https://t.co/XcVgM5WBlp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "louco retardadomal posso acreditar umgtgtgtgt burro ltltltltcomo t\u00e1 presid\u00eancia pqpserio vai tomar cu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197135579953147905, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro e Ministro Paulo Guedes !! Olhem a situa\u00e7\u00e3o nas ag\u00eancias da previd\u00eancia social !! Super lotadas e sem servidores. O atendimento est\u00e1 p\u00e9ssimo e o cidad\u00e3o desprezado. \nMinha solicita\u00e7\u00e3o de aposentadoria est\u00e1 em an\u00e1lise a 1 ano e 3 meses (61) 99984.7771 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro e Ministro Paulo Guedes !! Olhem a situa\u00e7\u00e3o nas ag\u00eancias da previd\u00eancia social !! Super lotadas e sem servidores. O atendimento est\u00e1 p\u00e9ssimo e o cidad\u00e3o desprezado. \nMinha solicita\u00e7\u00e3o de aposentadoria est\u00e1 em an\u00e1lise a 1 ano e 3 meses (61) 99984.7771 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente Bolsonaro Ministro Paulo GuedesOlhem situa\u00e7\u00e3o ag\u00eancias previd\u00eancia socialSuper lotadas servidoresO atendimento p\u00e9ssimo cidad\u00e3o desprezadoMinha solicita\u00e7\u00e3o aposentadoria an\u00e1lise 1 ano 3 meses6199984 7771 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197134596049186816, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Deveria ent\u00e3o apoiar o Pacote Anticrime. N\u00e3o h\u00e1 nada mais nefasto para as pessoas pobres do que a corrup\u00e7\u00e3o, que desvia bilh\u00f5es da educa\u00e7\u00e3o, da sa\u00fade e da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Deveria ent\u00e3o apoiar o Pacote Anticrime. N\u00e3o h\u00e1 nada mais nefasto para as pessoas pobres do que a corrup\u00e7\u00e3o, que desvia bilh\u00f5es da educa\u00e7\u00e3o, da sa\u00fade e da seguran\u00e7a p\u00fablica.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deveria ent\u00e3o apoiar Pacote AnticrimeN\u00e3o nefasto pessoas pobres corrup\u00e7\u00e3oque desvia bilh\u00f5es educa\u00e7\u00e3oda sa\u00fade seguran\u00e7a p\u00fablica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197134577871003650, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o vai ter texto sobre o D\u00f3lar e a gasolina ?????", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o vai ter texto sobre o D\u00f3lar e a gasolina ?????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vai ter texto D\u00f3lar gasolina", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197134337168347136, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rV97yEy6XS", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rV97yEy6XS", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197134282831073282, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Hj \u00e9 dia de lutar pela repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica das atrocidades q o escravagismo (q persiste at\u00e9 nossos dias) cometeu e as cicatrizes q deixou na sociedade. \n\nHOJE \u00c9 DIA DE ZUMBI E DANDARA DOS PALMARES!!!\n\nHOJE \u00c9 DIA DE MARIELLE FRANCO!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Hj \u00e9 dia de lutar pela repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica das atrocidades q o escravagismo (q persiste at\u00e9 nossos dias) cometeu e as cicatrizes q deixou na sociedade. \n\nHOJE \u00c9 DIA DE ZUMBI E DANDARA DOS PALMARES!!!\n\nHOJE \u00c9 DIA DE MARIELLE FRANCO!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Hj dia lutar repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica atrocidades escravagismoq persiste diascometeu cicatrizes deixou sociedadeHOJE DIA ZUMBI DANDARA PALMARESHOJE DIA MARIELLE FRANCO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197134059983511552, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro P\u00e1tria Amada Brasil https://t.co/8noCtqDMd9", "tweet_text": "@jairbolsonaro P\u00e1tria Amada Brasil https://t.co/8noCtqDMd9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "P\u00e1tria Amada Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197133955922837506, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bandeira ultrajada pelo PT e esquerdopatas", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bandeira ultrajada pelo PT e esquerdopatas", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bandeira ultrajada PT esquerdopatas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197133825022857217, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o desmatamento, amado?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o desmatamento, amado?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "desmatamentoamado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197133649344372736, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A bandeira me envergonha hoje. Morar num pa\u00eds que se tornou um templo evang\u00e9lico fan\u00e1tico e est\u00fapido, presto rumo ao esgoto, me faz ter orgulho de ser boliviano de cora\u00e7\u00e3o. Brasileiro, s\u00f3 por for\u00e7a da documenta\u00e7\u00e3o.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A bandeira me envergonha hoje. Morar num pa\u00eds que se tornou um templo evang\u00e9lico fan\u00e1tico e est\u00fapido, presto rumo ao esgoto, me faz ter orgulho de ser boliviano de cora\u00e7\u00e3o. Brasileiro, s\u00f3 por for\u00e7a da documenta\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bandeira envergonha hojeMorar pa\u00eds tornou templo evang\u00e9lico fan\u00e1tico est\u00fapidopresto rumo esgotome faz ter orgulho ser boliviano cora\u00e7\u00e3oBrasileiros\u00f3 for\u00e7a documenta\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197133202210664448, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sobre dia da consci\u00eancia negra NADA", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sobre dia da consci\u00eancia negra NADA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dia consci\u00eancia negra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132974883508225, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro aproveita e senta no mastro", "tweet_text": "@jairbolsonaro aproveita e senta no mastro", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "aproveita senta mastro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132939974369280, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/v7ff1CqyoQ", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/v7ff1CqyoQ", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132488214228992, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quero o direto de proteger minha fam\u00edlia,\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Cdb77RVITj", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quero o direto de proteger minha fam\u00edlia,\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Cdb77RVITj", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quero direto proteger fam\u00edlia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132396593893382, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00eas mandaram muito bem nesse texto, a anos que n\u00e3o ou\u00e7o palavras de tanto patriotismo sem ideologias, viva o Brasil conservador, viva a bandeira do Brasil com suas cores verde e amarela.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00eas mandaram muito bem nesse texto, a anos que n\u00e3o ou\u00e7o palavras de tanto patriotismo sem ideologias, viva o Brasil conservador, viva a bandeira do Brasil com suas cores verde e amarela.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mandaram bem nesse textoa anos ou\u00e7o palavras patriotismo ideologiasviva Brasil conservadorviva bandeira Brasil cores verde amarela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132328826556426, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse \u00e9  meu General!!!! Um s\u00edmbolo das For\u00e7as Armadas!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse \u00e9  meu General!!!! Um s\u00edmbolo das For\u00e7as Armadas!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00e9meu GeneralUm s\u00edmbolo For\u00e7as Armadas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132204079558659, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Votamos ! Para ter n\u00e3o s\u00f3 obras! Seguran\u00e7a para pobre trabalhador tamb\u00e9m! Olha pela prote\u00e7\u00e3o do POVO!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "tweet_text": "@jairbolsonaro Votamos ! Para ter n\u00e3o s\u00f3 obras! Seguran\u00e7a para pobre trabalhador tamb\u00e9m! Olha pela prote\u00e7\u00e3o do POVO!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "VotamosPara ter obrasSeguran\u00e7a pobre trabalhador tamb\u00e9mOlha prote\u00e7\u00e3o POVO\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132176497823744, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro cala boca boiola", "tweet_text": "@jairbolsonaro cala boca boiola", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cala boca boiola", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197132107228860417, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro explica a\u00ed c\u00e9rebro de ameba \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/JAheF0uW7h", "tweet_text": "@jairbolsonaro explica a\u00ed c\u00e9rebro de ameba \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/JAheF0uW7h", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "explica a\u00ed c\u00e9rebro ameba \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197131966732214272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197131645163360256, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196477422025297923, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Oportunista!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Oportunista!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Oportunista", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197131592684199937, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Lindo!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Lindo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Lindo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197131556411912192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Onde est\u00e1 Carlos Bolsonaro?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Onde est\u00e1 Carlos Bolsonaro?", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Onde Carlos Bolsonaro", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197130983713255424, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Salve s\u00edmbolo Augusto da PAZ!! \ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Muito obrigada, Presidente maravilhoso!! O senhor \u00e9 Aben\u00e7oado por Deus, juntamente com a sua fam\u00edlia e os Ministros leais ao Senhor!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "tweet_text": "@jairbolsonaro Salve s\u00edmbolo Augusto da PAZ!! \ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Muito obrigada, Presidente maravilhoso!! O senhor \u00e9 Aben\u00e7oado por Deus, juntamente com a sua fam\u00edlia e os Ministros leais ao Senhor!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Salve s\u00edmbolo Augusto PAZ\ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b obrigadaPresidente maravilhosoO senhor Aben\u00e7oado Deusjuntamente fam\u00edlia Ministros leais Senhor\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197130803626549250, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Para Nossa Senhora do Livramento (MT), foi liberado R$1,08 milh\u00e3o para reconstruir duas pontes. J\u00e1 o munic\u00edpio de Pedro Alexandre (BA) ter\u00e1 R$117,7 mil para mitigar efeitos de um colapso de barragem e restabelecer o tr\u00e1fego na zona rural. @jairbolsonaro\n https://t.co/eVASn7Tifo", "tweet_text": "@jairbolsonaro Para Nossa Senhora do Livramento (MT), foi liberado R$1,08 milh\u00e3o para reconstruir duas pontes. J\u00e1 o munic\u00edpio de Pedro Alexandre (BA) ter\u00e1 R$117,7 mil para mitigar efeitos de um colapso de barragem e restabelecer o tr\u00e1fego na zona rural. @jairbolsonaro\n https://t.co/eVASn7Tifo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Senhora LivramentoMTfoi liberado R 1 08 milh\u00e3o reconstruir duas pontesJ\u00e1 munic\u00edpio Pedro AlexandreBAter\u00e1 R 117 7 mitigar efeitos colapso barragem restabelecer tr\u00e1fego zona rural", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197130607219892224, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Que texto? Mocorongo.\nAprende a usar o h\u00edfen.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Que texto? Mocorongo.\nAprende a usar o h\u00edfen.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "textoMocorongoAprende usar h\u00edfen", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-20T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457939881234432, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ir\u00f4nico j\u00e1 que o senhor e sua fam\u00edlia s\u00e3o as maiores m\u00e1quinas de fake news do pa\u00eds, sr presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro ir\u00f4nico j\u00e1 que o senhor e sua fam\u00edlia s\u00e3o as maiores m\u00e1quinas de fake news do pa\u00eds, sr presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ir\u00f4nico senhor fam\u00edlia maiores m\u00e1quinas fake news pa\u00edssr presidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457765154852864, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #folhalixo", "tweet_text": "@jairbolsonaro #folhalixo", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["folhalixo"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457715456593921, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00d3timo Sr presidente a imprensa suja e canalha igual a Rede Esgoto de Televis\u00e3o contra j\u00e1 n\u00e3o basta a esquerda a extrema imprensa sempre mentindo e difamando", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00d3timo Sr presidente a imprensa suja e canalha igual a Rede Esgoto de Televis\u00e3o contra j\u00e1 n\u00e3o basta a esquerda a extrema imprensa sempre mentindo e difamando", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00d3timo Sr presidente imprensa suja canalha igual Rede Esgoto Televis\u00e3o basta esquerda extrema imprensa sempre mentindo difamando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457616827535360, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vc tem uma de quem l\u00ea jornal!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vc tem uma de quem l\u00ea jornal!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vc l\u00ea jornal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457486011346950, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Por mim tinha que acabar est\u00e1 mamata bolsa fam\u00edlia. Um monte de vagabundo recebe est\u00e1 mis\u00e9ria e deixa o trabalho para segundo plano.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Por mim tinha que acabar est\u00e1 mamata bolsa fam\u00edlia. Um monte de vagabundo recebe est\u00e1 mis\u00e9ria e deixa o trabalho para segundo plano.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mim acabar mamata bolsa fam\u00edliaUm monte vagabundo recebe mis\u00e9ria deixa trabalho segundo plano", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457459167801344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/8R1O0YMog6", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/8R1O0YMog6", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457365353799681, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Agora o Sr. vai reclamar de fake news? Hahaha", "tweet_text": "@jairbolsonaro Agora o Sr. vai reclamar de fake news? Hahaha", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora Srvai reclamar fake newsHahaha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197457116950335488, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quem fala a verdade \u00e9 voc\u00ea?! Kkkkk\n\nAt\u00e9 parece que assinava a Folha, conta outra e para de chorar.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quem fala a verdade \u00e9 voc\u00ea?! Kkkkk\n\nAt\u00e9 parece que assinava a Folha, conta outra e para de chorar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fala verdade voc\u00eaKkkkkAt\u00e9 parece assinava Folhaconta outra chorar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456950063226881, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Agora o senhor vai tirar dinheiro da saude de estradas e escolas para pagar o 13\u00b0 do bolsa familia .so para provar que estava certo ..ai nao da n\u00e9...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Agora o senhor vai tirar dinheiro da saude de estradas e escolas para pagar o 13\u00b0 do bolsa familia .so para provar que estava certo ..ai nao da n\u00e9...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora senhor vai tirar dinheiro saude estradas escolas pagar 13\u00b0 bolsa familiaso provar certoai nao n\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456791984123904, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornal de bosta com o bandido Lula e sua gangue a conversa \u00e9 outra!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornal de bosta com o bandido Lula e sua gangue a conversa \u00e9 outra!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jornal bosta bandido Lula gangue conversa outra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456564405383169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se quer mentir ,mentir direito .Menti assim : Governo Bolsonaro ir\u00e1 criar em 2020  ,13 milh\u00f5es de vagas de emprego at\u00e9 o carnaval .Ou apartir do ano que vem todos os deputados ,e senadores receberam R$ 998,00 ,passagem modal , e almo\u00e7o no local .", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se quer mentir ,mentir direito .Menti assim : Governo Bolsonaro ir\u00e1 criar em 2020  ,13 milh\u00f5es de vagas de emprego at\u00e9 o carnaval .Ou apartir do ano que vem todos os deputados ,e senadores receberam R$ 998,00 ,passagem modal , e almo\u00e7o no local .", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quer mentirmentir direitoMenti assimGoverno Bolsonaro ir\u00e1 criar 202013 milh\u00f5es vagas emprego carnavalOu apartir ano vem deputadose senadores receberam R998 00passagem modale almo\u00e7o local", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456549863739392, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro o nome deste desgoverno \u00e9 fim do mundo ..", "tweet_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro o nome deste desgoverno \u00e9 fim do mundo ..", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "nome deste desgoverno fim mundo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456451616280577, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro sim eles fizeram faculdade s\u00f3 pra te atacar\nacorda pra vida e vai trabalhar, amado", "tweet_text": "@jairbolsonaro sim eles fizeram faculdade s\u00f3 pra te atacar\nacorda pra vida e vai trabalhar, amado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sim fizeram faculdade pra atacar acorda pra vida vai trabalharamado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456180186112000, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Amo o meu presidente\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "tweet_text": "@jairbolsonaro Amo o meu presidente\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Amo presidente\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456173131280388, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pasquim de quinta, feito para socialistas burgueses e esquerdistas gonorreias", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pasquim de quinta, feito para socialistas burgueses e esquerdistas gonorreias", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pasquim quintafeito socialistas burgueses esquerdistas gonorreias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197456058647764993, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Oi Sr Carlos. Est\u00e1 de volta? \nCome\u00e7ou a campanha... \" a imprensa contra o mito\" ... \nTrabalha q eh melhor.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Oi Sr Carlos. Est\u00e1 de volta? \nCome\u00e7ou a campanha... \" a imprensa contra o mito\" ... \nTrabalha q eh melhor.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Oi Sr CarlosEst\u00e1 voltaCome\u00e7ou campanhaa imprensa mitoTrabalha eh melhor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455715142647808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro me fala agora sobre o Carluxo. Com o envolvimento na morte da Marielle. Bandido bom \u00e9 bandido morto. Carluxo ser\u00e1 cremado ou enterrado ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro me fala agora sobre o Carluxo. Com o envolvimento na morte da Marielle. Bandido bom \u00e9 bandido morto. Carluxo ser\u00e1 cremado ou enterrado ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fala agora CarluxoCom envolvimento morte MarielleBandido bom bandido mortoCarluxo cremado enterrado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455681470816257, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pode at\u00e9 ser vice, mas o campe\u00e3o de Fake News \u00e9 vc, deixe de mod\u00e9stia!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pode at\u00e9 ser vice, mas o campe\u00e3o de Fake News \u00e9 vc, deixe de mod\u00e9stia!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pode ser vicemas campe\u00e3o Fake News vcdeixe mod\u00e9stia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455646272167936, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Folha lixo \ud83e\udd2e", "tweet_text": "@jairbolsonaro Folha lixo \ud83e\udd2e", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Folha lixo \ud83e\udd2e", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455637871026176, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tamb\u00e9m j\u00e1 teria se tivesse a assinatura! Que todos fa\u00e7am o mesmo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tamb\u00e9m j\u00e1 teria se tivesse a assinatura! Que todos fa\u00e7am o mesmo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "assinaturaQue fa\u00e7am", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455619168583681, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Eu n\u00e3o ponho minhas m\u00e3os nesse lixo h\u00e1 muito: perdeu respeito e credibilidade, pois virou um \u201cfolhetim\u201d tendencioso.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Eu n\u00e3o ponho minhas m\u00e3os nesse lixo h\u00e1 muito: perdeu respeito e credibilidade, pois virou um \u201cfolhetim\u201d tendencioso.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ponho m\u00e3os nesse lixo muitoperdeu respeito credibilidadepois virou \u201cfolhetim\u201d tendencioso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455447483138048, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro J\u00e1 que n\u00e3o tem folha, leia esse que \u00e9 isento. https://t.co/WTYPBdN8IQ", "tweet_text": "@jairbolsonaro J\u00e1 que n\u00e3o tem folha, leia esse que \u00e9 isento. https://t.co/WTYPBdN8IQ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "folhaleia isento", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455376737800192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A FOICE DE SP,  J\u00c1 ERA. Mesmo caminho que as DESorganiza\u00e7\u00f5es REDE ESGOTO.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A FOICE DE SP,  J\u00c1 ERA. Mesmo caminho que as DESorganiza\u00e7\u00f5es REDE ESGOTO.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "FOICE SPJ\u00c1 ERAMesmo caminho DESorganiza\u00e7\u00f5es REDE ESGOTO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455196529602560, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornal fraco idiota e dominado por emissora.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornal fraco idiota e dominado por emissora.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jornal fraco idiota dominado emissora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455168754921473, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom diaaa Presidente Bolsonaro. \u00c9 isso a\u00ed. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom diaaa Presidente Bolsonaro. \u00c9 isso a\u00ed. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom diaaa Presidente Bolsonaro\u00c9 a\u00ed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197455032070922240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro J\u00e1 fiz isso \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_text": "@jairbolsonaro J\u00e1 fiz isso \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fiz \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197454744253534209, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/R8LEptwOWP", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/R8LEptwOWP", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197454690813988866, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Essa folha de couve s\u00f3 serve para atirar aos coelhos.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Essa folha de couve s\u00f3 serve para atirar aos coelhos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "folha couve serve atirar coelhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197454633905655808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sinceramente  essa bolsa fam\u00edlia s\u00f3 serve para comprar cerveja  cigarro  craque  e celular roubado", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sinceramente  essa bolsa fam\u00edlia s\u00f3 serve para comprar cerveja  cigarro  craque  e celular roubado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sinceramenteessa bolsa fam\u00edlia serve comprar cervejacigarrocraquee celular roubado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197454488925282305, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197454449075261440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ele estava passando pela sala e viu sem querer a primeira dama, o h\u00e9lio neg\u00e3o,  folheando o vespertino!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ele estava passando pela sala e viu sem querer a primeira dama, o h\u00e9lio neg\u00e3o,  folheando o vespertino!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "passando sala viu querer primeira damao h\u00e9lio neg\u00e3ofolheando vespertino", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197453684617207808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O senhor presidente tem bastante moral pra falar de fake news.", "tweet_text": "@jairbolsonaro O senhor presidente tem bastante moral pra falar de fake news.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "senhor presidente bastante moral pra falar fake news", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197453552983171074, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/mbWGAjPOvY", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/mbWGAjPOvY", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Pontifex_pt/status/1197446465712459776?s=20"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197452730232647683, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @folha #FolhadeSaoPaulolixo", "tweet_text": "@jairbolsonaro @folha #FolhadeSaoPaulolixo", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["FolhadeSaoPaulolixo"], "mentions": ["jairbolsonaro", "folha"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197452433720516608, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jornaleko", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jornaleko", "tweet_lang": "eu", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197452363344306177, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tenha um p\u00e9ssimo dia, que sua cabe\u00e7a, no dia de hoje, doa bastante e que nem um analg\u00e9sico  resolva e vc seja mais um dia in\u00fatil", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tenha um p\u00e9ssimo dia, que sua cabe\u00e7a, no dia de hoje, doa bastante e que nem um analg\u00e9sico  resolva e vc seja mais um dia in\u00fatil", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "p\u00e9ssimo diaque cabe\u00e7ano dia hojedoa bastante analg\u00e9sicoresolva vc dia in\u00fatil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197452074977546240, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/wYOjOWGrxe", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/wYOjOWGrxe", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197452059123040256, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea cancelou a assinatura e continua lendo? Acho, que nesta sua afirma\u00e7\u00e3o,  quem n\u00e3o vive sem mentir n\u00e3o \u00e9 jornal.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea cancelou a assinatura e continua lendo? Acho, que nesta sua afirma\u00e7\u00e3o,  quem n\u00e3o vive sem mentir n\u00e3o \u00e9 jornal.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cancelou assinatura continua lendoAchoque nesta afirma\u00e7\u00e3oquem vive mentir jornal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197452040781389824, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkkkk boa SENHOR PRESIDENTE...jornaleco.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkkkkkkkk boa SENHOR PRESIDENTE...jornaleco.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Kkkkkkkkk boa SENHOR PRESIDENTEjornaleco", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451933201645568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vc usa a m\u00e1quina do governo pra boicotar o jornalismo s\u00e9rio. Comors apoio e boicota quem \u00e9 isento, vc e os empres\u00e1rios mau car\u00e1ter que financiaram os disparos de fakenews na campanha eleitoral. O processo segue firme no TSE.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vc usa a m\u00e1quina do governo pra boicotar o jornalismo s\u00e9rio. Comors apoio e boicota quem \u00e9 isento, vc e os empres\u00e1rios mau car\u00e1ter que financiaram os disparos de fakenews na campanha eleitoral. O processo segue firme no TSE.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vc usa m\u00e1quina governo pra boicotar jornalismo s\u00e9rioComors apoio boicota isentovc empres\u00e1rios mau car\u00e1ter financiaram disparos fakenews campanha eleitoralO processo segue firme TSE", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451753370869761, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o sei como o Sr aguenta a Petralhada Psicopata.", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o sei como o Sr aguenta a Petralhada Psicopata.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei Sr aguenta Petralhada Psicopata", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451752645255169, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Estamos recebendo com atraso", "tweet_text": "@jairbolsonaro Estamos recebendo com atraso", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "recebendo atraso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451727194279941, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/C6cnTLKu9C", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/C6cnTLKu9C", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451621887807489, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E aqui no Rio Grande do Norte tamb\u00e9m ele est\u00e3o criando muito fake News", "tweet_text": "@jairbolsonaro E aqui no Rio Grande do Norte tamb\u00e9m ele est\u00e3o criando muito fake News", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "aqui Rio Grande Norte criando fake News", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451257885188096, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro obrigado sr. presidente! continue nos informando, pois acreditamos no sr. s\u00f3 me fa\u00e7a um favor, diga para os petralhas de plant\u00e3o e seguir o presidente deles,por favor!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro obrigado sr. presidente! continue nos informando, pois acreditamos no sr. s\u00f3 me fa\u00e7a um favor, diga para os petralhas de plant\u00e3o e seguir o presidente deles,por favor!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "obrigado srpresidentecontinue informandopois acreditamos srs\u00f3 fa\u00e7a favordiga petralhas plant\u00e3o seguir presidente favor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451113622069249, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Para de passar vergonha colega \ud83d\udc4d", "tweet_text": "@jairbolsonaro Para de passar vergonha colega \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "passar vergonha colega \ud83d\udc4d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197451017216045057, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro SAFADO,VOCE EST\u00c1 SE BORRANDO DE MEDO SEU MELICIANO.SEU FILHO EST\u00c1 MAIS SUJO QUE PAU DE GALINHEIRO E VOC\u00ca EST\u00c1 ACOBERTANDO.", "tweet_text": "@jairbolsonaro SAFADO,VOCE EST\u00c1 SE BORRANDO DE MEDO SEU MELICIANO.SEU FILHO EST\u00c1 MAIS SUJO QUE PAU DE GALINHEIRO E VOC\u00ca EST\u00c1 ACOBERTANDO.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "SAFADO VOCE BORRANDO MEDO MELICIANO FILHO SUJO PAU GALINHEIRO ACOBERTANDO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197450988657029120, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #ImpeachmentBolsonaroUrgente \ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udf4a", "tweet_text": "@jairbolsonaro #ImpeachmentBolsonaroUrgente \ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udf4a\ud83e\udd21\ud83c\udf4a", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["ImpeachmentBolsonaroUrgente"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197450853499768832, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quanta Pilantropia faz esse pasquim ultrapassado", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quanta Pilantropia faz esse pasquim ultrapassado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quanta Pilantropia faz pasquim ultrapassado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197450814152990721, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se n\u00e3o tem dinheiro para pagar Bolsa Mis\u00e9ria, ent\u00e3o ser\u00edamos rebaixados \u00e0 Venezuela... aff, \u00e9 isto o que esta m\u00eddia de horror quer.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se n\u00e3o tem dinheiro para pagar Bolsa Mis\u00e9ria, ent\u00e3o ser\u00edamos rebaixados \u00e0 Venezuela... aff, \u00e9 isto o que esta m\u00eddia de horror quer.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dinheiro pagar Bolsa Mis\u00e9riaent\u00e3o rebaixados Venezuelaaff\u00e9 m\u00eddia horror quer", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197450251080216578, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O presidente mente a cada 4 dias", "tweet_text": "@jairbolsonaro O presidente mente a cada 4 dias", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "presidente mente cada 4 dias", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449627706023936, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro RID\u00cdCULOS !", "tweet_text": "@jairbolsonaro RID\u00cdCULOS !", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "RID\u00cdCULOS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449534516924416, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A maioria n\u00e3o l\u00ea o corpo da mat\u00e9ria, o que acaba prevalendo \u00e9 a informa\u00e7\u00e3o da manchete.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A maioria n\u00e3o l\u00ea o corpo da mat\u00e9ria, o que acaba prevalendo \u00e9 a informa\u00e7\u00e3o da manchete.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "maioria l\u00ea corpo mat\u00e9riao acaba prevalendo informa\u00e7\u00e3o manchete", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449465751314432, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro M\u00eddia canalha", "tweet_text": "@jairbolsonaro M\u00eddia canalha", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "M\u00eddia canalha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449435963416576, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro mim responda uma pergunta aqui no Rio Grande do Norte,mossoro t\u00e3o dizendo que vc vai corta o piz do trabalhador,e FGTS tamb\u00e9m isso \u00e9 verdade?esgraresa isso pois o pt est\u00e1 querendo se crese poressa banda de car,fa\u00e7a uma transmiss\u00e3o alvivo e nos explique.", "tweet_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro mim responda uma pergunta aqui no Rio Grande do Norte,mossoro t\u00e3o dizendo que vc vai corta o piz do trabalhador,e FGTS tamb\u00e9m isso \u00e9 verdade?esgraresa isso pois o pt est\u00e1 querendo se crese poressa banda de car,fa\u00e7a uma transmiss\u00e3o alvivo e nos explique.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mim responda pergunta aqui Rio Grande Norte mossoro t\u00e3o dizendo vc vai corta piz trabalhador FGTS verdade esgraresa pois pt querendo crese poressa car fa\u00e7a transmiss\u00e3o alvivo explique", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449374210674689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/K8Pp5z7AUw", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/K8Pp5z7AUw", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449331709743115, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro incr\u00edvel como os \"do contra\" nem ligam pro fator mais importante da informa\u00e7\u00e3o, portanto que estejam criticando o presidente est\u00e1 tudo bem", "tweet_text": "@jairbolsonaro incr\u00edvel como os \"do contra\" nem ligam pro fator mais importante da informa\u00e7\u00e3o, portanto que estejam criticando o presidente est\u00e1 tudo bem", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "incr\u00edvel osdo contranem ligam pro fator importante informa\u00e7\u00e3oportanto criticando presidente tudo bem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449163157495808, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A\u00ed, o Carlixo vai bem??? Como est\u00e1 a investiga\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o dele no caso #MarielleVive ???  E o desmatamento que era fake News e agora registrou o aumento de quase 30%? De onde vai sair o dinheiro para pagar o 13 do bolsa fam\u00edlia? Dos valores do DPVAT bloqueados pela Uni\u00e3o?", "tweet_text": "@jairbolsonaro A\u00ed, o Carlixo vai bem??? Como est\u00e1 a investiga\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o dele no caso #MarielleVive ???  E o desmatamento que era fake News e agora registrou o aumento de quase 30%? De onde vai sair o dinheiro para pagar o 13 do bolsa fam\u00edlia? Dos valores do DPVAT bloqueados pela Uni\u00e3o?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro A\u00edo Carlixo vai bemComo investiga\u00e7\u00e3o participa\u00e7\u00e3o casoE desmatamento fake News agora registrou aumento quase 30De onde vai sair dinheiro pagar 13 bolsa fam\u00edliaDos valores DPVAT bloqueadojairbolsonaro A\u00edo Carlixo vai bemComo investiga\u00e7\u00e3o participa\u00e7\u00e3o casoE desmatamento fake News agora registrou aumento quase 30De onde vai sair dinheiro pagar 13 bolsa fam\u00edliaDos valores DPVAT bloqueados Uni\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": ["MarielleVive"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449114046402560, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar e deixa os jornalistas em paz, inferno.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar e deixa os jornalistas em paz, inferno.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai trabalhar deixa jornalistas pazinferno", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197449100305879040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A persist\u00eancia em destruir um pa\u00eds \u00e9 permanente , ir\u00e3o apenas se auto destru\u00edrem. Ligaram para eu renovar minha assinatura disse para eles: \u201cSe voc\u00eas tiverem um assinante chamado Jair Messias Bolsonaro , farei na hora, caso contr\u00e1rio , desisto de voc\u00eas !\u201d Se calaram at\u00e9 agora .", "tweet_text": "@jairbolsonaro A persist\u00eancia em destruir um pa\u00eds \u00e9 permanente , ir\u00e3o apenas se auto destru\u00edrem. Ligaram para eu renovar minha assinatura disse para eles: \u201cSe voc\u00eas tiverem um assinante chamado Jair Messias Bolsonaro , farei na hora, caso contr\u00e1rio , desisto de voc\u00eas !\u201d Se calaram at\u00e9 agora .", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "persist\u00eancia destruir pa\u00eds permanenteir\u00e3o apenas auto destru\u00edremLigaram renovar assinatura disse eles\u201cSe assinante chamado Jair Messias Bolsonarofarei horacaso contr\u00e1riodesisto voc\u00eas\u201d calaram agora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197448732150816770, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro EIS ATABELA !! https://t.co/zhJ79Wa2lj", "tweet_text": "@jairbolsonaro EIS ATABELA !! https://t.co/zhJ79Wa2lj", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "EIS ATABELA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197448619953135617, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 mais uma tentativa de enganar o gado seu jair????A farca t\u00e1 caindo e n\u00e3o tem nada haver com esquerda ou direita \u00e9 porque o senhor \u00e9 tudo o que pregou que n\u00e3o era e enganou o povo dos miser\u00e1veis ao milion\u00e1rios. Meu consolo \u00e9 que vai cair muito r\u00e1pido.", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 mais uma tentativa de enganar o gado seu jair????A farca t\u00e1 caindo e n\u00e3o tem nada haver com esquerda ou direita \u00e9 porque o senhor \u00e9 tudo o que pregou que n\u00e3o era e enganou o povo dos miser\u00e1veis ao milion\u00e1rios. Meu consolo \u00e9 que vai cair muito r\u00e1pido.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "tentativa enganar gado jairA farca t\u00e1 caindo haver esquerda direita senhor tudo pregou enganou povo miser\u00e1veis milion\u00e1riosMeu consolo vai cair r\u00e1pido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T10:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508609044865024, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bora Capit\u00e3o!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bora Capit\u00e3o!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bora Capit\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508568167129088, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro 340 dias. #Cad\u00eaQueiroz\nContagem para ver bandidos bons vendendo laranja para pagar o custo da hospedagem numa penitenci\u00e1ria:  181 dias.\nMarginais.\n\ud83d\udc49 Peculato, lavagem de dinheiro, organiza\u00e7\u00e3o criminosa. \ud83d\udc48 @MP_RJ\nEm suspei\u00e7\u00e3o pq o @STF_oficial, @MPF_PGR e @SF_Moro  s\u00e3o corruptos", "tweet_text": "@jairbolsonaro 340 dias. #Cad\u00eaQueiroz\nContagem para ver bandidos bons vendendo laranja para pagar o custo da hospedagem numa penitenci\u00e1ria:  181 dias.\nMarginais.\n\ud83d\udc49 Peculato, lavagem de dinheiro, organiza\u00e7\u00e3o criminosa. \ud83d\udc48 @MP_RJ\nEm suspei\u00e7\u00e3o pq o @STF_oficial, @MPF_PGR e @SF_Moro  s\u00e3o corruptos", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro 340 diasContagem ver bandidos bons vendendo laranja pagar custo hospedagem penitenci\u00e1ria181 diasMarginais\ud83d\udc49 Peculatolavagem dinheiroorganiza\u00e7\u00e3onosa\ud83d\udc48MP RJ ciaPGR eSF Morosairbolsonaro 340 diasContagem ver bandidos bons vendendo laranja pagar custo hospedagem penitenci\u00e1ria181 diasMarginais\ud83d\udc49 Peculatolavagem dinheiroorganiza\u00e7\u00e3o criminosa\ud83d\udc48MP RJ suspei\u00e7\u00e3o pq oSTF oficialMPF PGR eSF Moros\u00e3o corruptos", "text_es": null, "hashtags": ["Cad\u00eaQueiroz"], "mentions": ["jairbolsonaro", "MP_RJ", "STF_oficial", "MPF_PGR", "SF_Moro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508515054653440, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Deixa @jairbolsonaro  trabalhar!  tudo que ele faz tem um cr\u00edtica negativa. Se vc pesquisar em fontes s\u00e9rias ver\u00e1  que o Brasil j\u00e1 melhorou em muitas coisas, mas pesquise ao inv\u00e9s de gastar energias/bobagens. Aqui ele s\u00f3  est\u00e1 te dando a oportunidade de ver como \u00e9  tendenciosa.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Deixa @jairbolsonaro  trabalhar!  tudo que ele faz tem um cr\u00edtica negativa. Se vc pesquisar em fontes s\u00e9rias ver\u00e1  que o Brasil j\u00e1 melhorou em muitas coisas, mas pesquise ao inv\u00e9s de gastar energias/bobagens. Aqui ele s\u00f3  est\u00e1 te dando a oportunidade de ver como \u00e9  tendenciosa.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deixatrabalhartudo faz cr\u00edtica negativaSe vc pesquisar fontes s\u00e9rias ver\u00e1que Brasil melhorou muitas coisasmas pesquise inv\u00e9s gastar energias bobagensAqui s\u00f3est\u00e1 dando oportunidade ver \u00e9tendenciosa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508480397139970, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns, @hypolitoginasta ! Vc mostra um cara da porra e est\u00e1 acima dessas besteiras e abestalhadices de \u00f3dio a qualquer pessoa", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns, @hypolitoginasta ! Vc mostra um cara da porra e est\u00e1 acima dessas besteiras e abestalhadices de \u00f3dio a qualquer pessoa", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9nsVc mostra cara porra acima dessas besteiras abestalhadices \u00f3dio qualquer pessoa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "hypolitoginasta"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508420842250241, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Coitado do Diego! Os gays da cartilha esquerdista v\u00e3o perturbar ele agora..", "tweet_text": "@jairbolsonaro Coitado do Diego! Os gays da cartilha esquerdista v\u00e3o perturbar ele agora..", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Coitado DiegoOs gays cartilha esquerdista v\u00e3o perturbar agora", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508212427239424, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro suspende seu governo e aquela renca de arrombado que c\u00ea chama de filhos, seu bost\u00e3o", "tweet_text": "@jairbolsonaro suspende seu governo e aquela renca de arrombado que c\u00ea chama de filhos, seu bost\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "suspende governo renca arrombado c\u00ea chama filhosseu bost\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508140436197377, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quem mandou matar Mariele,???", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quem mandou matar Mariele,???", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mandou matar Mariele", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197508052242571264, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507922361823232, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro As bicha loka rasgando o forebis de raiva ksjsjskssksksk", "tweet_text": "@jairbolsonaro As bicha loka rasgando o forebis de raiva ksjsjskssksksk", "tweet_lang": "it", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507830535872512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Senhor Presidente estamos na expectativa pra o Senhor sancionar o aumento do saque do FGTS", "tweet_text": "@jairbolsonaro Senhor Presidente estamos na expectativa pra o Senhor sancionar o aumento do saque do FGTS", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Senhor Presidente expectativa pra Senhor sancionar aumento saque FGTS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507724994580480, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro U\u00e9....n\u00e3o era ele que at\u00e9 pouco tempo andava com a camisa estampada com #ELENAO? KKKK... Agora fica de tietagem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro U\u00e9....n\u00e3o era ele que at\u00e9 pouco tempo andava com a camisa estampada com #ELENAO? KKKK... Agora fica de tietagem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro U\u00e9n\u00e3o pouco tempo andava camisa estampada comKKKKAgora fica tilsonaro U\u00e9n\u00e3o pouco tempo andava camisa estampada comKKKKAgora fica tietagem", "text_es": null, "hashtags": ["ELENAO"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507704819982337, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro De tanto escutarem as pr\u00f3prias mentiras eles acreditam ser verdade, mas o problema \u00e9 que acham que todos ir\u00e3o acreditar....os de bem n\u00e3o v\u00e3o.", "tweet_text": "@jairbolsonaro De tanto escutarem as pr\u00f3prias mentiras eles acreditam ser verdade, mas o problema \u00e9 que acham que todos ir\u00e3o acreditar....os de bem n\u00e3o v\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "escutarem pr\u00f3prias mentiras acreditam ser verdademas problema acham ir\u00e3o acreditaros bem v\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507687296225282, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 verdade \u00e9 jornaleco", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 verdade \u00e9 jornaleco", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "verdade jornaleco", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507680329437184, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 homof\u00f3bico?\nPQP \ud83d\ude31\nPrantos e ranger de dentes na esquerdalha idiotizada.\nKkkjk", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 homof\u00f3bico?\nPQP \ud83d\ude31\nPrantos e ranger de dentes na esquerdalha idiotizada.\nKkkjk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro homof\u00f3bicoPQP \ud83d\ude31 Prantos ranger dentes esquerdalha idiotizadaKkkjk", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507675011133441, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fez Certo presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fez Certo presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fez Certo presidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507499529781250, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Kkk", "tweet_text": "@jairbolsonaro Kkk", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T14:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507451685392386, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro U\u00e9! Bolsonaro n\u00e3o odeia gays? \ud83e\udd14 O chorume da esquerda, bugou!", "tweet_text": "@jairbolsonaro U\u00e9! Bolsonaro n\u00e3o odeia gays? \ud83e\udd14 O chorume da esquerda, bugou!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "U\u00e9Bolsonaro odeia gays\ud83e\udd14 chorume esquerdabugou", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507352624283649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Enfrente capit\u00e3o, os ciumentos que espian suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o desesperados...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Enfrente capit\u00e3o, os ciumentos que espian suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o desesperados...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Enfrente capit\u00e3oos ciumentos espian publica\u00e7\u00f5es desesperados", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507302036783109, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Capit\u00e3o @jairbolsonaro  \u00e9 verdade que vai corta os 30% de periculosidade ?\nSou motoboy no interior de sp", "tweet_text": "@jairbolsonaro Capit\u00e3o @jairbolsonaro  \u00e9 verdade que vai corta os 30% de periculosidade ?\nSou motoboy no interior de sp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Capit\u00e3o\u00e9 verdade vai corta 30de periculosidadeSou motoboy interior sp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197507010645909504, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Mais vc n\u00e3o gosta de gays safado", "tweet_text": "@jairbolsonaro Mais vc n\u00e3o gosta de gays safado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vc gosta gays safado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506994829189121, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Afff", "tweet_text": "@jairbolsonaro Afff", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506992199389184, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E mais, como \u00e9 bom ver um governo homenageando um atleta ol\u00edmpico que realmente merece, ao inv\u00e9s de bandidos, corruptos, ditadores, e at\u00e9 terroristas, como os governos de esquerda anteriores n\u00e3o tinham vergonha de fazer.", "tweet_text": "@jairbolsonaro E mais, como \u00e9 bom ver um governo homenageando um atleta ol\u00edmpico que realmente merece, ao inv\u00e9s de bandidos, corruptos, ditadores, e at\u00e9 terroristas, como os governos de esquerda anteriores n\u00e3o tinham vergonha de fazer.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "maiscomo bom ver governo homenageando atleta ol\u00edmpico realmente mereceao inv\u00e9s bandidoscorruptosditadorese terroristascomo governos esquerda anteriores vergonha fazer", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506920069943298, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sempre admirei o Diego e ningu\u00e9m est\u00e1 nem com a sexualidade dele o cara \u00e9 respeitado pelo profissional que sempre foi.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sempre admirei o Diego e ningu\u00e9m est\u00e1 nem com a sexualidade dele o cara \u00e9 respeitado pelo profissional que sempre foi.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sempre admirei Diego ningu\u00e9m sexualidade cara respeitado profissional sempre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506590062129152, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro boom diaa galera", "tweet_text": "@jairbolsonaro boom diaa galera", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "boom diaa galera", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506552011382784, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \"Bolsonaro tenta empurrar um rapaz gay durante foto\"\n\nNoticia parte do jornalismo brasileiro, conhecido pela imparcialidade e a luta por todos.", "tweet_text": "@jairbolsonaro \"Bolsonaro tenta empurrar um rapaz gay durante foto\"\n\nNoticia parte do jornalismo brasileiro, conhecido pela imparcialidade e a luta por todos.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro tenta empurrar rapaz gay fotoNoticia parte jornalismo brasileiroconhecido imparcialidade luta", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506527671787520, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Abaixa o pre\u00e7o dos V bucks bolsonitro", "tweet_text": "@jairbolsonaro Abaixa o pre\u00e7o dos V bucks bolsonitro", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Abaixa pre\u00e7o V bucks bolsonitro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506471577174017, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Seu filho vai ser PRESOOOOOOO!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Seu filho vai ser PRESOOOOOOO!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "filho vai ser PRESOOOOOOO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506462974726144, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600628186959877, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Idiota da marca maior", "tweet_text": "@jairbolsonaro Idiota da marca maior", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Idiota marca maior", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506390979489794, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro tmj", "tweet_text": "@jairbolsonaro tmj", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506360075788290, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A patrulha fica enlouquecida", "tweet_text": "@jairbolsonaro A patrulha fica enlouquecida", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "patrulha fica enlouquecida", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506345756438528, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Eu quero saber que dia vc vai conversar com seu filho Carluxo , e se bandido bom \u00e9 bandido morto, com o envolvimento dele na morte da Marielle, se vc vai preferir encerr\u00e1-lo ou crema-Lo?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Eu quero saber que dia vc vai conversar com seu filho Carluxo , e se bandido bom \u00e9 bandido morto, com o envolvimento dele na morte da Marielle, se vc vai preferir encerr\u00e1-lo ou crema-Lo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quero saber dia vc vai conversar filho Carluxoe bandido bom bandido mortocom envolvimento morte Mariellese vc vai preferir encerr\u00e1 crema", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506299342311432, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente o Brasil est\u00e1 com o senhor siga em frente,o povo de bem lutar\u00e1 pelo nosso Brasil", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente o Brasil est\u00e1 com o senhor siga em frente,o povo de bem lutar\u00e1 pelo nosso Brasil", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia presidente Brasil senhor siga frente povo bem lutar\u00e1 Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506148548710401, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Uai, ele n\u00e3o era homof\u00f3bico ? Como tem brasileiros f\u00e1ceis de serem manipulados. Acho que at\u00e9 curtem ser enganados e se passarem por antas.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Uai, ele n\u00e3o era homof\u00f3bico ? Como tem brasileiros f\u00e1ceis de serem manipulados. Acho que at\u00e9 curtem ser enganados e se passarem por antas.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Uaiele homof\u00f3bicoComo brasileiros f\u00e1ceis serem manipuladosAcho curtem ser enganados passarem antas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197506087160860678, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tu n eh homof\u00f3bico n\u00e3o ??????", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tu n eh homof\u00f3bico n\u00e3o ??????", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "n eh homof\u00f3bico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505978981330946, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/iDaa3rdKpF", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/iDaa3rdKpF", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282513/kennedy-policia-trabalha-com-tese-de-participacao-.htm"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505941941489664, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Agora a esquerda pira kkkkkkk", "tweet_text": "@jairbolsonaro Agora a esquerda pira kkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora esquerda pira kkkkkkk", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505909448216578, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Significado do n\u00famero 38: Numerologia Trinta e oito https://t.co/lTI7nPkHA9", "tweet_text": "@jairbolsonaro Significado do n\u00famero 38: Numerologia Trinta e oito https://t.co/lTI7nPkHA9", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Significado n\u00famero 38Numerologia Trinta oito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://www.proveitoso.com/significado-do-numero-38-numerologia-trinta-e-oito/"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505873637265410, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A discuss\u00e3o sobre o d\u00e9cimo terceiro da bolsa esmola, continua ferrenha...  a esquerda sofrendo e torcendo para que n\u00e3o tenha dinheiro pra pagar,  mas eles n\u00e3o espera nem o calend\u00e1rio e j\u00e1 sa\u00ed comentando bobeira...", "tweet_text": "@jairbolsonaro A discuss\u00e3o sobre o d\u00e9cimo terceiro da bolsa esmola, continua ferrenha...  a esquerda sofrendo e torcendo para que n\u00e3o tenha dinheiro pra pagar,  mas eles n\u00e3o espera nem o calend\u00e1rio e j\u00e1 sa\u00ed comentando bobeira...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "discuss\u00e3o d\u00e9cimo terceiro bolsa esmolacontinua ferrenhaa esquerda sofrendo torcendo dinheiro pra pagarmas espera calend\u00e1rio sa\u00ed comentando bobeira", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505784067833856, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Eles v\u00e3o tentar mas nunca v\u00e3o conseguir pois quando se coloca Deus a frente de tudo igual vc faz presidente, tudo sempre da certo", "tweet_text": "@jairbolsonaro Eles v\u00e3o tentar mas nunca v\u00e3o conseguir pois quando se coloca Deus a frente de tudo igual vc faz presidente, tudo sempre da certo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e3o tentar nunca v\u00e3o conseguir pois coloca Deus frente tudo igual vc faz presidentetudo sempre certo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505750391820288, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, na Marinha ainda n\u00e3o est\u00e1 valendo o porte de arma de fogo para pra\u00e7as.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, na Marinha ainda n\u00e3o est\u00e1 valendo o porte de arma de fogo para pra\u00e7as.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentena Marinha ainda valendo porte arma fogo pra\u00e7as", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505685434580992, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tic tac tic tac tic tac tic tac tic tac", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tic tac tic tac tic tac tic tac tic tac", "tweet_lang": "vi", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505640429760514, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Salve lindo pend\u00e3o da esperan\u00e7a.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Salve lindo pend\u00e3o da esperan\u00e7a.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Salve lindo pend\u00e3o esperan\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505579348045824, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro FALSO..", "tweet_text": "@jairbolsonaro FALSO..", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "FALSO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505511635206144, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro n\u00e3o sei se vc sabe mas ele \u00e9 gay e vc n gosta de gay ent\u00e3o pare de ser falso bjos de luz", "tweet_text": "@jairbolsonaro n\u00e3o sei se vc sabe mas ele \u00e9 gay e vc n gosta de gay ent\u00e3o pare de ser falso bjos de luz", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sei vc sabe gay vc n gosta gay ent\u00e3o pare ser falso bjos luz", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505333993910273, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @Fernuf91 U\u00e9 mas o senhor n\u00e3o \u00e9 homof\u00f3bico ? \n\nA milit\u00e2ncia LGBTIGJ29484i3nnfkdn1   neste momento: https://t.co/ZBbznKIi54", "tweet_text": "@jairbolsonaro @Fernuf91 U\u00e9 mas o senhor n\u00e3o \u00e9 homof\u00f3bico ? \n\nA milit\u00e2ncia LGBTIGJ29484i3nnfkdn1   neste momento: https://t.co/ZBbznKIi54", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "U\u00e9 senhor homof\u00f3bicoA milit\u00e2ncia LGBTIGJ29484i3nnfkdn1neste momento", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "Fernuf91"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505202284302336, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro AH", "tweet_text": "@jairbolsonaro AH", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197505047019606018, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/aXE7znPgAT", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/aXE7znPgAT", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197504745251971073, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se olhar a foto de perfil das pessoas q t\u00e3o comentando na foto defendendo o Bolsonaro, parece um pres\u00eddio cheio de miliciano", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se olhar a foto de perfil das pessoas q t\u00e3o comentando na foto defendendo o Bolsonaro, parece um pres\u00eddio cheio de miliciano", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "olhar foto perfil pessoas t\u00e3o comentando foto defendendo Bolsonaroparece pres\u00eddio cheio miliciano", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-21T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839965092233216, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pensa que o povo esqueceu que vc, foi um dos que apoiou o golpe contra Dilma, pelas not\u00edcias que saiam nesse jornal.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pensa que o povo esqueceu que vc, foi um dos que apoiou o golpe contra Dilma, pelas not\u00edcias que saiam nesse jornal.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pensa povo esqueceu vcfoi apoiou golpe Dilmapelas not\u00edcias saiam nesse jornal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839551353511938, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente eu sou m\u00edstico com rela\u00e7\u00e3o a n\u00fameros e o n\u00famero 38 \u00e9@uma combina\u00e7\u00e3o do 3 com o 8 que traz energias excelentes para o sucesso", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente eu sou m\u00edstico com rela\u00e7\u00e3o a n\u00fameros e o n\u00famero 38 \u00e9@uma combina\u00e7\u00e3o do 3 com o 8 que traz energias excelentes para o sucesso", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente m\u00edstico rela\u00e7\u00e3o n\u00fameros n\u00famero 38 combina\u00e7\u00e3o 3 8 traz energias excelentes sucesso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "UMA"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839541773701121, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c9 este o caminho \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c9 este o caminho \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "caminho \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839393266028545, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro petista", "tweet_text": "@jairbolsonaro petista", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "petista", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839392334897153, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fonte: vozes da minha cabe\u00e7a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fonte: vozes da minha cabe\u00e7a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fontevozes cabe\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839136113201153, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Olha o rei das fake news falando em \"mentira\"! Acorda Jair, voc\u00ea e sua fam\u00edlia, s\u00e3o a maior mentira da hist\u00f3ria desse pa\u00eds.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Olha o rei das fake news falando em \"mentira\"! Acorda Jair, voc\u00ea e sua fam\u00edlia, s\u00e3o a maior mentira da hist\u00f3ria desse pa\u00eds.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Olha rei fake news falando emmentiraAcorda Jairvoc\u00ea fam\u00edlias\u00e3o maior mentira hist\u00f3ria desse pa\u00eds", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839121261170688, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Agora o Diego Hip\u00f3lito ser\u00e1 perseguido pela turma da lacra\u00e7\u00e3o.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Agora o Diego Hip\u00f3lito ser\u00e1 perseguido pela turma da lacra\u00e7\u00e3o.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora Diego Hip\u00f3lito perseguido turma lacra\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197839121181478912, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Todos cobram de um governo de 11 meses\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f: trabalho, educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade, menos corrup\u00e7\u00e3o mais seguran\u00e7a etc etc ,se todos n\u00f3s tiv\u00e9ssemos cobrado dos anteriores n\u00e3o chegar\u00edamos nessa fal\u00eancia nacional.muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "tweet_text": "@jairbolsonaro Todos cobram de um governo de 11 meses\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f: trabalho, educa\u00e7\u00e3o,sa\u00fade, menos corrup\u00e7\u00e3o mais seguran\u00e7a etc etc ,se todos n\u00f3s tiv\u00e9ssemos cobrado dos anteriores n\u00e3o chegar\u00edamos nessa fal\u00eancia nacional.muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cobram governo 11 meses\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4ftrabalhoeduca\u00e7\u00e3o sa\u00fademenos corrup\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a etcse cobrado anteriores chegar\u00edamos nessa fal\u00eancia nacional muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838865043775488, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro J\u00e1 sa\u00edram os LOGOS do novo partido do Biroliro https://t.co/yWfIjP29JH", "tweet_text": "@jairbolsonaro J\u00e1 sa\u00edram os LOGOS do novo partido do Biroliro https://t.co/yWfIjP29JH", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "sa\u00edram LOGOS novo partido Biroliro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838749184462848, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196600626614087680, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Seguran\u00e7a acima de tudo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Seguran\u00e7a acima de tudo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Seguran\u00e7a acima tudo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838677659004929, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E isso mesmo Diego, Deus est\u00e1 com vc, deixa os carni\u00e7as falarem, \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "tweet_text": "@jairbolsonaro E isso mesmo Diego, Deus est\u00e1 com vc, deixa os carni\u00e7as falarem, \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "DiegoDeus vcdeixa carni\u00e7as falarem\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838593068294146, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Todo mundo sabe que o cancelamento dos repasses publicit\u00e1rios federais deixou a grande m\u00eddia, e os blogs que tamb\u00e9m viviam disso, \u00e0 m\u00edngua, e numa situa\u00e7\u00e3o dessas a \u00fanica coisa que resta \u00e9 tentar derrubar o culpado. De qualquer jeito...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Todo mundo sabe que o cancelamento dos repasses publicit\u00e1rios federais deixou a grande m\u00eddia, e os blogs que tamb\u00e9m viviam disso, \u00e0 m\u00edngua, e numa situa\u00e7\u00e3o dessas a \u00fanica coisa que resta \u00e9 tentar derrubar o culpado. De qualquer jeito...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mundo sabe cancelamento repasses publicit\u00e1rios federais deixou grande m\u00eddiae blogs viviam disso\u00e0 m\u00ednguae situa\u00e7\u00e3o dessas \u00fanica coisa resta tentar derrubar culpadoDe qualquer jeito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838414038614016, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #AliancaTresOitao\n#aliancadodemonio \n#Alianamiliciana https://t.co/pS2bCPq4Hi", "tweet_text": "@jairbolsonaro #AliancaTresOitao\n#aliancadodemonio \n#Alianamiliciana https://t.co/pS2bCPq4Hi", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["AliancaTresOitao", "aliancadodemonio", "Alianamiliciana"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838403242467328, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Os c\u00e3es ladram e a caravana passa lindamente. Parab\u00e9ns presidente \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#PrisaoemSegundaInstanciaJa  #AbraImpeachmentAlcolumbre  #PECdaGleiseN\u00e3o", "tweet_text": "@jairbolsonaro Os c\u00e3es ladram e a caravana passa lindamente. Parab\u00e9ns presidente \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#PrisaoemSegundaInstanciaJa  #AbraImpeachmentAlcolumbre  #PECdaGleiseN\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro c\u00e3es ladra passa lindamenteParab\u00e9ns presidente \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "text_es": null, "hashtags": ["PrisaoemSegundaInstanciaJa", "AbraImpeachmentAlcolumbre", "PECdaGleiseN\u00e3o"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838142935588865, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia Sr presidente,  por favor foca no desenvolvimento do pa\u00eds, deixe de lado os interesses pessoais como partido novo, o povo ainda precisa muito do governo para o crescimento de postos de empregos e melhores sal\u00e1rios!!!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia Sr presidente,  por favor foca no desenvolvimento do pa\u00eds, deixe de lado os interesses pessoais como partido novo, o povo ainda precisa muito do governo para o crescimento de postos de empregos e melhores sal\u00e1rios!!!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia Sr presidentepor favor foca desenvolvimento pa\u00edsdeixe lado interesses pessoais partido novoo povo ainda precisa governo crescimento postos empregos melhores sal\u00e1rios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197838009594499072, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tudo parou no Brasil meu caro!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tudo parou no Brasil meu caro!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tudo parou Brasil caro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837718119694337, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o coloca o Fl\u00e1vio Bolsonaro como vice-presidente do novo partido, caramba.", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o coloca o Fl\u00e1vio Bolsonaro como vice-presidente do novo partido, caramba.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "coloca Fl\u00e1vio Bolsonaro vice presidente novo partidocaramba", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837426628157446, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Noossa! Eu achei que ele fosse homof\u00f3bico...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Noossa! Eu achei que ele fosse homof\u00f3bico...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "NoossaEu achei homof\u00f3bico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837425663447041, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Gente cuidado o ditador quer um partido com o numero  38, referencia ao calibre do revolver muito ultilizado pelos bandidos p matar pai de familia, e quer q aprove q as forcas possam fazer e acontecer e n pega nada.. quem viu o catador de latinha sendo espancado?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Gente cuidado o ditador quer um partido com o numero  38, referencia ao calibre do revolver muito ultilizado pelos bandidos p matar pai de familia, e quer q aprove q as forcas possam fazer e acontecer e n pega nada.. quem viu o catador de latinha sendo espancado?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Gente cuidado ditador quer partido numero38referencia calibre revolver ultilizado bandidos p matar pai familiae quer aprove forcas possam fazer acontecer n pega nadaquem viu catador latinha sendo espancado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837214886969344, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Porque reclama de mentira se a mentira \u00e9 o lema desse governo?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Porque reclama de mentira se a mentira \u00e9 o lema desse governo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "reclama mentira mentira lema desse governo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837168082853890, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Todo dia uma santa MENTIRA rsrsrsrsrsrsr", "tweet_text": "@jairbolsonaro Todo dia uma santa MENTIRA rsrsrsrsrsrsr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "dia santa MENTIRA rsrsrsrsrsrsr", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837117365391360, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O Brasil est\u00e1 mudando, senhor Presidente, e para MUITO melhor!!!\nSigamos em frente!!!\nEstamos em comunh\u00e3o com o senhor!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro O Brasil est\u00e1 mudando, senhor Presidente, e para MUITO melhor!!!\nSigamos em frente!!!\nEstamos em comunh\u00e3o com o senhor!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Brasil mudandosenhor Presidentee melhorSigamos frenteEstamos comunh\u00e3o senhor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197837009101959168, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/IUc3bEJZQG", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/IUc3bEJZQG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197836833180258304, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vai d\u00e1!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vai d\u00e1!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vai d\u00e1", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197836806693294081, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Obrigada Presidente @jairbolsonaro nosso querido Ministro @SF_Moro me convenceu \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Obrigada Presidente @jairbolsonaro nosso querido Ministro @SF_Moro me convenceu \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Obrigada Presidentenosso querido Ministrome convenceu \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro", "SF_Moro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197836699767840769, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse jornaleco n\u00e3o serve nem como papel higi\u00eanico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse jornaleco n\u00e3o serve nem como papel higi\u00eanico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jornaleco serve papel higi\u00eanico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197835499454509056, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Pin\u00f3quio tupiniquim", "tweet_text": "@jairbolsonaro Pin\u00f3quio tupiniquim", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Pin\u00f3quio tupiniquim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197835241093775360, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ud pendejon de mierda que eres el campe\u00f3n de noticias falsas, su vida, su familia, su partido y hasta su religi\u00f3n son frutos de gimnospermas, ud me vale callampa", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ud pendejon de mierda que eres el campe\u00f3n de noticias falsas, su vida, su familia, su partido y hasta su religi\u00f3n son frutos de gimnospermas, ud me vale callampa", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Ud pendejon mierda campe\u00f3n noticias falsassu vidasu familiasu partido religi\u00f3n frutos gimnospermasud callampa", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834865024131073, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro traidor dos militares. PL1645. Pura trai\u00e7\u00e3o", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro traidor dos militares. PL1645. Pura trai\u00e7\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro traidor militaresPL1645Pura trai\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834861773500417, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se n\u00e3o tira foto perde patroc\u00ednio. \nIsso \u00e9 medo.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se n\u00e3o tira foto perde patroc\u00ednio. \nIsso \u00e9 medo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "tira foto perde patroc\u00ednioIsso medo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834833025740800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O senhor est\u00e1 destru\u00eddo todos os direitos trabalhista ,que por mais de 500 anos lutamos para conseguir!!\nSinto nojo dos seus projetos...", "tweet_text": "@jairbolsonaro O senhor est\u00e1 destru\u00eddo todos os direitos trabalhista ,que por mais de 500 anos lutamos para conseguir!!\nSinto nojo dos seus projetos...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "senhor destru\u00eddo direitos trabalhistaque 500 anos lutamos conseguirSinto nojo projetos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834619665731584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro traidor dos militares (PRA\u00c7AS)", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro traidor dos militares (PRA\u00c7AS)", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro traidor militaresPRA\u00c7AS", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834608840237058, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Acho massa os coment\u00e1rios da esquerdalha louca reclamando que t\u00e1 todo mundo lascado, esquecendo eles que isso tudo \u00e9 heran\u00e7a petista. Depois que a gente fala que esquerdista \u00e9 burro, nos acusam de algum tipo de fobia.... Hehehehehe. Siga trabalhando meu presidente. Parab\u00e9ns.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Acho massa os coment\u00e1rios da esquerdalha louca reclamando que t\u00e1 todo mundo lascado, esquecendo eles que isso tudo \u00e9 heran\u00e7a petista. Depois que a gente fala que esquerdista \u00e9 burro, nos acusam de algum tipo de fobia.... Hehehehehe. Siga trabalhando meu presidente. Parab\u00e9ns.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Acho massa coment\u00e1rios esquerdalha louca reclamando t\u00e1 mundo lascadoesquecendo tudo heran\u00e7a petistaDepois gente fala esquerdista burronos acusam algum tipo fobiaHeheheheheSiga trabalhando presidenteParab\u00e9ns", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197834219952726027, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro , bom dia! Por favor , n\u00e3o troque o Ministro @AbrahamWeint !\nEle \u00e9 um excelente ministro !\nCorajoso , destemido !\nPrecisamos de homens e mulheres assim!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @jairbolsonaro , bom dia! Por favor , n\u00e3o troque o Ministro @AbrahamWeint !\nEle \u00e9 um excelente ministro !\nCorajoso , destemido !\nPrecisamos de homens e mulheres assim!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bom diaPor favorn\u00e3o troque MinistroEle excelente ministroCorajosodestemidoPrecisamos homens mulheres assim", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro", "AbrahamWeint"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197833877420724225, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Dolar $4,20\nGasolina quase $5\nG\u00e1s $90\nDesemprego batendo recorde\ne voc\u00ea ai cagando pela boca seu arrombado.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Dolar $4,20\nGasolina quase $5\nG\u00e1s $90\nDesemprego batendo recorde\ne voc\u00ea ai cagando pela boca seu arrombado.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dolar4 20 Gasolina quase5 G\u00e1s90 Desemprego batendo recorde ai cagando boca arrombado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197833872546975744, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Qual sua perspectiva para hoje na bolsa?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Qual sua perspectiva para hoje na bolsa?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "perspectiva hoje bolsa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197833132252246017, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Estamos juntos presidente.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Estamos juntos presidente.", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "juntos presidente", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197832781159706624, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro um bom dia muito gay pra vc https://t.co/gdaUt1Lv3S", "tweet_text": "@jairbolsonaro um bom dia muito gay pra vc https://t.co/gdaUt1Lv3S", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bom dia gay pra vc", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197832591040221185, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Dieu do not exist, otherwise you would not be where you are. \nPS: you seems to have something bloked in the ass when you are smiling", "tweet_text": "@jairbolsonaro Dieu do not exist, otherwise you would not be where you are. \nPS: you seems to have something bloked in the ass when you are smiling", "tweet_lang": "en", "text_hi": null, "text_en": "Dieu existotherwise arePSyou bloked ass smiling", "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197831251090182144, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Isso n\u00e3o \u00e9 os postos de trabalho de pessoas que est\u00e3o sendo demitidos, e admitindo gente nova com sal\u00e1rio menor!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Isso n\u00e3o \u00e9 os postos de trabalho de pessoas que est\u00e3o sendo demitidos, e admitindo gente nova com sal\u00e1rio menor!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "postos trabalho pessoas sendo demitidose admitindo gente nova sal\u00e1rio menor", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197831210300592130, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rx1RtD6lj3", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rx1RtD6lj3", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197831182198738944, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quero ver uma verdade Sr. Presidente, a corre\u00e7\u00e3o da tabela do imposto de renda isentando quem ganha at\u00e9  5 mil reais por m\u00eas.  Foi promessa de campanha. Esse imposto injusto s\u00f3 atinge a classe m\u00e9dia e os aposentados na hora de fazer justi\u00e7a.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quero ver uma verdade Sr. Presidente, a corre\u00e7\u00e3o da tabela do imposto de renda isentando quem ganha at\u00e9  5 mil reais por m\u00eas.  Foi promessa de campanha. Esse imposto injusto s\u00f3 atinge a classe m\u00e9dia e os aposentados na hora de fazer justi\u00e7a.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quero ver verdade SrPresidentea corre\u00e7\u00e3o tabela imposto renda isentando ganha at\u00e95 reais m\u00easFoi promessa campanhaEsse imposto injusto atinge classe m\u00e9dia aposentados hora fazer justi\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197831159486529536, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/xe5H32rngq", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/xe5H32rngq", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197831117937754112, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/VsEFKXtxJL", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/VsEFKXtxJL", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197831080839204865, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Claro, n\u00e3o existem mais empregos. A\u00ed n\u00e3o tem desigualdade entre eles", "tweet_text": "@jairbolsonaro Claro, n\u00e3o existem mais empregos. A\u00ed n\u00e3o tem desigualdade entre eles", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Claron\u00e3o existem empregosA\u00ed desigualdade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197830732015648769, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00d3tima decis\u00e3o presidente pois esse jornaleco militante n\u00e3o estava prestando pra nada mesmo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00d3tima decis\u00e3o presidente pois esse jornaleco militante n\u00e3o estava prestando pra nada mesmo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\u00d3tima decis\u00e3o presidente pois jornaleco militante prestando pra mesmo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197830652642635776, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A forma de voc\u00eas controlarem o crescimento foi parando de verificar a taxa?", "tweet_text": "@jairbolsonaro A forma de voc\u00eas controlarem o crescimento foi parando de verificar a taxa?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "forma controlarem crescimento parando verificar taxa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197830579573723136, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197830347137978368, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E quem precisa deles??", "tweet_text": "@jairbolsonaro E quem precisa deles??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "precisa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197830013338435585, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, agora acredita na FGV?", "tweet_text": "@jairbolsonaro U\u00e9, agora acredita na FGV?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "U\u00e9agora acredita FGV", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197829948079300609, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196942825532862464, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T11:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197840194583629824, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "- N\u00e3o existe qualquer reforma ministerial a caminho, at\u00e9 porque o Governo est\u00e1 indo muito bem, apesar dessa banda podre da imprensa.", "tweet_text": "- N\u00e3o existe qualquer reforma ministerial a caminho, at\u00e9 porque o Governo est\u00e1 indo muito bem, apesar dessa banda podre da imprensa.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "existe qualquer reforma ministerial caminhoat\u00e9 Governo indo bemapesar dessa podre imprensa", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T12:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867144987521024, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o t\u00eam o que fazer, ent\u00e3o mentem. \nImprensa podre.", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o t\u00eam o que fazer, ent\u00e3o mentem. \nImprensa podre.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "t\u00eam fazerent\u00e3o mentemImprensa podre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867107838504962, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Filho de uma puta...\nO pa\u00eds est\u00e1 indo bem...\u00d4 desgra\u00e7ado...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Filho de uma puta...\nO pa\u00eds est\u00e1 indo bem...\u00d4 desgra\u00e7ado...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Filho putaO pa\u00eds indo bem\u00d4 desgra\u00e7ado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867107188432896, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Muito bem Sr. Presidente, sua equipe \u00e9 nota 1000!!\n#BolsonaroAte2026 \n#BolsonaroEstamosContigo", "tweet_text": "@jairbolsonaro Muito bem Sr. Presidente, sua equipe \u00e9 nota 1000!!\n#BolsonaroAte2026 \n#BolsonaroEstamosContigo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro bem Srsua equipe nota 1000", "text_es": null, "hashtags": ["BolsonaroAte2026", "BolsonaroEstamosContigo"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867079006900225, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867008492294144, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/LWOcBRkiLK", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/LWOcBRkiLK", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867002439913473, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O Rio foi roubado? N\u00e3o tenho certeza! https://t.co/si1Y6hbbtp", "tweet_text": "@jairbolsonaro O Rio foi roubado? N\u00e3o tenho certeza! https://t.co/si1Y6hbbtp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Rio roubadoN\u00e3o certeza", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866964716269568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, o importante, \u00e9 que n\u00f3s,\nseus #Eleitores n\u00e3o acreditamos em\nnada que esse jornaleco de \ud83d\udca9(desculpe) escreve e muito menos o\no que essa impressa de \ud83d\udca9 (desculpe novamente) veicula. N\u00d3S ACREDITAMOS NA FAM\u00cdLIA BOLSONARO. Ponto.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, o importante, \u00e9 que n\u00f3s,\nseus #Eleitores n\u00e3o acreditamos em\nnada que esse jornaleco de \ud83d\udca9(desculpe) escreve e muito menos o\no que essa impressa de \ud83d\udca9 (desculpe novamente) veicula. N\u00d3S ACREDITAMOS NA FAM\u00cdLIA BOLSONARO. Ponto.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro Presidenteo importante\u00e9 n\u00f3sseusn\u00e3o acreditamos jornaleco \ud83d\udca9 desculpeescreve menos impressa \ud83d\udca9desculpe novamenteveiculaN\u00d3S ACREDITAMOS FAM\u00cdLIA BOLSONArbolsonaro Presidenteo importante\u00e9 n\u00f3sseusn\u00e3o acreditamos jornaleco \ud83d\udca9 desculpeescreve menos impressa \ud83d\udca9desculpe novamenteveiculaN\u00d3S ACREDITAMOS FAM\u00cdLIA BOLSONAROPonto", "text_es": null, "hashtags": ["Eleitores"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866960652034048, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Muito bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "tweet_text": "@jairbolsonaro Muito bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866957841870848, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bem que o senhor poderia reduzir os custos dos rem\u00e9dios,por que receber 1sal\u00e1rio m\u00ednimo,pagar luz que est\u00e1 cara,\u00e1gua caro tbm, alimenta\u00e7\u00e3o, vestimenta,e rem\u00e9dio n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o, miseric\u00f3rdia,sei que o senhor n\u00e3o tem culpa do que o povo t\u00e1 passando,mas se puder reduzir agrade\u00e7o! https://t.co/RQhy8fZ1vr", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bem que o senhor poderia reduzir os custos dos rem\u00e9dios,por que receber 1sal\u00e1rio m\u00ednimo,pagar luz que est\u00e1 cara,\u00e1gua caro tbm, alimenta\u00e7\u00e3o, vestimenta,e rem\u00e9dio n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o, miseric\u00f3rdia,sei que o senhor n\u00e3o tem culpa do que o povo t\u00e1 passando,mas se puder reduzir agrade\u00e7o! https://t.co/RQhy8fZ1vr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bem senhor poderia reduzir custos rem\u00e9dios receber 1sal\u00e1rio m\u00ednimo pagar luz cara \u00e1gua caro tbmalimenta\u00e7\u00e3ovestimenta rem\u00e9dio t\u00e1 dando n\u00e3omiseric\u00f3rdia sei senhor culpa povo t\u00e1 passando puder reduzir agrade\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866927093403649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem, em dire\u00e7\u00e3o ao abismo. \"Reforma ministerial\" deve ser o novo eufemismo para a ronda da carrocinha, porque essa ruma de ministro filho da puta que tu escolheu, tinha que parar dentro de um canil pra fila da eutan\u00e1sia. \nE antes que esque\u00e7a: vai tomar no teu cu fdp", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem, em dire\u00e7\u00e3o ao abismo. \"Reforma ministerial\" deve ser o novo eufemismo para a ronda da carrocinha, porque essa ruma de ministro filho da puta que tu escolheu, tinha que parar dentro de um canil pra fila da eutan\u00e1sia. \nE antes que esque\u00e7a: vai tomar no teu cu fdp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 indo bemem dire\u00e7\u00e3o abismoReforma ministerialdeve ser novo eufemismo ronda carrocinhaporque ruma ministro filho puta escolheutinha parar dentro canil pra fila eutan\u00e1siaE esque\u00e7avai tomar cu fdp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866909930336257, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/enRobkYvxF", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/enRobkYvxF", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866869849575424, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente! Eu j\u00e1 te disse hoje que voc\u00ea \u00e9 um Z\u00e9 Ruela?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente! Eu j\u00e1 te disse hoje que voc\u00ea \u00e9 um Z\u00e9 Ruela?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia presidenteEu disse hoje Z\u00e9 Ruela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866820008599553, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866811477417984, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro .\n\ud83d\udd39\n#DEUS\u00e9MAiOReJUSTO.\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udf04\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2b06\ufe0f\ud83d\udc9a#AVANTEsrPRESiDENTE\ud83d\udc9b\n\u2b06\ufe0f  \ud83d\udc99#ORDEMePROGRESS\u26aa\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0fSrPresidenteN\u00c3OsePreocupe\n\u2b06\ufe0fN\u00d3SoPOVOestamosATENTOS\n\u2b06\ufe0fessaBandaPodreTocaS\u00f3Pros\n\u2b06\ufe0f$emelhante$$$$$$eInocentes\n\u2b06\ufe0fele$macabramenteTorcemPor\n\u2b06\ufe0fumaNovaPossibilidadeDoSR.\n\u2b06\ufe0fseAcabar \u00d4.\n\u2b06\ufe0f\nPERO", "tweet_text": "@jairbolsonaro .\n\ud83d\udd39\n#DEUS\u00e9MAiOReJUSTO.\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udf04\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2b06\ufe0f\ud83d\udc9a#AVANTEsrPRESiDENTE\ud83d\udc9b\n\u2b06\ufe0f  \ud83d\udc99#ORDEMePROGRESS\u26aa\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0fSrPresidenteN\u00c3OsePreocupe\n\u2b06\ufe0fN\u00d3SoPOVOestamosATENTOS\n\u2b06\ufe0fessaBandaPodreTocaS\u00f3Pros\n\u2b06\ufe0f$emelhante$$$$$$eInocentes\n\u2b06\ufe0fele$macabramenteTorcemPor\n\u2b06\ufe0fumaNovaPossibilidadeDoSR.\n\u2b06\ufe0fseAcabar \u00d4.\n\u2b06\ufe0f\nPERO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro\ud83d\udd39\u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f\ud83c\udf04 \u2b06\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b06\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \u2b06\ufe0f\ud83d\udc99\u26aa \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0fSrPresidenteN\u00c3OsePreocupe \u2b06\ufe0fN\u00d3SoPOVOestamosATENTOS \u2b06\ufe0fessaBandaPodreTocaS\u00f3Pros \u2b06\ufe0f emelhanteeInocentes \u2b06\ufe0fele macabramenteTorcemPosibilidadeDoSR\u2b06\ufe0fseAcabar \u00d4\u2b06\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": ["DEUS\u00e9MAiOReJUSTO", "AVANTEsrPRESiDENTE", "ORDEMePROGRESS"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866772818546689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Maconheiro", "tweet_text": "@jairbolsonaro Maconheiro", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Maconheiro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866763821568000, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Isso meu Presidente\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BolsonaroAte2026", "tweet_text": "@jairbolsonaro Isso meu Presidente\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BolsonaroAte2026", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro Presidente \ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": ["BolsonaroAte2026"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866748692877313, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Mais esse governo impera mesmo a desordem n\u00e3o precisa de imprensa pra falar isso !!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Mais esse governo impera mesmo a desordem n\u00e3o precisa de imprensa pra falar isso !!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo impera desordem precisa imprensa pra falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866716161888256, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quer dizer que obtrajeto indo ou vindo do trabalho n\u00e3o  \u00e9 mais acidente de trabalho ?  S\u00e9rio isso ???\nQuando o governo vai fazer algo de bom pro trabalhador e parar de puxar as bolas de empresas e empres\u00e1rios  ??", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quer dizer que obtrajeto indo ou vindo do trabalho n\u00e3o  \u00e9 mais acidente de trabalho ?  S\u00e9rio isso ???\nQuando o governo vai fazer algo de bom pro trabalhador e parar de puxar as bolas de empresas e empres\u00e1rios  ??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quer dizer obtrajeto indo vindo trabalho n\u00e3o\u00e9 acidente trabalhoS\u00e9rio issoQuando governo vai fazer bom pro trabalhador parar puxar bolas empresas empres\u00e1rios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866635354365952, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @JeovaniDamasce1 Parab\u00e9ns presidente  \nSempre tem que se defender de fake News  \nEsses canalhas n\u00e3o  cansam de passar VERGONHA", "tweet_text": "@jairbolsonaro @JeovaniDamasce1 Parab\u00e9ns presidente  \nSempre tem que se defender de fake News  \nEsses canalhas n\u00e3o  cansam de passar VERGONHA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns presidenteSempre defender fake NewsEsses canalhas n\u00e3ocansam passar VERGONHA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "JeovaniDamasce1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866606187237376, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom Dia, Presidente. \nAnimada com a Alian\u00e7a.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom Dia, Presidente. \nAnimada com a Alian\u00e7a.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom DiaPresidenteAnimada Alian\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866569499590657, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Todos os seus ministros s\u00e3o ruins. Todos. Todos insuport\u00e1veis. Burros. N\u00e3o sabem nada. N\u00e3o fizeram nada em 11 meses. S\u00f3 criaram pol\u00eamica. Se n estava em seus planos aceite a ideia como um conselho.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Todos os seus ministros s\u00e3o ruins. Todos. Todos insuport\u00e1veis. Burros. N\u00e3o sabem nada. N\u00e3o fizeram nada em 11 meses. S\u00f3 criaram pol\u00eamica. Se n estava em seus planos aceite a ideia como um conselho.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ministros ruinsTodosTodos insuport\u00e1veisBurrosN\u00e3o sabem nadaN\u00e3o fizeram 11 mesesS\u00f3 criaram pol\u00eamicaSe n planos aceite ideia conselho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866562121871360, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Top", "tweet_text": "@jairbolsonaro Top", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866555763232769, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Indo muito bem pra onde caralho?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Indo muito bem pra onde caralho?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bem pra onde caralho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866477858242560, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E \"eles\" n\u00e3o se conformam...", "tweet_text": "@jairbolsonaro E \"eles\" n\u00e3o se conformam...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Eelesn\u00e3o conformam", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866391199789056, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Indo muito bem s\u00f3 se for para a sua Familicia!!! Voc\u00eas s\u00e3o um bando de descarados!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Indo muito bem s\u00f3 se for para a sua Familicia!!! Voc\u00eas s\u00e3o um bando de descarados!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bem FamiliciaVoc\u00eas bando descarados", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866371901726720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Tomou um \u00e1cido do facismo e nunca mais voltou, totalmente fora da casinha!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Tomou um \u00e1cido do facismo e nunca mais voltou, totalmente fora da casinha!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tomou \u00e1cido facismo nunca voltoutotalmente casinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866312468484099, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem pra onde? Kkkkk \nEstamos quase em dezembro e nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva foi realizada. A vida do brasileiro s\u00f3 piorou nesses 11 meses. Desmonte dos direitos. Desemprego recorde! Q mando vc vive?", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem pra onde? Kkkkk \nEstamos quase em dezembro e nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva foi realizada. A vida do brasileiro s\u00f3 piorou nesses 11 meses. Desmonte dos direitos. Desemprego recorde! Q mando vc vive?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 indo bem pra ondeKkkkkEstamos quase dezembro nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva realizadaA vida brasileiro piorou nesses 11 mesesDesmonte direitosDesemprego recordeQ mando vc vive", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866244634038272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fica tranquilo JB, j\u00e1 estamos \"calejados\" dessa imprensa lixo,como disse um amigo aqui,temos @jairbolsonaro ,@terca_livre ....\nO governo t\u00e1 horr\u00edvel mesmo , s\u00f3 se for para os Corruptos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fica tranquilo JB, j\u00e1 estamos \"calejados\" dessa imprensa lixo,como disse um amigo aqui,temos @jairbolsonaro ,@terca_livre ....\nO governo t\u00e1 horr\u00edvel mesmo , s\u00f3 se for para os Corruptos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fica tranquilo JBj\u00e1 estamoscalejadosdessa imprensa lixo disse amigo aqui temosO governo t\u00e1 horr\u00edvel mesmos\u00f3 Corruptos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro", "terca_livre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866230083923969, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Estamos prontos pro que der e vier aqui no ES Sr. Presidente!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Estamos prontos pro que der e vier aqui no ES Sr. Presidente!!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "prontos pro der vier aqui SrPresidente", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866230058754048, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Huhulllll panacas, apoio total ao presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro Huhulllll panacas, apoio total ao presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Huhulllll panacasapoio total presidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866215831724040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Muito bem? Para quem?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Muito bem? Para quem?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bemPara", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866213629661186, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @isajdf1 Se melhorar, estraga.", "tweet_text": "@jairbolsonaro @isajdf1 Se melhorar, estraga.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhorarestraga", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "isajdf1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866189466275840, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tu \u00e9s junto com os teus filhos o maior fabricante de #FakeNews  !\nAprendeste com o labrego do @realDonaldTrump ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tu \u00e9s junto com os teus filhos o maior fabricante de #FakeNews  !\nAprendeste com o labrego do @realDonaldTrump ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro \u00e9s junto filhos maior fabricante deAprendeste comealDonabolsonaro \u00e9s junto filhos maior fabricante deAprendeste labrego dorealDonaldTrump", "text_es": null, "hashtags": ["FakeNews"], "mentions": ["jairbolsonaro", "realDonaldTrump"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866185058115584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ]\n\nP\n\nMais um grande dia,cheio de pessoas que n\u00e3o gostam de Bolsonaro e de seu governo, mais que n\u00e3o perde uma postagem dele e de seus filhos .", "tweet_text": "@jairbolsonaro ]\n\nP\n\nMais um grande dia,cheio de pessoas que n\u00e3o gostam de Bolsonaro e de seu governo, mais que n\u00e3o perde uma postagem dele e de seus filhos .", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PMais grande dia cheio pessoas gostam Bolsonaro governomais perde postagem filhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866150601875456, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bola pra frente excel\u00eancia. Estamos juntos. A maioria do Brasil j\u00e1 entendeu a jogada desse lixo de esquerda.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bola pra frente excel\u00eancia. Estamos juntos. A maioria do Brasil j\u00e1 entendeu a jogada desse lixo de esquerda.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pra frente excel\u00eanciaEstamos juntosA maioria Brasil entendeu jogada desse lixo esquerda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865983492444161, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente Bolsonaro . O ex presidente Lula deveria ser processado por incitar viol\u00eancia contra o Senhor e chamar vc de miliciano sem provas .", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente Bolsonaro . O ex presidente Lula deveria ser processado por incitar viol\u00eancia contra o Senhor e chamar vc de miliciano sem provas .", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia presidente BolsonaroO presidente Lula deveria ser processado incitar viol\u00eancia Senhor chamar vc miliciano provas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865973858086914, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Alian\u00e7aPeloBrasilEuAssino \n\nRio de Janeiro \nOnde eu assino presidente?? \n\nVou me filiar ao partido e lutar pela causa animal q o Sr me prometeu em frente a  sua casa na Barra 3 vezes  talkey ?! \n\nBom dia presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Alian\u00e7aPeloBrasilEuAssino \n\nRio de Janeiro \nOnde eu assino presidente?? \n\nVou me filiar ao partido e lutar pela causa animal q o Sr me prometeu em frente a  sua casa na Barra 3 vezes  talkey ?! \n\nBom dia presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroRio JaneiroOnde assino presidenteVou filiar partido lutar causa animal Sr prometeu frente asua casa Barra 3 vezestalka presidente", "text_es": null, "hashtags": ["Alian\u00e7aPeloBrasilEuAssino"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865941683654656, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sim Sr General  rsssss", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sim Sr General  rsssss", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sim Sr Generalrsssss", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865824448663552, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Por falar em not\u00edcia, por onde anda o Carluxo?? T\u00e1 junto com o Queiroz?? No seu governo n\u00e3o impera a desordem, n\u00e3o de jeito nenhum. Ele \u00e9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Por falar em not\u00edcia, por onde anda o Carluxo?? T\u00e1 junto com o Queiroz?? No seu governo n\u00e3o impera a desordem, n\u00e3o de jeito nenhum. Ele \u00e9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falar not\u00edciapor onde anda CarluxoT\u00e1 junto QueirozNo governo impera desordemn\u00e3o jeito nenhumEle pr\u00f3pria desordem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865761131417600, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro S\u00e3o inimigos do Brasil, querem o caos e a desgra\u00e7a do pr\u00f3prio povo! A grande m\u00eddia \u00e9 podre mesmo, n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro S\u00e3o inimigos do Brasil, querem o caos e a desgra\u00e7a do pr\u00f3prio povo! A grande m\u00eddia \u00e9 podre mesmo, n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "inimigos Brasilquerem caos desgra\u00e7a pr\u00f3prio povoA grande m\u00eddia podre mesmon\u00e3o salva\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865758442831874, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Os idiotas querendo sobreviver de mentiras nao cola mais", "tweet_text": "@jairbolsonaro Os idiotas querendo sobreviver de mentiras nao cola mais", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "idiotas querendo sobreviver mentiras nao cola", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865741648715776, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Diego parece uma barata abra\u00e7ando o inseticida, parab\u00e9ns pela burrice. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Diego parece uma barata abra\u00e7ando o inseticida, parab\u00e9ns pela burrice. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Diego parece barata abra\u00e7ando inseticidaparab\u00e9ns burrice\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865694135832576, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quanto pior, mais rid\u00edculo, vergonhoso e isolado se torna o desgoverno, mais Bolsolini se torna histri\u00f4nico \u2014 chamar a aten\u00e7\u00e3o para si pr\u00f3prio como palha\u00e7o \u00e9 o que resta diante do esfacelamento completo do pa\u00eds, do PSL de aluguel e dos sucessivos retrocessos em todas as frentes!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quanto pior, mais rid\u00edculo, vergonhoso e isolado se torna o desgoverno, mais Bolsolini se torna histri\u00f4nico \u2014 chamar a aten\u00e7\u00e3o para si pr\u00f3prio como palha\u00e7o \u00e9 o que resta diante do esfacelamento completo do pa\u00eds, do PSL de aluguel e dos sucessivos retrocessos em todas as frentes!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quanto piormais rid\u00edculovergonhoso isolado torna desgovernomais Bolsolini torna histri\u00f4nico \u2014 chamar aten\u00e7\u00e3o pr\u00f3prio palha\u00e7o resta diante esfacelamento completo pa\u00edsdo PSL aluguel sucessivos retrocessos todas frentes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865677069127680, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 for\u00e7a e f\u00e9!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 for\u00e7a e f\u00e9!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 for\u00e7a f\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865669011877893, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o considero mais o que a extrema m\u00eddia, capiteaneada pela globolixo, publica. S\u00f3 focam em fake news, visando a desestabilizar n\u00e3o apenas o Governo, mas o Brasil. N\u00e3o precisa ter alto QI para saber que, quem age assim, \u00e9 bandido e, como tal, deve ser tratado", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o considero mais o que a extrema m\u00eddia, capiteaneada pela globolixo, publica. S\u00f3 focam em fake news, visando a desestabilizar n\u00e3o apenas o Governo, mas o Brasil. N\u00e3o precisa ter alto QI para saber que, quem age assim, \u00e9 bandido e, como tal, deve ser tratado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "considero extrema m\u00eddiacapiteaneada globolixopublicaS\u00f3 focam fake newsvisando desestabilizar apenas Governomas BrasilN\u00e3o precisa ter alto QI saber quequem age assim\u00e9 bandido ecomo taldeve ser tratado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865600099520512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Eles v\u00e3o querer a todo o custo, prejudicar vossa excel\u00eancia. Mais seu governo tem o dedo de Deus, e a\u00ed de quem se levantar contra aqueles que Deus chama.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Eles v\u00e3o querer a todo o custo, prejudicar vossa excel\u00eancia. Mais seu governo tem o dedo de Deus, e a\u00ed de quem se levantar contra aqueles que Deus chama.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e3o querer custoprejudicar vossa excel\u00eanciaMais governo dedo Deuse a\u00ed levantar Deus chama", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865545498025985, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia Presidente. O governo continua s/ caminhando p/ tirar o pa\u00eds do atoleiro, gra\u00e7as. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia Presidente. O governo continua s/ caminhando p/ tirar o pa\u00eds do atoleiro, gra\u00e7as. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia PresidenteO governo continua scaminhando ptirar pa\u00eds atoleirogra\u00e7as\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865516221775872, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jd o carinhos?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jd o carinhos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jd carinhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865475742584833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Maldito Ad\u00e9lio .....pqp", "tweet_text": "@jairbolsonaro Maldito Ad\u00e9lio .....pqp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Maldito Ad\u00e9liopqp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865457514110978, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/5EfmW8c9VQ", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/5EfmW8c9VQ", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865403877330950, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00f3s mostramos a verdade. E todos sabemos o poder que tem a verdade. \u00c9 por isso que somos diferentes e fazemos a diferen\u00e7a de maneira indestrut\u00edvel.", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00f3s mostramos a verdade. E todos sabemos o poder que tem a verdade. \u00c9 por isso que somos diferentes e fazemos a diferen\u00e7a de maneira indestrut\u00edvel.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mostramos verdadeE sabemos poder verdade\u00c9 diferentes fazemos diferen\u00e7a maneira indestrut\u00edvel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865377340043265, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A m\u00eddia anda t\u00e3o descontrolada e sem um pingo de vergonha que ontem noticiaram a morte do apresentador Gugu Liberato. O homem est\u00e1 internado mas a imprensa sem escr\u00fapulos j\u00e1 o condenou, logo, a m\u00eddia porca perdeu totalmente o cr\u00e9dito.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A m\u00eddia anda t\u00e3o descontrolada e sem um pingo de vergonha que ontem noticiaram a morte do apresentador Gugu Liberato. O homem est\u00e1 internado mas a imprensa sem escr\u00fapulos j\u00e1 o condenou, logo, a m\u00eddia porca perdeu totalmente o cr\u00e9dito.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "m\u00eddia anda t\u00e3o descontrolada pingo vergonha ontem noticiaram morte apresentador Gugu LiberatoO homem internado imprensa escr\u00fapulos condenoulogoa m\u00eddia porca perdeu totalmente cr\u00e9dito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865372986363906, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Com base na lei, somente o presidente pode demitir qualquer \"agente\" de seu gabinete(ministro e funcionario)\n\nA Vortex e outros publicam porcaria sem consultar", "tweet_text": "@jairbolsonaro Com base na lei, somente o presidente pode demitir qualquer \"agente\" de seu gabinete(ministro e funcionario)\n\nA Vortex e outros publicam porcaria sem consultar", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "base leisomente presidente pode demitir qualqueragentede gabinete ministro funcionarioA Vortex outros publicam porcaria consultar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865306414297089, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente  @jairbolsonaro  \ud83d\udc47 https://t.co/i8drE1hBGj", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente  @jairbolsonaro  \ud83d\udc47 https://t.co/i8drE1hBGj", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Presidente\ud83d\udc47", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865239301251073, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O problema n\u00e3o \u00e9 o minist\u00e9rio, \u00e9 quem nomeou esses ministros. Se bem que eles s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o perfeita do chefe e dos eleitores do chefe, a tal \"maioria burra\" \u00e0 qual Roger Moreira se referiu.", "tweet_text": "@jairbolsonaro O problema n\u00e3o \u00e9 o minist\u00e9rio, \u00e9 quem nomeou esses ministros. Se bem que eles s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o perfeita do chefe e dos eleitores do chefe, a tal \"maioria burra\" \u00e0 qual Roger Moreira se referiu.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "problema minist\u00e9rio\u00e9 nomeou ministrosSe bem representa\u00e7\u00e3o perfeita chefe eleitores chefea talmaioria burra\u00e0 Roger Moreira referiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865233412481026, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sabemos presidente Q respeito e responsabilidade,  com o governo \u00e9 com a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o forte deles Parab\u00e9ns pelo Alian\u00e7a e continue firmes conosco. Estamos melhorando dia a dia!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sabemos presidente Q respeito e responsabilidade,  com o governo \u00e9 com a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o forte deles Parab\u00e9ns pelo Alian\u00e7a e continue firmes conosco. Estamos melhorando dia a dia!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sabemos presidente respeito responsabilidadecom governo popula\u00e7\u00e3o forte Parab\u00e9ns Alian\u00e7a continue firmes conoscoEstamos melhorando dia dia\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865229633433600, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Esta indo tudo bem , ent\u00e3o o Sr n\u00e3o vive no Brasil https://t.co/WAhWLFrExQ", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Esta indo tudo bem , ent\u00e3o o Sr n\u00e3o vive no Brasil https://t.co/WAhWLFrExQ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "indo tudo bement\u00e3o Sr vive Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865204534726657, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, para de ficar prestando aten\u00e7\u00e3o nas m\u00eddias, foca nas melhorias do pa\u00eds que est\u00e1 cada vez mais prec\u00e1ria.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, para de ficar prestando aten\u00e7\u00e3o nas m\u00eddias, foca nas melhorias do pa\u00eds que est\u00e1 cada vez mais prec\u00e1ria.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentepara ficar prestando aten\u00e7\u00e3o m\u00eddiasfoca melhorias pa\u00eds cada vez prec\u00e1ria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865176982315008, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 manjado j\u00e1! Bora colocar essa cabecinha pra pensar em outra estrat\u00e9gia. Kd a Thammy?", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 manjado j\u00e1! Bora colocar essa cabecinha pra pensar em outra estrat\u00e9gia. Kd a Thammy?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 manjado j\u00e1Bora colocar cabecinha pra pensar outra estrat\u00e9giaKd Thammy", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865166521749514, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro o governo t\u00e1 indo bem? tu n\u00e3o se entende nem com o partido q te elegeu kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_text": "@jairbolsonaro o governo t\u00e1 indo bem? tu n\u00e3o se entende nem com o partido q te elegeu kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo t\u00e1 indo bemtu entende partido elegeu kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865132619182080, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ta falando de que ?!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ta falando de que ?!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ta falando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865121319718913, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Daqui a pouco ta vc se desdizendo. A gente j\u00e1 sabe.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Daqui a pouco ta vc se desdizendo. A gente j\u00e1 sabe.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Daqui pouco ta vc desdizendoA gente sabe", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867144987521024, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o t\u00eam o que fazer, ent\u00e3o mentem. \nImprensa podre.", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o t\u00eam o que fazer, ent\u00e3o mentem. \nImprensa podre.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "t\u00eam fazerent\u00e3o mentemImprensa podre", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867107838504962, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Filho de uma puta...\nO pa\u00eds est\u00e1 indo bem...\u00d4 desgra\u00e7ado...", "tweet_text": "@jairbolsonaro Filho de uma puta...\nO pa\u00eds est\u00e1 indo bem...\u00d4 desgra\u00e7ado...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Filho putaO pa\u00eds indo bem\u00d4 desgra\u00e7ado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867107188432896, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Muito bem Sr. Presidente, sua equipe \u00e9 nota 1000!!\n#BolsonaroAte2026 \n#BolsonaroEstamosContigo", "tweet_text": "@jairbolsonaro Muito bem Sr. Presidente, sua equipe \u00e9 nota 1000!!\n#BolsonaroAte2026 \n#BolsonaroEstamosContigo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro bem Srsua equipe nota 1000", "text_es": null, "hashtags": ["BolsonaroAte2026", "BolsonaroEstamosContigo"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867079006900225, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867008492294144, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/LWOcBRkiLK", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/LWOcBRkiLK", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867002439913473, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O Rio foi roubado? N\u00e3o tenho certeza! https://t.co/si1Y6hbbtp", "tweet_text": "@jairbolsonaro O Rio foi roubado? N\u00e3o tenho certeza! https://t.co/si1Y6hbbtp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Rio roubadoN\u00e3o certeza", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866964716269568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, o importante, \u00e9 que n\u00f3s,\nseus #Eleitores n\u00e3o acreditamos em\nnada que esse jornaleco de \ud83d\udca9(desculpe) escreve e muito menos o\no que essa impressa de \ud83d\udca9 (desculpe novamente) veicula. N\u00d3S ACREDITAMOS NA FAM\u00cdLIA BOLSONARO. Ponto.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, o importante, \u00e9 que n\u00f3s,\nseus #Eleitores n\u00e3o acreditamos em\nnada que esse jornaleco de \ud83d\udca9(desculpe) escreve e muito menos o\no que essa impressa de \ud83d\udca9 (desculpe novamente) veicula. N\u00d3S ACREDITAMOS NA FAM\u00cdLIA BOLSONARO. Ponto.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro Presidenteo importante\u00e9 n\u00f3sseusn\u00e3o acreditamos jornaleco \ud83d\udca9 desculpeescreve menos impressa \ud83d\udca9desculpe novamenteveiculaN\u00d3S ACREDITAMOS FAM\u00cdLIA BOLSONArbolsonaro Presidenteo importante\u00e9 n\u00f3sseusn\u00e3o acreditamos jornaleco \ud83d\udca9 desculpeescreve menos impressa \ud83d\udca9desculpe novamenteveiculaN\u00d3S ACREDITAMOS FAM\u00cdLIA BOLSONAROPonto", "text_es": null, "hashtags": ["Eleitores"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866960652034048, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Muito bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "tweet_text": "@jairbolsonaro Muito bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866957841870848, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bem que o senhor poderia reduzir os custos dos rem\u00e9dios,por que receber 1sal\u00e1rio m\u00ednimo,pagar luz que est\u00e1 cara,\u00e1gua caro tbm, alimenta\u00e7\u00e3o, vestimenta,e rem\u00e9dio n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o, miseric\u00f3rdia,sei que o senhor n\u00e3o tem culpa do que o povo t\u00e1 passando,mas se puder reduzir agrade\u00e7o! https://t.co/RQhy8fZ1vr", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bem que o senhor poderia reduzir os custos dos rem\u00e9dios,por que receber 1sal\u00e1rio m\u00ednimo,pagar luz que est\u00e1 cara,\u00e1gua caro tbm, alimenta\u00e7\u00e3o, vestimenta,e rem\u00e9dio n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o, miseric\u00f3rdia,sei que o senhor n\u00e3o tem culpa do que o povo t\u00e1 passando,mas se puder reduzir agrade\u00e7o! https://t.co/RQhy8fZ1vr", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bem senhor poderia reduzir custos rem\u00e9dios receber 1sal\u00e1rio m\u00ednimo pagar luz cara \u00e1gua caro tbmalimenta\u00e7\u00e3ovestimenta rem\u00e9dio t\u00e1 dando n\u00e3omiseric\u00f3rdia sei senhor culpa povo t\u00e1 passando puder reduzir agrade\u00e7o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866927093403649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem, em dire\u00e7\u00e3o ao abismo. \"Reforma ministerial\" deve ser o novo eufemismo para a ronda da carrocinha, porque essa ruma de ministro filho da puta que tu escolheu, tinha que parar dentro de um canil pra fila da eutan\u00e1sia. \nE antes que esque\u00e7a: vai tomar no teu cu fdp", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem, em dire\u00e7\u00e3o ao abismo. \"Reforma ministerial\" deve ser o novo eufemismo para a ronda da carrocinha, porque essa ruma de ministro filho da puta que tu escolheu, tinha que parar dentro de um canil pra fila da eutan\u00e1sia. \nE antes que esque\u00e7a: vai tomar no teu cu fdp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 indo bemem dire\u00e7\u00e3o abismoReforma ministerialdeve ser novo eufemismo ronda carrocinhaporque ruma ministro filho puta escolheutinha parar dentro canil pra fila eutan\u00e1siaE esque\u00e7avai tomar cu fdp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866909930336257, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/enRobkYvxF", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/enRobkYvxF", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866869849575424, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente! Eu j\u00e1 te disse hoje que voc\u00ea \u00e9 um Z\u00e9 Ruela?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente! Eu j\u00e1 te disse hoje que voc\u00ea \u00e9 um Z\u00e9 Ruela?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia presidenteEu disse hoje Z\u00e9 Ruela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866820008599553, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866811477417984, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro .\n\ud83d\udd39\n#DEUS\u00e9MAiOReJUSTO.\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udf04\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2b06\ufe0f\ud83d\udc9a#AVANTEsrPRESiDENTE\ud83d\udc9b\n\u2b06\ufe0f  \ud83d\udc99#ORDEMePROGRESS\u26aa\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0fSrPresidenteN\u00c3OsePreocupe\n\u2b06\ufe0fN\u00d3SoPOVOestamosATENTOS\n\u2b06\ufe0fessaBandaPodreTocaS\u00f3Pros\n\u2b06\ufe0f$emelhante$$$$$$eInocentes\n\u2b06\ufe0fele$macabramenteTorcemPor\n\u2b06\ufe0fumaNovaPossibilidadeDoSR.\n\u2b06\ufe0fseAcabar \u00d4.\n\u2b06\ufe0f\nPERO", "tweet_text": "@jairbolsonaro .\n\ud83d\udd39\n#DEUS\u00e9MAiOReJUSTO.\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udf04\n\u2b06\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2b06\ufe0f\ud83d\udc9a#AVANTEsrPRESiDENTE\ud83d\udc9b\n\u2b06\ufe0f  \ud83d\udc99#ORDEMePROGRESS\u26aa\n\u2b06\ufe0f\n\u2b06\ufe0fSrPresidenteN\u00c3OsePreocupe\n\u2b06\ufe0fN\u00d3SoPOVOestamosATENTOS\n\u2b06\ufe0fessaBandaPodreTocaS\u00f3Pros\n\u2b06\ufe0f$emelhante$$$$$$eInocentes\n\u2b06\ufe0fele$macabramenteTorcemPor\n\u2b06\ufe0fumaNovaPossibilidadeDoSR.\n\u2b06\ufe0fseAcabar \u00d4.\n\u2b06\ufe0f\nPERO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro\ud83d\udd39\u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0f\ud83c\udf04 \u2b06\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b06\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \u2b06\ufe0f\ud83d\udc99\u26aa \u2b06\ufe0f \u2b06\ufe0fSrPresidenteN\u00c3OsePreocupe \u2b06\ufe0fN\u00d3SoPOVOestamosATENTOS \u2b06\ufe0fessaBandaPodreTocaS\u00f3Pros \u2b06\ufe0f emelhanteeInocentes \u2b06\ufe0fele macabramenteTorcemPosibilidadeDoSR\u2b06\ufe0fseAcabar \u00d4\u2b06\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": ["DEUS\u00e9MAiOReJUSTO", "AVANTEsrPRESiDENTE", "ORDEMePROGRESS"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866772818546689, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Maconheiro", "tweet_text": "@jairbolsonaro Maconheiro", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Maconheiro", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866763821568000, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Isso meu Presidente\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BolsonaroAte2026", "tweet_text": "@jairbolsonaro Isso meu Presidente\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BolsonaroAte2026", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro Presidente \ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "text_es": null, "hashtags": ["BolsonaroAte2026"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866748692877313, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Mais esse governo impera mesmo a desordem n\u00e3o precisa de imprensa pra falar isso !!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Mais esse governo impera mesmo a desordem n\u00e3o precisa de imprensa pra falar isso !!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo impera desordem precisa imprensa pra falar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866716161888256, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quer dizer que obtrajeto indo ou vindo do trabalho n\u00e3o  \u00e9 mais acidente de trabalho ?  S\u00e9rio isso ???\nQuando o governo vai fazer algo de bom pro trabalhador e parar de puxar as bolas de empresas e empres\u00e1rios  ??", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quer dizer que obtrajeto indo ou vindo do trabalho n\u00e3o  \u00e9 mais acidente de trabalho ?  S\u00e9rio isso ???\nQuando o governo vai fazer algo de bom pro trabalhador e parar de puxar as bolas de empresas e empres\u00e1rios  ??", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quer dizer obtrajeto indo vindo trabalho n\u00e3o\u00e9 acidente trabalhoS\u00e9rio issoQuando governo vai fazer bom pro trabalhador parar puxar bolas empresas empres\u00e1rios", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866635354365952, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @JeovaniDamasce1 Parab\u00e9ns presidente  \nSempre tem que se defender de fake News  \nEsses canalhas n\u00e3o  cansam de passar VERGONHA", "tweet_text": "@jairbolsonaro @JeovaniDamasce1 Parab\u00e9ns presidente  \nSempre tem que se defender de fake News  \nEsses canalhas n\u00e3o  cansam de passar VERGONHA", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns presidenteSempre defender fake NewsEsses canalhas n\u00e3ocansam passar VERGONHA", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "JeovaniDamasce1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866606187237376, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom Dia, Presidente. \nAnimada com a Alian\u00e7a.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom Dia, Presidente. \nAnimada com a Alian\u00e7a.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom DiaPresidenteAnimada Alian\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866569499590657, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Todos os seus ministros s\u00e3o ruins. Todos. Todos insuport\u00e1veis. Burros. N\u00e3o sabem nada. N\u00e3o fizeram nada em 11 meses. S\u00f3 criaram pol\u00eamica. Se n estava em seus planos aceite a ideia como um conselho.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Todos os seus ministros s\u00e3o ruins. Todos. Todos insuport\u00e1veis. Burros. N\u00e3o sabem nada. N\u00e3o fizeram nada em 11 meses. S\u00f3 criaram pol\u00eamica. Se n estava em seus planos aceite a ideia como um conselho.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ministros ruinsTodosTodos insuport\u00e1veisBurrosN\u00e3o sabem nadaN\u00e3o fizeram 11 mesesS\u00f3 criaram pol\u00eamicaSe n planos aceite ideia conselho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866562121871360, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Top", "tweet_text": "@jairbolsonaro Top", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866555763232769, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Indo muito bem pra onde caralho?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Indo muito bem pra onde caralho?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bem pra onde caralho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866477858242560, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E \"eles\" n\u00e3o se conformam...", "tweet_text": "@jairbolsonaro E \"eles\" n\u00e3o se conformam...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Eelesn\u00e3o conformam", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866391199789056, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Indo muito bem s\u00f3 se for para a sua Familicia!!! Voc\u00eas s\u00e3o um bando de descarados!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Indo muito bem s\u00f3 se for para a sua Familicia!!! Voc\u00eas s\u00e3o um bando de descarados!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bem FamiliciaVoc\u00eas bando descarados", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866371901726720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Tomou um \u00e1cido do facismo e nunca mais voltou, totalmente fora da casinha!", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Tomou um \u00e1cido do facismo e nunca mais voltou, totalmente fora da casinha!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Tomou \u00e1cido facismo nunca voltoutotalmente casinha", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866312468484099, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem pra onde? Kkkkk \nEstamos quase em dezembro e nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva foi realizada. A vida do brasileiro s\u00f3 piorou nesses 11 meses. Desmonte dos direitos. Desemprego recorde! Q mando vc vive?", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 indo muito bem pra onde? Kkkkk \nEstamos quase em dezembro e nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva foi realizada. A vida do brasileiro s\u00f3 piorou nesses 11 meses. Desmonte dos direitos. Desemprego recorde! Q mando vc vive?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 indo bem pra ondeKkkkkEstamos quase dezembro nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva realizadaA vida brasileiro piorou nesses 11 mesesDesmonte direitosDesemprego recordeQ mando vc vive", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866244634038272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Fica tranquilo JB, j\u00e1 estamos \"calejados\" dessa imprensa lixo,como disse um amigo aqui,temos @jairbolsonaro ,@terca_livre ....\nO governo t\u00e1 horr\u00edvel mesmo , s\u00f3 se for para os Corruptos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_text": "@jairbolsonaro Fica tranquilo JB, j\u00e1 estamos \"calejados\" dessa imprensa lixo,como disse um amigo aqui,temos @jairbolsonaro ,@terca_livre ....\nO governo t\u00e1 horr\u00edvel mesmo , s\u00f3 se for para os Corruptos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Fica tranquilo JBj\u00e1 estamoscalejadosdessa imprensa lixo disse amigo aqui temosO governo t\u00e1 horr\u00edvel mesmos\u00f3 Corruptos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro", "terca_livre"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866230083923969, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Estamos prontos pro que der e vier aqui no ES Sr. Presidente!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Estamos prontos pro que der e vier aqui no ES Sr. Presidente!!", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "prontos pro der vier aqui SrPresidente", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866230058754048, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1196397818363162626, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Huhulllll panacas, apoio total ao presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro Huhulllll panacas, apoio total ao presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Huhulllll panacasapoio total presidente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866215831724040, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Muito bem? Para quem?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Muito bem? Para quem?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "bemPara", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866213629661186, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @isajdf1 Se melhorar, estraga.", "tweet_text": "@jairbolsonaro @isajdf1 Se melhorar, estraga.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhorarestraga", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "isajdf1"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866189466275840, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tu \u00e9s junto com os teus filhos o maior fabricante de #FakeNews  !\nAprendeste com o labrego do @realDonaldTrump ?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tu \u00e9s junto com os teus filhos o maior fabricante de #FakeNews  !\nAprendeste com o labrego do @realDonaldTrump ?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro \u00e9s junto filhos maior fabricante deAprendeste comealDonabolsonaro \u00e9s junto filhos maior fabricante deAprendeste labrego dorealDonaldTrump", "text_es": null, "hashtags": ["FakeNews"], "mentions": ["jairbolsonaro", "realDonaldTrump"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866185058115584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro ]\n\nP\n\nMais um grande dia,cheio de pessoas que n\u00e3o gostam de Bolsonaro e de seu governo, mais que n\u00e3o perde uma postagem dele e de seus filhos .", "tweet_text": "@jairbolsonaro ]\n\nP\n\nMais um grande dia,cheio de pessoas que n\u00e3o gostam de Bolsonaro e de seu governo, mais que n\u00e3o perde uma postagem dele e de seus filhos .", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PMais grande dia cheio pessoas gostam Bolsonaro governomais perde postagem filhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197866150601875456, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bola pra frente excel\u00eancia. Estamos juntos. A maioria do Brasil j\u00e1 entendeu a jogada desse lixo de esquerda.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bola pra frente excel\u00eancia. Estamos juntos. A maioria do Brasil j\u00e1 entendeu a jogada desse lixo de esquerda.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pra frente excel\u00eanciaEstamos juntosA maioria Brasil entendeu jogada desse lixo esquerda", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865983492444161, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente Bolsonaro . O ex presidente Lula deveria ser processado por incitar viol\u00eancia contra o Senhor e chamar vc de miliciano sem provas .", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente Bolsonaro . O ex presidente Lula deveria ser processado por incitar viol\u00eancia contra o Senhor e chamar vc de miliciano sem provas .", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia presidente BolsonaroO presidente Lula deveria ser processado incitar viol\u00eancia Senhor chamar vc miliciano provas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865973858086914, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #Alian\u00e7aPeloBrasilEuAssino \n\nRio de Janeiro \nOnde eu assino presidente?? \n\nVou me filiar ao partido e lutar pela causa animal q o Sr me prometeu em frente a  sua casa na Barra 3 vezes  talkey ?! \n\nBom dia presidente", "tweet_text": "@jairbolsonaro #Alian\u00e7aPeloBrasilEuAssino \n\nRio de Janeiro \nOnde eu assino presidente?? \n\nVou me filiar ao partido e lutar pela causa animal q o Sr me prometeu em frente a  sua casa na Barra 3 vezes  talkey ?! \n\nBom dia presidente", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaroRio JaneiroOnde assino presidenteVou filiar partido lutar causa animal Sr prometeu frente asua casa Barra 3 vezestalka presidente", "text_es": null, "hashtags": ["Alian\u00e7aPeloBrasilEuAssino"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865941683654656, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sim Sr General  rsssss", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sim Sr General  rsssss", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sim Sr Generalrsssss", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865824448663552, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Por falar em not\u00edcia, por onde anda o Carluxo?? T\u00e1 junto com o Queiroz?? No seu governo n\u00e3o impera a desordem, n\u00e3o de jeito nenhum. Ele \u00e9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Por falar em not\u00edcia, por onde anda o Carluxo?? T\u00e1 junto com o Queiroz?? No seu governo n\u00e3o impera a desordem, n\u00e3o de jeito nenhum. Ele \u00e9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "falar not\u00edciapor onde anda CarluxoT\u00e1 junto QueirozNo governo impera desordemn\u00e3o jeito nenhumEle pr\u00f3pria desordem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865761131417600, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro S\u00e3o inimigos do Brasil, querem o caos e a desgra\u00e7a do pr\u00f3prio povo! A grande m\u00eddia \u00e9 podre mesmo, n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro S\u00e3o inimigos do Brasil, querem o caos e a desgra\u00e7a do pr\u00f3prio povo! A grande m\u00eddia \u00e9 podre mesmo, n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "inimigos Brasilquerem caos desgra\u00e7a pr\u00f3prio povoA grande m\u00eddia podre mesmon\u00e3o salva\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865758442831874, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Os idiotas querendo sobreviver de mentiras nao cola mais", "tweet_text": "@jairbolsonaro Os idiotas querendo sobreviver de mentiras nao cola mais", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "idiotas querendo sobreviver mentiras nao cola", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865741648715776, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Diego parece uma barata abra\u00e7ando o inseticida, parab\u00e9ns pela burrice. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Diego parece uma barata abra\u00e7ando o inseticida, parab\u00e9ns pela burrice. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Diego parece barata abra\u00e7ando inseticidaparab\u00e9ns burrice\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865694135832576, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quanto pior, mais rid\u00edculo, vergonhoso e isolado se torna o desgoverno, mais Bolsolini se torna histri\u00f4nico \u2014 chamar a aten\u00e7\u00e3o para si pr\u00f3prio como palha\u00e7o \u00e9 o que resta diante do esfacelamento completo do pa\u00eds, do PSL de aluguel e dos sucessivos retrocessos em todas as frentes!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quanto pior, mais rid\u00edculo, vergonhoso e isolado se torna o desgoverno, mais Bolsolini se torna histri\u00f4nico \u2014 chamar a aten\u00e7\u00e3o para si pr\u00f3prio como palha\u00e7o \u00e9 o que resta diante do esfacelamento completo do pa\u00eds, do PSL de aluguel e dos sucessivos retrocessos em todas as frentes!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Quanto piormais rid\u00edculovergonhoso isolado torna desgovernomais Bolsolini torna histri\u00f4nico \u2014 chamar aten\u00e7\u00e3o pr\u00f3prio palha\u00e7o resta diante esfacelamento completo pa\u00edsdo PSL aluguel sucessivos retrocessos todas frentes", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865677069127680, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 for\u00e7a e f\u00e9!", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 for\u00e7a e f\u00e9!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 for\u00e7a f\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865669011877893, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o considero mais o que a extrema m\u00eddia, capiteaneada pela globolixo, publica. S\u00f3 focam em fake news, visando a desestabilizar n\u00e3o apenas o Governo, mas o Brasil. N\u00e3o precisa ter alto QI para saber que, quem age assim, \u00e9 bandido e, como tal, deve ser tratado", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00e3o considero mais o que a extrema m\u00eddia, capiteaneada pela globolixo, publica. S\u00f3 focam em fake news, visando a desestabilizar n\u00e3o apenas o Governo, mas o Brasil. N\u00e3o precisa ter alto QI para saber que, quem age assim, \u00e9 bandido e, como tal, deve ser tratado", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "considero extrema m\u00eddiacapiteaneada globolixopublicaS\u00f3 focam fake newsvisando desestabilizar apenas Governomas BrasilN\u00e3o precisa ter alto QI saber quequem age assim\u00e9 bandido ecomo taldeve ser tratado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865600099520512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Eles v\u00e3o querer a todo o custo, prejudicar vossa excel\u00eancia. Mais seu governo tem o dedo de Deus, e a\u00ed de quem se levantar contra aqueles que Deus chama.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Eles v\u00e3o querer a todo o custo, prejudicar vossa excel\u00eancia. Mais seu governo tem o dedo de Deus, e a\u00ed de quem se levantar contra aqueles que Deus chama.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "v\u00e3o querer custoprejudicar vossa excel\u00eanciaMais governo dedo Deuse a\u00ed levantar Deus chama", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865545498025985, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia Presidente. O governo continua s/ caminhando p/ tirar o pa\u00eds do atoleiro, gra\u00e7as. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia Presidente. O governo continua s/ caminhando p/ tirar o pa\u00eds do atoleiro, gra\u00e7as. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia PresidenteO governo continua scaminhando ptirar pa\u00eds atoleirogra\u00e7as\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865516221775872, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Jd o carinhos?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Jd o carinhos?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Jd carinhos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865475742584833, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Maldito Ad\u00e9lio .....pqp", "tweet_text": "@jairbolsonaro Maldito Ad\u00e9lio .....pqp", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Maldito Ad\u00e9liopqp", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865457514110978, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/5EfmW8c9VQ", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/5EfmW8c9VQ", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865403877330950, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro N\u00f3s mostramos a verdade. E todos sabemos o poder que tem a verdade. \u00c9 por isso que somos diferentes e fazemos a diferen\u00e7a de maneira indestrut\u00edvel.", "tweet_text": "@jairbolsonaro N\u00f3s mostramos a verdade. E todos sabemos o poder que tem a verdade. \u00c9 por isso que somos diferentes e fazemos a diferen\u00e7a de maneira indestrut\u00edvel.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mostramos verdadeE sabemos poder verdade\u00c9 diferentes fazemos diferen\u00e7a maneira indestrut\u00edvel", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865377340043265, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A m\u00eddia anda t\u00e3o descontrolada e sem um pingo de vergonha que ontem noticiaram a morte do apresentador Gugu Liberato. O homem est\u00e1 internado mas a imprensa sem escr\u00fapulos j\u00e1 o condenou, logo, a m\u00eddia porca perdeu totalmente o cr\u00e9dito.", "tweet_text": "@jairbolsonaro A m\u00eddia anda t\u00e3o descontrolada e sem um pingo de vergonha que ontem noticiaram a morte do apresentador Gugu Liberato. O homem est\u00e1 internado mas a imprensa sem escr\u00fapulos j\u00e1 o condenou, logo, a m\u00eddia porca perdeu totalmente o cr\u00e9dito.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "m\u00eddia anda t\u00e3o descontrolada pingo vergonha ontem noticiaram morte apresentador Gugu LiberatoO homem internado imprensa escr\u00fapulos condenoulogoa m\u00eddia porca perdeu totalmente cr\u00e9dito", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865372986363906, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Com base na lei, somente o presidente pode demitir qualquer \"agente\" de seu gabinete(ministro e funcionario)\n\nA Vortex e outros publicam porcaria sem consultar", "tweet_text": "@jairbolsonaro Com base na lei, somente o presidente pode demitir qualquer \"agente\" de seu gabinete(ministro e funcionario)\n\nA Vortex e outros publicam porcaria sem consultar", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "base leisomente presidente pode demitir qualqueragentede gabinete ministro funcionarioA Vortex outros publicam porcaria consultar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865306414297089, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente  @jairbolsonaro  \ud83d\udc47 https://t.co/i8drE1hBGj", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente  @jairbolsonaro  \ud83d\udc47 https://t.co/i8drE1hBGj", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "Presidente\ud83d\udc47", "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865239301251073, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O problema n\u00e3o \u00e9 o minist\u00e9rio, \u00e9 quem nomeou esses ministros. Se bem que eles s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o perfeita do chefe e dos eleitores do chefe, a tal \"maioria burra\" \u00e0 qual Roger Moreira se referiu.", "tweet_text": "@jairbolsonaro O problema n\u00e3o \u00e9 o minist\u00e9rio, \u00e9 quem nomeou esses ministros. Se bem que eles s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o perfeita do chefe e dos eleitores do chefe, a tal \"maioria burra\" \u00e0 qual Roger Moreira se referiu.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "problema minist\u00e9rio\u00e9 nomeou ministrosSe bem representa\u00e7\u00e3o perfeita chefe eleitores chefea talmaioria burra\u00e0 Roger Moreira referiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865233412481026, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Sabemos presidente Q respeito e responsabilidade,  com o governo \u00e9 com a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o forte deles Parab\u00e9ns pelo Alian\u00e7a e continue firmes conosco. Estamos melhorando dia a dia!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "tweet_text": "@jairbolsonaro Sabemos presidente Q respeito e responsabilidade,  com o governo \u00e9 com a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o forte deles Parab\u00e9ns pelo Alian\u00e7a e continue firmes conosco. Estamos melhorando dia a dia!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Sabemos presidente respeito responsabilidadecom governo popula\u00e7\u00e3o forte Parab\u00e9ns Alian\u00e7a continue firmes conoscoEstamos melhorando dia dia\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865229633433600, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Esta indo tudo bem , ent\u00e3o o Sr n\u00e3o vive no Brasil https://t.co/WAhWLFrExQ", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo Esta indo tudo bem , ent\u00e3o o Sr n\u00e3o vive no Brasil https://t.co/WAhWLFrExQ", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "indo tudo bement\u00e3o Sr vive Brasil", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865204534726657, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente, para de ficar prestando aten\u00e7\u00e3o nas m\u00eddias, foca nas melhorias do pa\u00eds que est\u00e1 cada vez mais prec\u00e1ria.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente, para de ficar prestando aten\u00e7\u00e3o nas m\u00eddias, foca nas melhorias do pa\u00eds que est\u00e1 cada vez mais prec\u00e1ria.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidentepara ficar prestando aten\u00e7\u00e3o m\u00eddiasfoca melhorias pa\u00eds cada vez prec\u00e1ria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865176982315008, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 manjado j\u00e1! Bora colocar essa cabecinha pra pensar em outra estrat\u00e9gia. Kd a Thammy?", "tweet_text": "@jairbolsonaro T\u00e1 manjado j\u00e1! Bora colocar essa cabecinha pra pensar em outra estrat\u00e9gia. Kd a Thammy?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "T\u00e1 manjado j\u00e1Bora colocar cabecinha pra pensar outra estrat\u00e9giaKd Thammy", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865166521749514, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro o governo t\u00e1 indo bem? tu n\u00e3o se entende nem com o partido q te elegeu kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_text": "@jairbolsonaro o governo t\u00e1 indo bem? tu n\u00e3o se entende nem com o partido q te elegeu kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo t\u00e1 indo bemtu entende partido elegeu kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197865132619182080, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ta falando de que ?!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ta falando de que ?!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ta falando", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197867198305488897, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "- Pelo PL, por exemplo, o agente poder\u00e1 agir (tomar a iniciativa) contra quem portar ou utilizar ostensivamente arma de fogo.", "tweet_text": "- Pelo PL, por exemplo, o agente poder\u00e1 agir (tomar a iniciativa) contra quem portar ou utilizar ostensivamente arma de fogo.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "PLpor exemploo agente poder\u00e1 agirtomar iniciativacontra portar utilizar ostensivamente arma fogo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": [], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T13:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907399203536896, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns presida, t\u00e1 faltando leis mais r\u00edgidas para esses vagabundos.\n\nE recompensa para quem exterminar os procurados. \n\nAbra\u00e7o, conte comigo nessa luta!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns presida, t\u00e1 faltando leis mais r\u00edgidas para esses vagabundos.\n\nE recompensa para quem exterminar os procurados. \n\nAbra\u00e7o, conte comigo nessa luta!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns presidat\u00e1 faltando leis r\u00edgidas vagabundosE recompensa exterminar procuradosAbra\u00e7oconte comigo nessa luta", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907340114251776, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rCsbU2Aaz3", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rCsbU2Aaz3", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907299890806784, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Noyp7U9jgH", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Noyp7U9jgH", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907284900360192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/qgeG7pGHCa", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/qgeG7pGHCa", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907233482391557, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/DFFZeGpJ7r", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/DFFZeGpJ7r", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907188175581185, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/pE56nIKaTM", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/pE56nIKaTM", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907175257059330, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vai chupar a rola do frota e dedar o pr\u00f3prio cu, \u00e9 melhor mandar a boca e as suas m\u00e3os ocupadas do que voc\u00ea fazendo merda em bras\u00edlia e no tt.", "tweet_text": "@jairbolsonaro vai chupar a rola do frota e dedar o pr\u00f3prio cu, \u00e9 melhor mandar a boca e as suas m\u00e3os ocupadas do que voc\u00ea fazendo merda em bras\u00edlia e no tt.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vai chupar rola frota dedar pr\u00f3prio cu\u00e9 melhor mandar boca m\u00e3os ocupadas fazendo merda bras\u00edlia tt", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907174921588736, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2714", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2714", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907123130294272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O governo virou a cada da m\u00e3e Joana! Pior governo que j\u00e1 existiu!", "tweet_text": "@jairbolsonaro O governo virou a cada da m\u00e3e Joana! Pior governo que j\u00e1 existiu!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo virou cada m\u00e3e JoanaPior governo existiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907087168360450, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Milicia legalizada com licen\u00e7a para matar.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Milicia legalizada com licen\u00e7a para matar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Milicia legalizada licen\u00e7a matar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907001570942976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Aproveito a oportunidade para anunciar a venda da minha urna eletronica com os caracteres 1 e 7. Motivo: estou adquirindo uma nova com os caracteres 3 e 8!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Aproveito a oportunidade para anunciar a venda da minha urna eletronica com os caracteres 1 e 7. Motivo: estou adquirindo uma nova com os caracteres 3 e 8!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Aproveito oportunidade anunciar venda urna eletronica caracteres 1 7Motivoestou adquirindo nova caracteres 3 8", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906992259588097, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Indo bem pra quem ? Pro pobre trabalhador tenho certeza que n\u00e3o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Indo bem pra quem ? Pro pobre trabalhador tenho certeza que n\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bem pra quemPro pobre trabalhador certeza", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906962551312390, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Qdo entra o congresso na parada eu me desanimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Qdo entra o congresso na parada eu me desanimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Qdo entra congresso parada desanimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906957337792512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo No governo n\u00e3o \"impera a desordem\". Porque o governo \u00c9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo No governo n\u00e3o \"impera a desordem\". Porque o governo \u00c9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo n\u00e3oimpera desordemPorque governo pr\u00f3pria desordem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906784675094532, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Com licen\u00e7a Sr presidente MAS VAI TOMAR NO CU SEU MERDA! Espero que a popula\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o mesmo que a popula\u00e7\u00e3o do Chile est\u00e1 fazendo e te destrua! Bjs", "tweet_text": "@jairbolsonaro Com licen\u00e7a Sr presidente MAS VAI TOMAR NO CU SEU MERDA! Espero que a popula\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o mesmo que a popula\u00e7\u00e3o do Chile est\u00e1 fazendo e te destrua! Bjs", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "licen\u00e7a Sr presidente VAI TOMAR CU MERDAEspero popula\u00e7\u00e3o fa\u00e7a popula\u00e7\u00e3o Chile fazendo destruaBjs", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906783613751297, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A merda do Twitter mostra primeiro as respostas dos desmandibulados de esquerda que est\u00e3o bostando no tweet do presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude02 pra passar a impress\u00e3o que ele n\u00e3o tem apoio popular", "tweet_text": "@jairbolsonaro A merda do Twitter mostra primeiro as respostas dos desmandibulados de esquerda que est\u00e3o bostando no tweet do presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude02 pra passar a impress\u00e3o que ele n\u00e3o tem apoio popular", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "merda Twitter mostra primeiro respostas desmandibulados esquerda bostando tweet presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude02 pra passar impress\u00e3o apoio popular", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906770028572672, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Falta para o cidad\u00e3o de bem, que poder\u00e1 usar a medida, caso sua casa seja arrombada com seus familiares nela.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Falta para o cidad\u00e3o de bem, que poder\u00e1 usar a medida, caso sua casa seja arrombada com seus familiares nela.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falta cidad\u00e3o bemque poder\u00e1 usar medidacaso casa arrombada familiares nela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906701657235457, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Q Deus proteja a na\u00e7\u00e3o", "tweet_text": "@jairbolsonaro Q Deus proteja a na\u00e7\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deus proteja na\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906658900492288, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/VH1YtzKbhv", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/VH1YtzKbhv", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906658783051786, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo \"Indo muito bem\" para o fundo do po\u00e7o, n\u00e9?", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo \"Indo muito bem\" para o fundo do po\u00e7o, n\u00e9?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bempara fundo po\u00e7on\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906654030897153, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \"governo t\u00e1 indo bem\" imagina se tivesse indo mal...", "tweet_text": "@jairbolsonaro \"governo t\u00e1 indo bem\" imagina se tivesse indo mal...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo t\u00e1 indo bemimagina indo mal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906631658479618, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se eu for policial e ver um dos seis filhos armados na rua e me sentir amea\u00e7ada eu posso atirar nele?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se eu for policial e ver um dos seis filhos armados na rua e me sentir amea\u00e7ada eu posso atirar nele?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "policial ver seis filhos armados rua sentir amea\u00e7ada posso atirar nele", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906616131162114, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vai tomar no seu cu", "tweet_text": "@jairbolsonaro vai tomar no seu cu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vai tomar cu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906455933968386, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o se eles matarem pessoas inocentes em confrontos t\u00e1 tudo bem, foi acidente, melhor explica\u00e7\u00e3o \u00e9 usada por s\u00e9culos pelos assassinatos em massa \" s\u00e3o apenas baixa de guerra\".", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o se eles matarem pessoas inocentes em confrontos t\u00e1 tudo bem, foi acidente, melhor explica\u00e7\u00e3o \u00e9 usada por s\u00e9culos pelos assassinatos em massa \" s\u00e3o apenas baixa de guerra\".", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ent\u00e3o matarem pessoas inocentes confrontos t\u00e1 tudo bemfoi acidentemelhor explica\u00e7\u00e3o usada s\u00e9culos assassinatos massas\u00e3o apenas baixa guerra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906352275935233, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vale pra sua fam\u00edlia de MILICIANO CORRUPTO VAGABUNDO?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vale pra sua fam\u00edlia de MILICIANO CORRUPTO VAGABUNDO?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pra fam\u00edlia MILICIANO CORRUPTO VAGABUNDO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906313436684288, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/JExezr6zdV", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/JExezr6zdV", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906245769990150, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Para de mentir filho da puta, voc\u00ea tava l\u00e1 pra organizar um assassinato\nMAS VOCE NAO ASSUME PORQUE VOCE \u00c9 BUNDA MOLE, CUZAO DO CARALHO", "tweet_text": "@jairbolsonaro Para de mentir filho da puta, voc\u00ea tava l\u00e1 pra organizar um assassinato\nMAS VOCE NAO ASSUME PORQUE VOCE \u00c9 BUNDA MOLE, CUZAO DO CARALHO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mentir filho putavoc\u00ea tava l\u00e1 pra organizar assassinato VOCE NAO ASSUME VOCE BUNDA MOLECUZAO CARALHO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906234369859584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro CAPACHO da elite \nINIMIGO do Povo\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_text": "@jairbolsonaro CAPACHO da elite \nINIMIGO do Povo\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CAPACHO eliteINIMIGO Povo vc desgra\u00e7a Jair", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906190971416576, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse cara \u00e9 um moleque.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse cara \u00e9 um moleque.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cara moleque", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906167919452160, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c7ei. https://t.co/ldgvWmG8RG", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c7ei. https://t.co/ldgvWmG8RG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906124269330432, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Seu governo est\u00e1 indo muito bem, sim, pq ele existe para eliminar o pobre e o preto, para sucatear o p\u00fablico em benef\u00edcio do privado. Sob essa \u00f3tica, t\u00e1 indo bem, sim, pra quem enriquece ainda mais \u00e0s custas disso.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Seu governo est\u00e1 indo muito bem, sim, pq ele existe para eliminar o pobre e o preto, para sucatear o p\u00fablico em benef\u00edcio do privado. Sob essa \u00f3tica, t\u00e1 indo bem, sim, pra quem enriquece ainda mais \u00e0s custas disso.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo indo bemsimpq existe eliminar pobre pretopara sucatear p\u00fablico benef\u00edcio privadoSob \u00f3ticat\u00e1 indo bemsimpra enriquece ainda custas disso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906057995137029, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro 2) A criminaliza\u00e7\u00e3o forte e decisiva da adultera\u00e7\u00e3o da cena de confronto ou de crime \u00e9 essencial para que haja credibilidade nas a\u00e7\u00f5es policiais e de GLO. Ou o excludente vai se tornar apenas uma facilita\u00e7\u00e3o da oculta\u00e7\u00e3o de culpas eventuais dos policiais e militares.", "tweet_text": "@jairbolsonaro 2) A criminaliza\u00e7\u00e3o forte e decisiva da adultera\u00e7\u00e3o da cena de confronto ou de crime \u00e9 essencial para que haja credibilidade nas a\u00e7\u00f5es policiais e de GLO. Ou o excludente vai se tornar apenas uma facilita\u00e7\u00e3o da oculta\u00e7\u00e3o de culpas eventuais dos policiais e militares.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "2A criminaliza\u00e7\u00e3o forte decisiva adultera\u00e7\u00e3o cena confronto crime essencial credibilidade a\u00e7\u00f5es policiais GLOOu excludente vai tornar apenas facilita\u00e7\u00e3o oculta\u00e7\u00e3o culpas eventuais policiais militares", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906029633257472, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #CarluxoMelindrado", "tweet_text": "@jairbolsonaro #CarluxoMelindrado", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["CarluxoMelindrado"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905958808293379, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Dif\u00edcil \u00e9 encontrar algu\u00e9m que mente mais que vc \u00e9 os seus filhos, que inclusive est\u00e1 j\u00e1 deveria estar preso. https://t.co/n7WpJmbuw5", "tweet_text": "@jairbolsonaro Dif\u00edcil \u00e9 encontrar algu\u00e9m que mente mais que vc \u00e9 os seus filhos, que inclusive est\u00e1 j\u00e1 deveria estar preso. https://t.co/n7WpJmbuw5", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m mente vc filhosque inclusive deveria preso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905922359791616, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #TicTac", "tweet_text": "@jairbolsonaro #TicTac", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["TicTac"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905886003580930, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Aqui em S\u00e3o Gon\u00e7alo t\u00e1 triste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Aqui em S\u00e3o Gon\u00e7alo t\u00e1 triste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Aqui Gon\u00e7alo t\u00e1 triste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905834707226625, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A coer\u00eancia ta 100% em Seu Jair\n\nNo discurso eleitoral \u00e9 a favor de armar a popula\u00e7\u00e3o, no cargo \u00e9 a favor do policial atirar em quem est\u00e1 armado\n\n#BolsonaroDesarmamentista", "tweet_text": "@jairbolsonaro A coer\u00eancia ta 100% em Seu Jair\n\nNo discurso eleitoral \u00e9 a favor de armar a popula\u00e7\u00e3o, no cargo \u00e9 a favor do policial atirar em quem est\u00e1 armado\n\n#BolsonaroDesarmamentista", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro coer\u00eancia ta 100em JairNo discurso eleitoral favor armar popula\u00e7\u00e3ono cargo favor policial atit\u00e1 armado", "text_es": null, "hashtags": ["BolsonaroDesarmamentista"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905832748421121, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/duz48IgsLj", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/duz48IgsLj", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905818466865152, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro investe neles n\u00e3o s\u00f3 neles,mas nas escolas p\u00fablicas tamben", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro investe neles n\u00e3o s\u00f3 neles,mas nas escolas p\u00fablicas tamben", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro investe neles neles escolas p\u00fablicas tamben", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905770874060800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ele devia ter lhe dito que voc\u00ea \u00e9 cruel e n\u00e3o faz nada pelo esporte \ud83d\ude00", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ele devia ter lhe dito que voc\u00ea \u00e9 cruel e n\u00e3o faz nada pelo esporte \ud83d\ude00", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "devia ter dito cruel faz esporte \ud83d\ude00", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905708144041986, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Desordem no seu governo \u00e9 o que h\u00e1, querido. Sem falar no d\u00f3lar n\u00e9.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Desordem no seu governo \u00e9 o que h\u00e1, querido. Sem falar no d\u00f3lar n\u00e9.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desordem governo h\u00e1queridoSem falar d\u00f3lar n\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905670386921479, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E se matar algu\u00e9m desarmado \u00e9 s\u00f3 \"plantar\" uma arma junto ao corpo e dizer que foi troca de tiros.", "tweet_text": "@jairbolsonaro E se matar algu\u00e9m desarmado \u00e9 s\u00f3 \"plantar\" uma arma junto ao corpo e dizer que foi troca de tiros.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "matar algu\u00e9m desarmado s\u00f3plantaruma arma junto corpo dizer troca tiros", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905572898709505, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carlixo", "tweet_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carlixo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cad\u00ea Carlixo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905536886460417, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se antecipando as manifesta\u00e7\u00f5es populares que podem tomar as ruas? J\u00e1 estou at\u00e9 vendo o senhor ordenando a garantia da lei e da ordem pra qualquer manifesto popular que lhe desagrade.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se antecipando as manifesta\u00e7\u00f5es populares que podem tomar as ruas? J\u00e1 estou at\u00e9 vendo o senhor ordenando a garantia da lei e da ordem pra qualquer manifesto popular que lhe desagrade.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "antecipando manifesta\u00e7\u00f5es populares podem tomar ruasJ\u00e1 vendo senhor ordenando garantia lei ordem pra qualquer manifesto popular desagrade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905499510988800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro tem gente passando FOME, gente sendo assassinada, perseguidos, censurados, POPULA\u00c7\u00c3O DESALENTADA e MISER\u00c1VEL\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_text": "@jairbolsonaro tem gente passando FOME, gente sendo assassinada, perseguidos, censurados, POPULA\u00c7\u00c3O DESALENTADA e MISER\u00c1VEL\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gente passando FOMEgente sendo assassinadaperseguidoscensuradosPOPULA\u00c7\u00c3O DESALENTADA MISER\u00c1VEL vc desgra\u00e7a Jair", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905461737115649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro D\u00favida: no cen\u00e1rio ond bandidos e cidad\u00e3os v\u00e3o estar armados, ql vai ser o crit\u00e9rio da pol\u00edcia pra diferenciar qm \u00e9 cidad\u00e3o de bem e cidad\u00e3o de mal? Eles n\u00e3o andam com placas.\nSer\u00e1 q se v\u00ea um neguim cm pistola v\u00e3o pensar de primeira \"cidad\u00e3o de bem\"?", "tweet_text": "@jairbolsonaro D\u00favida: no cen\u00e1rio ond bandidos e cidad\u00e3os v\u00e3o estar armados, ql vai ser o crit\u00e9rio da pol\u00edcia pra diferenciar qm \u00e9 cidad\u00e3o de bem e cidad\u00e3o de mal? Eles n\u00e3o andam com placas.\nSer\u00e1 q se v\u00ea um neguim cm pistola v\u00e3o pensar de primeira \"cidad\u00e3o de bem\"?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "D\u00favidano cen\u00e1rio ond bandidos cidad\u00e3os v\u00e3o armadosql vai ser crit\u00e9rio pol\u00edcia pra diferenciar qm cidad\u00e3o bem cidad\u00e3o malEles andam placasSer\u00e1 v\u00ea neguim cm pistola v\u00e3o pensar primeiracidad\u00e3o bem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905346725056512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O melhor presidente da hist\u00f3ria", "tweet_text": "@jairbolsonaro O melhor presidente da hist\u00f3ria", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente hist\u00f3ria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905309873967104, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E impera, veja seu filho Fl\u00e1vio que roubou o povo carioca e vc bloqueou o processo dele!! A lei \u00e9 igual para todos, assim diz a constitui\u00e7\u00e3o!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro E impera, veja seu filho Fl\u00e1vio que roubou o povo carioca e vc bloqueou o processo dele!! A lei \u00e9 igual para todos, assim diz a constitui\u00e7\u00e3o!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "imperaveja filho Fl\u00e1vio roubou povo carioca vc bloqueou processo deleA lei igual todosassim diz constitui\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905294015238145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como fa\u00e7o para me filiar ao alian\u00e7a?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como fa\u00e7o para me filiar ao alian\u00e7a?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fa\u00e7o filiar alian\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905261161336832, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia senhor bonossauro voc\u00ea poderia por gentileza pedir para o seu querido marido Donald Trump abaixar o d\u00f3lar entre o dia 26 e 31 desse m\u00eas, quero comprar o dvd da LY tour do BTS aqui no Brasil mas sem condi\u00e7\u00f5es com esse d\u00f3lar alto fa\u00e7a algo \u00fatil a\u00ed vai pelo menos https://t.co/WijgH6XvtL", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia senhor bonossauro voc\u00ea poderia por gentileza pedir para o seu querido marido Donald Trump abaixar o d\u00f3lar entre o dia 26 e 31 desse m\u00eas, quero comprar o dvd da LY tour do BTS aqui no Brasil mas sem condi\u00e7\u00f5es com esse d\u00f3lar alto fa\u00e7a algo \u00fatil a\u00ed vai pelo menos https://t.co/WijgH6XvtL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia senhor bonossauro poderia gentileza pedir querido marido Donald Trump abaixar d\u00f3lar dia 26 31 desse m\u00easquero comprar dvd LY tour BTS aqui Brasil condi\u00e7\u00f5es d\u00f3lar alto fa\u00e7a \u00fatil a\u00ed vai menos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905215124467712, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Estamos juntos. Fogo na imprensa suja!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Estamos juntos. Fogo na imprensa suja!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "juntosFogo imprensa suja", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905209017716736, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o que prevalecer\u00e1 como evid\u00eancia? As opera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gravadas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o que prevalecer\u00e1 como evid\u00eancia? As opera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gravadas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prevalecer\u00e1 evid\u00eanciaAs opera\u00e7\u00f5es gravadas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905190172667906, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro 1) O projeto \u00e9 muito importante, mas tem sido pr\u00e1tica corrente nas pol\u00edcias a altera\u00e7\u00e3o dos cen\u00e1rios e a inser\u00e7\u00e3o de armas ou drogas na cena do confronto para incriminar o \"bandido\" que muitas vezes \u00e9 apenas algu\u00e9m no lugar errado e na hora errada.", "tweet_text": "@jairbolsonaro 1) O projeto \u00e9 muito importante, mas tem sido pr\u00e1tica corrente nas pol\u00edcias a altera\u00e7\u00e3o dos cen\u00e1rios e a inser\u00e7\u00e3o de armas ou drogas na cena do confronto para incriminar o \"bandido\" que muitas vezes \u00e9 apenas algu\u00e9m no lugar errado e na hora errada.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "1O projeto importantemas sido pr\u00e1tica corrente pol\u00edcias altera\u00e7\u00e3o cen\u00e1rios inser\u00e7\u00e3o armas drogas cena confronto incriminar obandidoque muitas vezes apenas algu\u00e9m lugar errado hora errada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905188474015745, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a economia quando melhora? 9 meses de governo ja", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a economia quando melhora? 9 meses de governo ja", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "economia melhora9 meses governo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905166609068032, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agorao governo Bolsonaro fez inimigosQuanto menos fazmais acusam fazerEle prendeassimna espiral sil\u00eancioOlavo Carvalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905130135412742, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Serve pra mil\u00edcia carioca tamb\u00e9m?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Serve pra mil\u00edcia carioca tamb\u00e9m?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Serve pra mil\u00edcia carioca", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905066524590082, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quem quer saber disso? Procura desligar do celular e trabalhar. Ningu\u00e9m v\u00ea nada acontecer, querido! S\u00f3 bobeira em rede social, crueldade, atrocidade, mis\u00e9ria, desemprego, viol\u00eancia, mentira, vergonha, farsa. S\u00e3o essas as evid\u00eancias do seu (des) governo mesmo!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quem quer saber disso? Procura desligar do celular e trabalhar. Ningu\u00e9m v\u00ea nada acontecer, querido! S\u00f3 bobeira em rede social, crueldade, atrocidade, mis\u00e9ria, desemprego, viol\u00eancia, mentira, vergonha, farsa. S\u00e3o essas as evid\u00eancias do seu (des) governo mesmo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quer saber dissoProcura desligar celular trabalharNingu\u00e9m v\u00ea acontecerqueridoS\u00f3 bobeira rede socialcrueldadeatrocidademis\u00e9riadesempregoviol\u00eanciamentiravergonhafarsaS\u00e3o evid\u00eancias seudesgoverno", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905051467038720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Isso ai presidente, o pior \u00e9 ver a esquerdalha dando botes anais dizendo que o senhor \u00e9 desarmamentista.\n\nSer\u00e1 que eles sabem o que \u00e9 ostensivamente???", "tweet_text": "@jairbolsonaro Isso ai presidente, o pior \u00e9 ver a esquerdalha dando botes anais dizendo que o senhor \u00e9 desarmamentista.\n\nSer\u00e1 que eles sabem o que \u00e9 ostensivamente???", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai presidenteo pior ver esquerdalha dando botes anais dizendo senhor desarmamentistaSer\u00e1 sabem ostensivamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904984232337408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vamos divulgar... https://t.co/Rw0yiHM90D", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vamos divulgar... https://t.co/Rw0yiHM90D", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vamos divulgar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904911901564929, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Mas e o porteiro?\nMas e o Queiroz?\nMas e o laranjal do Flavio?\nMas e a Mil\u00edcia?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Mas e o porteiro?\nMas e o Queiroz?\nMas e o laranjal do Flavio?\nMas e a Mil\u00edcia?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "porteiroMas QueirozMas laranjal FlavioMas Mil\u00edcia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904866724716550, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Agora tu veio", "tweet_text": "@jairbolsonaro Agora tu veio", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora veio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904806557421568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agorao governo Bolsonaro fez inimigosQuanto menos fazmais acusam fazerEle prendeassimna espiral sil\u00eancioOlavo Carvalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904764861898758, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse rapaz aqui da reportagem que foi visitar o pai no hospital ostentando uma arma seria inclu\u00eddo nessa sua PL???\nhttps://t.co/MSgum34bEl", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse rapaz aqui da reportagem que foi visitar o pai no hospital ostentando uma arma seria inclu\u00eddo nessa sua PL???\nhttps://t.co/MSgum34bEl", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rapaz aqui reportagem visitar pai hospital ostentando arma inclu\u00eddo nessa PL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://www.google.com/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/10/eduardo-bolsonaro-entrou-armado-em-hospital-e-permitido.amp.htm"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904618015133698, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Alguem me diz quando que um policial foi preso por matar um bandido?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Alguem me diz quando que um policial foi preso por matar um bandido?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Alguem diz policial preso matar bandido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904540873502724, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Blz Bonoro, e o porte de armas, vai liberar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Blz Bonoro, e o porte de armas, vai liberar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Blz Bonoroe porte armasvai liberar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904508023713793, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o quer dizer que se eu estiver portando arma, a pol\u00edcia perceber, eles podem me matar e ficar de boa com isso? Sinto muito fera, mas esta lei \u00e9 idiota #bolsonarodesarmamentista", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o quer dizer que se eu estiver portando arma, a pol\u00edcia perceber, eles podem me matar e ficar de boa com isso? Sinto muito fera, mas esta lei \u00e9 idiota #bolsonarodesarmamentista", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro Ent\u00e3o quer dizer portando armaa pol\u00edcia percebereles podem matar ficar boa issoSinto feri idiota", "text_es": null, "hashtags": ["bolsonarodesarmamentista"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904387693260800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Apoiado!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Apoiado!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Apoiado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904359134289922, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carluxo?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carluxo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cad\u00ea Carluxo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904244717838337, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tamo junto!\ud83d\udc6e\n#Alian\u00e7aPeloBrasil \ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tamo junto!\ud83d\udc6e\n#Alian\u00e7aPeloBrasil \ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "jairbolsonaro \ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "hashtags": ["Alian\u00e7aPeloBrasil"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904211075387397, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #FOLHAEXECRAVEL #FOLHALIXO https://t.co/Nc2in2JtVM", "tweet_text": "@jairbolsonaro #FOLHAEXECRAVEL #FOLHALIXO https://t.co/Nc2in2JtVM", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["FOLHAEXECRAVEL", "FOLHALIXO"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904207690575872, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Deixa eu ver se entendi, quer dizer que se caso eu estiver com o porte e estar em deslocamento com a arma, por exemplo da cidade para o campo ou vice versa, posso ser alvejado por policiais mesmo estando dentro da lei.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Deixa eu ver se entendi, quer dizer que se caso eu estiver com o porte e estar em deslocamento com a arma, por exemplo da cidade para o campo ou vice versa, posso ser alvejado por policiais mesmo estando dentro da lei.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deixa ver entendiquer dizer caso porte deslocamento armapor exemplo cidade campo vice versaposso ser alvejado policiais dentro lei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904143576371201, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Melhor uma reforma presidencial, fica a dica.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Melhor uma reforma presidencial, fica a dica.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Melhor reforma presidencialfica dica", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907399203536896, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns presida, t\u00e1 faltando leis mais r\u00edgidas para esses vagabundos.\n\nE recompensa para quem exterminar os procurados. \n\nAbra\u00e7o, conte comigo nessa luta!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns presida, t\u00e1 faltando leis mais r\u00edgidas para esses vagabundos.\n\nE recompensa para quem exterminar os procurados. \n\nAbra\u00e7o, conte comigo nessa luta!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Parab\u00e9ns presidat\u00e1 faltando leis r\u00edgidas vagabundosE recompensa exterminar procuradosAbra\u00e7oconte comigo nessa luta", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907340114251776, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rCsbU2Aaz3", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/rCsbU2Aaz3", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907299890806784, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Noyp7U9jgH", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/Noyp7U9jgH", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907284900360192, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/qgeG7pGHCa", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/qgeG7pGHCa", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907233482391557, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/DFFZeGpJ7r", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/DFFZeGpJ7r", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907188175581185, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/pE56nIKaTM", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/pE56nIKaTM", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907175257059330, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vai chupar a rola do frota e dedar o pr\u00f3prio cu, \u00e9 melhor mandar a boca e as suas m\u00e3os ocupadas do que voc\u00ea fazendo merda em bras\u00edlia e no tt.", "tweet_text": "@jairbolsonaro vai chupar a rola do frota e dedar o pr\u00f3prio cu, \u00e9 melhor mandar a boca e as suas m\u00e3os ocupadas do que voc\u00ea fazendo merda em bras\u00edlia e no tt.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vai chupar rola frota dedar pr\u00f3prio cu\u00e9 melhor mandar boca m\u00e3os ocupadas fazendo merda bras\u00edlia tt", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907174921588736, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2714", "tweet_text": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2714", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907123130294272, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O governo virou a cada da m\u00e3e Joana! Pior governo que j\u00e1 existiu!", "tweet_text": "@jairbolsonaro O governo virou a cada da m\u00e3e Joana! Pior governo que j\u00e1 existiu!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo virou cada m\u00e3e JoanaPior governo existiu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907087168360450, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Milicia legalizada com licen\u00e7a para matar.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Milicia legalizada com licen\u00e7a para matar.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Milicia legalizada licen\u00e7a matar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197907001570942976, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Aproveito a oportunidade para anunciar a venda da minha urna eletronica com os caracteres 1 e 7. Motivo: estou adquirindo uma nova com os caracteres 3 e 8!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Aproveito a oportunidade para anunciar a venda da minha urna eletronica com os caracteres 1 e 7. Motivo: estou adquirindo uma nova com os caracteres 3 e 8!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Aproveito oportunidade anunciar venda urna eletronica caracteres 1 7Motivoestou adquirindo nova caracteres 3 8", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906992259588097, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Indo bem pra quem ? Pro pobre trabalhador tenho certeza que n\u00e3o!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Indo bem pra quem ? Pro pobre trabalhador tenho certeza que n\u00e3o!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bem pra quemPro pobre trabalhador certeza", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906962551312390, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Qdo entra o congresso na parada eu me desanimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "tweet_text": "@jairbolsonaro Qdo entra o congresso na parada eu me desanimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Qdo entra congresso parada desanimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906957337792512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo No governo n\u00e3o \"impera a desordem\". Porque o governo \u00c9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo No governo n\u00e3o \"impera a desordem\". Porque o governo \u00c9 a pr\u00f3pria desordem.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo n\u00e3oimpera desordemPorque governo pr\u00f3pria desordem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906784675094532, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Com licen\u00e7a Sr presidente MAS VAI TOMAR NO CU SEU MERDA! Espero que a popula\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o mesmo que a popula\u00e7\u00e3o do Chile est\u00e1 fazendo e te destrua! Bjs", "tweet_text": "@jairbolsonaro Com licen\u00e7a Sr presidente MAS VAI TOMAR NO CU SEU MERDA! Espero que a popula\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o mesmo que a popula\u00e7\u00e3o do Chile est\u00e1 fazendo e te destrua! Bjs", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "licen\u00e7a Sr presidente VAI TOMAR CU MERDAEspero popula\u00e7\u00e3o fa\u00e7a popula\u00e7\u00e3o Chile fazendo destruaBjs", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906783613751297, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A merda do Twitter mostra primeiro as respostas dos desmandibulados de esquerda que est\u00e3o bostando no tweet do presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude02 pra passar a impress\u00e3o que ele n\u00e3o tem apoio popular", "tweet_text": "@jairbolsonaro A merda do Twitter mostra primeiro as respostas dos desmandibulados de esquerda que est\u00e3o bostando no tweet do presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude02 pra passar a impress\u00e3o que ele n\u00e3o tem apoio popular", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "merda Twitter mostra primeiro respostas desmandibulados esquerda bostando tweet presidente \ud83e\udd23\ud83d\ude02 pra passar impress\u00e3o apoio popular", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906770028572672, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Falta para o cidad\u00e3o de bem, que poder\u00e1 usar a medida, caso sua casa seja arrombada com seus familiares nela.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Falta para o cidad\u00e3o de bem, que poder\u00e1 usar a medida, caso sua casa seja arrombada com seus familiares nela.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Falta cidad\u00e3o bemque poder\u00e1 usar medidacaso casa arrombada familiares nela", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906701657235457, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Q Deus proteja a na\u00e7\u00e3o", "tweet_text": "@jairbolsonaro Q Deus proteja a na\u00e7\u00e3o", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deus proteja na\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906658900492288, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/VH1YtzKbhv", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/VH1YtzKbhv", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906658783051786, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo \"Indo muito bem\" para o fundo do po\u00e7o, n\u00e9?", "tweet_text": "@jairbolsonaro @monicabergamo \"Indo muito bem\" para o fundo do po\u00e7o, n\u00e9?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Indo bempara fundo po\u00e7on\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro", "monicabergamo"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906654030897153, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \"governo t\u00e1 indo bem\" imagina se tivesse indo mal...", "tweet_text": "@jairbolsonaro \"governo t\u00e1 indo bem\" imagina se tivesse indo mal...", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo t\u00e1 indo bemimagina indo mal", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906631658479618, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se eu for policial e ver um dos seis filhos armados na rua e me sentir amea\u00e7ada eu posso atirar nele?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se eu for policial e ver um dos seis filhos armados na rua e me sentir amea\u00e7ada eu posso atirar nele?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "policial ver seis filhos armados rua sentir amea\u00e7ada posso atirar nele", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906616131162114, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro vai tomar no seu cu", "tweet_text": "@jairbolsonaro vai tomar no seu cu", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "vai tomar cu", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906455933968386, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o se eles matarem pessoas inocentes em confrontos t\u00e1 tudo bem, foi acidente, melhor explica\u00e7\u00e3o \u00e9 usada por s\u00e9culos pelos assassinatos em massa \" s\u00e3o apenas baixa de guerra\".", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o se eles matarem pessoas inocentes em confrontos t\u00e1 tudo bem, foi acidente, melhor explica\u00e7\u00e3o \u00e9 usada por s\u00e9culos pelos assassinatos em massa \" s\u00e3o apenas baixa de guerra\".", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Ent\u00e3o matarem pessoas inocentes confrontos t\u00e1 tudo bemfoi acidentemelhor explica\u00e7\u00e3o usada s\u00e9culos assassinatos massas\u00e3o apenas baixa guerra", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906352275935233, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vale pra sua fam\u00edlia de MILICIANO CORRUPTO VAGABUNDO?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vale pra sua fam\u00edlia de MILICIANO CORRUPTO VAGABUNDO?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "pra fam\u00edlia MILICIANO CORRUPTO VAGABUNDO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906313436684288, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/JExezr6zdV", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/JExezr6zdV", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906245769990150, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Para de mentir filho da puta, voc\u00ea tava l\u00e1 pra organizar um assassinato\nMAS VOCE NAO ASSUME PORQUE VOCE \u00c9 BUNDA MOLE, CUZAO DO CARALHO", "tweet_text": "@jairbolsonaro Para de mentir filho da puta, voc\u00ea tava l\u00e1 pra organizar um assassinato\nMAS VOCE NAO ASSUME PORQUE VOCE \u00c9 BUNDA MOLE, CUZAO DO CARALHO", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "mentir filho putavoc\u00ea tava l\u00e1 pra organizar assassinato VOCE NAO ASSUME VOCE BUNDA MOLECUZAO CARALHO", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906234369859584, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro CAPACHO da elite \nINIMIGO do Povo\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_text": "@jairbolsonaro CAPACHO da elite \nINIMIGO do Povo\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "CAPACHO eliteINIMIGO Povo vc desgra\u00e7a Jair", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906190971416576, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse cara \u00e9 um moleque.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse cara \u00e9 um moleque.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "cara moleque", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906167919452160, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro \u00c7ei. https://t.co/ldgvWmG8RG", "tweet_text": "@jairbolsonaro \u00c7ei. https://t.co/ldgvWmG8RG", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906124269330432, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Seu governo est\u00e1 indo muito bem, sim, pq ele existe para eliminar o pobre e o preto, para sucatear o p\u00fablico em benef\u00edcio do privado. Sob essa \u00f3tica, t\u00e1 indo bem, sim, pra quem enriquece ainda mais \u00e0s custas disso.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Seu governo est\u00e1 indo muito bem, sim, pq ele existe para eliminar o pobre e o preto, para sucatear o p\u00fablico em benef\u00edcio do privado. Sob essa \u00f3tica, t\u00e1 indo bem, sim, pra quem enriquece ainda mais \u00e0s custas disso.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "governo indo bemsimpq existe eliminar pobre pretopara sucatear p\u00fablico benef\u00edcio privadoSob \u00f3ticat\u00e1 indo bemsimpra enriquece ainda custas disso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906057995137029, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro 2) A criminaliza\u00e7\u00e3o forte e decisiva da adultera\u00e7\u00e3o da cena de confronto ou de crime \u00e9 essencial para que haja credibilidade nas a\u00e7\u00f5es policiais e de GLO. Ou o excludente vai se tornar apenas uma facilita\u00e7\u00e3o da oculta\u00e7\u00e3o de culpas eventuais dos policiais e militares.", "tweet_text": "@jairbolsonaro 2) A criminaliza\u00e7\u00e3o forte e decisiva da adultera\u00e7\u00e3o da cena de confronto ou de crime \u00e9 essencial para que haja credibilidade nas a\u00e7\u00f5es policiais e de GLO. Ou o excludente vai se tornar apenas uma facilita\u00e7\u00e3o da oculta\u00e7\u00e3o de culpas eventuais dos policiais e militares.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "2A criminaliza\u00e7\u00e3o forte decisiva adultera\u00e7\u00e3o cena confronto crime essencial credibilidade a\u00e7\u00f5es policiais GLOOu excludente vai tornar apenas facilita\u00e7\u00e3o oculta\u00e7\u00e3o culpas eventuais policiais militares", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197906029633257472, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #CarluxoMelindrado", "tweet_text": "@jairbolsonaro #CarluxoMelindrado", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["CarluxoMelindrado"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905958808293379, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Dif\u00edcil \u00e9 encontrar algu\u00e9m que mente mais que vc \u00e9 os seus filhos, que inclusive est\u00e1 j\u00e1 deveria estar preso. https://t.co/n7WpJmbuw5", "tweet_text": "@jairbolsonaro Dif\u00edcil \u00e9 encontrar algu\u00e9m que mente mais que vc \u00e9 os seus filhos, que inclusive est\u00e1 j\u00e1 deveria estar preso. https://t.co/n7WpJmbuw5", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m mente vc filhosque inclusive deveria preso", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905922359791616, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #TicTac", "tweet_text": "@jairbolsonaro #TicTac", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["TicTac"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905886003580930, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Aqui em S\u00e3o Gon\u00e7alo t\u00e1 triste", "tweet_text": "@jairbolsonaro Aqui em S\u00e3o Gon\u00e7alo t\u00e1 triste", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Aqui Gon\u00e7alo t\u00e1 triste", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905834707226625, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro A coer\u00eancia ta 100% em Seu Jair\n\nNo discurso eleitoral \u00e9 a favor de armar a popula\u00e7\u00e3o, no cargo \u00e9 a favor do policial atirar em quem est\u00e1 armado\n\n#BolsonaroDesarmamentista", "tweet_text": "@jairbolsonaro A coer\u00eancia ta 100% em Seu Jair\n\nNo discurso eleitoral \u00e9 a favor de armar a popula\u00e7\u00e3o, no cargo \u00e9 a favor do policial atirar em quem est\u00e1 armado\n\n#BolsonaroDesarmamentista", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro coer\u00eancia ta 100em JairNo discurso eleitoral favor armar popula\u00e7\u00e3ono cargo favor policial atit\u00e1 armado", "text_es": null, "hashtags": ["BolsonaroDesarmamentista"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905832748421121, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro https://t.co/duz48IgsLj", "tweet_text": "@jairbolsonaro https://t.co/duz48IgsLj", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905818466865152, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro investe neles n\u00e3o s\u00f3 neles,mas nas escolas p\u00fablicas tamben", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bolsonaro investe neles n\u00e3o s\u00f3 neles,mas nas escolas p\u00fablicas tamben", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bolsonaro investe neles neles escolas p\u00fablicas tamben", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905770874060800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197458020235726848, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ele devia ter lhe dito que voc\u00ea \u00e9 cruel e n\u00e3o faz nada pelo esporte \ud83d\ude00", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ele devia ter lhe dito que voc\u00ea \u00e9 cruel e n\u00e3o faz nada pelo esporte \ud83d\ude00", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "devia ter dito cruel faz esporte \ud83d\ude00", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905708144041986, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Desordem no seu governo \u00e9 o que h\u00e1, querido. Sem falar no d\u00f3lar n\u00e9.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Desordem no seu governo \u00e9 o que h\u00e1, querido. Sem falar no d\u00f3lar n\u00e9.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Desordem governo h\u00e1queridoSem falar d\u00f3lar n\u00e9", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905670386921479, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E se matar algu\u00e9m desarmado \u00e9 s\u00f3 \"plantar\" uma arma junto ao corpo e dizer que foi troca de tiros.", "tweet_text": "@jairbolsonaro E se matar algu\u00e9m desarmado \u00e9 s\u00f3 \"plantar\" uma arma junto ao corpo e dizer que foi troca de tiros.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "matar algu\u00e9m desarmado s\u00f3plantaruma arma junto corpo dizer troca tiros", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905572898709505, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carlixo", "tweet_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carlixo", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cad\u00ea Carlixo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905536886460417, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Se antecipando as manifesta\u00e7\u00f5es populares que podem tomar as ruas? J\u00e1 estou at\u00e9 vendo o senhor ordenando a garantia da lei e da ordem pra qualquer manifesto popular que lhe desagrade.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Se antecipando as manifesta\u00e7\u00f5es populares que podem tomar as ruas? J\u00e1 estou at\u00e9 vendo o senhor ordenando a garantia da lei e da ordem pra qualquer manifesto popular que lhe desagrade.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "antecipando manifesta\u00e7\u00f5es populares podem tomar ruasJ\u00e1 vendo senhor ordenando garantia lei ordem pra qualquer manifesto popular desagrade", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905499510988800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro tem gente passando FOME, gente sendo assassinada, perseguidos, censurados, POPULA\u00c7\u00c3O DESALENTADA e MISER\u00c1VEL\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_text": "@jairbolsonaro tem gente passando FOME, gente sendo assassinada, perseguidos, censurados, POPULA\u00c7\u00c3O DESALENTADA e MISER\u00c1VEL\nvc \u00e9 uma desgra\u00e7a Jair", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "gente passando FOMEgente sendo assassinadaperseguidoscensuradosPOPULA\u00c7\u00c3O DESALENTADA MISER\u00c1VEL vc desgra\u00e7a Jair", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905461737115649, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro D\u00favida: no cen\u00e1rio ond bandidos e cidad\u00e3os v\u00e3o estar armados, ql vai ser o crit\u00e9rio da pol\u00edcia pra diferenciar qm \u00e9 cidad\u00e3o de bem e cidad\u00e3o de mal? Eles n\u00e3o andam com placas.\nSer\u00e1 q se v\u00ea um neguim cm pistola v\u00e3o pensar de primeira \"cidad\u00e3o de bem\"?", "tweet_text": "@jairbolsonaro D\u00favida: no cen\u00e1rio ond bandidos e cidad\u00e3os v\u00e3o estar armados, ql vai ser o crit\u00e9rio da pol\u00edcia pra diferenciar qm \u00e9 cidad\u00e3o de bem e cidad\u00e3o de mal? Eles n\u00e3o andam com placas.\nSer\u00e1 q se v\u00ea um neguim cm pistola v\u00e3o pensar de primeira \"cidad\u00e3o de bem\"?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "D\u00favidano cen\u00e1rio ond bandidos cidad\u00e3os v\u00e3o armadosql vai ser crit\u00e9rio pol\u00edcia pra diferenciar qm cidad\u00e3o bem cidad\u00e3o malEles andam placasSer\u00e1 v\u00ea neguim cm pistola v\u00e3o pensar primeiracidad\u00e3o bem", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905346725056512, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro O melhor presidente da hist\u00f3ria", "tweet_text": "@jairbolsonaro O melhor presidente da hist\u00f3ria", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "melhor presidente hist\u00f3ria", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905309873967104, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E impera, veja seu filho Fl\u00e1vio que roubou o povo carioca e vc bloqueou o processo dele!! A lei \u00e9 igual para todos, assim diz a constitui\u00e7\u00e3o!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro E impera, veja seu filho Fl\u00e1vio que roubou o povo carioca e vc bloqueou o processo dele!! A lei \u00e9 igual para todos, assim diz a constitui\u00e7\u00e3o!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "imperaveja filho Fl\u00e1vio roubou povo carioca vc bloqueou processo deleA lei igual todosassim diz constitui\u00e7\u00e3o", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905294015238145, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Como fa\u00e7o para me filiar ao alian\u00e7a?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Como fa\u00e7o para me filiar ao alian\u00e7a?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "fa\u00e7o filiar alian\u00e7a", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905261161336832, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Bom dia senhor bonossauro voc\u00ea poderia por gentileza pedir para o seu querido marido Donald Trump abaixar o d\u00f3lar entre o dia 26 e 31 desse m\u00eas, quero comprar o dvd da LY tour do BTS aqui no Brasil mas sem condi\u00e7\u00f5es com esse d\u00f3lar alto fa\u00e7a algo \u00fatil a\u00ed vai pelo menos https://t.co/WijgH6XvtL", "tweet_text": "@jairbolsonaro Bom dia senhor bonossauro voc\u00ea poderia por gentileza pedir para o seu querido marido Donald Trump abaixar o d\u00f3lar entre o dia 26 e 31 desse m\u00eas, quero comprar o dvd da LY tour do BTS aqui no Brasil mas sem condi\u00e7\u00f5es com esse d\u00f3lar alto fa\u00e7a algo \u00fatil a\u00ed vai pelo menos https://t.co/WijgH6XvtL", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Bom dia senhor bonossauro poderia gentileza pedir querido marido Donald Trump abaixar d\u00f3lar dia 26 31 desse m\u00easquero comprar dvd LY tour BTS aqui Brasil condi\u00e7\u00f5es d\u00f3lar alto fa\u00e7a \u00fatil a\u00ed vai menos", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905215124467712, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Estamos juntos. Fogo na imprensa suja!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Estamos juntos. Fogo na imprensa suja!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "juntosFogo imprensa suja", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905209017716736, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro E o que prevalecer\u00e1 como evid\u00eancia? As opera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gravadas?", "tweet_text": "@jairbolsonaro E o que prevalecer\u00e1 como evid\u00eancia? As opera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gravadas?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "prevalecer\u00e1 evid\u00eanciaAs opera\u00e7\u00f5es gravadas", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905190172667906, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro 1) O projeto \u00e9 muito importante, mas tem sido pr\u00e1tica corrente nas pol\u00edcias a altera\u00e7\u00e3o dos cen\u00e1rios e a inser\u00e7\u00e3o de armas ou drogas na cena do confronto para incriminar o \"bandido\" que muitas vezes \u00e9 apenas algu\u00e9m no lugar errado e na hora errada.", "tweet_text": "@jairbolsonaro 1) O projeto \u00e9 muito importante, mas tem sido pr\u00e1tica corrente nas pol\u00edcias a altera\u00e7\u00e3o dos cen\u00e1rios e a inser\u00e7\u00e3o de armas ou drogas na cena do confronto para incriminar o \"bandido\" que muitas vezes \u00e9 apenas algu\u00e9m no lugar errado e na hora errada.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "1O projeto importantemas sido pr\u00e1tica corrente pol\u00edcias altera\u00e7\u00e3o cen\u00e1rios inser\u00e7\u00e3o armas drogas cena confronto incriminar obandidoque muitas vezes apenas algu\u00e9m lugar errado hora errada", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905188474015745, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197508621464211456, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro e a economia quando melhora? 9 meses de governo ja", "tweet_text": "@jairbolsonaro e a economia quando melhora? 9 meses de governo ja", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "economia melhora9 meses governo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905166609068032, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agorao governo Bolsonaro fez inimigosQuanto menos fazmais acusam fazerEle prendeassimna espiral sil\u00eancioOlavo Carvalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905130135412742, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Serve pra mil\u00edcia carioca tamb\u00e9m?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Serve pra mil\u00edcia carioca tamb\u00e9m?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Serve pra mil\u00edcia carioca", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905066524590082, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840193195270144, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Quem quer saber disso? Procura desligar do celular e trabalhar. Ningu\u00e9m v\u00ea nada acontecer, querido! S\u00f3 bobeira em rede social, crueldade, atrocidade, mis\u00e9ria, desemprego, viol\u00eancia, mentira, vergonha, farsa. S\u00e3o essas as evid\u00eancias do seu (des) governo mesmo!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Quem quer saber disso? Procura desligar do celular e trabalhar. Ningu\u00e9m v\u00ea nada acontecer, querido! S\u00f3 bobeira em rede social, crueldade, atrocidade, mis\u00e9ria, desemprego, viol\u00eancia, mentira, vergonha, farsa. S\u00e3o essas as evid\u00eancias do seu (des) governo mesmo!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "quer saber dissoProcura desligar celular trabalharNingu\u00e9m v\u00ea acontecerqueridoS\u00f3 bobeira rede socialcrueldadeatrocidademis\u00e9riadesempregoviol\u00eanciamentiravergonhafarsaS\u00e3o evid\u00eancias seudesgoverno", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197905051467038720, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Isso ai presidente, o pior \u00e9 ver a esquerdalha dando botes anais dizendo que o senhor \u00e9 desarmamentista.\n\nSer\u00e1 que eles sabem o que \u00e9 ostensivamente???", "tweet_text": "@jairbolsonaro Isso ai presidente, o pior \u00e9 ver a esquerdalha dando botes anais dizendo que o senhor \u00e9 desarmamentista.\n\nSer\u00e1 que eles sabem o que \u00e9 ostensivamente???", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "ai presidenteo pior ver esquerdalha dando botes anais dizendo senhor desarmamentistaSer\u00e1 sabem ostensivamente", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904984232337408, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Vamos divulgar... https://t.co/Rw0yiHM90D", "tweet_text": "@jairbolsonaro Vamos divulgar... https://t.co/Rw0yiHM90D", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Vamos divulgar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904911901564929, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Mas e o porteiro?\nMas e o Queiroz?\nMas e o laranjal do Flavio?\nMas e a Mil\u00edcia?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Mas e o porteiro?\nMas e o Queiroz?\nMas e o laranjal do Flavio?\nMas e a Mil\u00edcia?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "porteiroMas QueirozMas laranjal FlavioMas Mil\u00edcia", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904866724716550, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Agora tu veio", "tweet_text": "@jairbolsonaro Agora tu veio", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Agora veio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904806557421568, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197840194583629824, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_text": "@jairbolsonaro At\u00e9 agora, o governo Bolsonaro n\u00e3o fez NADA contra os seus inimigos. Quanto menos ele faz, mais eles o acusam de fazer. Ele mesmo se prende, assim, na espiral do sil\u00eancio.\nOlavo de Carvalho", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "agorao governo Bolsonaro fez inimigosQuanto menos fazmais acusam fazerEle prendeassimna espiral sil\u00eancioOlavo Carvalho", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904764861898758, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Esse rapaz aqui da reportagem que foi visitar o pai no hospital ostentando uma arma seria inclu\u00eddo nessa sua PL???\nhttps://t.co/MSgum34bEl", "tweet_text": "@jairbolsonaro Esse rapaz aqui da reportagem que foi visitar o pai no hospital ostentando uma arma seria inclu\u00eddo nessa sua PL???\nhttps://t.co/MSgum34bEl", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "rapaz aqui reportagem visitar pai hospital ostentando arma inclu\u00eddo nessa PL", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://www.google.com/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/10/eduardo-bolsonaro-entrou-armado-em-hospital-e-permitido.amp.htm"], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904618015133698, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Alguem me diz quando que um policial foi preso por matar um bandido?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Alguem me diz quando que um policial foi preso por matar um bandido?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Alguem diz policial preso matar bandido", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904540873502724, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Blz Bonoro, e o porte de armas, vai liberar quando?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Blz Bonoro, e o porte de armas, vai liberar quando?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Blz Bonoroe porte armasvai liberar", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904508023713793, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o quer dizer que se eu estiver portando arma, a pol\u00edcia perceber, eles podem me matar e ficar de boa com isso? Sinto muito fera, mas esta lei \u00e9 idiota #bolsonarodesarmamentista", "tweet_text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o quer dizer que se eu estiver portando arma, a pol\u00edcia perceber, eles podem me matar e ficar de boa com isso? Sinto muito fera, mas esta lei \u00e9 idiota #bolsonarodesarmamentista", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "jairbolsonaro Ent\u00e3o quer dizer portando armaa pol\u00edcia percebereles podem matar ficar boa issoSinto feri idiota", "text_es": null, "hashtags": ["bolsonarodesarmamentista"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904387693260800, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Apoiado!!!", "tweet_text": "@jairbolsonaro Apoiado!!!", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Apoiado", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904359134289922, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carluxo?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Carluxo?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Cad\u00ea Carluxo", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904244717838337, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Tamo junto!\ud83d\udc6e\n#Alian\u00e7aPeloBrasil \ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_text": "@jairbolsonaro Tamo junto!\ud83d\udc6e\n#Alian\u00e7aPeloBrasil \ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "tweet_lang": "es", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": "jairbolsonaro \ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "hashtags": ["Alian\u00e7aPeloBrasil"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904211075387397, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197141391157202945, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro #FOLHAEXECRAVEL #FOLHALIXO https://t.co/Nc2in2JtVM", "tweet_text": "@jairbolsonaro #FOLHAEXECRAVEL #FOLHALIXO https://t.co/Nc2in2JtVM", "tweet_lang": "und", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": null, "text_es": null, "hashtags": ["FOLHAEXECRAVEL", "FOLHALIXO"], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1197904207690575872, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867198305488897, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Deixa eu ver se entendi, quer dizer que se caso eu estiver com o porte e estar em deslocamento com a arma, por exemplo da cidade para o campo ou vice versa, posso ser alvejado por policiais mesmo estando dentro da lei.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Deixa eu ver se entendi, quer dizer que se caso eu estiver com o porte e estar em deslocamento com a arma, por exemplo da cidade para o campo ou vice versa, posso ser alvejado por policiais mesmo estando dentro da lei.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Deixa ver entendiquer dizer caso porte deslocamento armapor exemplo cidade campo vice versaposso ser alvejado policiais dentro lei", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-22T16:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1198728263465656320, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Presidente o senhor esqueceu dos agentes de seguran\u00e7a do judici\u00e1rio?", "tweet_text": "@jairbolsonaro Presidente o senhor esqueceu dos agentes de seguran\u00e7a do judici\u00e1rio?", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "Presidente senhor esqueceu agentes seguran\u00e7a judici\u00e1rio", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-24T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1198725905595670538, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197867196564824064, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro Uma grande palha\u00e7ada que s\u00f3 poderia partir e vir de uma LIMITADO como este PRESIDENTE.", "tweet_text": "@jairbolsonaro Uma grande palha\u00e7ada que s\u00f3 poderia partir e vir de uma LIMITADO como este PRESIDENTE.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "grande palha\u00e7ada poderia partir vir LIMITADO PRESIDENTE", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-24T22:00:00Z", "tweet_loc": null}, {"id": 1198722463787634688, "poi_name": "jairbolsonaro", "poi_id": 128372940, "verified": false, "country": "Brazil", "replied_to_tweet_id": 1197907442358730752, "replied_to_user_id": 128372940, "reply_text": "@jairbolsonaro V,Excel\u00eancia t\u00e1 correndo grande risco, \u00e9 bom parar com essas caminhadas em p\u00fablico.", "tweet_text": "@jairbolsonaro V,Excel\u00eancia t\u00e1 correndo grande risco, \u00e9 bom parar com essas caminhadas em p\u00fablico.", "tweet_lang": "pt", "text_hi": null, "text_en": null, "text_pt": "V Excel\u00eancia t\u00e1 correndo grande risco\u00e9 bom parar caminhadas p\u00fablico", "text_es": null, "hashtags": [], "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": [], "tweet_emoticons": [], "tweet_date": "2019-11-24T22:00:00Z", "tweet_loc": null}]